{
  "badges": [],
  "created_at": "2015-03-25T15:58:34.696000",
  "deleted": null,
  "description": "**Description**\n\nIl s'agit du nombre de personnes handicap\u00e9es ayant un droit ouvert \u00e0  l'Aide m\u00e9nag\u00e8re r\u00e9parti par commune de Seine-Saint-Denis.\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - IODAS\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 du d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Nb de droits 2009 : Nombre de droits 2009\n- Nb de droits 2010 : Nombre de droits 2010\n- Nb de droits 2011 : Nombre de droits 2011\n- Nb de droits 2012 : Nombre de droits 2012\n- Nb de droits 2013 : Nombre de droits 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)      \n\n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article137\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
  "extras": {},
  "frequency": "annual",
  "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
  "id": "5512cd1ac751df3288cea128",
  "last_modified": "2015-10-12T09:46:24.242000",
  "last_update": "2015-03-25T15:58:45.570000",
  "license": "fr-lo",
  "metrics": {
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
    "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
    "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": {
        "type": "sha1",
        "value": "54ced026ef9fb33ed6c30154186734e2ac3ae6bd"
      },
      "created_at": "2015-03-25T15:58:45.570000",
      "description": "",
      "extras": {},
      "filesize": 2028,
      "filetype": "file",
      "format": "csv",
      "id": "3add9847-841d-43e2-8f08-8580e74d7c4f",
      "last_modified": "2015-03-25T15:58:45.570000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3add9847-841d-43e2-8f08-8580e74d7c4f",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2015-03-25T15:58:45.570000",
      "title": "Departement93-Personnes_handicapees_Aide_menagere_Nombre_de_droits_actifs-2009_2013.csv",
      "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune/20150325-155844/Departement93-Personnes_handicapees_Aide_menagere_Nombre_de_droits_actifs-2009_2013.csv"
    }
  ],
  "slug": "nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune",
  "spatial": {
    "geom": null,
    "granularity": "fr:departement",
    "zones": [
      "fr:departement:93@1968-01-01"
    ]
  },
  "tags": [
    "aide-menagere",
    "personnes-handicapees"
  ],
  "temporal_coverage": {
    "end": "2013-12-31",
    "start": "2009-01-01"
  },
  "title": "Nombre de personnes handicap\u00e9es b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'Aide m\u00e9nag\u00e8re par commune",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune/"
}