{
  "badges": [],
  "created_at": "2015-03-30T09:33:53.499000",
  "deleted": null,
  "description": "**Description**\n\nIl s'agit du montant vers\u00e9 au titre de l'Allocation d\u00e9partementale d'accueil du jeune enfant r\u00e9parti par commune en Seine-Saint-Denis\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis \n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 de d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Montant 2010 : Montant vers\u00e9 en 2010\n- Montant 2011 : Montant vers\u00e9 en 2011\n- Montant 2012 : Montant vers\u00e9 en 2012\n- Montant 2013 : Montant vers\u00e9 en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)    \n\n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article164\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
  "extras": {},
  "frequency": "annual",
  "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
  "id": "5518fc61c751df575d480f88",
  "last_modified": "2016-02-20T23:35:58.446000",
  "last_update": "2015-03-30T09:34:04.260000",
  "license": "fr-lo",
  "metrics": {
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 3
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
    "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
    "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": {
        "type": "sha1",
        "value": "9b24cacac3f3afdd6bdfe75dc1eaa3976d06623a"
      },
      "created_at": "2015-03-30T09:34:04.260000",
      "description": "",
      "extras": {},
      "filesize": 2638,
      "filetype": "file",
      "format": "csv",
      "id": "6de554e8-9b8f-47f5-8e76-b1270cbd211f",
      "last_modified": "2015-03-30T09:34:04.260000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6de554e8-9b8f-47f5-8e76-b1270cbd211f",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2015-03-30T09:34:04.260000",
      "title": "Departement93-Allocation_Departementale_Accueil_Jeune_Enfant_Montant_verse-2010_2013.csv",
      "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant/20150330-093402/Departement93-Allocation_Departementale_Accueil_Jeune_Enfant_Montant_verse-2010_2013.csv"
    }
  ],
  "slug": "montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant",
  "spatial": {
    "geom": null,
    "granularity": "fr:departement",
    "zones": [
      "fr:departement:93@1968-01-01"
    ]
  },
  "tags": [
    "accueil-de-la-petite-enfance",
    "adaje"
  ],
  "temporal_coverage": {
    "end": "2013-12-31",
    "start": "2010-01-01"
  },
  "title": "Montant vers\u00e9 dans le cadre de l'Allocation d\u00e9partementale d'accueil du jeune enfant",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant/"
}