{
  "badges": [],
  "created_at": "2015-05-21T17:07:48.330000",
  "deleted": null,
  "description": "Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 27 de la loi organique relative aux lois de finances, l\u2019\u00c9tat tient depuis l\u2019exercice 2006 une comptabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9rale fond\u00e9e en application de l\u2019article 30 de la LOLF sur le principe de la constatation des droits et obligations et sur des r\u00e8gles qui ne se distinguent de celles applicables aux entreprises qu\u2019en raison des sp\u00e9cificit\u00e9s de son action. \r\n \r\nCette comptabilit\u00e9 d\u00e9crit l\u2019ensemble des op\u00e9rations de ce dernier, c\u2019est-\u00e0-dire aussi bien celles touchant \u00e0 ses recettes et \u00e0 ses d\u00e9penses que celles relatives \u00e0 son patrimoine, \u00e0 ses cr\u00e9ances et ses dettes, et \u00e0 ses engagements hors bilan. Les op\u00e9rations vis\u00e9es sont celles des services, des \u00e9tablissements et des institutions de l\u2019\u00c9tat non dot\u00e9s de la personnalit\u00e9 juridique. Outre les administrations centrales et d\u00e9concentr\u00e9es de l\u2019\u00c9tat, ce p\u00e9rim\u00e8tre comprend les pouvoirs publics au sens de la Constitution (principalement les assembl\u00e9es parlementaires, la pr\u00e9sidence de la R\u00e9publique et le Conseil constitutionnel), les budgets annexes, les comptes de commerce et tous les fonds qui n\u2019ont pas la personnalit\u00e9 juridique et sur lesquels l\u2019\u00c9tat d\u00e9tient des droits. Les entit\u00e9s dot\u00e9es de la personnalit\u00e9 juridique (les \u00e9tablissements publics, par exemple) ne sont, en revanche, int\u00e9gr\u00e9es \u00e0 l\u2019actif du bilan de l\u2019\u00c9tat qu\u2019\u00e0 hauteur d\u2019une valeur repr\u00e9sentative des droits qu\u2019il d\u00e9tient sur elles.\r\n \r\nLes \u00e9tats financiers de chaque exercice clos sont publi\u00e9s par le minist\u00e8re des finances et des comptes publics dans un document intitul\u00e9 \u00ab Compte g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019\u00c9tat \u00bb qui comprend un bilan, un compte de r\u00e9sultat, un tableau des flux de tr\u00e9sorerie, un tableau des engagements hors bilan et une annexe explicative.\r\n \r\nLes pr\u00e9sents jeux de donn\u00e9es correspondent au bilan (actifs et passifs d\u00e9taill\u00e9s par rubrique) et au compte de r\u00e9sultat (charges et produits d\u00e9taill\u00e9s par rubrique) des exercices 2006 \u00e0 2014. A partir de l\u2019exercice 2008, les donn\u00e9es pr\u00e9sent\u00e9es ne sont pas celles publi\u00e9es au titre de l\u2019exercice N ; depuis le 1er janvier 2008, l\u2019administration retraite en effet les donn\u00e9es comptables publi\u00e9es au titre de l\u2019exercice N des changements de m\u00e9thode et des corrections d\u2019erreur intervenues, le cas \u00e9ch\u00e9ant, au cours des deux exercices suivants, afin d\u2019assurer leur comparabilit\u00e9.\r\n\r\nLes chiffres net sont exprim\u00e9s en million d'euros (M\u20ac).\r\n\r\nPour les fichiers \"Actif\" et \"Produits\", le signe (-) indique un solde cr\u00e9diteur.\r\n\r\nCes donn\u00e9es \u00e9taient annex\u00e9es aux actes de certification des comptes de l'Etat publi\u00e9s par la Cour j",
  "extras": {},
  "frequency": "annual",
  "frequency_date": null,
  "id": "555df4c4c751df592ec98e0f",
  "last_modified": "2017-09-05T12:27:29.927000",
  "last_update": "2015-05-21T17:11:06",
  "license": "odc-odbl",
  "metrics": {
    "discussions": 0,
    "followers": 1,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 129
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "53698dada3a729239d20331d",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-original.png",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-100.png",
    "name": "Cour des comptes",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/cour-des-comptes/",
    "slug": "cour-des-comptes",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/cour-des-comptes/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-general-de-letat-2006-2014/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-05-21T17:11:06.965000",
      "description": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Produits (2006 - 2014)",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-24T12:34:24.472000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Produits.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "b6916bba-1d2d-487b-a5a6-0b4ee31e1ce5",
      "last_modified": "2017-09-05T12:27:02.085000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6916bba-1d2d-487b-a5a6-0b4ee31e1ce5",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 173
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2015-05-21T17:11:06",
      "title": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Produits (2006 - 2014)",
      "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Produits.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-05-21T17:11:00.786000",
      "description": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Charges (2006 - 2014)",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-24T12:34:24.483000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Charges.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "0270e988-d78d-4ea0-ae23-cc98a3a99d51",
      "last_modified": "2017-09-05T12:27:12.166000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0270e988-d78d-4ea0-ae23-cc98a3a99d51",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 111
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2015-05-21T17:11:00",
      "title": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Charges (2006 - 2014)",
      "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Charges.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-05-21T17:10:51.745000",
      "description": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Passif (2006 - 2014)",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-24T12:34:24.630000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Passif.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "201106da-67a1-4926-a025-aa0276e120f6",
      "last_modified": "2017-09-05T12:27:20.265000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/201106da-67a1-4926-a025-aa0276e120f6",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 54
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2015-05-21T17:10:51",
      "title": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Passif (2006 - 2014)",
      "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Passif.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-05-21T17:10:18.042000",
      "description": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Actif (2006 - 2014)",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-24T12:34:24.598000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Actif.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "06bc4caf-3f45-4454-a45e-e23bd6d13a3f",
      "last_modified": "2017-09-05T12:27:29.927000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06bc4caf-3f45-4454-a45e-e23bd6d13a3f",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 64
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2015-05-21T17:10:18",
      "title": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00c9tat - Actif (2006 - 2014)",
      "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/CGE-2006-2014-Actif.csv"
    }
  ],
  "slug": "compte-general-de-letat-2006-2014",
  "spatial": {
    "geom": null,
    "granularity": "country",
    "zones": [
      "country:fr"
    ]
  },
  "tags": [
    "comptabilite-publique",
    "finances-publiques"
  ],
  "temporal_coverage": {
    "end": "2014-12-31",
    "start": "2006-01-01"
  },
  "title": "Compte g\u00e9n\u00e9ral de l\u2019\u00c9tat (2006-2014)",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-general-de-letat-2006-2014/"
}