{
  "badges": [],
  "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
  "deleted": null,
  "description": "Il s\u2019agit du nombre hebdomadaire moyen d\u2019heures d\u2019ouverture aux allocataires de l\u2019accueil physique en prestations l\u00e9gales (au minimum) du lieu d\u2019accueil le plus important en nombre annuel de visites.\n\nCette amplitude moyenne est calcul\u00e9e \u00e0 partir du nombre annuel d\u2019heures d\u2019ouverture effective de l\u2019accueil physique aux allocataires pour un accueil prestations l\u00e9gales. Cette mesure est effectu\u00e9e sur le lieu d\u2019accueil le plus important en volume annuel de visites.\n\nDans le nombre d\u2019heures annuelles d\u2019ouverture de l\u2019accueil physique du lieu d\u2019accueil le plus important, sont comptabilis\u00e9es les heures d\u2019ouverture pour un accueil (prestations l\u00e9gales au minimum) personnalis\u00e9 de l\u2019allocataire et par un professionnel. Sont exclues les heures d\u2019ouverture n\u2019offrant pas un accueil prestations l\u00e9gales et celles r\u00e9serv\u00e9es uniquement \u00e0 des permanences sp\u00e9cialis\u00e9es.\nIl s\u2019agit des heures d\u2019ouverture r\u00e9elles (et non th\u00e9oriques). Par cons\u00e9quent, les jours f\u00e9ri\u00e9s ou ch\u00f4m\u00e9s, les plages de fermeture exceptionnelle ne sont pas pris en compte ; en revanche, les ouvertures exceptionnelles de l\u2019accueil physique sont int\u00e9gr\u00e9es dans la mesure o\u00f9 elles correspondent \u00e0 une offre de service identique \u00e0 celle propos\u00e9e habituellement.\nUn lieu d\u2019accueil est une structure g\u00e9ographique localis\u00e9e. Il peut \u00eatre consacr\u00e9 aux prestations l\u00e9gales ou \u00eatre commun aux prestations l\u00e9gales et \u00e0 l\u2019action sociale. De m\u00eame, il peut \u00eatre consacr\u00e9 \u00e0 l\u2019accueil seul ou conjointement \u00e0 l\u2019accueil et \u00e0 la production-liquidation. Les lieux d\u2019accueil n\u2019ayant aucune ouverture hebdomadaire mais existant de fa\u00e7on occasionnelle comme les stands, foires, campus d\u2019universit\u00e9 ... ne sont pas retenus.\nDans le cas o\u00f9 plusieurs lieux d\u2019accueil enregistrent un nombre de visites \u00e9quivalent, le lieu d\u00e9fini comme le plus important sera celui offrant l\u2019amplitude d\u2019ouverture la plus large.\n\nL\u2019importance des plages d\u2019ouverture du lieu d\u2019accueil le plus important de la caisse est \u00e0 rapprocher des temps d\u2019attente, des moyens mis en place pour r\u00e9pondre aux demandes des allocataires, de la d\u00e9centralisation plus ou moins importante de l\u2019accueil, etc.\nUne m\u00eame amplitude d\u2019ouverture de l\u2019accueil physique peut recouvrir des offres de service diff\u00e9rentes, selon les horaires d\u2019ouverture, l\u2019ouverture le samedi, etc.",
  "extras": {
    "ckan:name": "amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique",
    "harvest:domain": "data.caf.fr",
    "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:19.610746",
    "harvest:remote_id": "b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc",
    "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
    "harvested": "2017-10-02T09:51:55.851822",
    "remote_url": "SID table BGESCNAF.GCACCPAA",
    "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "560d915cb595086cd501d74b",
  "last_modified": "2017-11-27T05:08:19.613000",
  "last_update": "2017-07-02T19:43:50.786000",
  "license": "fr-lo",
  "metrics": {
    "badges": 0,
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 1
  },
  "organization": {
    "acronym": "CNAF",
    "class": "Organization",
    "id": "5595066cc751df4582a453ba",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
    "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
    "slug": "allocations-familiales",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique/",
  "private": null,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2014",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-05T23:33:35.240000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42/download/AMPLIVIS2014.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42",
      "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 3
      },
      "mime": null,
      "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2014",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42/download/AMPLIVIS2014.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2013",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-05T23:33:37.015000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0/download/AMPLIVIS2013.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0",
      "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2013",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0/download/AMPLIVIS2013.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2012",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-05T23:33:33.892000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602/download/AMPLIVIS2012.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602",
      "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2012",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602/download/AMPLIVIS2012.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2011",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-05T23:33:35.821000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f/download/AMPLIVIS2011.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f",
      "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2011",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f/download/AMPLIVIS2011.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-10-01T22:02:36.345000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2010",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-05T23:33:37.647000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871/download/AMPLIVIS2010.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871",
      "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2015-10-01T22:02:36.345000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2010",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871/download/AMPLIVIS2010.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2015-10-01T22:02:36.345000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2009",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-05T23:33:34.148000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6/download/AMPLIVIS2009.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6",
      "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2015-10-01T22:02:36.345000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2009",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6/download/AMPLIVIS2009.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-07-02T19:43:50.785000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2016",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "6dc91ceb-bf07-44e3-bda4-0c1b3ea562f4",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:19.609000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6dc91ceb-bf07-44e3-bda4-0c1b3ea562f4",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2017-07-02T19:43:50.785000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2016",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/6dc91ceb-bf07-44e3-bda4-0c1b3ea562f4/download/AMPLIVIS2016.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-07-02T19:43:50.785000",
      "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2015",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "d0bb5c7f-81ea-482f-af26-48b54f11815f",
      "last_modified": "2016-11-18T00:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d0bb5c7f-81ea-482f-af26-48b54f11815f",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2017-07-02T19:43:50.786000",
      "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2015",
      "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/d0bb5c7f-81ea-482f-af26-48b54f11815f/download/AMPLIVIS2015.csv"
    }
  ],
  "slug": "amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "accueil",
    "amplitude",
    "physique"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "Amplitude d\u2019ouverture de l\u2019accueil physique",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique/"
}