{
  "badges": [],
  "created_at": "2017-01-05T03:24:37.436000",
  "deleted": null,
  "description": "Ces donn\u00e9es sont bas\u00e9es sur les donn\u00e9es collect\u00e9es dans le cadre de l'op\u00e9ration nationale de collecte de donn\u00e9es sur l\u2019insertion professionnelle des dipl\u00f4m\u00e9s de Master.\n\nCette enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e en d\u00e9cembre 2014, 18 et 30 mois apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me, aupr\u00e8s des dipl\u00f4m\u00e9s de Master de la session 2012 et 2013, et\u00a0en d\u00e9cembre 2013, 30 mois apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me, aupr\u00e8s des dipl\u00f4m\u00e9s de Master de la session 2011.\n\nLe taux d\u2019insertion est d\u00e9fini comme \u00e9tant le pourcentage de dipl\u00f4m\u00e9s occupant un emploi, quel qu\u2019il soit, sur l\u2019ensemble des dipl\u00f4m\u00e9s pr\u00e9sents sur le march\u00e9 du travail. Il est calcul\u00e9 sur les dipl\u00f4m\u00e9s de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise, issus de la formation initiale, entr\u00e9s imm\u00e9diatement et durablement sur le march\u00e9 du travail apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me en 2011, 2012 ou 2013.\n\nL\u2019information collect\u00e9e sur le salaire porte sur le salaire net, primes comprises. Les salaires affich\u00e9s correspondent aux valeurs m\u00e9dianes sur les emplois \u00e0 temps plein. A partir de ces valeurs, on estime un salaire brut annuel, sur la base d\u2019un taux forfaitaire de passage du net au brut de 1,3 (donn\u00e9e moyenne constat\u00e9e sur les salaires du secteur priv\u00e9).\n\nL\u2019enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e par les universit\u00e9s dans le cadre d\u2019une charte dont les dispositions visent \u00e0 garantir la comparabilit\u00e9 des r\u00e9sultats entre les \u00e9tablissements. La coordination d\u2019ensemble et l\u2019exploitation de l\u2019enqu\u00eate sont prises en charge par le minist\u00e8re en charge de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche.\n\n* * *\n\nSources des donn\u00e9es compl\u00e9mentaires :\n\n% de dipl\u00f4m\u00e9s boursiers : donn\u00e9es observ\u00e9es sur la population de l'enqu\u00eate sur l'insertion professionnelle.\n\nTaux de ch\u00f4mage r\u00e9gional : INSEE - 4\u00e8me trimestre 2015 pour la session 2013.\n\nTaux de ch\u00f4mage r\u00e9gional : INSEE - 4\u00e8me trimestre 2014 pour la session 2012.\n\nTaux de ch\u00f4mage r\u00e9gional : INSEE - 4\u00e8me trimestre 2013 pour la session 2011.\n\nSalaire net mensuel m\u00e9dian r\u00e9gional : INSEE DADS 2013 pour la session 2013 - pour les 25-29 ans employ\u00e9s \u00e0 temps plein dans les cat\u00e9gories socioprofessionnelles \"Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures\" et \" Professions interm\u00e9diaires.\n\nSalaire net mensuel m\u00e9dian r\u00e9gional : INSEE DADS 2012 pour la session 2012 - pour les 25-29 ans employ\u00e9s \u00e0 temps plein dans les cat\u00e9gories socioprofessionnelles \"Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures\" et \" Professions interm\u00e9diaires.\n\nSalaire net mensuel m\u00e9dian r\u00e9gional : INSEE DADS 2011 pour la session 2011 - pour les 25-29 ans employ\u00e9s \u00e0 temps plein dans les cat\u00e9gories socioprofessionnelles \"Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures\" et \" Professions interm\u00e9diaires.\n\n* * *\n\nL\u00e9gende : nd = non disponible (aucun r\u00e9pondant) ns = non significatif (nombre de r\u00e9pondants inf\u00e9rieur \u00e0 30).\n\n* * *\n\nSource : enqu\u00eate d'insertion professionnelle \u00e0 18 et 30 mois des dipl\u00f4m\u00e9s de l\u2019universit\u00e9 2012 et 2013 et enqu\u00eate d'insertion professionnelle \u00e0 30 mois des dipl\u00f4m\u00e9s de l\u2019universit\u00e9 2011\n\n* * *\n\nCollecte : enqu\u00eate effectu\u00e9e par les universit\u00e9s, traitements et synth\u00e8se r\u00e9alis\u00e9s par le minist\u00e8re de l\u2019Education nationale, de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche\n\n* * *\n\nChamp : dipl\u00f4m\u00e9s de Master 2011, 2012 et 2013 des universit\u00e9s de France m\u00e9tropolitaine et des DOM, de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise, issus de la formation initiale, entr\u00e9s imm\u00e9diatement et durablement sur le march\u00e9 de l\u2019emploi apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me.",
  "extras": {
    "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
    "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:19.407633",
    "harvest:remote_id": "fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales",
    "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
    "ods:has_records": true,
    "ods:references": "Enqu\u00eate d'insertion professionnelle \u00e0 30 mois des dipl\u00f4m\u00e9.e.s",
    "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales/"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "586dae65a3a7290df6f4be90",
  "last_modified": "2017-11-27T04:00:19.412000",
  "last_update": "2017-11-27T04:00:19.406000",
  "license": "fr-lo",
  "metrics": {
    "badges": 0,
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": "MESRI",
    "class": "Organization",
    "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
    "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
    "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/insertion-professionnelle-des-diplome-e-s-de-master-en-universites-et-etablissements-assimiles-donnees-nationales-par-disciplines-detaillees/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T04:00:19.406000",
      "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Dipl\u00f4me*: diplome[text]\n- *situation*: situation[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Disciplines*: disciplines[text]\n- *Code du domaine*: code_du_domaine[text]\n- *Domaine*: domaine[text]\n- *Code de la discipline*: code_de_la_discipline[text]\n- *Discipline*: discipline[text]\n- *Code du secteur disciplinaire*: code_du_secteur_disciplinaire[text]\n- *Secteur disciplinaire*: secteur_disciplinaire[text]\n- *Nombre de r\u00e9ponses*: nombre_de_reponses[text]\n- *Taux d'insertion*: taux_dinsertion[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre ou profession interm\u00e9diaire*: emplois_cadre_ou_professions_intermediaires[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre*: emplois_cadre[text]\n- *Part des emplois stables*: emplois_stables[text]\n- *Part des emplois \u00e0 temps plein*: emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_median_des_emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire brut annuel estim\u00e9*: salaire_brut_annuel_estime[text]\n- *Premier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_1_er_quartile[text]\n- *Dernier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_3eme_quartile[text]\n- *Part des emplois situ\u00e9s en dehors de la r\u00e9gion (y compris \u00e0 l'\u00e9tranger)*: emplois_exterieurs_a_la_region_de_luniversite[text]\n- *Part des dipl\u00f4m\u00e9s boursiers dans la discipline*: diplomes_boursiers[text]\n- *Part des femmes*: femmes[text]\n- *Taux de ch\u00f4mage national*: taux_de_chomage_national[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian national*: salaire_net_mensuel_median_national[text]\n- *Code du secteur disciplinaire SISE*: code_du_secteur_disciplinaire_sise[text]\n- *Salaire net mensuel national 1er quartile*: salaire_net_mensuel_national_1er_quartile[int]\n- *Salaire net mensuel national 3\u00e8me quartile*: salaire_net_mensuel_national_3eme_quartile[int]\n- *cle_DISC*: cle_disc[text]\n- *Prof. lib\u00e9rale, ind\u00e9pendant, chef d\u2019entreprise*: statut_liberal[text]\n- *Fonctionnaire*: statut_fonct[text]\n- *statut_cdi*: statut_cdi[text]\n- *statut_conspe*: statut_conspe[text]\n- *CDD*: statut_cdd[text]\n- *Vacataire*: statut_vac[text]\n- *Int\u00e9rimaire*: statut_interim[text]\n- *Intermittent du spectacle*: statut_intermit[text]\n- *Contrat de professionnalisa tion*: statut_contrpro[text]\n- *Emplois aid\u00e9s (Contrat Initiative Emploi\u2026)*: statut_aide[text]\n- *Volontariat international*: statut_volont[text]\n- *Vous-m\u00eame*: employ_meme[text]\n- *La fonction publique (d'etat, territoriale ou hospitali\u00e8re)*: employ_fp[text]\n- *Une entreprise priv\u00e9e*: employ_entrpriv[text]\n- *Une entreprise publique*: employ_entrpub[text]\n- *Une association*: employ_asso[text]\n- *Une personne exer\u00e7ant une profession lib\u00e9rale ou un ind\u00e9pendant*: employ_libe[text]\n- *Un particulier*: employ_parti[text]\n- *Agriculture, sylviculture et p\u00eache*: secteur_agri[text]\n- *Industries (manufacturi\u00e8res,  extractives et autres)*: secteur_indus[text]\n- *Construction*: secteur_constr[text]\n- *Commerce, transports, h\u00e9berg-ement et restauration*: secteur_comm[text]\n- *Information et communication*: secteur_info[text]\n- *Activit\u00e9s financi\u00e8res et d\u2019assurance*: secteur_fin[text]\n- *Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques*: secteur_spe[text]\n- *Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien*: secteur_serv[text]\n- *Enseignement*: secteur_ens[text]\n- *Administra tion publique (hors ens.)*: secteur_admin[text]\n- *Sant\u00e9 humaine et action sociale*: secteur_sante[text]\n- *Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives*: secteur_arts[text]\n- *Autres activit\u00e9s de service*: secteur_autres[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie A de la fonction publique*: niveau_cata[text]\n- *Ing\u00e9nieur, cadre, prof. lib\u00e9rales, prof. intellectuelles sup*: niveau_inge[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie B de la fonction publique*: niveau_catb[text]\n- *Emploi de niveau interm\u00e9diaire : technicien, agent de ma\u00eetrise\u2026*: niveau_tech[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie C de la fonction publique*: niveau_catc[text]\n- *Man\u0153uvre, ouvrier*: niveau_ouvr[text]\n- *Employ\u00e9 de bureau, de commerce, personnel de service*: niveau_empl[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "e4e1e837-f8b0-44dd-a10d-56c9b2e6bc09",
      "last_modified": "2016-12-07T11:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4e1e837-f8b0-44dd-a10d-56c9b2e6bc09",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-11-27T04:00:19.406000",
      "title": "Export au format CSV",
      "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T04:00:19.406000",
      "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Dipl\u00f4me*: diplome[text]\n- *situation*: situation[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Disciplines*: disciplines[text]\n- *Code du domaine*: code_du_domaine[text]\n- *Domaine*: domaine[text]\n- *Code de la discipline*: code_de_la_discipline[text]\n- *Discipline*: discipline[text]\n- *Code du secteur disciplinaire*: code_du_secteur_disciplinaire[text]\n- *Secteur disciplinaire*: secteur_disciplinaire[text]\n- *Nombre de r\u00e9ponses*: nombre_de_reponses[text]\n- *Taux d'insertion*: taux_dinsertion[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre ou profession interm\u00e9diaire*: emplois_cadre_ou_professions_intermediaires[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre*: emplois_cadre[text]\n- *Part des emplois stables*: emplois_stables[text]\n- *Part des emplois \u00e0 temps plein*: emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_median_des_emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire brut annuel estim\u00e9*: salaire_brut_annuel_estime[text]\n- *Premier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_1_er_quartile[text]\n- *Dernier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_3eme_quartile[text]\n- *Part des emplois situ\u00e9s en dehors de la r\u00e9gion (y compris \u00e0 l'\u00e9tranger)*: emplois_exterieurs_a_la_region_de_luniversite[text]\n- *Part des dipl\u00f4m\u00e9s boursiers dans la discipline*: diplomes_boursiers[text]\n- *Part des femmes*: femmes[text]\n- *Taux de ch\u00f4mage national*: taux_de_chomage_national[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian national*: salaire_net_mensuel_median_national[text]\n- *Code du secteur disciplinaire SISE*: code_du_secteur_disciplinaire_sise[text]\n- *Salaire net mensuel national 1er quartile*: salaire_net_mensuel_national_1er_quartile[int]\n- *Salaire net mensuel national 3\u00e8me quartile*: salaire_net_mensuel_national_3eme_quartile[int]\n- *cle_DISC*: cle_disc[text]\n- *Prof. lib\u00e9rale, ind\u00e9pendant, chef d\u2019entreprise*: statut_liberal[text]\n- *Fonctionnaire*: statut_fonct[text]\n- *statut_cdi*: statut_cdi[text]\n- *statut_conspe*: statut_conspe[text]\n- *CDD*: statut_cdd[text]\n- *Vacataire*: statut_vac[text]\n- *Int\u00e9rimaire*: statut_interim[text]\n- *Intermittent du spectacle*: statut_intermit[text]\n- *Contrat de professionnalisa tion*: statut_contrpro[text]\n- *Emplois aid\u00e9s (Contrat Initiative Emploi\u2026)*: statut_aide[text]\n- *Volontariat international*: statut_volont[text]\n- *Vous-m\u00eame*: employ_meme[text]\n- *La fonction publique (d'etat, territoriale ou hospitali\u00e8re)*: employ_fp[text]\n- *Une entreprise priv\u00e9e*: employ_entrpriv[text]\n- *Une entreprise publique*: employ_entrpub[text]\n- *Une association*: employ_asso[text]\n- *Une personne exer\u00e7ant une profession lib\u00e9rale ou un ind\u00e9pendant*: employ_libe[text]\n- *Un particulier*: employ_parti[text]\n- *Agriculture, sylviculture et p\u00eache*: secteur_agri[text]\n- *Industries (manufacturi\u00e8res,  extractives et autres)*: secteur_indus[text]\n- *Construction*: secteur_constr[text]\n- *Commerce, transports, h\u00e9berg-ement et restauration*: secteur_comm[text]\n- *Information et communication*: secteur_info[text]\n- *Activit\u00e9s financi\u00e8res et d\u2019assurance*: secteur_fin[text]\n- *Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques*: secteur_spe[text]\n- *Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien*: secteur_serv[text]\n- *Enseignement*: secteur_ens[text]\n- *Administra tion publique (hors ens.)*: secteur_admin[text]\n- *Sant\u00e9 humaine et action sociale*: secteur_sante[text]\n- *Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives*: secteur_arts[text]\n- *Autres activit\u00e9s de service*: secteur_autres[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie A de la fonction publique*: niveau_cata[text]\n- *Ing\u00e9nieur, cadre, prof. lib\u00e9rales, prof. intellectuelles sup*: niveau_inge[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie B de la fonction publique*: niveau_catb[text]\n- *Emploi de niveau interm\u00e9diaire : technicien, agent de ma\u00eetrise\u2026*: niveau_tech[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie C de la fonction publique*: niveau_catc[text]\n- *Man\u0153uvre, ouvrier*: niveau_ouvr[text]\n- *Employ\u00e9 de bureau, de commerce, personnel de service*: niveau_empl[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "json",
      "id": "62f19049-266c-4f25-8260-23ccebf31765",
      "last_modified": "2016-12-07T11:00:00",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/62f19049-266c-4f25-8260-23ccebf31765",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "application/json",
      "published": "2017-11-27T04:00:19.406000",
      "title": "Export au format JSON",
      "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    }
  ],
  "slug": "insertion-professionnelle-des-diplome-e-s-de-master-en-universites-et-etablissements-assimiles-donnees-nationales-par-disciplines-detaillees",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "boursier",
    "boursiers",
    "business",
    "cadre",
    "cdi",
    "developpement-economique",
    "diplome",
    "diplomes",
    "donnees-sexuees",
    "economie",
    "education",
    "emploi",
    "enseignement",
    "etablissements",
    "formation",
    "insertion",
    "insertion-professionnelle",
    "master",
    "parite",
    "pme",
    "recherche",
    "salaire",
    "statistiques",
    "taux-de-chomage",
    "universite",
    "universites"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "Insertion professionnelle des dipl\u00f4m\u00e9.e.s de Master en universit\u00e9s et \u00e9tablissements assimil\u00e9s - donn\u00e9es nationales par disciplines d\u00e9taill\u00e9es",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/insertion-professionnelle-des-diplome-e-s-de-master-en-universites-et-etablissements-assimiles-donnees-nationales-par-disciplines-detaillees/"
}