{
  "badges": [],
  "created_at": "2017-01-05T03:24:37.436000",
  "deleted": null,
  "description": "Ce jeu de donn\u00e9es reprend les informations et nomenclatures\u00a0concernant les 242 m\u00e9tiers des\u00a0ing\u00e9nieurs et personnels techniques de recherche et de formation (ITRF) et des ing\u00e9nieurs et personnels techniques de la recherche (ITA) d\u00e9crits dans le r\u00e9pertoire des branches d\u2019activit\u00e9s professionnelles et des emplois-types, d\u00e9nomm\u00e9 R\u00e9F\u00e9rens (REF\u00e9rentiel des Emplois-types de la recherche et de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur).\n\nCe jeu de donn\u00e9es alimente le\u00a0[site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ce r\u00e9f\u00e9rentiel](http://referens.enseignementsup-recherche.gouv.fr/).\n\nIl est associ\u00e9 \u00e0 un autre jeu de donn\u00e9es qui pr\u00e9sente les entr\u00e9es du\u00a0[dictionnaire des comp\u00e9tences](http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr_dictionnaire_competences_referens_3/)\u00a0qui d\u00e9crit les connaissances et comp\u00e9tences li\u00e9s aux emplois-types de R\u00e9F\u00e9rens III.",
  "extras": {
    "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
    "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:38.467019",
    "harvest:remote_id": "fr-esr_referentiel_metier_referens_3",
    "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
    "ods:has_records": true,
    "ods:references": "R\u00e9F\u00e9rens III",
    "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr_referentiel_metier_referens_3/"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "586dae65a3a7290df5f4be7a",
  "last_modified": "2017-11-27T04:00:38.476000",
  "last_update": "2017-11-27T04:00:38.465000",
  "license": "fr-lo",
  "metrics": {
    "badges": 0,
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": "MESRI",
    "class": "Organization",
    "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
    "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
    "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/referentiel-metiers-referens-iii-pour-la-filiere-des-itrf-1/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T04:00:38.465000",
      "description": "- *Code de la branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap_id[text]\n- *Branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap[text]\n- *Famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap[text]\n- *Emploi type de rattachement (REME)*: referens_fap_rattachement[text]\n- *Id de la correspondance statutaire*: referens_cs_id[text]\n- *Code de la correspondance statutaire*: referens_cs[text]\n- *Correspondance statutaire*: referens_cs_lib[text]\n- *Domaine de formation souhait\u00e9/exig\u00e9*: referens_domaine_formation[text]\n- *M\u00e9tiers*: referens_metiers[text]\n- *Mission*: referens_mission[text]\n- *FAP REME*: referens_fap_reme[text]\n- *Activit\u00e9s principales*: referens_activites_principales[text]\n- *Conditions particuli\u00e8res d\u2019exercices*: referens_conditions[text]\n- *Connaissances*: referens_connaissances[text]\n- *Comp\u00e9tences op\u00e9rationnelles*: referens_competences_operationnelles[text]\n- *Comp\u00e9tences comportementales*: referens_competences_comportementales[text]\n- *Dipl\u00f4me r\u00e9glementaire exig\u00e9 - Formation professionnelle si souhaitable*: referens_prerequis[text]\n- *Facteurs d\u2019\u00e9volution \u00e0 moyen terme*: referens_facteurs_d_evolution_moyen_terme[text]\n- *Impacts sur l\u2019emploi-type*: referens_impacts[text]\n- *Code emploi type*: referens_id[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type*: referens_intitule[text]\n- *Code du pr\u00e9c\u00e9dent emploi type*: referens_id_precedent[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type pr\u00e9c\u00e9dent*: referens_intitule_precedent[text]\n- *TriCarto*: tricarto[text]\n- *Code de la famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap_id[text]\n- *Exp\u00e9rience souhait\u00e9e/exig\u00e9e*: referens_experience[text]\n- *TriFAP*: trifap[text]\n- *REFERENS_CATEGORIE_EMPLOI*: referens_categorie_emploi[text]\n- *Type de situation REFERENS III*: referens_type_id_precedent[text]\n- *Situation REFERENS III*: referens_type_precedent[text]\n- *Il existe un programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe_fichier[text]\n- *Programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe[text]\n- *Programme de concours externe (classe normale)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_normale[text]\n- *Programme de concours externe (classe sup\u00e9rieure)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_superieure[text]\n- *FICHE_URL*: fiche_url[text]\n- *Fiche au format pdf*: fiche_pdf[file]\n- *REFERENS_CONNAISSANCES_DEFINITIONS*: referens_connaissances_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_OPERATIONNELLES_DEFINITIONS*: referens_competences_operationnelles_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_COMPORTEMENTALES_DEFINITIONS*: referens_competences_comportementales_definitions[text]\n- *COMPETENCES_ID*: competences_id[text]\n- *BAP*: bap[text]\n- *FAP*: fap[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "23844e25-0565-409d-8747-23514d169719",
      "last_modified": "2017-11-17T14:50:04",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/23844e25-0565-409d-8747-23514d169719",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-11-27T04:00:38.465000",
      "title": "Export au format CSV",
      "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr_referentiel_metier_referens_3/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T04:00:38.465000",
      "description": "- *Code de la branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap_id[text]\n- *Branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap[text]\n- *Famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap[text]\n- *Emploi type de rattachement (REME)*: referens_fap_rattachement[text]\n- *Id de la correspondance statutaire*: referens_cs_id[text]\n- *Code de la correspondance statutaire*: referens_cs[text]\n- *Correspondance statutaire*: referens_cs_lib[text]\n- *Domaine de formation souhait\u00e9/exig\u00e9*: referens_domaine_formation[text]\n- *M\u00e9tiers*: referens_metiers[text]\n- *Mission*: referens_mission[text]\n- *FAP REME*: referens_fap_reme[text]\n- *Activit\u00e9s principales*: referens_activites_principales[text]\n- *Conditions particuli\u00e8res d\u2019exercices*: referens_conditions[text]\n- *Connaissances*: referens_connaissances[text]\n- *Comp\u00e9tences op\u00e9rationnelles*: referens_competences_operationnelles[text]\n- *Comp\u00e9tences comportementales*: referens_competences_comportementales[text]\n- *Dipl\u00f4me r\u00e9glementaire exig\u00e9 - Formation professionnelle si souhaitable*: referens_prerequis[text]\n- *Facteurs d\u2019\u00e9volution \u00e0 moyen terme*: referens_facteurs_d_evolution_moyen_terme[text]\n- *Impacts sur l\u2019emploi-type*: referens_impacts[text]\n- *Code emploi type*: referens_id[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type*: referens_intitule[text]\n- *Code du pr\u00e9c\u00e9dent emploi type*: referens_id_precedent[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type pr\u00e9c\u00e9dent*: referens_intitule_precedent[text]\n- *TriCarto*: tricarto[text]\n- *Code de la famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap_id[text]\n- *Exp\u00e9rience souhait\u00e9e/exig\u00e9e*: referens_experience[text]\n- *TriFAP*: trifap[text]\n- *REFERENS_CATEGORIE_EMPLOI*: referens_categorie_emploi[text]\n- *Type de situation REFERENS III*: referens_type_id_precedent[text]\n- *Situation REFERENS III*: referens_type_precedent[text]\n- *Il existe un programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe_fichier[text]\n- *Programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe[text]\n- *Programme de concours externe (classe normale)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_normale[text]\n- *Programme de concours externe (classe sup\u00e9rieure)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_superieure[text]\n- *FICHE_URL*: fiche_url[text]\n- *Fiche au format pdf*: fiche_pdf[file]\n- *REFERENS_CONNAISSANCES_DEFINITIONS*: referens_connaissances_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_OPERATIONNELLES_DEFINITIONS*: referens_competences_operationnelles_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_COMPORTEMENTALES_DEFINITIONS*: referens_competences_comportementales_definitions[text]\n- *COMPETENCES_ID*: competences_id[text]\n- *BAP*: bap[text]\n- *FAP*: fap[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "json",
      "id": "245b48ed-b5e9-493a-a7a8-dc03a7112253",
      "last_modified": "2017-11-17T14:50:04",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/245b48ed-b5e9-493a-a7a8-dc03a7112253",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "application/json",
      "published": "2017-11-27T04:00:38.465000",
      "title": "Export au format JSON",
      "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr_referentiel_metier_referens_3/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    }
  ],
  "slug": "referentiel-metiers-referens-iii-pour-la-filiere-des-itrf-1",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "administration",
    "business",
    "citoyennete",
    "concours",
    "developpement-economique",
    "dgrh",
    "economie",
    "education",
    "education-nationale",
    "emploi",
    "enseignement",
    "enseignement-superieur",
    "finances-publiques",
    "formation",
    "gouvernement",
    "itrf",
    "metier",
    "metiers",
    "pme",
    "recherche",
    "recrutement",
    "referens",
    "referens-iii",
    "referentiel",
    "ressources-humaines",
    "rh"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "R\u00e9f\u00e9rentiel m\u00e9tiers R\u00e9F\u00e9rens III pour la fili\u00e8re des ITRF",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/referentiel-metiers-referens-iii-pour-la-filiere-des-itrf-1/"
}