{
  "badges": [],
  "created_at": "2013-09-02T00:00:00",
  "deleted": null,
  "description": "Classement des nouveaux pr\u00e9noms inscrits \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg dans l'ann\u00e9e r\u00e9volue. Le jeu de donn\u00e9es contient un fichier par sexe et par an.",
  "extras": {
    "ckan:name": "pr-noms-inscrits-annuellement-l-tat-civil-de-la-ville-de-strasbourg",
    "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
    "harvest:last_update": "2017-07-10T06:05:47.904578",
    "harvest:remote_id": "3ddb0f2a-8b34-4159-8f10-9e5cb56734b4",
    "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
    "remote_url": "http://www.strasbourg.eu/ma-situation/professionnel/open-data/donnees/citoyennete-democratie-open-data/prenoms-inscrits-annuellement-etat-civil-ville-strasbourg"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "5878ee6fa3a7291485cac7fb",
  "last_modified": "2017-07-10T06:05:47.906000",
  "last_update": "2017-01-13T16:12:47.744000",
  "license": "fr-lo",
  "metrics": {
    "badges": 0,
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
    "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
    "slug": "nosdonnees-fr",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/pr-noms-inscrits-annuellement-l-tat-civil-de-la-ville-de-strasbourg/",
  "private": null,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-01-13T16:12:47.743000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-01T00:24:44.658000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/47893abd-177b-4714-8cb7-cb3fde2d393e/CUS_CUS_DPEC_PRENO.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "1b0d4cba-9802-4ec3-9eef-edcd2a1d250a",
      "last_modified": "2017-07-10T06:05:47.903000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b0d4cba-9802-4ec3-9eef-edcd2a1d250a",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "",
      "published": "2017-01-13T16:12:47.743000",
      "title": " Pr\u00e9noms inscrits annuellement \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg",
      "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/47893abd-177b-4714-8cb7-cb3fde2d393e/CUS_CUS_DPEC_PRENO.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-01-13T16:12:47.743000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-12T05:46:30.127000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/49bd7c26-86d6-4fe3-808f-146db94bab6e/CUS_CUS_DPEC_PRENO.xls"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "xls",
      "id": "6897d8a7-f98e-46ab-b29d-9bb70c3b0ea8",
      "last_modified": "2017-07-10T06:05:47.903000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6897d8a7-f98e-46ab-b29d-9bb70c3b0ea8",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "",
      "published": "2017-01-13T16:12:47.744000",
      "title": " Pr\u00e9noms inscrits annuellement \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg",
      "url": "http://media.strasbourg.eu/alfresco/d/a/workspace/SpacesStore/49bd7c26-86d6-4fe3-808f-146db94bab6e/CUS_CUS_DPEC_PRENO.xls"
    }
  ],
  "slug": "pr-noms-inscrits-annuellement-l-tat-civil-de-la-ville-de-strasbourg",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "naissance",
    "prenoms"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "Pr\u00e9noms inscrits annuellement \u00e0 l'\u00e9tat civil de la ville de Strasbourg",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/pr-noms-inscrits-annuellement-l-tat-civil-de-la-ville-de-strasbourg/"
}