{
  "badges": [],
  "created_at": "2013-02-22T00:00:00",
  "deleted": null,
  "description": "Depuis avril 2011, les membres du gouvernement fran\u00e7ais doivent rendre publiques leurs d\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats sur le site gouvernement.fr\n\nUn rassemblement et une extration des documents pdf ont \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s afin de rendre cette information plus facilement interpr\u00e9table.\n\nUn .csv donn\u00e9es a \u00e9t\u00e9 fait pour le gouvernement Fillon, un autre pour le gouvernement Ayrault",
  "extras": {
    "ckan:name": "dclarations-dintrets-des-membres-du-gouvernement-francais",
    "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
    "harvest:last_update": "2017-07-10T06:04:58.699143",
    "harvest:remote_id": "fa8f1733-334a-4091-83c9-b9dd26f0738b",
    "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
    "remote_url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/index.php/D\u00e9clarations_Int\u00e9rets_des_Ministres"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "5878ee39a3a7291485cac7c6",
  "last_modified": "2017-07-10T06:04:58.700000",
  "last_update": "2017-01-13T16:11:53.419000",
  "license": "odc-odbl",
  "metrics": {
    "badges": 0,
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
    "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
    "slug": "nosdonnees-fr",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/dclarations-dintrets-des-membres-du-gouvernement-francais/",
  "private": null,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-01-13T16:11:53.418000",
      "description": "Gouvernement Ayrault 2 09/12",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-06T12:51:58.277000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/97/20120903_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "eb7ec7a5-e07a-4c16-9706-2fccd5913d41",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:58.698000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eb7ec7a5-e07a-4c16-9706-2fccd5913d41",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2017-01-13T16:11:53.419000",
      "title": "",
      "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/9/97/20120903_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-01-13T16:11:53.419000",
      "description": "Gouvernement Ayrault 1 06/12",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-06T12:51:56.144000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/3/35/20120613_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "4da8bc6a-641d-438c-a018-de62ecca58e1",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:58.698000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4da8bc6a-641d-438c-a018-de62ecca58e1",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2017-01-13T16:11:53.419000",
      "title": "",
      "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/3/35/20120613_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-01-13T16:11:53.419000",
      "description": "Gouvernement Fillon 3 04/11",
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-06T12:51:56.900000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/0/04/20110421_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "f20622c5-b9f0-4284-89d3-4295a540c07f",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:58.698000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f20622c5-b9f0-4284-89d3-4295a540c07f",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2017-01-13T16:11:53.419000",
      "title": "",
      "url": "http://www.nosdonnees.fr/wiki/images/0/04/20110421_RegardsCitoyens_declaration_dinterets.csv"
    }
  ],
  "slug": "dclarations-dintrets-des-membres-du-gouvernement-francais",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "declaration",
    "france",
    "gouvernement",
    "influence",
    "interet",
    "ministre"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "D\u00e9clarations d'int\u00e9r\u00eats des membres du gouvernement fran\u00e7ais",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/dclarations-dintrets-des-membres-du-gouvernement-francais/"
}