{
  "badges": [],
  "created_at": "2017-03-03T15:24:56.212000",
  "deleted": null,
  "description": "**RCS -\u00a0Statistiques des immatriculations en 2015**\n\n* * *\n\nIl s'agit du nombre de formalit\u00e9s de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\u00a0et de soci\u00e9t\u00e9s commerciales enregistr\u00e9es au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s en 2015",
  "extras": {
    "harvest:domain": "datainfogreffe.fr",
    "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:08.533350",
    "harvest:remote_id": "statistiques-immatriculations-2015",
    "harvest:source_id": "5624ae7d88ee383db537dfca",
    "ods:has_records": true,
    "ods:references": "Statistiques du Conseil National des Greffiers, Registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s",
    "ods:url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "58b97cb8a3a7295fa30a2b40",
  "last_modified": "2017-11-27T05:16:08.540000",
  "last_update": "2017-11-27T05:16:08.531000",
  "license": "fr-lo",
  "metrics": {
    "badges": 0,
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "5620c13fc751df08e3cdbb48",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-original.jpg",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-100.jpg",
    "name": "Infogreffe ",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/infogreffe/",
    "slug": "infogreffe",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/infogreffe/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-immatriculations-en-2015-1/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:16:08.530000",
      "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "3564b6a7-7a58-476c-b743-353a4e381f02",
      "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3564b6a7-7a58-476c-b743-353a4e381f02",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-11-27T05:16:08.530000",
      "title": "Export au format CSV",
      "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:16:08.530000",
      "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "json",
      "id": "9cd66e2a-a60d-4396-9471-90b79b73e68c",
      "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9cd66e2a-a60d-4396-9471-90b79b73e68c",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "application/json",
      "published": "2017-11-27T05:16:08.530000",
      "title": "Export au format JSON",
      "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:16:08.531000",
      "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "json",
      "id": "dccb54d3-e793-4e70-b062-3a42c3f4c209",
      "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dccb54d3-e793-4e70-b062-3a42c3f4c209",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "application/vnd.geo+json",
      "published": "2017-11-27T05:16:08.531000",
      "title": "Export au format GeoJSON",
      "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:16:08.531000",
      "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "shp",
      "id": "a0b81477-4988-4888-80ce-a77dc248dd0d",
      "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a0b81477-4988-4888-80ce-a77dc248dd0d",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": null,
      "published": "2017-11-27T05:16:08.531000",
      "title": "Export au format Shapefile",
      "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    }
  ],
  "slug": "statistiques-immatriculations-en-2015-1",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "greffes",
    "immatriculations",
    "statistiques"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "Statistiques Immatriculations en 2015",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-immatriculations-en-2015-1/"
}