{
  "badges": [],
  "created_at": "2017-03-21T15:41:33.321000",
  "deleted": null,
  "description": "Dans le cadre du plan d\u00e9partemental d'action pour la \u00ab Croissance verte \u00bb (PDCV) et de la loi Grenelle II, le [SIEIL](http://sieil37.fr) - Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire, maille le territoire d'Indre-et-Loire d'un r\u00e9seau de quelques 200 bornes doubles de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables.\nL'objectif du SIEIL est de mailler l'ensemble du territoire d'Indre-et-Loire, y compris en milieu rural, pour :\n\u2022\tD\u00e9velopper la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique en Touraine gr\u00e2ce \u00e0 un op\u00e9rateur poss\u00e9dant une vision g\u00e9n\u00e9rale dans le cadre d'un service public de proximit\u00e9,\n\u2022\tFavoriser l'\u00e9mergence rapide d'un nombre significatif de v\u00e9hicules \"propres\". Le tout en d\u00e9veloppant une offre quantitative et qualitative en respectant l'environnement.\n",
  "extras": {},
  "frequency": "monthly",
  "frequency_date": "2017-04-21T15:40:13",
  "id": "58d13b9d88ee3801a925912d",
  "last_modified": "2017-03-21T15:44:50.543000",
  "last_update": "2017-03-21T15:44:47.709000",
  "license": "notspecified",
  "metrics": {
    "badges": 0,
    "discussions": 1,
    "followers": 1,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": "SIEIL37",
    "class": "Organization",
    "id": "58d138dd88ee387c51ab42b2",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/1a/5ba3524a2c43d690c515c182751556-original.jpg",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/1a/5ba3524a2c43d690c515c182751556-100.jpg",
    "name": "Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/",
    "slug": "syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": {
        "type": "sha1",
        "value": "a16dcc775e7c30fb5f99398b6b2e9ed07fb60abf"
      },
      "created_at": "2017-03-21T15:44:47.708000",
      "description": "Points de recharge en service au 21/03/2017 et constituant l'infrastructure de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables d\u00e9ploy\u00e9e par le SIEIL37 - Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire",
      "extras": {},
      "filesize": 58979,
      "filetype": "file",
      "format": "csv",
      "id": "98dca738-7d14-452d-b134-a3e42c70edc9",
      "last_modified": "2017-03-21T15:44:50.543000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/98dca738-7d14-452d-b134-a3e42c70edc9",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-03-21T15:44:47.709000",
      "title": "IRVE_SIEIL37_20170321.csv",
      "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/20170321-154447/IRVE_SIEIL37_20170321.csv"
    },
    {
      "checksum": {
        "type": "sha1",
        "value": "8d16dd68554beb30806159a5f9640054415f5f70"
      },
      "created_at": "2017-03-21T15:43:59.912000",
      "description": "Points de recharge en service au 21/03/2017 et constituant l'infrastructure de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables d\u00e9ploy\u00e9e par le SIEIL37 - Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire",
      "extras": {},
      "filesize": 39287,
      "filetype": "file",
      "format": "xlsx",
      "id": "4c59b703-eef1-459f-a4d0-1d34b980c6fa",
      "last_modified": "2017-03-21T15:44:11.246000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c59b703-eef1-459f-a4d0-1d34b980c6fa",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet",
      "published": "2017-03-21T15:43:59.912000",
      "title": "IRVE_SIEIL37_20170321.xlsx",
      "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/20170321-154359/IRVE_SIEIL37_20170321.xlsx"
    }
  ],
  "slug": "infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1",
  "spatial": {
    "geom": null,
    "granularity": "fr:epci",
    "zones": [
      "fr:departement:37@1860-07-01"
    ]
  },
  "tags": [
    "borne-de-recharge",
    "borne-de-recharge-electrique",
    "bornes-de-recharge",
    "indre-et-loire",
    "infrastructure-de-recharge",
    "irve",
    "points-de-charge",
    "virta"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "Infrastructure de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables du Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire ",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/"
}