{
  "badges": [],
  "created_at": "2017-02-06T00:00:00",
  "deleted": null,
  "description": "Donn\u00e9es relatives aux flux de population \u00e0 destination de la gironde depuis les 10 provenance les plus importantes et des flux de migration \u00e0 l'int\u00e9rieur de la Gironde r\u00e9parties par unit\u00e9 territoriale SCOT",
  "extras": {
    "ckan:name": "flux-de-population-girondin1",
    "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG",
    "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414756",
    "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
    "harvest:last_update": "2017-06-04T20:56:50.308358",
    "harvest:remote_id": "3523e792-4d71-4826-922e-2cf761058058",
    "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
    "identifier": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b",
    "issued": "2013-08-29T15:24:09+00:00",
    "modified": "2016-07-21T06:21:53.054811+00:00",
    "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
    "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
    "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
    "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
    "theme": "[\"migration rurale urbaine\"]",
    "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414756"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "593457f2a3a72968e1876c27",
  "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.310000",
  "last_update": "2017-06-04T20:56:50.307000",
  "license": "notspecified",
  "metrics": {
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": null,
  "owner": {
    "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
    "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
    "class": "User",
    "first_name": "Ressourcerie",
    "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
    "last_name": "datalocale",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
    "slug": "ressourcerie-datalocale",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
  },
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/flux-de-population-girondin1/",
  "private": null,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.296000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-20T13:09:55.633000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414776/raw/GIRONDE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "31d8f421-018c-4923-9b0e-08b43c7478e0",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.297000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31d8f421-018c-4923-9b0e-08b43c7478e0",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.296000",
      "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du m\u00e9doc",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414776/raw/GIRONDE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.297000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-20T13:09:56.767000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414764/raw/FRANCE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "90e165b1-53af-447e-bdea-7d34ee89fdb2",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.297000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90e165b1-53af-447e-bdea-7d34ee89fdb2",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.297000",
      "title": "flux de population \u00e0 destination du m\u00e9doc",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414764/raw/FRANCE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.297000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-11T10:01:26.305000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414770/raw/GIRONDE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "9af76528-026e-4ef7-a249-14d9275b39c2",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.297000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9af76528-026e-4ef7-a249-14d9275b39c2",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.297000",
      "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du bassin d'Arcachon",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414770/raw/GIRONDE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-20T13:09:57.566000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414788/raw/FRANCE_detailCSP_MEDOC.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "2a391fff-7996-4bb6-9417-24c810a53d92",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2a391fff-7996-4bb6-9417-24c810a53d92",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du m\u00e9doc",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414788/raw/FRANCE_detailCSP_MEDOC.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-22T16:54:38.157000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414804/raw/GIRONDE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "59aa1d6e-5b70-43ed-b654-6016fea2e466",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/59aa1d6e-5b70-43ed-b654-6016fea2e466",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du sud de la gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414804/raw/GIRONDE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-11-20T13:09:56.767000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414784/raw/FRANCE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "3bc2cd0c-2c12-431c-94e2-2d7c404c03cf",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.299000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3bc2cd0c-2c12-431c-94e2-2d7c404c03cf",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.298000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la haute gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414784/raw/FRANCE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.299000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:11.354000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414780/raw/GIRONDE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "6e5392f6-3bdd-429d-bb87-723095d63c39",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.299000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e5392f6-3bdd-429d-bb87-723095d63c39",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.299000",
      "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du sud Gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414780/raw/GIRONDE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.299000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:24.321000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414772/raw/GIRONDE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "8bad2353-6534-4588-98a4-1759978b4ebf",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.299000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8bad2353-6534-4588-98a4-1759978b4ebf",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.299000",
      "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination de la haute gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414772/raw/GIRONDE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.300000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": false,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:07.050000",
        "check:status": 503,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414760/raw/FRANCE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "7cf684f5-da40-4d16-958e-035be3b9219c",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.300000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7cf684f5-da40-4d16-958e-035be3b9219c",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.300000",
      "title": "flux de population \u00e0 destination de la haute-gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414760/raw/FRANCE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.300000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:12.428000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414768/raw/FRANCE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "25776700-05b9-49d6-8ff4-ece590403550",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.300000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/25776700-05b9-49d6-8ff4-ece590403550",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.300000",
      "title": "flux de population \u00e0 destination du bassin d'Aracachon",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414768/raw/FRANCE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.301000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:11.629000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414790/raw/FRANCE_detailCSP_METROPOLE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "598975ca-ba5c-4a16-9e74-cb73d45e0d82",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.301000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/598975ca-ba5c-4a16-9e74-cb73d45e0d82",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.301000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la m\u00e9tropole",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414790/raw/FRANCE_detailCSP_METROPOLE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.301000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:24.058000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414774/raw/GIRONDE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "8c66a2ac-e973-4f5d-abae-165f86ac8e52",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.302000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8c66a2ac-e973-4f5d-abae-165f86ac8e52",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.302000",
      "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du libournais",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414774/raw/GIRONDE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.302000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:10.500000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414802/raw/GIRONDE_detailCSP_METROPOLE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "39271512-3dca-4582-b091-8c0c42a2435b",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.302000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/39271512-3dca-4582-b091-8c0c42a2435b",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.302000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la m\u00e9tropole",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414802/raw/GIRONDE_detailCSP_METROPOLE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.302000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:10.523000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414766/raw/FRANCE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "207aaa26-aa03-4adf-ae06-72700330abf5",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.303000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/207aaa26-aa03-4adf-ae06-72700330abf5",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.303000",
      "title": "flux de population \u00e0 destination de la m\u00e9tropole CUB",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414766/raw/FRANCE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.303000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:11.630000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414792/raw/FRANCE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "6e7ab773-ac59-45e6-87c7-358738529efc",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.303000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e7ab773-ac59-45e6-87c7-358738529efc",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.303000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du sud de la gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414792/raw/FRANCE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.303000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:12.153000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414800/raw/GIRONDE_detailCSP_MEDOC.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "083c9312-2473-4616-aaac-1c963c5f17d2",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.304000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/083c9312-2473-4616-aaac-1c963c5f17d2",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.303000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du m\u00e9doc",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414800/raw/GIRONDE_detailCSP_MEDOC.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.304000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:19.922000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414794/raw/GIRONDE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "07a36de4-e41b-4426-a45a-573431270834",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.304000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/07a36de4-e41b-4426-a45a-573431270834",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.304000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires inter gironde par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du bassin d'Arcachon",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414794/raw/GIRONDE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.304000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:23.061000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414786/raw/FRANCE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "2e17e607-138b-48c3-8605-0694e338de05",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.304000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2e17e607-138b-48c3-8605-0694e338de05",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.304000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du libournais",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414786/raw/FRANCE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.305000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:11.617000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414762/raw/FRANCE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "84dcebd1-ab2c-4e96-afff-b249f6b6b4a7",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.305000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/84dcebd1-ab2c-4e96-afff-b249f6b6b4a7",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.305000",
      "title": "flux de population \u00e0 destination du libournais",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414762/raw/FRANCE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.305000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:12.687000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414782/raw/FRANCE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "f5ba37a9-c5be-49e1-9cef-3b409c807d71",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.305000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f5ba37a9-c5be-49e1-9cef-3b409c807d71",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.305000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du bassin d'Arcachon",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414782/raw/FRANCE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.305000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:11.035000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414796/raw/GIRONDE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "e9a18f31-8c80-4fe9-9efa-cabb6f83666b",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.306000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9a18f31-8c80-4fe9-9efa-cabb6f83666b",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.306000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la haute gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414796/raw/GIRONDE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.306000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:10.778000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414798/raw/GIRONDE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "f5873725-2aa0-4601-937f-05001726bfa4",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.306000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f5873725-2aa0-4601-937f-05001726bfa4",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.306000",
      "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du libournais",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414798/raw/GIRONDE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.306000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:11.305000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414778/raw/GIRONDE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "1d4992c9-9392-4025-91e8-1b1a3ca83a72",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.307000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d4992c9-9392-4025-91e8-1b1a3ca83a72",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.307000",
      "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination de la m\u00e9tropole CUB",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414778/raw/GIRONDE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-06-04T20:56:50.307000",
      "description": null,
      "extras": {
        "check:available": true,
        "check:date": "2017-10-25T11:28:20.377000",
        "check:status": 200,
        "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414758/raw/FRANCE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
      },
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "b82793bc-4174-4d01-b882-527efeb6859b",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.307000",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b82793bc-4174-4d01-b882-527efeb6859b",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-06-04T20:56:50.307000",
      "title": "flux de population \u00e0 destination de la sud-gironde",
      "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414758/raw/FRANCE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
    }
  ],
  "slug": "flux-de-population-girondin1",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "flux",
    "gironde",
    "indicateur",
    "scot",
    "socio-demographie",
    "territoire"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "flux de population girondin",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/flux-de-population-girondin1/"
}