{
  "badges": [],
  "created_at": "2017-07-02T17:12:25.603000",
  "deleted": null,
  "description": "Le bilan social de la collectivit\u00e9 parisienne fournit, chaque ann\u00e9e, les informations quantitatives mais aussi qualitatives sur les ressources humaines de la Ville de Paris. Il retrace l\u2019\u00e9volution des principaux indicateurs relatifs \u00e0 la politique des ressources humaines, qu\u2019il s\u2019agisse des effectifs, des r\u00e9mun\u00e9rations, de l\u2019hygi\u00e8ne et de la s\u00e9curit\u00e9, des carri\u00e8res et de la formation ou encore des conditions de travail et des relations sociales.\n\nCOLLECTIVITE | Commune ou D\u00e9partement.   \n---|---  \nCORPS ET GRADES  | Chaque fonctionnaire appartient \u00e0 un corps class\u00e9 en cat\u00e9gorie A, B ou C. Dans ce corps, il est titulaire d'un grade. Les corps regroupent des fonctionnaires soumis \u00e0 un m\u00eame ensemble de r\u00e8gles appel\u00e9 _[statut particulier](http://vosdroits.service-public.fr/particuliers/F12344.xhtml#R17710)_ qui estfix\u00e9 par d\u00e9cret ou d\u00e9lib\u00e9ration.  \nEMPLOIS ET NIVEAUX | un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social, d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes.   \nPERSONNES PHYSIQUES, EQUIVALENT TEMPS PLEIN | Les effectifs peuvent \u00eatre mesur\u00e9s de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. Il est ainsi possible de les comptabiliser en additionnant le nombre d\u2019agents (effectifs en personnes physiques) ; il est aussi possible de les comptabiliser en additionnant leur quotit\u00e9 de temps de travail (effectifs en \u00e9quivalent temps plein). Les effectifs sont tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9ralement mesur\u00e9s dans le bilan social au dernier jour de l\u2019ann\u00e9e civile.  \nACTIVITE **** |  L'activit\u00e9 est la position du fonctionnaire qui, titulaire d'un grade, exerce effectivement les fonctions de l'un des emplois correspondant \u00e0 ce grade.  \nMISE A DISPOSITION | La mise \u00e0 disposition est la situation du fonctionnaire qui demeure dans son corps d'origine, est r\u00e9put\u00e9 occuper son emploi, continue \u00e0 percevoir la r\u00e9mun\u00e9ration correspondante mais qui effectue son service dans une autre administration que la sienne.  \nDETACHEMENT | Le d\u00e9tachement est la position du fonctionnaire plac\u00e9 hors de son corps d'origine et continuant \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier dans ce corps de ses droits \u00e0 avancement et retraite.  \nPROMOTION DE GRADE AU CHOIX ET PAR EXAMEN PROFESSIONNEL | C'est une promotion qui a pour effet d\u2019entrainer le passage d\u2019un fonctionnaire dans un grade sup\u00e9rieur. Cette promotion peut se r\u00e9aliser par **avancement au choix ou par avancement apr\u00e8s examen professionnel**  \nTITULARISATION SUITE A STAGE | Le stage est une p\u00e9riode probatoire, destin\u00e9e \u00e0 v\u00e9rifier l'aptitude du fonctionnaire \u00e0 exercer ses fonctions, ou une p\u00e9riode de formation. \u00c0 l'issue de cette p\u00e9riode, le stagiaire a vocation \u00e0 \u00eatre titularis\u00e9.   \nCONCOURS | Mode de recrutement ouvert sur dossier ou \u00e9preuves dont le nombre de postes offerts est pr\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. **Les concours externes** sont ouverts aux candidats justifiant d\u2019un certain niveau de dipl\u00f4me ou de l\u2019accomplissement de certaines \u00e9tudes, \u00e0 l\u2019exception de certains concours de cat\u00e9gorie C ouverts sans condition de dipl\u00f4me ou de formation. **Les concours internes** sont ouverts aux seuls fonctionnaires et agents publics en activit\u00e9 ayant accompli une certaine dur\u00e9e de service dans les conditions pr\u00e9vues par les statuts particuliers.  \nRECRUTEMENT DIRECT DE FONCTIONNAIRES | La fonction publique recrute principalement par concours, cependant certains dispositifs permettent d'acc\u00e9der directement \u00e0 un corps de fonctionnaires sans passer de concours   \nTITULAIRES ET NON TITULAIRES | le terme de non-titulaire peut d\u00e9signer tout agent public qui n\u2019a pas le statut de titulaire (ou de fonctionnaire). Dans une acception plus restrictive, le terme de non-titulaire d\u00e9signe g\u00e9n\u00e9ralement les agents qui ne sont ni titulaires, ni assistantes maternelles ni b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019emplois aid\u00e9s. On consid\u00e8re g\u00e9n\u00e9ralement comme \u00e9quivalents les termes de non-titulaire et de contractuel. Dans leur tr\u00e8s grande majorit\u00e9, les non-titulaires sont des agents de droit public.   \nPYRAMIDE DES AGES | La pyramide des \u00e2ges repr\u00e9sente la r\u00e9partition par sexe et \u00e2ge de la population \u00e0 un instant donn\u00e9. La mesure de l\u2019\u00e2ge est faite au 31 d\u00e9cembre. La mesure de l\u2019effectif est faite en personnes physiques en activit\u00e9  \nCONGE PARENTAL  | Le cong\u00e9 parental est un cong\u00e9 non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pendant lequel l'agent cesse totalement son activit\u00e9 professionnelle pour \u00e9lever son enfant. Il ne peut pas \u00eatre refus\u00e9.  \nDISPONIBILITE  | La disponibilit\u00e9 est la situation de l'agent qui se trouve plac\u00e9 temporairement, hors de son administration ou service d'origine et qui cesse de b\u00e9n\u00e9ficier, durant cette p\u00e9riode, de sa r\u00e9mun\u00e9ration et de ses droits \u00e0 l'avancement et \u00e0 la retraite.  \nTITRE | Titre III : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique territoriale Titre IV : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique hospitali\u00e8re  \nEMPLOIS | Intitul\u00e9 du corps ou de l'emploi  \nTEMPS INCOMPLET OU NON COMPLET | Un agent \u00e0 temps non complet ou incomplet effectue une dur\u00e9e hebdomadaire inf\u00e9rieur \u00e0 35 heures sur un emploi qui ne n\u00e9cessite pas un temps complet.  \nTEMPS DE TRAVAIL : QUOTITE DE TEMPS DE TRAVAIL/TEMPS PARTIEL | Un agent \u00e0 temps partiel choisit de l'\u00eatre sur une p\u00e9riode donn\u00e9e. Il peut d\u00e9cider de reprendre ses fonctions \u00e0 100 %. Le temps partiel s'exprime en pourcentage du temps complet (par exemple, 80 %) mais l'agent continue \u00e0 occuper un emploi \u00e0 temps complet. Un agent \u00e0 temps non complet ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du temps partiel sur autorisation  \nACCIDENT DE TRAVAIL  | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de travail, quelle qu\u2019en soit la cause, l\u2019accident survenu par le fait ou \u00e0 l\u2019occasion du travail   \nACCIDENT DE TRAJET | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de trajet tout accident qui survient: entre la r\u00e9sidence principale et le lieu de travail, entre le lieu de travail et le lieu o\u00f9 l\u2019agent prend habituellement ses repas.  \nCATEGORIE | Classement hi\u00e9rarchique des emplois selon les 3 cat\u00e9gories A, B ou C correspondant au niveau de recrutement et de r\u00e9mun\u00e9ration.  \nFORMATION | **La formation accompagne les agents tout au long de leur parcours professionnel.** **** **L'offre de formation propos\u00e9e a notamment pour objet de r\u00e9pondre \u00e0 :** **** **\\- une exigence de professionnalisation des agents sur leurs postes de travail ; - des souhaits d'\u00e9volution professionnelle et de promotion individuelle** ****( pr\u00e9parations aux concours et examens professionnels ; cours de remise \u00e0 niveau et de perfectionnement); **\\- la volont\u00e9 d'accompagner le changement au sein des directions.** **Dans le bilan social les donn\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es par cat\u00e9gorie hi\u00e9rarchique et par th\u00e8mes** **.** Par cat\u00e9gorie, la recension est faite en comptabilisant le nombre d\u2019agents form\u00e9s, quel que soit le nombre de formations individualis\u00e9es que chaque agent a suivi. Par th\u00e8mes, la recension est faite par stagiaire, un m\u00eame agent pouvant de la sorte \u00eatre comptabilis\u00e9 plusieurs fois pour autant qu\u2019il aura re\u00e7u plusieurs formations au cours de l\u2019ann\u00e9e. ****",
  "extras": {
    "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
    "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:05.382647",
    "harvest:remote_id": "promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel",
    "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
    "ods:has_records": true,
    "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel/"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "59590d59a3a7291dd09c8029",
  "last_modified": "2017-11-27T05:12:05.387000",
  "last_update": "2017-11-27T05:12:05.381000",
  "license": "odc-odbl",
  "metrics": {
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
    "name": "Mairie de Paris",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
    "slug": "mairie-de-paris",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel-bilan-social/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:12:05.381000",
      "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Grade*: grade[text]\n- *Inscrits Femmes *: inscrits_femmes[int]\n- *Inscrits Hommes*: inscrits_hommes[int]\n- *Nombre de postes offerts*: nombre_de_postes_offerts[int]\n- *Femmes promues *: femmes_promues[int]\n- *Hommes promus *: hommes_promus[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "9bba3a81-c956-48f8-a0b2-4bc696538eeb",
      "last_modified": "2015-05-21T10:43:04",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9bba3a81-c956-48f8-a0b2-4bc696538eeb",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-11-27T05:12:05.381000",
      "title": "Export au format CSV",
      "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:12:05.381000",
      "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Grade*: grade[text]\n- *Inscrits Femmes *: inscrits_femmes[int]\n- *Inscrits Hommes*: inscrits_hommes[int]\n- *Nombre de postes offerts*: nombre_de_postes_offerts[int]\n- *Femmes promues *: femmes_promues[int]\n- *Hommes promus *: hommes_promus[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "json",
      "id": "d468038f-d1dd-4451-9f73-7df83b584fdb",
      "last_modified": "2015-05-21T10:43:04",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d468038f-d1dd-4451-9f73-7df83b584fdb",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "application/json",
      "published": "2017-11-27T05:12:05.381000",
      "title": "Export au format JSON",
      "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    }
  ],
  "slug": "promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel-bilan-social",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "administration-et-finances-publiques",
    "promotion",
    "ressources-humaines"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "Promotions de grade suite \u00e0 examen professionnel - Bilan Social",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel-bilan-social/"
}