{
  "badges": [],
  "created_at": "2017-07-02T18:01:49.501000",
  "deleted": null,
  "description": "Effectifs des m\u00e9decins exer\u00e7ant en R\u00e9gion \u00cele-de-France par sp\u00e9cialit\u00e9 (2014).\n\nLes donn\u00e9es sur les m\u00e9decins au 1er janvier diffus\u00e9es sur le site [http://www.data.drees.sante.gouv.fr](http://www.data.drees.sante.gouv.fr/) sont issues de l\u2019exploitation statistique du R\u00e9pertoire partag\u00e9 des Professionnels de Sant\u00e9 (RPPS).",
  "extras": {
    "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
    "harvest:last_update": "2017-11-27T05:57:48.961664",
    "harvest:remote_id": "effectifs-des-medecins-par-specialite-2014",
    "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
    "ods:has_records": true,
    "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-demographie-des-medecins-rpps",
    "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/"
  },
  "frequency": "unknown",
  "frequency_date": null,
  "id": "595918eda3a7291dd09c80bb",
  "last_modified": "2017-11-27T05:57:48.966000",
  "last_update": "2017-11-27T05:57:48.960000",
  "license": "notspecified",
  "metrics": {
    "discussions": 0,
    "followers": 0,
    "issues": 0,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "reuses": 0,
    "views": 0
  },
  "organization": {
    "acronym": null,
    "class": "Organization",
    "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
    "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
    "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
    "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
    "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
    "slug": "region-ile-de-france",
    "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
  },
  "owner": null,
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/",
  "private": false,
  "resources": [
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:57:48.960000",
      "description": "- *Sp\u00e9cialit\u00e9*: region_inscript[text]\n- *FRANCE ENTIERE*: france_entiere[int]\n- *FRANCE M\u00e9tropolitaine*: france_metropolitaine[int]\n- *Ile-de-France*: ile_de_france[int]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "csv",
      "id": "1a79ebc8-b43c-4b10-be98-7f62c782ecf6",
      "last_modified": "2014-05-15T10:53:05",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a79ebc8-b43c-4b10-be98-7f62c782ecf6",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "text/csv",
      "published": "2017-11-27T05:57:48.960000",
      "title": "Export au format CSV",
      "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    },
    {
      "checksum": null,
      "created_at": "2017-11-27T05:57:48.960000",
      "description": "- *Sp\u00e9cialit\u00e9*: region_inscript[text]\n- *FRANCE ENTIERE*: france_entiere[int]\n- *FRANCE M\u00e9tropolitaine*: france_metropolitaine[int]\n- *Ile-de-France*: ile_de_france[int]\n",
      "extras": {},
      "filesize": null,
      "filetype": "remote",
      "format": "json",
      "id": "ffe3deca-8f94-483a-acea-297d00e3479a",
      "last_modified": "2014-05-15T10:53:05",
      "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ffe3deca-8f94-483a-acea-297d00e3479a",
      "metrics": {
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "views": 0
      },
      "mime": "application/json",
      "published": "2017-11-27T05:57:48.960000",
      "title": "Export au format JSON",
      "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
    }
  ],
  "slug": "effectifs-des-medecins-par-specialite-2014",
  "spatial": null,
  "tags": [
    "effectifs",
    "logement-sante-social",
    "medecin",
    "medecine",
    "sante",
    "social"
  ],
  "temporal_coverage": null,
  "title": "Effectifs des m\u00e9decins par sp\u00e9cialit\u00e9 (2014)",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/"
}