{
  "acronym": null,
  "badges": [
    {
      "kind": "public-service"
    },
    {
      "kind": "certified"
    }
  ],
  "created_at": "2014-04-17T18:20:49.757000",
  "deleted": null,
  "description": "La <a Href=\"http://www.cnil.fr\" target=\"_blank\">Commission nationale de l\u2019informatique et des libert\u00e9s</a> est l'autorit\u00e9 administrative ind\u00e9pendante en charge de la protection des donn\u00e9es personnelles en France. \r\n\r\nEn tant que r\u00e9gulateur, elle veille au respect de la loi Informatique et Libert\u00e9s : \r\n\r\n- elle analyse les cons\u00e9quences des **innovations technologiques** sur la vie priv\u00e9e et les libert\u00e9s, et \u00e9met des **recommandations** ; \r\n\r\n- elle **conseille et accompagne** les responsables de projets num\u00e9riques et de fichiers ;\r\n\r\n- elle **autorise** les traitements de donn\u00e9es pr\u00e9sentant une **sensibilit\u00e9 particuli\u00e8re** ;\r\n\r\n- elle a un pouvoir de **contr\u00f4le** et de **sanction administrative** ; \r\n\r\n- elle anime le r\u00e9seau des **correspondants Informatique et Libert\u00e9s (CIL)** pr\u00e9sents dans les entreprises, les associations et les services publics ; \r\n\r\n- enfin, elle travaille en **\u00e9troite collaboration avec ses homologues** europ\u00e9ens et internationaux.\r\n\r\n<br /><br />\r\n\r\n\r\n",
  "id": "534fff61a3a7292c64a77d59",
  "last_modified": "2017-11-26T22:55:47.300000",
  "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/43/4f3dcc999b4e34b7cccf57f64f0b17-original.jpg",
  "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/43/4f3dcc999b4e34b7cccf57f64f0b17-100.jpg",
  "members": [
    {
      "role": "editor",
      "user": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-01-15/ba30397284464d49a5a303283ed631b2/gdx_dessin-original.jpeg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-01-15/ba30397284464d49a5a303283ed631b2/gdx_dessin-100.jpeg",
        "class": "User",
        "first_name": "Geoffrey",
        "id": "534fff40a3a7292c64a776b1",
        "last_name": "Delcroix",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/geoffrey-delcroix/",
        "slug": "geoffrey-delcroix",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/geoffrey-delcroix/"
      }
    },
    {
      "role": "editor",
      "user": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f7/c171edef834ffaa6c080213f82b2f5-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f7/c171edef834ffaa6c080213f82b2f5-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Simon",
        "id": "534fff48a3a7292c64a77b50",
        "last_name": "Chignard",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/simon-chignard/",
        "slug": "simon-chignard",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/simon-chignard/"
      }
    },
    {
      "role": "admin",
      "user": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9c/c620e92e664f76a6aa0babb4bdc226-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9c/c620e92e664f76a6aa0babb4bdc226-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Norbert",
        "id": "5523e3b4c751df093faec475",
        "last_name": "FORT",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/norbert-fort/",
        "slug": "norbert-fort",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/norbert-fort/"
      }
    },
    {
      "role": "editor",
      "user": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/30/5be02a6be24735aab3f814c3fc698b-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/30/5be02a6be24735aab3f814c3fc698b-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Olivier",
        "id": "555dcedfc751df22adc98e0f",
        "last_name": "Pasquet",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/olivier-pasquet/",
        "slug": "olivier-pasquet",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/olivier-pasquet/"
      }
    },
    {
      "role": "editor",
      "user": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ce/0842e0cd9b476f8ad348d017ebb9d2-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ce/0842e0cd9b476f8ad348d017ebb9d2-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "OLIVIER",
        "id": "555dd150c751df7bd4c98e0f",
        "last_name": "DESBIEY",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/olivier-desbiey-3/",
        "slug": "olivier-desbiey-3",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/olivier-desbiey-3/"
      }
    },
    {
      "role": "editor",
      "user": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Ali",
        "id": "555dd3f2c751df2b46c98e0f",
        "last_name": "IAMRACHE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ali-iamrache-2/",
        "slug": "ali-iamrache-2",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ali-iamrache-2/"
      }
    },
    {
      "role": "editor",
      "user": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Faget",
        "id": "5577024fc751df64d2e57269",
        "last_name": "Pauline",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/faget-pauline/",
        "slug": "faget-pauline",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/faget-pauline/"
      }
    }
  ],
  "metrics": {
    "dataset_views": 4099,
    "datasets": 13,
    "followers": 40,
    "members": 7,
    "nb_hits": 0,
    "nb_uniq_visitors": 0,
    "nb_visits": 0,
    "permitted_reuses": 0,
    "resource_downloads": 2716,
    "reuse_views": 15,
    "reuses": 0,
    "views": 1256
  },
  "name": "CNIL",
  "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/cnil/",
  "slug": "cnil",
  "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/cnil/",
  "url": "http://www.cnil.fr/"
}