{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-06-22T12:06:35.485000",
      "deleted": null,
      "description": "Chiffres de l'INSEE concernant la commune de Saint-Malo, d\u00e9taillant :\r\n\r\n\r\n- Ann\u00e9e (_de 1968 \u00e0 1999, comptages dans le cadre des recensements \"quinquennaux\". A partir de 2006, m\u00e9thode de recensement en continu_)\r\n- Nombre de logements\r\n- dont R\u00e9sidences principales\r\n- dont R\u00e9sidences secondaires (_logements utilis\u00e9s pour les week-ends, loisirs ou vacances. Les locations meubl\u00e9es pour des s\u00e9jours touristiques sont \u00e9galement class\u00e9s en r\u00e9sidences secondaires_)\r\n- dont Logements vacants (_logements propos\u00e9s \u00e0 la vente ou \u00e0 la location, en attente de r\u00e8glement de succession, logements de fonction inoccup\u00e9s_)",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "5587de2bc751df728ea453bd",
      "last_modified": "2016-03-07T03:36:37.786000",
      "last_update": "2015-06-22T12:06:57.211000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 19
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ba4599a3a729219b7beaca",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-100.png",
        "name": "Ville de Saint-Malo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-saint-malo/",
        "slug": "ville-de-saint-malo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-saint-malo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-logements/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a4119eff4b425ab2d36995563acba6e34547e228"
          },
          "created_at": "2015-06-22T12:06:57.211000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 473,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "29dc3bb8-1f27-4d45-8cec-2f4292572ee2",
          "last_modified": "2015-09-03T10:42:41.987000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/29dc3bb8-1f27-4d45-8cec-2f4292572ee2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 15
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-06-22T12:06:57.211000",
          "title": "35288-STMALO-Logements.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/statistiques-logements/community/20150903-104236/35288-STMALO-Logements.csv"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-logements",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:35288@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "logement",
        "residence"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2012-12-31",
        "start": "1968-01-01"
      },
      "title": "Statistiques logements",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-logements/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-06-20T11:38:30.388000",
      "deleted": null,
      "description": "Ces donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 extraites des fichiers PDF du site de la [ville de Besan\u00e7on](http://www.besancon.fr/) lors du [Hackathon Sequanux](http://wiki.sequanux.org/index.php/Hackathon_Open_Data) du 7 d\u00e9cembre 2013.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "55853496c751df5ea9a453b9",
      "last_modified": "2015-06-22T15:33:40.969000",
      "last_update": "2015-06-20T11:39:41.824000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "542d50ed88ee38615b8561ac",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/4d/b1897d7fd240a19ec02119e5f52ee0-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/4d/b1897d7fd240a19ec02119e5f52ee0-100.png",
        "name": "Open Data Bourgogne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/open-data-bourgogne/",
        "slug": "open-data-bourgogne",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/open-data-bourgogne/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/subvention-besancon-2008-2012/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0f765627fb18cb67b71af949cc6aa8487fe4e346"
          },
          "created_at": "2015-06-20T11:39:41.824000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 307359,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "fba09771-e937-4ce6-977b-68b2ce622107",
          "last_modified": "2015-06-20T11:39:41.824000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fba09771-e937-4ce6-977b-68b2ce622107",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-06-20T11:39:41.824000",
          "title": "Subventions Besan\u00e7on 2008-2012",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/subvention-besancon-2008-2012/20150620-113930/Subventions_Besancon_2008-2012.csv"
        }
      ],
      "slug": "subvention-besancon-2008-2012",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:commune:25056@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "subventions"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2012-12-31",
        "start": "2008-01-01"
      },
      "title": "Subvention Besan\u00e7on 2008-2012",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/subvention-besancon-2008-2012/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-06-18T18:25:10.582000",
      "deleted": null,
      "description": "Le Cr\u00e9matorium de Saint-Malo a ouvert ses portes fin 2012.\r\n\r\nIl fournit annuellement des statistiques sur les cr\u00e9mations dont il a la charge. Le fichier t\u00e9l\u00e9chargeable contient les donn\u00e9es suivantes :\r\n\r\n\r\n\r\n- _Cr\u00e9mations _: Total des cr\u00e9mations effectu\u00e9es pendant l'ann\u00e9e civile par le Cr\u00e9matorium de Saint-Malo\r\n- _Dont_gratuites_ : Cr\u00e9mations prises en charge par le budget municipal, sur la base d'un certificat d'indigence d\u00e9livr\u00e9 par le Maire\r\n- _Origine_35400_ : Cr\u00e9mations pour lesquelles la personne d\u00e9c\u00e9d\u00e9e \u00e9tait r\u00e9sidente \u00e0 Saint-Malo\r\n- _Origine_35_ : Cr\u00e9mations pour lesquelles la personne d\u00e9c\u00e9d\u00e9e r\u00e9sidait en Ille-et-Vilaine, en dehors de Saint-Malo\r\n- _Origine_hors35_ : Cr\u00e9mations pour lesquelles la personne d\u00e9c\u00e9d\u00e9e r\u00e9sidait dans un d\u00e9partement limitrophe de l'Ille-et-Vilaine\r\n- _Dispersion_nature_ : Total des cr\u00e9mations donnant lieu \u00e0 une dispersion en pleine nature. A Saint-Malo, la tr\u00e8s grande majorit\u00e9 de ces dispersions sont des dispersions en mer\r\n- _Dispersion_JS_35400_ : Total des cr\u00e9mations donnant lieu \u00e0 une dispersion dans le Jardin du Souvenir de Saint-Malo (cimeti\u00e8re des Ormeaux)\r\n- _Dispersion_JS_hors35400_ : Total des cr\u00e9mations donnant lieu \u00e0 une dispersion dans des Jardins du Souvenir, en dehors de celui de Saint-Malo\r\n- _S\u00e9pultures_35400_ : Inhumations des urnes fun\u00e9raires en caveau ou en colombarium, \u00e0 Saint-Malo\r\n- _S\u00e9pultures_hors35400_ : Inhumations des urnes fun\u00e9raires en caveau ou en colombarium, en dehors Saint-Malo\r\n\r\nSource : SAS Gallet Cr\u00e9matorium, sous d\u00e9l\u00e9gation de service public",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "5582f0e6c751df0c14a453b9",
      "last_modified": "2016-02-28T08:41:00.483000",
      "last_update": "2015-06-18T18:26:39.318000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 9
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ba4599a3a729219b7beaca",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-100.png",
        "name": "Ville de Saint-Malo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-saint-malo/",
        "slug": "ville-de-saint-malo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-saint-malo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-annuelles-de-cremations/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "811d7e0aefb196610af857d42ec8dee810f6d5ef"
          },
          "created_at": "2015-06-18T18:26:39.318000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 258,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b5cd12e6-26c0-4526-9ef5-b3d43afde064",
          "last_modified": "2015-06-18T18:26:39.318000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5cd12e6-26c0-4526-9ef5-b3d43afde064",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-06-18T18:26:39.318000",
          "title": "35288-STMALO-Cr\u00e9mations.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/statistiques-annuelles-de-cremations/20150618-182624/35288-STMALO-Cremations.csv"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-annuelles-de-cremations",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:35288@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "cremation"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2013-01-01"
      },
      "title": "Statistiques annuelles de cr\u00e9mations",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-annuelles-de-cremations/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-04-22T17:32:59.861000",
      "deleted": null,
      "description": "Balances 2010 des budgets principaux et annexes des d\u00e9partements\nBalances 2011 des budgets principaux et annexes des d\u00e9partements\nBalances 2012 des budgets principaux et annexes des d\u00e9partements\nBalances 2013 des budgets principaux et annexes des d\u00e9partements\nBalances 2014 des budgets principaux et annexes des d\u00e9partements\nBalances 2015 des budgets principaux et annexes des d\u00e9partements\nBalances 2016 des budgets principaux et annexes des d\u00e9partements",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-11-13T00:00:00",
      "id": "5537bf2bc751df66296dd01b",
      "last_modified": "2017-09-05T16:07:39.180000",
      "last_update": "2017-09-05T16:05:59",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 5,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 13
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ea3a7292c64a77f02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/",
        "slug": "ministere-de-leconomie-et-des-finances",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/balances-comptables-des-departements/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c752193be21fb1f253dca306185b1cccd3b1ebc6"
          },
          "created_at": "2017-09-05T16:05:59.948000",
          "description": "Balances 2015 des budgets principaux et budgets annexes des d\u00e9partements et de la m\u00e9tropole de Lyon",
          "extras": {},
          "filesize": 11989059,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "46acb713-6d22-46b3-adcc-10cb93ce1c7e",
          "last_modified": "2017-09-05T16:07:39.180000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/46acb713-6d22-46b3-adcc-10cb93ce1c7e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T16:05:59",
          "title": "Balances comptables 2015 des d\u00e9partements et de la m\u00e9tropole de Lyon",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170905-160559/BalanceDEPT_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f847efe745e10658ca974106e53051236bb7f280"
          },
          "created_at": "2017-09-05T15:58:40.581000",
          "description": "Balances 2014 des budgets principaux et budgets annexes des d\u00e9partements",
          "extras": {},
          "filesize": 11894149,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7c0a13d2-c445-4bae-aaa4-afa2b2f96ec0",
          "last_modified": "2017-09-05T15:59:54.482000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7c0a13d2-c445-4bae-aaa4-afa2b2f96ec0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:58:40",
          "title": "Balances comptables 2014 des d\u00e9partements",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170905-155839/BalanceDEPT_2014.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f1a60b398cb69564a478904a4c11c4783c2380a1"
          },
          "created_at": "2017-09-05T15:57:17.233000",
          "description": "Balances 2013 des budgets principaux et des budgets annexes des d\u00e9partements",
          "extras": {},
          "filesize": 11885451,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e4e4c570-11b1-4caf-b422-994b13a52721",
          "last_modified": "2017-09-05T16:02:06.343000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4e4c570-11b1-4caf-b422-994b13a52721",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:57:17",
          "title": "Balances comptables 2013 des d\u00e9partements",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170905-155716/BalanceDEPT_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "456b5c45a5a4e780571bff00ae0a8906cb4330c0"
          },
          "created_at": "2017-08-24T14:10:44.350000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 60951,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "406076e1-247a-48df-943f-4c35fec0dae4",
          "last_modified": "2017-08-24T14:10:46.426000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/406076e1-247a-48df-943f-4c35fec0dae4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-08-24T14:10:44.350000",
          "title": "Structure du fichier 2012",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170824-141044/StructureFichierBal_ETALAB.ods"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "990d549d38b99e7bf51c2ceca483c25cacddbfee"
          },
          "created_at": "2017-08-24T14:10:05.568000",
          "description": "Balances 2012 des budgets principaux et budgets annexes ",
          "extras": {},
          "filesize": 11720422,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8bde056e-3967-4941-a09f-914a0976b066",
          "last_modified": "2017-08-24T14:10:23.393000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8bde056e-3967-4941-a09f-914a0976b066",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T14:10:05.569000",
          "title": "Balances comptables 2012 des d\u00e9partements",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170824-141004/BalanceDEPT_2012.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "456b5c45a5a4e780571bff00ae0a8906cb4330c0"
          },
          "created_at": "2017-08-24T14:08:30.495000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 60951,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "b5f30f94-afdb-499f-a7bd-983a8c9ca5f1",
          "last_modified": "2017-08-24T14:08:36.197000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5f30f94-afdb-499f-a7bd-983a8c9ca5f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-08-24T14:08:30.496000",
          "title": "Structure du fichier 2011",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170824-140830/StructureFichierBal_ETALAB.ods"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3c44980d5ce77570d3fbdecbd20661a26d4a9bb6"
          },
          "created_at": "2017-08-24T14:08:01.028000",
          "description": "Balances 2011 des budgets principaux et budgets annexes ",
          "extras": {},
          "filesize": 11268666,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3bec5ea0-48eb-4ba4-8415-60694b1131a5",
          "last_modified": "2017-08-24T14:08:05.118000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3bec5ea0-48eb-4ba4-8415-60694b1131a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T14:08:01.028000",
          "title": "Balances comptables 2011 des d\u00e9partements",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170824-140800/BalanceDEPT_2011.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "456b5c45a5a4e780571bff00ae0a8906cb4330c0"
          },
          "created_at": "2017-08-24T14:05:06.416000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 60951,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "013f8158-216c-4dce-930c-95b12af915a0",
          "last_modified": "2017-08-24T14:05:10.750000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/013f8158-216c-4dce-930c-95b12af915a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-08-24T14:05:06.416000",
          "title": "Structure du fichier 2010",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170824-140506/StructureFichierBal_ETALAB.ods"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "89366acbe52a0efaa68902d886fc3028a9e72729"
          },
          "created_at": "2017-08-24T14:04:20.832000",
          "description": "Balances 2010 des budgets principaux et budgets annexes ",
          "extras": {},
          "filesize": 10606058,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "09068ef1-697f-4ded-a4d7-0e0404554248",
          "last_modified": "2017-08-24T14:04:28.141000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/09068ef1-697f-4ded-a4d7-0e0404554248",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T14:04:20.832000",
          "title": "Balances comptables 2010 des d\u00e9partements",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170824-140419/BalanceDEPT_2010.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "506ae834e6df6ca29bc1f290033947ed08520599"
          },
          "created_at": "2017-07-07T09:52:01.764000",
          "description": "Balances 2016 des budgets principaux et budgets annexes des d\u00e9partements et des collectivit\u00e9s territoriales unques",
          "extras": {},
          "filesize": 12067513,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "09d682b8-bbf0-40de-9d62-d94dcdce8722",
          "last_modified": "2017-07-07T10:19:41.484000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/09d682b8-bbf0-40de-9d62-d94dcdce8722",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-07T09:52:01.764000",
          "title": "Balances comptables 2016 des d\u00e9partements et des collectivit\u00e9s territoriales uniques",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170707-095200/Balance_DEPT_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3cf0f68bf8c6fd8a28a9612bec6104a6a9bc7997"
          },
          "created_at": "2017-06-30T16:12:40.400000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 39106,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "22d4c700-12d2-4eb6-b911-6aecc38c2d8f",
          "last_modified": "2017-06-30T16:12:42.535000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/22d4c700-12d2-4eb6-b911-6aecc38c2d8f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-06-30T16:12:40.400000",
          "title": "Structure du fichier 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20170630-161240/StructureFichierBal2016_ETALAB.ods"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "e5f8235cf5070462fbd0451e509a67cee62f8249"
          },
          "created_at": "2016-06-29T16:10:38.138000",
          "description": "Descriptif du fichier 2015",
          "extras": {},
          "filesize": 52736,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "d955a777-4208-4cf0-9caf-0f11a4fea20f",
          "last_modified": "2016-06-29T16:13:27.503000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d955a777-4208-4cf0-9caf-0f11a4fea20f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 9
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2016-06-29T16:10:38.138000",
          "title": "Structure du fichier 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20160629-161038/StructureFichierBalances_2015_Juin2016.xls"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d7d2cc0122e804695025d7af2ea446ff8d7cd4bf"
          },
          "created_at": "2015-11-16T10:06:10.013000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 43520,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "06db2709-2cd1-4f7c-80fd-0c687a7ef9ce",
          "last_modified": "2017-09-05T15:53:34.145000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06db2709-2cd1-4f7c-80fd-0c687a7ef9ce",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2015-11-16T10:06:10",
          "title": "Structure du fichier 2014",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-des-departements/20151116-100609/StructureFichierBal2014_ETALAB.xls"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6ab1b6918409a19fd3c089ca753494a4260e8c99"
          },
          "created_at": "2015-11-13T20:19:15.703000",
          "description": "trac\u00e9 du fichier",
          "extras": {},
          "filesize": 22005,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "ad833d80-9d1a-4275-a435-450c5da3f755",
          "last_modified": "2017-09-05T15:54:10.587000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ad833d80-9d1a-4275-a435-450c5da3f755",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 21
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2015-04-22T17:35:19",
          "title": "structure du fichier 2013",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/balances-comptables-2013-des-departements/20150422-173509/StructureFichier_departements.ods"
        }
      ],
      "slug": "balances-comptables-des-departements",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "balances",
        "comptabilite-publique",
        "departements"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Balances comptables des d\u00e9partements",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/balances-comptables-des-departements/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-31T14:01:00.036000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du nombre d'enfants de grande section de maternelle et de CP b\u00e9n\u00e9ficiaires du programme de pr\u00e9vention bucco-dentaire d'apprentissage du brossage r\u00e9parti par commune de Seine-Saint-Denis partenaire du dispositif.\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - Base de donn\u00e9es m\u00e9tier\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 du d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Nb d'enfants 2010 : Nombre d'enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires en 2010\n- Nb d'enfants 2011 : Nombre d'enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires en 2011\n- Nb d'enfants 2012 : Nombre d'enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires en 2012\n- Nb d'enfants 2013 : Nombre d'enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)    \n    \n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article162\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "551a8c7cc751df32234b1077",
      "last_modified": "2015-10-12T09:37:27.526000",
      "last_update": "2015-03-31T14:01:12.206000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-denfants-beneficiaires-du-programme-de-prevention-bucco-dentaire-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1fa21a34e7c9f4f09b4d2ea8a21f3a796a1f5d25"
          },
          "created_at": "2015-03-31T14:01:12.206000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2102,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "840bafeb-a5f1-4c01-9d08-a24cd96422b6",
          "last_modified": "2015-03-31T14:01:12.206000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/840bafeb-a5f1-4c01-9d08-a24cd96422b6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-31T14:01:12.206000",
          "title": "Departement93-prevention_bucco_dentaire_Nombre_d'enfants_de_5_et_6_ans_beneficiaires-2010 2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-denfants-beneficiaires-du-programme-de-prevention-bucco-dentaire-par-commune/20150331-140109/Departement93-prevention_bucco_dentaire_Nombre_denfants_de_5_et_6_ans_beneficiaires-2010_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-denfants-beneficiaires-du-programme-de-prevention-bucco-dentaire-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "vaccination"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2010-01-01"
      },
      "title": "Nombre d'enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires du programme de pr\u00e9vention bucco-dentaire par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-denfants-beneficiaires-du-programme-de-prevention-bucco-dentaire-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-30T11:38:52.597000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du nombre de coll\u00e8ges (publics ou priv\u00e9s sous contrat) reparti par commune en Seine-Saint-Denis\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis \n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- N\u00b0 de d\u00e9partement : N\u00b0 de d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Nom commune : Nom commune\n- Nb de coll\u00e8ges 2009 : Nombre de coll\u00e8ges en 2009\n- Nb de coll\u00e8ges 2010 : Nombre de coll\u00e8ges en 2010\n- Nb de coll\u00e8ges 2011 : Nombre de coll\u00e8ges en 2011\n- Nb de coll\u00e8ges 2012 : Nombre de coll\u00e8ges en 2012\n- Nb de coll\u00e8ges 2013 : Nombre de coll\u00e8ges en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)     \n\n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article189\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "551919acc751df0772057c91",
      "last_modified": "2015-10-12T09:38:21.993000",
      "last_update": "2015-03-30T11:39:12.065000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-colleges-en-seine-saint-denis-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4597ea2886f291768f0dcc9009043ac4a9c99378"
          },
          "created_at": "2015-03-30T11:39:12.064000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2101,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e7317b76-5a14-42b0-8b03-be2ed93aed4c",
          "last_modified": "2015-03-30T11:39:12.065000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e7317b76-5a14-42b0-8b03-be2ed93aed4c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-30T11:39:12.065000",
          "title": "Departement93-College_de_Seine_Saint_Denis_(public_ou_prive_sous_contrat)_Nombre_de_colleges-2009_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-de-colleges-en-seine-saint-denis-par-commune/20150330-113910/Departement93-College_de_Seine_Saint_Denis_public_ou_prive_sous_contrat_Nombre_de_colleges-2009_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-colleges-en-seine-saint-denis-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "colleges",
        "education"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Nombre de coll\u00e8ges en Seine-Saint-Denis par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-colleges-en-seine-saint-denis-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-30T11:14:08.925000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du nombre d'actions \u00e9ducatives \u00e0 domicile en cours aupr\u00e8s d'enfants dans le cadre de l'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance reparti par commune en Seine-Saint-Denis. Il s'agit d'interventions sociales \u00e0 domicile faites avec l'accord de la famille en dehors de tout cadre judiciaire.\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - IODAS\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- N\u00b0 de d\u00e9partement : N\u00b0 de d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Nom commune : Nom commune\n- Nb d'aides 2009 : Nombre d'actions \u00e9ducative \u00e0 domicile en 2009\n- Nb d'aides 2010 : Nombre d'actions \u00e9ducative \u00e0 domicile en 2010\n- Nb d'aides 2011 : Nombre d'actions \u00e9ducative \u00e0 domicile en 2011\n- Nb d'aides 2012 : Nombre d'actions \u00e9ducative \u00e0 domicile en 2012\n- Nb d'aides 2013 : Nombre d'actions \u00e9ducative \u00e0 domicile en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)    \n    \n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article179\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "551913e0c751df7db3057c91",
      "last_modified": "2015-10-12T11:32:53.362000",
      "last_update": "2015-03-30T11:15:01.174000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-dactions-educative-a-domicile-en-cours-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4c228db9dfc21b2fb892e5752b7843362c3c3746"
          },
          "created_at": "2015-03-30T11:15:01.174000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2373,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "347c1c28-8e60-496f-93ee-ba6ed7d241cc",
          "last_modified": "2015-03-30T11:15:01.174000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/347c1c28-8e60-496f-93ee-ba6ed7d241cc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-30T11:15:01.174000",
          "title": "Departement93-Protection_de_enfance_Aide_educative_a_domicile_Nombre_aides_en_cours-2009_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-dactions-educative-a-domicile-en-cours-par-commune/20150330-111416/Departement93-Protection_de_enfance_Aide_educative_a_domicile_Nombre_aides_en_cours-2009_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-dactions-educative-a-domicile-en-cours-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "aed",
        "ase",
        "protection-de-l-enfance"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Nombre d'actions \u00e9ducative \u00e0 domicile en cours par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-dactions-educative-a-domicile-en-cours-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-30T11:05:40.392000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du nombre d'actions \u00e9ducatives en milieu ouvert en cours \u00e0 l'attention d'enfants suivis dans le cadre de l'Aide Sociale \u00e0 l'Enfance reparti par commune en Seine-Saint-Denis. Il s'agit de mesures judiciaires civiles, ordonn\u00e9es par le Juge des enfants, au b\u00e9n\u00e9fice des enfants.\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - IODAS\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 de d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Nb d'actions 2009 : Nombre d'actions \u00e9ducatives en 2009\n- Nb d'actions 2010 : Nombre d'actions \u00e9ducatives en 2010\n- Nb d'actions 2011 : Nombre d'actions \u00e9ducatives en 2011\n- Nb d'actions 2012 : Nombre d'actions \u00e9ducatives en 2012\n- Nb d'actions 2013 : Nombre d'actions \u00e9ducatives en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)    \n    \n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article180\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "551911e4c751df7a2d057c91",
      "last_modified": "2015-10-12T11:32:54.141000",
      "last_update": "2015-03-30T11:05:50.099000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-dactions-educatives-en-milieu-ouvert-en-cours-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "cd66f762bdf170d7c849583c9d0e32839a3014b7"
          },
          "created_at": "2015-03-30T11:05:50.098000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2509,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "819b3c87-c357-443f-b1a5-f2698ef78cf6",
          "last_modified": "2015-03-30T11:05:50.098000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/819b3c87-c357-443f-b1a5-f2698ef78cf6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-30T11:05:50.099000",
          "title": "Departement93-Protection_de_enfance_Action_educative_en_milieu_ouvert_Nombre_actions_en_cours-2009_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-dactions-educatives-en-milieu-ouvert-en-cours-par-commune/20150330-110548/Departement93-Protection_de_enfance_Action_educative_en_milieu_ouvert_Nombre_actions_en_cours-2009_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-dactions-educatives-en-milieu-ouvert-en-cours-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "aemo",
        "ase",
        "protection-de-l-enfance"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Nombre d'actions \u00e9ducatives en milieu ouvert en cours par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-dactions-educatives-en-milieu-ouvert-en-cours-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-30T09:33:53.499000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du montant vers\u00e9 au titre de l'Allocation d\u00e9partementale d'accueil du jeune enfant r\u00e9parti par commune en Seine-Saint-Denis\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis \n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 de d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Montant 2010 : Montant vers\u00e9 en 2010\n- Montant 2011 : Montant vers\u00e9 en 2011\n- Montant 2012 : Montant vers\u00e9 en 2012\n- Montant 2013 : Montant vers\u00e9 en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)    \n\n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article164\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "5518fc61c751df575d480f88",
      "last_modified": "2016-02-20T23:35:58.446000",
      "last_update": "2015-03-30T09:34:04.260000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9b24cacac3f3afdd6bdfe75dc1eaa3976d06623a"
          },
          "created_at": "2015-03-30T09:34:04.260000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2638,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "6de554e8-9b8f-47f5-8e76-b1270cbd211f",
          "last_modified": "2015-03-30T09:34:04.260000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6de554e8-9b8f-47f5-8e76-b1270cbd211f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-30T09:34:04.260000",
          "title": "Departement93-Allocation_Departementale_Accueil_Jeune_Enfant_Montant_verse-2010_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant/20150330-093402/Departement93-Allocation_Departementale_Accueil_Jeune_Enfant_Montant_verse-2010_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "accueil-de-la-petite-enfance",
        "adaje"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2010-01-01"
      },
      "title": "Montant vers\u00e9 dans le cadre de l'Allocation d\u00e9partementale d'accueil du jeune enfant",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/montant-verse-dans-le-cadre-de-lallocation-departementale-daccueil-du-jeune-enfant/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-26T10:36:29.567000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du montant annuel de d\u00e9penses d'aides financi\u00e8res en direction des m\u00e9nages en difficult\u00e9 concernant l'acc\u00e8s ou le maintien dans le logement, dans le cadre du Fonds solidarit\u00e9 logement, r\u00e9parti par commune de Seine-Saint-Denis.\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - base de donn\u00e9es m\u00e9tier\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 du d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Montant 2010 : Montant de d\u00e9penses 2010\n- Montant 2011 : Montant de d\u00e9penses 2011\n- Montant 2012 : Montant de d\u00e9penses 2012\n- Montant 2013 : Montant de d\u00e9penses 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)      \n    \n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article151\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "5513d31dc751df3a10703192",
      "last_modified": "2016-01-30T13:35:12.895000",
      "last_update": "2015-03-26T10:36:37.095000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/montant-de-depenses-au-titre-du-fonds-solidarite-logement-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9f533ace8ce1ce18b5823d92959864530159c9c5"
          },
          "created_at": "2015-03-26T10:36:37.095000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2579,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a4941de5-ed0a-49e9-a007-2499f951070a",
          "last_modified": "2015-03-26T10:36:37.095000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a4941de5-ed0a-49e9-a007-2499f951070a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-26T10:36:37.095000",
          "title": "Departement93-Fonds_de_solidarite_logement_Montant_des_aides_attribuees-2010-2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/montant-de-depenses-au-titre-du-fonds-solidarite-logement-par-commune/20150326-103635/Departement93-Fonds_de_solidarite_logement_Montant_des_aides_attribuees-2010-2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "montant-de-depenses-au-titre-du-fonds-solidarite-logement-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "aides-financieres",
        "fonds-solidarite-energie"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2010-01-01"
      },
      "title": "Montant de d\u00e9penses au titre du Fonds solidarit\u00e9 logement par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/montant-de-depenses-au-titre-du-fonds-solidarite-logement-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-25T16:40:35.683000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du montant de d\u00e9penses r\u00e9alis\u00e9es au titre de l'Aide sociale \u00e0 l\u2019h\u00e9bergement en faveur des personnes handicap\u00e9es r\u00e9parti par commune de Seine-Saint-Denis (correspondant au domicile de secours des personnes).\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - IODAS\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 du d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Montant 2009 : Montant de d\u00e9penses en 2009\n- Montant 2010 : Montant de d\u00e9penses en 2010\n- Montant 2011 : Montant de d\u00e9penses en 2011\n- Montant 2012 : Montant de d\u00e9penses en 2012\n- Montant 2013 : Montant de d\u00e9penses en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)      \n    \n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article143\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "5512d6f3c751df43d4cea128",
      "last_modified": "2015-10-12T09:45:33.195000",
      "last_update": "2015-03-25T16:40:44.422000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/montant-de-depenses-au-titre-de-laide-sociale-a-lhebergement-en-direction-des-personnes-handicapees-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a41ff5d7d45d6cdf34b2a2a810b1191eaf4247af"
          },
          "created_at": "2015-03-25T16:40:44.422000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3589,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "6e99d389-b516-4ebf-a5b9-041d5191ca61",
          "last_modified": "2015-03-25T16:40:44.422000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e99d389-b516-4ebf-a5b9-041d5191ca61",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-25T16:40:44.422000",
          "title": "Departement93-Personnes_handicapees_Aide_sociale_a_hebergement_Montant_des_depenses-2009_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/montant-de-depenses-au-titre-de-laide-sociale-a-lhebergement-en-direction-des-personnes-handicapees-par-commune/20150325-164043/Departement93-Personnes_handicapees_Aide_sociale_a_hebergement_Montant_des_depenses-2009_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "montant-de-depenses-au-titre-de-laide-sociale-a-lhebergement-en-direction-des-personnes-handicapees-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "aide-sociale-hebergement",
        "personnes-handicapees"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Montant de d\u00e9penses au titre de l'Aide sociale \u00e0 l\u2019h\u00e9bergement en direction des personnes handicap\u00e9es par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/montant-de-depenses-au-titre-de-laide-sociale-a-lhebergement-en-direction-des-personnes-handicapees-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-25T15:58:34.696000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du nombre de personnes handicap\u00e9es ayant un droit ouvert \u00e0  l'Aide m\u00e9nag\u00e8re r\u00e9parti par commune de Seine-Saint-Denis.\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - IODAS\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 du d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Nb de droits 2009 : Nombre de droits 2009\n- Nb de droits 2010 : Nombre de droits 2010\n- Nb de droits 2011 : Nombre de droits 2011\n- Nb de droits 2012 : Nombre de droits 2012\n- Nb de droits 2013 : Nombre de droits 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)      \n\n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article137\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "5512cd1ac751df3288cea128",
      "last_modified": "2015-10-12T09:46:24.242000",
      "last_update": "2015-03-25T15:58:45.570000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "54ced026ef9fb33ed6c30154186734e2ac3ae6bd"
          },
          "created_at": "2015-03-25T15:58:45.570000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2028,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3add9847-841d-43e2-8f08-8580e74d7c4f",
          "last_modified": "2015-03-25T15:58:45.570000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3add9847-841d-43e2-8f08-8580e74d7c4f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-25T15:58:45.570000",
          "title": "Departement93-Personnes_handicapees_Aide_menagere_Nombre_de_droits_actifs-2009_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune/20150325-155844/Departement93-Personnes_handicapees_Aide_menagere_Nombre_de_droits_actifs-2009_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "aide-menagere",
        "personnes-handicapees"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Nombre de personnes handicap\u00e9es b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'Aide m\u00e9nag\u00e8re par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-personnes-handicapees-beneficiaires-de-laide-menagere-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-25T14:44:42.273000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du nombre de personnes \u00e2g\u00e9es ayant un droit ouvert \u00e0 l'aide sociale \u00e0 l\u2019h\u00e9bergement r\u00e9parti par commune de Seine-Saint-Denis (correspondant au domicile de secours des personnes).\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - IODAS\n\n**Origine de la donn\u00e9e - Producteur** \n\nFlux manuel\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement : N\u00b0 du d\u00e9partement\n- Code commune INSEE : Code commune INSEE\n- Commune : Nom commune\n- Nb de droits 2009 : Nombre de droits en 2009\n- Nb de droits 2010 : Nombre de droits en 2010\n- Nb de droits 2011 : Nombre de droits en 2011\n- Nb de droits 2012 : Nombre de droits en 2012\n- Nb de droits 2013 : Nombre de droits en 2013\n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)        \n    \n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article109\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>\n\n\n\n\n\n\n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "5512bbcac751df1c09cea128",
      "last_modified": "2015-10-12T09:50:35.342000",
      "last_update": "2015-03-25T14:44:54.513000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-personnes-agees-beneficiaires-de-laide-sociale-a-lhebergement-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0415d1e1626f276c088d9ba3800b73fba8404f7a"
          },
          "created_at": "2015-03-25T14:44:54.513000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2322,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3a72d17a-9d7b-4d77-94d5-84ff56b1b167",
          "last_modified": "2015-03-25T14:44:54.513000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3a72d17a-9d7b-4d77-94d5-84ff56b1b167",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-25T14:44:54.513000",
          "title": "Departement93-Personnes_agees_Aide_sociale_a_hebergement_Nombre_de_droits_actifs-2009_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-de-personnes-agees-beneficiaires-de-laide-sociale-a-lhebergement-par-commune/20150325-144452/Departement93-Personnes_agees_Aide_sociale_a_hebergement_Nombre_de_droits_actifs-2009_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-personnes-agees-beneficiaires-de-laide-sociale-a-lhebergement-par-commune",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "aide-sociale-hergement",
        "personnes-agees"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es b\u00e9n\u00e9ficiaires de l'Aide sociale \u00e0 l'h\u00e9bergement par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-personnes-agees-beneficiaires-de-laide-sociale-a-lhebergement-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-25T11:14:00.041000",
      "deleted": null,
      "description": "Fichiers cr\u00e9\u00e9s \u00e0 partir du RES du minist\u00e8re des Sports",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "55128a68c751df27a2882844",
      "last_modified": "2016-02-19T03:32:20.890000",
      "last_update": "2015-03-25T11:15:40.648000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 3
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/97/4cd33cb04e4c8bb74473cbc834b57f-original.png",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/97/4cd33cb04e4c8bb74473cbc834b57f-100.png",
        "class": "User",
        "first_name": "Lagazette.fr",
        "id": "534fff42a3a7292c64a77845",
        "last_name": "La Gazette des communes",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/lagazettefr-la-gazette-des-communes/",
        "slug": "lagazettefr-la-gazette-des-communes",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/lagazettefr-la-gazette-des-communes/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/equipements-sportifs-3/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "17d890e52dcbb797309308209063d7bb208de3b2"
          },
          "created_at": "2015-03-25T11:15:40.648000",
          "description": "La Gazette des communes a travaill\u00e9 les donn\u00e9es en open data du minist\u00e8re des Sports recensant les \u00e9quipements sportifs. Nos donn\u00e9es offrent une vision d\u2019ensemble par tranche de population des taux d\u2019\u00e9quipement et des types d\u2019\u00e9quipement, \u00e0 l\u2019\u00e9chelon de la commune, de l\u2019EPCI et du d\u00e9partement. ",
          "extras": {},
          "filesize": 12028590,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "811c4513-7343-4bb4-8dc6-34bfbf3b4ac7",
          "last_modified": "2015-03-25T11:15:40.648000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/811c4513-7343-4bb4-8dc6-34bfbf3b4ac7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 28
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-25T11:15:40.648000",
          "title": "Equipements sportifs : quantit\u00e9 et diversit\u00e9 des \u00e9quipements par strate de population",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/equipementst-sportifs/20150325-111524/resultat_villes_centroides2.csv"
        }
      ],
      "slug": "equipements-sportifs-3",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "sport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Equipements sportifs",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/equipements-sportifs-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-18T11:21:43.537000",
      "deleted": null,
      "description": "Vie pratique \u00e0 Marnes-la-Coquette",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "550951b7c751df6a60882846",
      "last_modified": "2015-03-20T14:35:36.694000",
      "last_update": "2015-03-18T11:22:00.725000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "Marnes-la-Coquette",
        "class": "Organization",
        "id": "55094e4cc751df601a882846",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-19/676f9f27e8a84ed6b89b92b9a0423859/MarnesBlason_nouv-original.jpeg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-19/676f9f27e8a84ed6b89b92b9a0423859/MarnesBlason_nouv-100.jpeg",
        "name": "Ville de Marnes-la-Coquette",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-marnes-la-coquette/",
        "slug": "ville-de-marnes-la-coquette",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-marnes-la-coquette/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/vie-pratique-4/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4e01736bed20d77fc5ea65faa26ab979047de4d0"
          },
          "created_at": "2015-03-18T11:22:00.725000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 211,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "57a7f88a-aae8-415f-bf47-8f8a8f1519d8",
          "last_modified": "2015-03-18T11:22:00.725000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/57a7f88a-aae8-415f-bf47-8f8a8f1519d8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-18T11:22:00.725000",
          "title": "Vie Pratique",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/vie-pratique-4/20150318-112159/vie_pratique.csv"
        }
      ],
      "slug": "vie-pratique-4",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92047@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "la-poste",
        "vie-pratique"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Vie Pratique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/vie-pratique-4/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-18T11:17:36.888000",
      "deleted": null,
      "description": "Sant\u00e9 \u00e0 Marnes-la-Coquette",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "550950c0c751df6a60882844",
      "last_modified": "2015-11-10T10:33:19.747000",
      "last_update": "2015-03-18T11:17:50.976000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "Marnes-la-Coquette",
        "class": "Organization",
        "id": "55094e4cc751df601a882846",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-19/676f9f27e8a84ed6b89b92b9a0423859/MarnesBlason_nouv-original.jpeg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-19/676f9f27e8a84ed6b89b92b9a0423859/MarnesBlason_nouv-100.jpeg",
        "name": "Ville de Marnes-la-Coquette",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-marnes-la-coquette/",
        "slug": "ville-de-marnes-la-coquette",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-marnes-la-coquette/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/sante-2/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c57a4f0f86eb9128abcd6e0577bd4a35e3a5a827"
          },
          "created_at": "2015-03-18T11:17:50.976000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 321,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b2de192f-020f-4f1c-a1e3-065e0d91ea8d",
          "last_modified": "2015-03-18T11:17:50.976000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b2de192f-020f-4f1c-a1e3-065e0d91ea8d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-18T11:17:50.976000",
          "title": "Sant\u00e9",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/sante-2/20150318-111749/sante.csv"
        }
      ],
      "slug": "sante-2",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92047@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "medecin",
        "medecine",
        "medecins-liberaux",
        "sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Sant\u00e9",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/sante-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-18T10:56:44.918000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9quipements de type social (antennes sociales, bains-douches, PMI, etc.)",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "55094bdcc751df6386882844",
      "last_modified": "2015-04-14T17:37:11.318000",
      "last_update": "2015-03-18T10:57:08.720000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d8f2a4c751df1df7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/b5bcf47b74044a88b2bc684dd2c40631/BB_03_noir_2009_rogne-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/b5bcf47b74044a88b2bc684dd2c40631/BB_03_noir_2009_rogne-100.jpg",
        "name": "Ville de Boulogne-Billancourt",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-boulogne-billancourt/",
        "slug": "ville-de-boulogne-billancourt",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-boulogne-billancourt/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/equipements-de-type-social/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "49ed6a005294ccfe36c772b8a01bd8de950b5f25"
          },
          "created_at": "2015-03-18T10:57:08.720000",
          "description": "Liste des \u00e9quipements de type social",
          "extras": {},
          "filesize": 1585,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8fe99fce-971a-443e-b127-9c183a41a56b",
          "last_modified": "2015-03-18T10:57:08.720000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8fe99fce-971a-443e-b127-9c183a41a56b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-18T10:57:08.720000",
          "title": "SOCIAL.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/equipements-de-type-social/20150318-105655/SOCIAL.csv"
        }
      ],
      "slug": "equipements-de-type-social",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92012@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "antenne",
        "antenne-sociale",
        "bains-douches",
        "sanitaire",
        "sanitaire-et-social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Equipements de type Social",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/equipements-de-type-social/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-04T14:36:41.556000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des bacs de collecte pour les piles et petites batteries usag\u00e9es, dans les b\u00e2timents municipaux.\r\n",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54f70a69c751df7e92882844",
      "last_modified": "2016-01-13T09:34:00.731000",
      "last_update": "2015-03-04T14:48:21.234000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 13
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ba4599a3a729219b7beaca",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-100.png",
        "name": "Ville de Saint-Malo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-saint-malo/",
        "slug": "ville-de-saint-malo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-saint-malo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/collecteurs-de-piles-et-batteries-usagees/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c21b4aacd462b36e97fd09d197d6f781992bca93"
          },
          "created_at": "2015-03-04T14:48:21.234000",
          "description": "Fichiers SHP (projection Lambert-93)",
          "extras": {},
          "filesize": 2365,
          "filetype": "file",
          "format": "zip",
          "id": "b7252796-e028-4146-aa80-8d847d45066d",
          "last_modified": "2015-03-04T14:48:21.234000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7252796-e028-4146-aa80-8d847d45066d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 7
          },
          "mime": "application/zip",
          "published": "2015-03-04T14:48:21.234000",
          "title": "35288-STMALO-COLLECTEURS PILES.zip",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/collecteurs-de-piles-et-batteries-usagees/20150304-144727/35288-STMALO-COLLECTEURS_PILES.zip"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f1c395b80630203b62a0643f5841a9049eccdda3"
          },
          "created_at": "2015-03-04T14:40:09.212000",
          "description": "Fichier KML",
          "extras": {},
          "filesize": 2811,
          "filetype": "file",
          "format": "kml",
          "id": "556dbe9c-0a98-4ac9-b6d1-68b59707bb51",
          "last_modified": "2015-03-04T14:40:09.212000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/556dbe9c-0a98-4ac9-b6d1-68b59707bb51",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kml+xml",
          "published": "2015-03-04T14:40:09.212000",
          "title": "35288-STMALO-COLLECTEURS-PILES.kml",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/collecteurs-de-piles-et-batteries-usagees/20150304-143958/35288-STMALO-COLLECTEURS-PILES.kml"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9a3d8bf3e477e63f4d0e60a8dab75015437dd7c7"
          },
          "created_at": "2015-03-04T14:38:16.832000",
          "description": "Fichier CSV. Les colonnes X_WGS84 et Y_WGS84 indiquent les coordonn\u00e9es GPS",
          "extras": {},
          "filesize": 848,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "9f29008b-2b60-443f-a48b-225a2bccde9c",
          "last_modified": "2015-03-04T14:38:16.832000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9f29008b-2b60-443f-a48b-225a2bccde9c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-03-04T14:38:16.832000",
          "title": "35288-STMALO-COLLECTEURS-PILES.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/collecteurs-de-piles-et-batteries-usagees/20150304-143704/35288-STMALO-COLLECTEURS-PILES.csv"
        }
      ],
      "slug": "collecteurs-de-piles-et-batteries-usagees",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:35288@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "collecte",
        "dechets",
        "environnement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Collecteurs de piles et batteries usag\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/collecteurs-de-piles-et-batteries-usagees/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-02T11:08:00.909000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description **\n\nIl s'agit de 9 ratios financiers obligatoires renseign\u00e9s annuellement par les d\u00e9partements conform\u00e9ment \u00e0 l'article L.2313-1 du code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales.\n\n\n**Sources** \n\nSite internet.\n\n**Fiabilit\u00e9** \n\nInt\u00e9gration manuelle.\n\n**Liste des colonnes** \n\n- D\u00e9partement_Code : correspond au num\u00e9ro du d\u00e9partement\n- Intitul\u00e9 : Intitul\u00e9 du ratio\n- Mesure 2009 : Montant 2009 en euros\n- Mesure 2010 : Montant 2010 en euros\n- Mesure 2011 : Montant 2011 en euros\n- Mesure 2012 : Montant 2012 en euros\n- Mesure 2013 : Montant 2013 en euros \n\n**Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s sous forme de :\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)\n\n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/spip.php?article194\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "54f43680c751df53ae882844",
      "last_modified": "2015-10-12T09:47:53.231000",
      "last_update": "2015-04-08T15:11:10.126000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ratios-financiers-obligatoires/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1158b4debd98a3d58835aaed8533c9dd1dc5aac9"
          },
          "created_at": "2015-04-08T15:11:10.126000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1341,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "12f928b5-d7b1-4f90-9831-b1b7406cc6e1",
          "last_modified": "2015-04-08T15:11:10.126000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12f928b5-d7b1-4f90-9831-b1b7406cc6e1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-04-08T15:11:10.126000",
          "title": "Departement93-Ratios_obligatoires-2009_2013.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/ratios-financiers-obligatoires/20150408-151108/Departement93-Ratios_obligatoires-2009_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "ratios-financiers-obligatoires",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "ratios-financiers-obligatoires"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-03-02",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Ratios financiers obligatoires",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ratios-financiers-obligatoires/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-27T13:51:42.690000",
      "deleted": null,
      "description": "**Description**\n\nIl s'agit du montant des d\u00e9penses et des recettes de fonctionnement inscrit au compte administratif du D\u00e9partement vot\u00e9 par l'Assembl\u00e9e d\u00e9partementale. Ce montant est d\u00e9clin\u00e9 selon l'arborescence des politiques d\u00e9partementales organis\u00e9e en P\u00f4les/Missions/Programmes/Actions.\n\n**Sources** \n\nD\u00e9partement de la Seine-Saint-Denis - Logiciel Financier.\n\n**Fiabilit\u00e9** \n\nFlux automatis\u00e9s avec le SI financier.\n\n**Liste des colonnes**\n\n- D\u00e9partement_Code  : N\u00b0 du d\u00e9partement\n- P\u00f4le  : Le P\u00f4le correspond \u00e0 un grand domaine de politique publique\n- Mission  : La Mission correspond \u00e0 un domaine de politique publique\n- Programme  : Le Programme correspond \u00e0 une politique publique\n- Action  : L'action correspond au service rendu \u00e0 un usager\n- Budget  : Il s'agit du type de budget : le budget principal, le budget annexe d'assainissement et le budget du groupement d'interet public (GIP) de la Maison d\u00e9partementale des personnes handicap\u00e9es (MDPH)\n- Nature  : La nature budg\u00e9taire est la d\u00e9pense\n- Section  : La section budg\u00e9taire est Fonctionnement\n- Cycle Budg\u00e9taire  : L'\u00e9tape du cycle budg\u00e9taire est R\u00e9alis\u00e9\n- Ann\u00e9e : Ann\u00e9e\n- Mesure : Mesure en euros\n\n**Format de diffusion**\n\n    fichiers csv (encodage ANSI)\n\n**Contact**\n\nPour toute question, ou signalement d'une am\u00e9lioration, vous pouvez nous contacter sur <a href=\"mailto:data93@cg93.fr\">data93@cg93.fr</a>\n\n**Liens**\n\n- Consulter la fiche sur le <a href=\"http://data.seine-saint-denis.fr/Finance-Depenses-et-recettes-de-fonctionement-sur-le-realise.html\">portail Open Data de la Seine-Saint-Denis</a>",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-12T00:00:00",
      "id": "54f0685ec751df3e68882844",
      "last_modified": "2015-11-03T17:55:16.876000",
      "last_update": "2015-11-03T17:04:15.169000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5457bc26c751df7378225d2e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-11-03/1368537f4075452eb44393ea68b6bfdc/SeineSaintDenis-Logo-100.png",
        "name": "Seine-Saint-Denis - Le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/seine-saint-denis-le-departement/",
        "slug": "seine-saint-denis-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/seine-saint-denis-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/finance-montant-des-depenses-et-recettes-de-fonctionnement-sur-le-realise/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ddfc0c918e80288014a72f8c78858cf37cf540a7"
          },
          "created_at": "2015-11-03T17:55:16.876000",
          "description": "Budget \u00e0 l'action pour les ann\u00e9es \n2008\n2009\n2010\n2011\n2012\n2013\n2014",
          "extras": {},
          "filesize": 286074,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "96da8785-42ee-432e-8656-7cfdc68d4d11",
          "last_modified": "2015-11-03T17:55:16.876000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/96da8785-42ee-432e-8656-7cfdc68d4d11",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-11-03T17:04:15.169000",
          "title": "93-Montant_Par_Action_Fonctionement_Realise_-2008_2014.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/montant-des-recettes-de-fonctionnement-realise/20151103-170415/93-Budget__Par_Action_Fonctionement_Realise_-2008_2014.csv"
        }
      ],
      "slug": "finance-montant-des-depenses-et-recettes-de-fonctionnement-sur-le-realise",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:93@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "depenses",
        "finance",
        "fonctionnement",
        "investissement",
        "realise",
        "recettes"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-01-31",
        "start": "2008-01-01"
      },
      "title": "Finance - Montant des d\u00e9penses et recettes de fonctionnement sur le r\u00e9alis\u00e9",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/finance-montant-des-depenses-et-recettes-de-fonctionnement-sur-le-realise/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-19T07:30:10.114000",
      "deleted": null,
      "description": "![Administration](http://jeretiens.net/wp-content/uploads/2013/07/logo-de-la-republique-francaise.png \"Administration\")\r\n<BR>\r\n\r\n  - Les Bureaux de votes\r\n  - Les Permanences Juridiques\r\n  - Les Permanences d'Urbanismes\r\n  - Les Permanences du CCAS\r\n\r\n",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "54e582f2c751df12f1467389",
      "last_modified": "2015-08-03T23:35:28.763000",
      "last_update": "2015-02-19T08:49:34.896000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 6
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5437e8c288ee387cb68f5e87",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-17/4978ecfa957246e281634a1ff8af8ad5/Blason_Chaville_Ciril-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-17/4978ecfa957246e281634a1ff8af8ad5/Blason_Chaville_Ciril-100.jpg",
        "name": "Commune de Chaville",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/commune-de-chaville/",
        "slug": "commune-de-chaville",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/commune-de-chaville/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/administration-2/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "53ee963b9d408e649e55fbe5ca6d1eb44662e155"
          },
          "created_at": "2015-02-19T07:34:31.567000",
          "description": "![Bureaux de Votes](https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRxShBQsuqSX-NNSgRqfwqPWLXRsXWs31WKXe5b73ToZbQzf33e \"Bureaux de Votes\")\r\n\r\nliste de nos 13 bureaux de votes",
          "extras": {},
          "filesize": 2504,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e18d5b9b-7549-47b6-98b5-fb9c8e9691c4",
          "last_modified": "2015-02-19T07:34:31.567000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e18d5b9b-7549-47b6-98b5-fb9c8e9691c4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-19T07:34:31.567000",
          "title": "LES BUREAUX DE VOTES",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/administration-2/20150219-073427/LES_BUREAUX_DE_VOTES.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7672f4c36efd5fb501fdde9f9cbac4fb39df1acb"
          },
          "created_at": "2015-02-19T08:45:58.792000",
          "description": "![Permanences Juridiques](https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQOt4L32MXXctjSqwgZ3vUsitLw8vAbwj3H3hKsVWArP9K_LeSAsQ \"Permanences Juridiques\")\r\n<BR>\r\n\r\n  - Les Permanences Juridiques \u00e0 l'H\u00f4tel de ville",
          "extras": {},
          "filesize": 3628,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a23b86ca-4674-45f8-b6c7-53351526194e",
          "last_modified": "2015-02-19T08:45:58.792000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a23b86ca-4674-45f8-b6c7-53351526194e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-19T08:45:58.793000",
          "title": "PERMANENCES JURIDIQUES",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/administration-2/20150219-084556/PERMANENCES_JURIDIQUES.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "bcaf6d2a8f3261687ad1c3d83f2a6bca5e13722d"
          },
          "created_at": "2015-02-19T08:49:34.896000",
          "description": "![Permanences Sant\u00e9](https://encrypted-tbn1.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcR0JzHrQiV2H41FhbkmDLJEmf1Gc5vKQ5yDfMfSKIVvKfyviPox \"Permanences Sant\u00e9\")<BR>\r\n\r\n  - Les Permanences de sant\u00e9 au CCAS",
          "extras": {},
          "filesize": 253,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0b68b755-a40d-423a-980f-9f2bb74c08cb",
          "last_modified": "2015-02-19T08:49:34.896000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b68b755-a40d-423a-980f-9f2bb74c08cb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-19T08:49:34.896000",
          "title": "PERMANENCES SANTE",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/administration-2/20150219-084930/PERMANENCES_SANTE.csv"
        }
      ],
      "slug": "administration-2",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92022@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "bureaux-de-vote",
        "permanences-juridiques",
        "permanences-urbanismes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "ADMINISTRATION",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/administration-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-06T15:28:49.789000",
      "deleted": null,
      "description": "Petite enfance et \u00e9ducation \u00e0 Marnes-la-Coquette",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54d4cfa1c751df0c18467389",
      "last_modified": "2015-02-09T23:43:12.526000",
      "last_update": "2015-02-06T15:29:18.514000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Mairie",
        "id": "54930417c751df473a04805a",
        "last_name": "Marnes-la-Coquette",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/mairie-marnes-la-coquette/",
        "slug": "mairie-marnes-la-coquette",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/mairie-marnes-la-coquette/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/petite-enfance-education-2/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1b4d3ac86e8ed680eb171fdd005b1d05337c6a42"
          },
          "created_at": "2015-02-06T15:29:18.514000",
          "description": "Petite enfance et \u00e9ducation \u00e0 Marnes-la-Coquette",
          "extras": {},
          "filesize": 445,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "2c1eea86-ffaf-43de-8841-f5434ec1ee60",
          "last_modified": "2015-02-06T15:29:18.514000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c1eea86-ffaf-43de-8841-f5434ec1ee60",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-06T15:29:18.514000",
          "title": "Petite Enfance, \u00e9ducation",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/petite-enfance-education-2/20150206-152854/petiteenfance_education.csv"
        }
      ],
      "slug": "petite-enfance-education-2",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92047@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "ecoles",
        "education",
        "scolaire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Petite Enfance, \u00e9ducation",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/petite-enfance-education-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-06T15:17:07.674000",
      "deleted": null,
      "description": "Culture, loisir et tourisme \u00e0 Marnes-la-Coquette",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54d4cce3c751df0885467389",
      "last_modified": "2015-10-12T11:32:07.707000",
      "last_update": "2015-02-06T15:17:34.357000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Mairie",
        "id": "54930417c751df473a04805a",
        "last_name": "Marnes-la-Coquette",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/mairie-marnes-la-coquette/",
        "slug": "mairie-marnes-la-coquette",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/mairie-marnes-la-coquette/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/culture-loisirs-et-tourisme/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "bfb12b9b623b021b3bfd999e032c3f338db2bfbc"
          },
          "created_at": "2015-02-06T15:17:34.356000",
          "description": "Culture, loisirs et tourisme \u00e0 Marnes-la-Coquette",
          "extras": {},
          "filesize": 1922,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "20484fd9-72da-4c5e-b87e-e4cee1834d81",
          "last_modified": "2015-02-06T15:17:34.356000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/20484fd9-72da-4c5e-b87e-e4cee1834d81",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 7
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-06T15:17:34.357000",
          "title": "Culture, loisirs et tourisme",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/culture-loisirs-et-tourisme/20150206-151732/culture_loisirs_tourisme.csv"
        }
      ],
      "slug": "culture-loisirs-et-tourisme",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92047@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Culture, loisirs et tourisme",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/culture-loisirs-et-tourisme/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-06T15:06:59.238000",
      "deleted": null,
      "description": "Commerces \u00e0 Marnes-la-Coquette",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54d4ca83c751df034d467389",
      "last_modified": "2015-03-17T23:40:18.305000",
      "last_update": "2015-02-06T15:07:51.501000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Mairie",
        "id": "54930417c751df473a04805a",
        "last_name": "Marnes-la-Coquette",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/mairie-marnes-la-coquette/",
        "slug": "mairie-marnes-la-coquette",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/mairie-marnes-la-coquette/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/commerces-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "53b44215fdb16c764b3c23c69f50c1bfe90154b5"
          },
          "created_at": "2015-02-06T15:07:25.541000",
          "description": "Commerces \u00e0 Marnes-la-Coquette",
          "extras": {},
          "filesize": 2655,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "11cb1ec8-9f61-4692-9ac8-b5b172206da9",
          "last_modified": "2015-02-06T15:07:25.541000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/11cb1ec8-9f61-4692-9ac8-b5b172206da9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-06T15:07:25.541000",
          "title": "Commerces",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/commerces-1/20150206-150721/commerces.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "233595150f45399081e3925b0454359752d0bd89"
          },
          "created_at": "2015-02-06T15:07:51.501000",
          "description": "Restaurants \u00e0 Marnes-la-Coquette",
          "extras": {},
          "filesize": 558,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a3bc02db-3eef-45e0-acd2-16dcbc5a7067",
          "last_modified": "2015-02-06T15:07:51.501000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a3bc02db-3eef-45e0-acd2-16dcbc5a7067",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-06T15:07:51.501000",
          "title": "Restaurations",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/commerces-1/20150206-150749/restaurants_bars.csv"
        }
      ],
      "slug": "commerces-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92047@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "commerces",
        "restaurants"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Commerces",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/commerces-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-06T15:02:42.647000",
      "deleted": null,
      "description": "Administrations de Marnes-la-Coquette",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54d4c982c751df0196467389",
      "last_modified": "2015-02-16T20:35:43.022000",
      "last_update": "2015-02-06T15:03:30.787000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Mairie",
        "id": "54930417c751df473a04805a",
        "last_name": "Marnes-la-Coquette",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/mairie-marnes-la-coquette/",
        "slug": "mairie-marnes-la-coquette",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/mairie-marnes-la-coquette/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/administration-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "47be45c60768304d570bdec6c0cf1dd511acd612"
          },
          "created_at": "2015-02-06T15:03:30.787000",
          "description": "Administrations de Marnes-la-Coquette",
          "extras": {},
          "filesize": 267,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "77150308-c18a-486c-b221-f09e6def0b5f",
          "last_modified": "2015-02-06T15:03:30.787000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/77150308-c18a-486c-b221-f09e6def0b5f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-06T15:03:30.787000",
          "title": "administrations.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/administration-1/20150206-150254/administrations.csv"
        }
      ],
      "slug": "administration-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92047@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "administrations",
        "mairie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Administration",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/administration-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-05T11:14:46.891000",
      "deleted": null,
      "description": "![Commerces, March\u00e9, Entreprises](http://www.ville-gif.fr/uploads/pics/commerces.jpg \"Commerces, March\u00e9, Entreprises\")<Br>\r\n\r\n- Les Commerces\r\n- Le March\u00e9\r\n- Les Entreprises\r\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54d34296c751df3cd0467389",
      "last_modified": "2015-08-10T23:34:42.867000",
      "last_update": "2015-02-05T11:15:12.803000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 6
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5437e8c288ee387cb68f5e87",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-17/4978ecfa957246e281634a1ff8af8ad5/Blason_Chaville_Ciril-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-17/4978ecfa957246e281634a1ff8af8ad5/Blason_Chaville_Ciril-100.jpg",
        "name": "Commune de Chaville",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/commune-de-chaville/",
        "slug": "commune-de-chaville",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/commune-de-chaville/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/commerces-marche-entreprises/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b1f141390ab18cce59ca9f02fa0b75f34d1bfd8f"
          },
          "created_at": "2015-02-05T11:15:12.803000",
          "description": "\r\n\r\nxxxx",
          "extras": {},
          "filesize": 2878,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "07eed622-cf84-49e3-9be8-b6b4f3e0e5eb",
          "last_modified": "2015-02-05T11:15:12.803000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/07eed622-cf84-49e3-9be8-b6b4f3e0e5eb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 13
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-05T11:15:12.803000",
          "title": "Les Commerces",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/commerces-entreprises/20150205-111508/secours_urgence_1.csv"
        }
      ],
      "slug": "commerces-marche-entreprises",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92022@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "commerces",
        "entreprises"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "COMMERCES, MARCHE & ENTREPRISES",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/commerces-marche-entreprises/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-05T11:06:26.321000",
      "deleted": null,
      "description": "\r\n\r\n- Boites aux lettres\r\n- Bureau de poste\r\n- Distributeurs de billets\r\n- Fontaines d'eau potables\r\n- toilettes Publiques\r\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54d340a2c751df3cdd46738a",
      "last_modified": "2015-11-29T01:45:01.338000",
      "last_update": "2015-02-05T11:07:40.424000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 1,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5437e8c288ee387cb68f5e87",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-17/4978ecfa957246e281634a1ff8af8ad5/Blason_Chaville_Ciril-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-17/4978ecfa957246e281634a1ff8af8ad5/Blason_Chaville_Ciril-100.jpg",
        "name": "Commune de Chaville",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/commune-de-chaville/",
        "slug": "commune-de-chaville",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/commune-de-chaville/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/vie-pratique-2/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b1f141390ab18cce59ca9f02fa0b75f34d1bfd8f"
          },
          "created_at": "2015-02-05T11:07:40.424000",
          "description": "\r\n- Poi",
          "extras": {},
          "filesize": 2878,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "cfdf34cc-db45-4a09-bc10-f8fac54fe052",
          "last_modified": "2015-02-05T11:07:40.424000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cfdf34cc-db45-4a09-bc10-f8fac54fe052",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-05T11:07:40.424000",
          "title": "Poste, Distributeurs de billets, Fontaines Eau potables, ...",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/vie-pratique-2/20150205-110737/secours_urgence_1.csv"
        }
      ],
      "slug": "vie-pratique-2",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "distributeurs-de-billets",
        "fontaines-a-eau",
        "poste",
        "sanisettes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "VIE PRATIQUE",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/vie-pratique-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-02-05T09:42:25.941000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des d\u00e9fibrillateurs \u00e0 Ville-d'Avray",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54d32cf1c751df22f346738a",
      "last_modified": "2015-02-16T20:35:45.165000",
      "last_update": "2015-02-05T09:42:50.777000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "548b19c6c751df1e6e4120e7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-15/706aad575fd94e61b77838c52f93dbf2/Ville-dAvray_logo_15-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-15/706aad575fd94e61b77838c52f93dbf2/Ville-dAvray_logo_15-100.jpg",
        "name": "Commune de Ville d'Avray",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-ville-davray/",
        "slug": "mairie-de-ville-davray",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-ville-davray/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/defibrillateurs-a-ville-davray/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a905912fec76d263de4f2b25b9c0392432956bf1"
          },
          "created_at": "2015-02-05T09:42:50.777000",
          "description": "Liste des d\u00e9fibrillateurs \u00e0 Ville-d'Avray",
          "extras": {},
          "filesize": 795,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d08d6ca8-aa7f-455f-a935-8514c94fd154",
          "last_modified": "2015-02-05T09:42:50.777000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d08d6ca8-aa7f-455f-a935-8514c94fd154",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-02-05T09:42:50.777000",
          "title": "D\u00e9fibrillateurs \u00e0 Ville-d'Avray",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/defibrillateurs-a-ville-davray/20150205-094249/defibrilateur.csv"
        }
      ],
      "slug": "defibrillateurs-a-ville-davray",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92077@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "defibrillateur",
        "sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "D\u00e9fibrillateurs \u00e0 Ville-d'Avray",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/defibrillateurs-a-ville-davray/"
    },
    {
      "badges": [
        {
          "kind": "nec"
        }
      ],
      "created_at": "2015-01-19T16:34:27.909000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste et g\u00e9olocalisation des services de secours et urgences \u00e0 Vanves.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-01-15T00:00:00",
      "id": "54bd2403c751df181f5fa5a2",
      "last_modified": "2016-01-15T16:28:52.309000",
      "last_update": "2015-01-19T16:34:48.221000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54884a24c751df7226a3fc16",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-10/93e23e82aed54ad291101943e549bfc5/011-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-10/93e23e82aed54ad291101943e549bfc5/011-100.jpg",
        "name": "Ville de Vanves",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-vanves/",
        "slug": "ville-de-vanves",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-vanves/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/secours-et-urgences/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d2ba9d6cc84a6b37d606785c008e58d622044fc1"
          },
          "created_at": "2016-01-15T16:28:52.309000",
          "description": "Secours et urgences",
          "extras": {},
          "filesize": 1680,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "93bbe9b8-2040-41f8-9b5c-372921fb9e96",
          "last_modified": "2016-01-15T16:28:52.309000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/93bbe9b8-2040-41f8-9b5c-372921fb9e96",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-01-19T16:34:48.221000",
          "title": "Secours et urgences",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/secours-et-urgences/20150119-163445/Vanves_-_SecoursUrgences_-_20141215.csv"
        }
      ],
      "slug": "secours-et-urgences",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92075@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "defibrillateurs",
        "necmergitur",
        "police",
        "secours",
        "urgences",
        "vanves"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Secours et Urgences",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/secours-et-urgences/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-12-17T15:35:57.314000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9quipements culturels pr\u00e9sents sur la Commune de Ville-d'Avray",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "549194cdc751df10ba6accbc",
      "last_modified": "2015-07-19T23:34:33.871000",
      "last_update": "2014-12-17T15:36:28.929000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "548b19c6c751df1e6e4120e7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-15/706aad575fd94e61b77838c52f93dbf2/Ville-dAvray_logo_15-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-12-15/706aad575fd94e61b77838c52f93dbf2/Ville-dAvray_logo_15-100.jpg",
        "name": "Commune de Ville d'Avray",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-ville-davray/",
        "slug": "mairie-de-ville-davray",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-ville-davray/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/equipements-culturels-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0e58c0cabd5556aa66541ded6c3a56ca449d3bb7"
          },
          "created_at": "2014-12-17T15:36:28.929000",
          "description": "Liste des \u00e9quipements culturels pr\u00e9sents sur la Commune de Ville-d'Avray",
          "extras": {},
          "filesize": 1114,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "87b2641b-456e-4a63-a506-a71666a0fe98",
          "last_modified": "2014-12-17T15:36:28.929000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/87b2641b-456e-4a63-a506-a71666a0fe98",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 8
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-12-17T15:36:28.929000",
          "title": "Equipements culturels",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/equipements-culturels-1/20141217-153622/culture.csv"
        }
      ],
      "slug": "equipements-culturels-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92077@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "culture",
        "equipement",
        "equipement-culturel"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Equipements culturels",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/equipements-culturels-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-11-27T15:39:12.785000",
      "deleted": null,
      "description": "L'Universit\u00e9 Toulouse 1 Capitole diffuse depuis quelques ann\u00e9es une liste noire d'URLs, g\u00e9r\u00e9e par Fabrice Prigent afin de permettre un meilleur contr\u00f4le de l'utilisation d'Internet. Cette base, largement utilis\u00e9e par les \u00e9coles, peut s'int\u00e9grer dans un grand nombre d'outils libres ou commerciaux, en compl\u00e9ment d'autres listes. \r\n\r\n-->> http://dsi.ut-capitole.fr/blacklists/",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "54773790c751df6b1372f5d5",
      "last_modified": "2016-02-10T07:35:17.949000",
      "last_update": "2014-11-27T15:40:40.165000",
      "license": "cc-by-sa",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 4
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Hubert",
        "id": "534fff41a3a7292c64a7772a",
        "last_name": "Goffin",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/hubert-goffin/",
        "slug": "hubert-goffin",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/hubert-goffin/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-noire-durls/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "64b74cb738da83719cf2740a54d6ee588914587c"
          },
          "created_at": "2014-11-27T15:39:56.426000",
          "description": "Extraction au format CSV",
          "extras": {},
          "filesize": 44222781,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c3e64b3b-0c40-4ffb-9514-2f0b00870f49",
          "last_modified": "2014-11-27T15:39:56.426000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c3e64b3b-0c40-4ffb-9514-2f0b00870f49",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 29
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-11-27T15:39:56.426000",
          "title": "Liste Noire d'URL",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-noire-durls/20141127-153953/liste.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "26e021f04eafd20e7a347bacebc32b37eb2835f8"
          },
          "created_at": "2014-11-27T15:40:17.480000",
          "description": "Les fichiers bruts",
          "extras": {},
          "filesize": 8845878,
          "filetype": "file",
          "format": "tar.gz",
          "id": "fbfa453d-cfa8-4cc2-a27e-bf0af833152e",
          "last_modified": "2014-11-27T15:40:17.480000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fbfa453d-cfa8-4cc2-a27e-bf0af833152e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "application/x-tar",
          "published": "2014-11-27T15:40:17.480000",
          "title": "Fichiers Bruts",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-noire-durls/20141127-154014/blacklists.tar.gz"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d13fd9c1e88f737d40ca91762e632134c14eecd0"
          },
          "created_at": "2014-11-27T15:40:40.165000",
          "description": "Le Fichier README",
          "extras": {},
          "filesize": 3903,
          "filetype": "file",
          "format": null,
          "id": "779c9734-2f86-41b0-ba8c-b9905017ed76",
          "last_modified": "2014-11-27T15:40:40.165000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/779c9734-2f86-41b0-ba8c-b9905017ed76",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-11-27T15:40:40.165000",
          "title": "README",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-noire-durls/20141127-154029/README"
        }
      ],
      "slug": "liste-noire-durls",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "internet",
        "liste-noire",
        "url"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste noire d'URLs",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-noire-durls/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-11-06T16:13:10.306000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce tableau de bord contient, pour 25 d\u00e9marches courantes, le pourcentage 2012, 2013 et 2014 de d\u00e9marches r\u00e9alis\u00e9es de fa\u00e7on d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e.\nIl a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 par le SGMAP en coordination avec les administrations.\n\n[Acc\u00e8s \u00e0 la version graphique du tableau de bord](http://www.modernisation.gouv.fr/ladministration-change-avec-le-numerique/par-des-services-numeriques-aux-usagers/tableau-de-bord-des-services-publics-numeriques-2015)\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2015-10-07T00:00:00",
      "id": "545b9007c751df1f3f9b6045",
      "last_modified": "2016-02-23T13:33:47.526000",
      "last_update": "2015-10-07T18:21:08.898000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 195
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa5a3a7292c64a7809e",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/98902e29244685862bcdd3198cef7b-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/98902e29244685862bcdd3198cef7b-100.png",
        "name": "Premier ministre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/premier-ministre/",
        "slug": "premier-ministre",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/premier-ministre/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/tableau-de-bord-des-services-publics-numeriques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8de6b75e3e23a183d86c4aa97250243eb1be8c16"
          },
          "created_at": "2015-10-07T18:19:43.204000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 26816,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c5dff901-1a66-4bf9-9f96-a7543c354893",
          "last_modified": "2015-10-07T18:20:51.098000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c5dff901-1a66-4bf9-9f96-a7543c354893",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-07T18:19:43.204000",
          "title": "Tableau de bord des services publics num\u00e9riques - Edition 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/tableau-de-bord-des-services-publics-numeriques/20151007-181943/Tableau_de_bord_services_publics_numeriques_Edition_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1880ed69c5d627fad876bbf2fa478b3434e24e00"
          },
          "created_at": "2015-10-07T18:21:08.898000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 23058,
          "filetype": "file",
          "format": "xlsx",
          "id": "99dc048e-4e71-4da0-96ca-96e1be57a1df",
          "last_modified": "2015-10-07T18:22:07.635000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/99dc048e-4e71-4da0-96ca-96e1be57a1df",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 8
          },
          "mime": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet",
          "published": "2015-10-07T18:21:08.898000",
          "title": "Tableau de bord des services publics num\u00e9riques - Edition 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/tableau-de-bord-des-services-publics-numeriques/20151007-182108/Tableau_de_bord_services_publics_numeriques_Edition_2015.xlsx"
        }
      ],
      "slug": "tableau-de-bord-des-services-publics-numeriques",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "country-subset:fr:dromcom"
        ]
      },
      "tags": [
        "procedure",
        "procedures",
        "tableau-de-bord",
        "usages-internet"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2012-01-01"
      },
      "title": "Tableau de bord des services publics num\u00e9riques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/tableau-de-bord-des-services-publics-numeriques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-11-04T16:26:50.539000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce fichier a \u00e9t\u00e9 constitu\u00e9 dans le cadre du travail de coordination de la mission Etalab effectu\u00e9 avec les administrations d'Etat pour recenser et mettre \u00e0 disposition les donn\u00e9es publiques sur la plateforme data.gouv.fr depuis 2011.\r\n\r\nCet outil de pilotage interne \u00e0 Etalab est un recensement non exhaustif \u00e0 date. Ce document, aliment\u00e9 depuis juin 2011 par les \u00e9changes r\u00e9guliers avec les administrations, permet \u00e0 la mission Etalab de suivre l'ouverture des donn\u00e9es publiques issues des services publics de l'Etat. Il a \u00e9t\u00e9 \u00e9galement enrichi de certaines donn\u00e9es publiques identifi\u00e9es par la communaut\u00e9 des r\u00e9utilisateurs et les citoyens. \r\n\r\nCe fichier est constitu\u00e9 de 5 champs :\r\n\r\n- Bases ou jeux de donn\u00e9es identifi\u00e9s\r\n- Description\r\n- Minist\u00e8re concern\u00e9\r\n- Direction/Service/\u00c9tablissement public concern\u00e9\r\n- Disponibilit\u00e9 ou non sur data.gouv.fr \u00e0 date\r\n\r\n\r\n",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "5458f03bc751df46e6225d2e",
      "last_modified": "2015-12-02T10:36:37.875000",
      "last_update": "2014-11-04T16:41:02.462000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 1,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 204
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff75a3a7292c64a77de4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-01-12/8ebc26cca2394e089a8b065fe0ae2659/etalab-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-01-12/8ebc26cca2394e089a8b065fe0ae2659/etalab-100.jpg",
        "name": "Etalab",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/etalab/",
        "slug": "etalab",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/etalab/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recensement-indicatif-des-donnees-publiques-issues-des-services-publics-de-letat/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f40fd5fac4e957eb9d7941fea7e9906621772e37"
          },
          "created_at": "2014-11-04T16:28:48.675000",
          "description": "Cartographie des donn\u00e9es produites par l'administration",
          "extras": {},
          "filesize": 74756,
          "filetype": "file",
          "format": "xlsx",
          "id": "dc4a4905-87ac-48fc-b2ff-5dc269fa88af",
          "last_modified": "2014-11-04T16:28:48.675000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dc4a4905-87ac-48fc-b2ff-5dc269fa88af",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 78
          },
          "mime": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet",
          "published": "2014-11-04T16:28:48.675000",
          "title": "Cartographie des donn\u00e9es produites par l'administration",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/cartographie-des-donnees-produites-par-ladministration/20141104-162841/cartographie_des_donnees_de_ladministration.xlsx"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "37779141a661ba4be950e1759fe943b71679b397"
          },
          "created_at": "2014-11-04T16:41:02.462000",
          "description": "Cartographie des donn\u00e9es produites par l'administration",
          "extras": {},
          "filesize": 201068,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "dd5e0f25-6f3c-4a62-8644-3d8363585a00",
          "last_modified": "2014-11-04T16:41:02.462000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd5e0f25-6f3c-4a62-8644-3d8363585a00",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 29
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-11-04T16:41:02.462000",
          "title": "Cartographie des donn\u00e9es produites par l'administration",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/cartographie-des-donnees-produites-par-ladministration/20141104-164059/cartographie_des_donnees_de_ladministration.csv"
        }
      ],
      "slug": "recensement-indicatif-des-donnees-publiques-issues-des-services-publics-de-letat",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": [
          "country-subset:fr:drom"
        ]
      },
      "tags": [
        "administration",
        "administrations",
        "donnees-publiques",
        "etalab",
        "non-exhaustif",
        "recensement"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-11-05",
        "start": "2011-06-01"
      },
      "title": "Recensement indicatif des donn\u00e9es publiques issues des services publics de l'Etat",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/recensement-indicatif-des-donnees-publiques-issues-des-services-publics-de-letat/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-10-22T16:14:57.415000",
      "deleted": null,
      "description": "Les projets collaboratifs de R&D sont, depuis quasiment 10 ans, au c\u0153ur des missions des p\u00f4les de comp\u00e9titivit\u00e9. Et aujourd\u2019hui encore plus, alors que nous entamons le virage de la pahse 3.0 des p\u00f4les, avec une volont\u00e9 qui anime tout l\u2019\u00e9cosyst\u00e8me de l\u2019innovation : transformer la R&D en produit et r\u00e9ussir leur mise sur le march\u00e9. Pour la premi\u00e8re fois depuis sa cr\u00e9ation, Images & R\u00e9seaux se concentre sur les projets collaboratifs innovants labellis\u00e9s et termin\u00e9s au 31 d\u00e9cembre 2013 et sort son premier livre des retomb\u00e9es. C\u00f4t\u00e9 chiffres on parle de 556 projets collaboratifs innovants labellis\u00e9s depuis sa cr\u00e9ation et 260 projets financ\u00e9s 688 M\u20ac investis en R&D depuis 2006 \r\n\r\nLe jeu de donn\u00e9es vous propose une vision sur les projets de R&D labellis\u00e9s et financ\u00e9s depuis la cr\u00e9ation du p\u00f4le avec leurs appels \u00e0 projets, les th\u00e9matiques concern\u00e9s, ... ",
      "extras": {},
      "frequency": "weekly",
      "frequency_date": null,
      "id": "5447bbe1c751df546b5d0572",
      "last_modified": "2015-10-03T23:39:12.625000",
      "last_update": "2014-10-22T16:18:37.022000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 5
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54295f3488ee380327a59162",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/17/f3a9357fae402eab0a5e26204ec7ee-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/17/f3a9357fae402eab0a5e26204ec7ee-100.jpg",
        "name": "Images & R\u00e9seaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/images-reseaux-1/",
        "slug": "images-reseaux-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/images-reseaux-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/projets-de-r-d-labellises-par-images-reseaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-22T16:16:20.818000",
          "description": "Le jeu de donn\u00e9es propose une vision sur les projets labellis\u00e9s par le p\u00f4le et financ\u00e9s depuis la cr\u00e9ation du p\u00f4le en 2005. ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "excel",
          "id": "5fba53b5-64ed-4050-93f9-65bd4efbb659",
          "last_modified": "2014-10-22T16:16:20.818000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5fba53b5-64ed-4050-93f9-65bd4efbb659",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-22T16:16:20.818000",
          "title": "Les projets de R&D collaborative labellis\u00e9s par le p\u00f4le",
          "url": "%20http://visir.images-et-reseaux.com/api/datagouv/projectsExcel"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-22T16:17:30.184000",
          "description": "Jeu de donn\u00e9es des projets de R&D labellis\u00e9s par Images & R\u00e9seaux et financ\u00e9s. ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b1de934c-50ce-4421-9c4e-901105cc74f8",
          "last_modified": "2014-10-22T16:17:30.184000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b1de934c-50ce-4421-9c4e-901105cc74f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 12
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-22T16:17:30.184000",
          "title": "Les projets de R&D collaborative labellis\u00e9s par le p\u00f4le",
          "url": "http://visir.images-et-reseaux.com/api/datagouv/projects"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-22T16:18:37.022000",
          "description": "Les projets labellis\u00e9s par Images & R\u00e9seaux et financ\u00e9s depuis la cr\u00e9ation du p\u00f4le",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "f897afe5-e51b-4035-81e5-d6203b3a92ed",
          "last_modified": "2014-10-22T16:18:37.022000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f897afe5-e51b-4035-81e5-d6203b3a92ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 6
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-22T16:18:37.022000",
          "title": "Les projets de R&D collaborative labellis\u00e9s par le p\u00f4le",
          "url": "http://visir.images-et-reseaux.com/api/datagouv/projects.xml"
        }
      ],
      "slug": "projets-de-r-d-labellises-par-images-reseaux",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:region",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "collaboratif",
        "innovation",
        "numerique",
        "pole-de-competitivite",
        "projets",
        "recherche-et-developpement"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-10-22",
        "start": "2005-01-01"
      },
      "title": "Projets de R&D labellis\u00e9s par Images & R\u00e9seaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/projets-de-r-d-labellises-par-images-reseaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-10-01T10:05:25.386000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es met \u00e0 disposition les comptages de dessins et mod\u00e8les selon les principales origines des d\u00e9posants depuis 2010.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "542bb5c588ee3841553d12fe",
      "last_modified": "2016-09-23T16:21:15.478000",
      "last_update": "2014-10-01T10:15:16.970000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 4
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "542a61d888ee382b8f22e2d7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-100.png",
        "name": "Institut national de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle (INPI)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/",
        "slug": "institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/principales-origines-des-dessins-et-modeles-par-la-voie-nationale/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b4cb25332056a3a5541649fce34f5e91c8cf77c6"
          },
          "created_at": "2014-10-01T10:06:17.483000",
          "description": "Les comptages excluent les dessins et mod\u00e8les issus de la proc\u00e9dure simplifi\u00e9e.",
          "extras": {},
          "filesize": 865,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "eb136c2f-2b61-4273-9282-e6e66b2f9eaa",
          "last_modified": "2016-03-07T17:36:41.282000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eb136c2f-2b61-4273-9282-e6e66b2f9eaa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 8
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-10-01T10:06:17.483000",
          "title": "Principales origines des dessins et mod\u00e8les par la voie nationale ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/principales-origines-des-dessins-et-modeles-par-la-voie-nationale/20160307-173640/Opendata_DE_2015-10-021.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b4cb25332056a3a5541649fce34f5e91c8cf77c6"
          },
          "created_at": "2014-10-01T10:15:16.970000",
          "description": "Glossaire, m\u00e9thodes de comptage, m\u00e9thodologie.",
          "extras": {},
          "filesize": 865,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "833e45cf-a174-411a-84f4-89fa3c17e118",
          "last_modified": "2016-03-07T17:37:01.987000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/833e45cf-a174-411a-84f4-89fa3c17e118",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-10-01T10:15:16.970000",
          "title": "Glossaire",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/principales-origines-des-dessins-et-modeles-par-la-voie-nationale/20160307-173657/Opendata_DE_2015-10-021.csv"
        }
      ],
      "slug": "principales-origines-des-dessins-et-modeles-par-la-voie-nationale",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "deposant",
        "dessins-et-modeles",
        "economie",
        "innovation",
        "inpi",
        "propriete-industrielle",
        "voie-nationale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Principales origines des dessins et mod\u00e8les par la voie nationale ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/principales-origines-des-dessins-et-modeles-par-la-voie-nationale/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-10-01T09:56:28.913000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es met \u00e0 disposition les principaux d\u00e9posants de marques d\u00e9pos\u00e9es et publi\u00e9es par la voie nationale (premiers d\u00e9p\u00f4ts) depuis 2009.\nLes 50 principaux d\u00e9posants par ann\u00e9e sont pris en compte.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "542bb3ac88ee3821bd5f13c4",
      "last_modified": "2016-09-23T16:38:27.670000",
      "last_update": "2016-09-23T16:37:21",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "542a61d888ee382b8f22e2d7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-100.png",
        "name": "Institut national de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle (INPI)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/",
        "slug": "institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-principaux-deposants-de-marques-voie-nationale/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ee4e31d0564ab4a1128554e56309354579c2d471"
          },
          "created_at": "2014-10-01T09:57:16.278000",
          "description": "Principaux d\u00e9posants de marques d\u00e9pos\u00e9es et publi\u00e9es par la voie nationale (premiers d\u00e9p\u00f4ts) depuis 2009.\nLes 50 principaux d\u00e9posants par ann\u00e9e sont pris en compte.",
          "extras": {},
          "filesize": 9413,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "608b51c0-aa21-4248-b29f-25648c57c808",
          "last_modified": "2016-09-23T16:38:27.670000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/608b51c0-aa21-4248-b29f-25648c57c808",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-09-23T16:37:21",
          "title": "Les principaux d\u00e9posants de marques, voie nationale",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/les-principaux-deposants-de-marques-voie-nationale/20160923-163825/Opendata_DE_2015-10-019.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-01T09:57:54.012000",
          "description": "Glossaire, principes de comptage, m\u00e9thodologie.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b0e25840-222d-4471-a0df-0b4667e05398",
          "last_modified": "2014-10-01T09:57:54.012000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b0e25840-222d-4471-a0df-0b4667e05398",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-01T09:57:54.012000",
          "title": "Glossaire",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Opendata_DE_Glossaire_20140923_15.csv"
        }
      ],
      "slug": "les-principaux-deposants-de-marques-voie-nationale",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "deposant",
        "economie",
        "innovation",
        "inpi",
        "marque",
        "marque-deposee",
        "marque-publiee",
        "propriete-industrielle",
        "voie-nationale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les principaux d\u00e9posants de marques, voie nationale",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-principaux-deposants-de-marques-voie-nationale/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-30T17:29:27.730000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es met \u00e0 disposition les comptages des premiers d\u00e9p\u00f4ts de marque par la voie nationale depuis 2009 (hors renouvellements).",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "542acc5788ee3856871605a1",
      "last_modified": "2016-03-07T17:43:53.466000",
      "last_update": "2014-09-30T17:30:59.906000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "542a61d888ee382b8f22e2d7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-100.png",
        "name": "Institut national de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle (INPI)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/",
        "slug": "institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/premiers-depots-de-marques-par-la-voie-nationale/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "54a0e6c829dec6ddb316a9790850dd69625f4c40"
          },
          "created_at": "2014-09-30T17:30:08.610000",
          "description": "Le comptage d\u00e9taille le nombre de marques d\u00e9pos\u00e9es, publi\u00e9es et le nombre de marques d\u00e9pos\u00e9es par des Fran\u00e7ais.",
          "extras": {},
          "filesize": 291,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a803f2bf-10c6-44cf-b04a-b00cab1c8a9a",
          "last_modified": "2016-03-07T17:43:34.515000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a803f2bf-10c6-44cf-b04a-b00cab1c8a9a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-30T17:30:08.610000",
          "title": "Premiers d\u00e9p\u00f4ts de marques par la voie nationale ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/premiers-depots-de-marques-par-la-voie-nationale/20160307-174333/Opendata_DE_2015-10-014.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f70953eb4d651d27ba6f89f17e5a3999c18e1dc8"
          },
          "created_at": "2014-09-30T17:30:59.906000",
          "description": "Glossaire, principes de comptage, m\u00e9thodologie.",
          "extras": {},
          "filesize": 4329,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "700eb60a-8e66-4517-b492-57e240d9071c",
          "last_modified": "2016-03-07T17:43:53.466000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/700eb60a-8e66-4517-b492-57e240d9071c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-30T17:30:59.906000",
          "title": "Glossaire",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/premiers-depots-de-marques-par-la-voie-nationale/20160307-174350/Opendata_DE_Glossaire_20140923.csv"
        }
      ],
      "slug": "premiers-depots-de-marques-par-la-voie-nationale",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "deposant",
        "depot",
        "economie",
        "innovation",
        "inpi",
        "marque",
        "marque-deposee",
        "propriete-industrielle",
        "voie-nationale"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Premiers d\u00e9p\u00f4ts de marques par la voie nationale ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/premiers-depots-de-marques-par-la-voie-nationale/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-30T16:44:06.489000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es met \u00e0 disposition les comptages des certificats d'utilit\u00e9 par origine du d\u00e9posant d\u00e9pos\u00e9s depuis 2009.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "542ac1b688ee38568616059e",
      "last_modified": "2016-03-07T17:52:11.950000",
      "last_update": "2014-09-30T16:45:34.019000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "542a61d888ee382b8f22e2d7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-100.png",
        "name": "Institut national de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle (INPI)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/",
        "slug": "institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/principales-origines-des-depots-de-certificats-dutilite/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "e0101715270c93d44a2589bb7350f00c2a8842c0"
          },
          "created_at": "2014-09-30T16:44:49.411000",
          "description": "Comptages des certificats d'utilit\u00e9 par origine du d\u00e9posant d\u00e9pos\u00e9s depuis 2009.",
          "extras": {},
          "filesize": 2395,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "2143cb5d-0d05-4406-a72f-4ad4728757a3",
          "last_modified": "2016-03-07T17:51:56.750000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2143cb5d-0d05-4406-a72f-4ad4728757a3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-30T16:44:49.411000",
          "title": "Principales origines des d\u00e9p\u00f4ts de certificats d'utilit\u00e9",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/principales-origines-des-depots-de-certificats-dutilite/20160307-175155/Opendata_DE_2015-10-006.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f70953eb4d651d27ba6f89f17e5a3999c18e1dc8"
          },
          "created_at": "2014-09-30T16:45:34.019000",
          "description": "Glossaire, principes de comptage, m\u00e9thodologie.",
          "extras": {},
          "filesize": 4329,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "71a501c5-8753-4d05-870a-0cbd647e61de",
          "last_modified": "2016-03-07T17:52:11.950000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/71a501c5-8753-4d05-870a-0cbd647e61de",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-30T16:45:34.019000",
          "title": "Glossaire",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/principales-origines-des-depots-de-certificats-dutilite/20160307-175210/Opendata_DE_Glossaire_20140923.csv"
        }
      ],
      "slug": "principales-origines-des-depots-de-certificats-dutilite",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "brevet-depose",
        "certificat-d-utilite",
        "deposant",
        "depot",
        "economie",
        "innovation",
        "inpi",
        "propriete-industrielle",
        "voie-nationale"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Principales origines des d\u00e9p\u00f4ts de certificats d'utilit\u00e9",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/principales-origines-des-depots-de-certificats-dutilite/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-30T11:05:14.407000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es met \u00e0 disposition les comptages des publications des demandes de brevets pour les principaux d\u00e9posants depuis 2009.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "542a724a88ee382b8f22e2dc",
      "last_modified": "2016-03-07T17:54:11.626000",
      "last_update": "2014-09-30T11:07:56.153000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "542a61d888ee382b8f22e2d7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/277d25e3174a8db89dad2b67d42331-100.png",
        "name": "Institut national de la propri\u00e9t\u00e9 industrielle (INPI)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/",
        "slug": "institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/institut-national-de-la-propriete-industrielle-inpi/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/principaux-deposants-par-la-voie-nationale-selon-le-nombre-de-demandes-de-brevets-publiees/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c3b947b39e3d8bec2a323f63e467de790e8db93f"
          },
          "created_at": "2014-09-30T11:06:46.678000",
          "description": "Comptages des publications des demandes de brevets pour les principaux d\u00e9posants depuis 2009.",
          "extras": {},
          "filesize": 8607,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a9507539-9208-4ee0-8ec3-8811334d8bcf",
          "last_modified": "2016-03-07T17:53:51.797000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a9507539-9208-4ee0-8ec3-8811334d8bcf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 7
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-30T11:06:46.678000",
          "title": "Principaux d\u00e9posants par la voie nationale selon le nombre de demandes de brevets publi\u00e9es",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/principaux-deposants-par-la-voie-nationale-selon-le-nombre-de-demandes-de-brevets-publiees/20160307-175350/Opendata_DE_2015-10-004.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f70953eb4d651d27ba6f89f17e5a3999c18e1dc8"
          },
          "created_at": "2014-09-30T11:07:56.153000",
          "description": "Glossaire, principes de comptage, m\u00e9thodologie.",
          "extras": {},
          "filesize": 4329,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "509dbc0b-e6a9-45f9-8e48-fbca808baa3d",
          "last_modified": "2016-03-07T17:54:11.626000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/509dbc0b-e6a9-45f9-8e48-fbca808baa3d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-30T11:07:56.153000",
          "title": "Glossaire",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/principaux-deposants-par-la-voie-nationale-selon-le-nombre-de-demandes-de-brevets-publiees/20160307-175409/Opendata_DE_Glossaire_20140923.csv"
        }
      ],
      "slug": "principaux-deposants-par-la-voie-nationale-selon-le-nombre-de-demandes-de-brevets-publiees",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "brevet",
        "brevet-publie",
        "deposant",
        "economie",
        "innovation",
        "inpi",
        "propriete-industrielle",
        "publication",
        "voie-nationale"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2013-12-31",
        "start": "2009-01-01"
      },
      "title": "Principaux d\u00e9posants par la voie nationale selon le nombre de demandes de brevets publi\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/principaux-deposants-par-la-voie-nationale-selon-le-nombre-de-demandes-de-brevets-publiees/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-04T07:56:41.518000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de fr\u00e9quentation de l'Office du Tourisme de Saint-Malo, ERP communal.\r\n\r\nLe fichier collecte depuis 1998 les donn\u00e9es mensuelles du compteur de passages install\u00e9 dans l'Office.",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "7bda9731-94ca-49d4-aed0-43a891eb1af4",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T09:12:19.484000"
      },
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "540917e1a3a72959e0628f93",
      "last_modified": "2016-02-20T09:35:12.714000",
      "last_update": "2014-09-05T03:54:41.353000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 1,
        "cow_score": 2.183300629588953,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 10
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ba4599a3a729219b7beaca",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-100.png",
        "name": "Ville de Saint-Malo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-saint-malo/",
        "slug": "ville-de-saint-malo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-saint-malo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/frequentation-de-l-office-du-tourisme/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "53508b483b80ba1f5e8fa42497af594a4fc8c065"
          },
          "created_at": "2014-09-05T03:54:41.353000",
          "description": "Donn\u00e9es du compteur de passages, depuis 1998",
          "extras": {},
          "filesize": 1777,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4a869e60-dd84-4fcc-8a7d-5b66bb8df2c6",
          "last_modified": "2015-02-03T10:27:24.244000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4a869e60-dd84-4fcc-8a7d-5b66bb8df2c6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 22
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-05T03:54:41.353000",
          "title": "Fr\u00e9quentation mensuelle de l'Office du Tourisme",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/frequentation-de-l-office-du-tourisme/community/20150203-102701/35288-STMALO-Frequentation_Office_du_Tourisme.csv"
        }
      ],
      "slug": "frequentation-de-l-office-du-tourisme",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:35288@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "erp",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "1998-01-01"
      },
      "title": "Fr\u00e9quentation de l'Office du Tourisme",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/frequentation-de-l-office-du-tourisme/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-04T12:08:57.859000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es pr\u00e9lev\u00e9es lors de l'exp\u00e9dition du bateau \u00abJulo\u00bb en mai 2015.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "5895b64988ee3806289b81a4",
      "last_modified": "2017-02-04T12:59:31.454000",
      "last_update": "2017-02-04T12:58:39.910000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "AE",
        "class": "Organization",
        "id": "5895b38988ee3805179b81a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a1/ab9ed3f2454484bc469e52969a2f52-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a1/ab9ed3f2454484bc469e52969a2f52-100.png",
        "name": "Astrolabe Exp\u00e9ditions",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/astrolabe-expeditions/",
        "slug": "astrolabe-expeditions",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/astrolabe-expeditions/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/expedition-julo/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ff7abd3a543c136cb6e8954c084dd747c28b719c"
          },
          "created_at": "2017-02-04T12:58:39.909000",
          "description": "Magnitude de fond de ciel.\nMesures prises durant l'exp\u00e9dition Julo en mai 2015.",
          "extras": {},
          "filesize": 805,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "61603f3f-f524-401b-8109-748ed1b7eae2",
          "last_modified": "2017-02-04T12:59:31.454000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61603f3f-f524-401b-8109-748ed1b7eae2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-02-04T12:58:39.910000",
          "title": "Mesures de pollution lumineuse",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/expedition-julo/20170204-125839/julo_pollution_lumineuse.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "78710960ae46dae070d15c82b9c7f475767f8699"
          },
          "created_at": "2017-02-04T12:10:16.791000",
          "description": "Positions des pr\u00e9l\u00e8vements de plancton effectu\u00e9es lors de la mission Julo.",
          "extras": {},
          "filesize": 8085,
          "filetype": "file",
          "format": "json",
          "id": "9b6dc58c-0305-4b62-bc09-f9f12dec4ad9",
          "last_modified": "2017-02-04T12:16:42.703000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9b6dc58c-0305-4b62-bc09-f9f12dec4ad9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-02-04T12:10:16.791000",
          "title": "Pr\u00e9l\u00e8vements de plancton",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/prelevements-de-plancton-de-lexpedition-julo/20170204-121016/julo_plancton.json"
        }
      ],
      "slug": "expedition-julo",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "oceanographie",
        "plancton"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Exp\u00e9dition Julo",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/expedition-julo/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-03T16:16:40.329000",
      "deleted": null,
      "description": "Horaires des services de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-02-03T00:00:00",
      "id": "56b219d8c751df2cdcc30484",
      "last_modified": "2016-02-08T15:36:31.951000",
      "last_update": "2016-02-03T16:16:45.182000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56b8a4ffc751df02a29f9deb",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-des-services-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ffe2112f6195ea380e1a40b3d6332a47bdd973dc"
          },
          "created_at": "2016-02-03T16:16:45.182000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 491,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8e63ff09-9560-4053-9a5d-384b837404c0",
          "last_modified": "2016-02-03T16:16:46.571000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e63ff09-9560-4053-9a5d-384b837404c0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-02-03T16:16:45.182000",
          "title": "Horaires_des_services.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/horaires-des-services-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud/20160203-161645/Horaires_des_services.csv"
        }
      ],
      "slug": "horaires-des-services-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:epci",
        "zones": [
          "fr:epci:200033025@2013-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "horaires"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Horaires des services de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Meuse Grand Sud",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/horaires-des-services-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-03T16:14:55.975000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste et contacts des associations de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2017-02-03T16:13:52",
      "id": "56b2196fc751df3584c30483",
      "last_modified": "2016-02-08T15:34:18.115000",
      "last_update": "2016-02-03T16:14:59.918000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56b8a4ffc751df02a29f9deb",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/annuaire-des-associations-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "00024aed2577cf22f17e1469d01e18de7cced562"
          },
          "created_at": "2016-02-03T16:14:59.918000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 35573,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a2f3b256-2648-4d64-9260-80deb5ce95f9",
          "last_modified": "2016-02-03T16:15:01.606000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a2f3b256-2648-4d64-9260-80deb5ce95f9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-02-03T16:14:59.918000",
          "title": "Annuaire_des_Associations_Agglo.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/annuaire-des-associations-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud/20160203-161459/Annuaire_des_Associations_Agglo.csv"
        }
      ],
      "slug": "annuaire-des-associations-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:epci",
        "zones": [
          "fr:epci:200033025@2013-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "associations"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Annuaire des Associations de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Meuse Grand Sud",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/annuaire-des-associations-de-la-communaute-dagglomeration-meuse-grand-sud/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-03T15:55:45.209000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste et contacts des services de la Ville de Bar-le-Duc",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2017-02-03T15:54:28",
      "id": "56b214f1c751df2cdcc30481",
      "last_modified": "2016-02-08T14:57:47.172000",
      "last_update": "2016-02-03T15:56:01.793000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56b89c46c751df22549f9dea",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8b/58db990a63444694de31f24bc9de0a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8b/58db990a63444694de31f24bc9de0a-100.png",
        "name": "Mairie de Bar-le-Duc",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-bar-le-duc/",
        "slug": "mairie-de-bar-le-duc",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-bar-le-duc/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/annuaire-des-services-de-la-ville-de-bar-le-duc/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "35b2013d9db5d41822db8b563da08dc790401d32"
          },
          "created_at": "2016-02-03T15:56:01.792000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 4419,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "bc8aac62-df2b-4905-8da2-106915715448",
          "last_modified": "2016-02-03T15:56:03.755000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc8aac62-df2b-4905-8da2-106915715448",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-02-03T15:56:01.793000",
          "title": "Annuaire des services de la Ville de Bar-le-Duc",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/annuaire-des-services-de-la-ville-de-bar-le-duc/20160203-155601/Annuaire_des_services_Ville.csv"
        }
      ],
      "slug": "annuaire-des-services-de-la-ville-de-bar-le-duc",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:55029@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "annuaire-de-services"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Annuaire des services de la Ville de Bar-le-Duc",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/annuaire-des-services-de-la-ville-de-bar-le-duc/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-01-25T18:12:57.204000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des Elus de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse avec leurs d\u00e9l\u00e9gations",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-01-25T00:00:00",
      "id": "56a65799c751df62a0ade714",
      "last_modified": "2016-02-08T15:38:36.675000",
      "last_update": "2016-01-25T18:13:09.591000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56b8a4ffc751df02a29f9deb",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-elus-communautaires-meuse-grand-sud/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b91e337c09fefd3e688188f71bce4bc1770f1b0b"
          },
          "created_at": "2016-02-02T16:19:33.489000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 7865,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "65316bd4-699e-4826-8969-f6ea030d1bf6",
          "last_modified": "2016-02-02T16:19:33.489000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65316bd4-699e-4826-8969-f6ea030d1bf6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-01-25T18:13:09.591000",
          "title": "Liste des Elus",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-elus-communautaires-meuse-grand-sud/20160202-161030/Liste_des_elus_Agglo.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-elus-communautaires-meuse-grand-sud",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:epci",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "democratie",
        "elu-local",
        "elus"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des Elus Communautaires Meuse Grand Sud",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-elus-communautaires-meuse-grand-sud/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-12-30T16:29:45.458000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9tablissements class\u00e9s ERP (recevant du public). Liste \u00e9tablie par le Bureau R\u00e9glementation, Incendie et Acessibilit\u00e9",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2015-12-30T00:00:00",
      "id": "5683f869c751df0ad4c664bd",
      "last_modified": "2015-12-31T23:33:04.312000",
      "last_update": "2015-12-30T16:29:50.921000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 4
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d8f2a4c751df1df7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/b5bcf47b74044a88b2bc684dd2c40631/BB_03_noir_2009_rogne-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/b5bcf47b74044a88b2bc684dd2c40631/BB_03_noir_2009_rogne-100.jpg",
        "name": "Ville de Boulogne-Billancourt",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-boulogne-billancourt/",
        "slug": "ville-de-boulogne-billancourt",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-boulogne-billancourt/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/erp-par-categorie/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "fd64d08b5a952cd8d1492e993f4218472cd67968"
          },
          "created_at": "2015-12-30T16:29:50.921000",
          "description": "Liste des Etablissements Recevant du Public (ERP)",
          "extras": {},
          "filesize": 142272,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f83cc248-4731-48de-9e47-2ea536603325",
          "last_modified": "2015-12-30T16:30:24.441000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f83cc248-4731-48de-9e47-2ea536603325",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 17
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-12-30T16:29:50.921000",
          "title": "LISTING_ERP.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/erp-par-categorie/20151230-162950/LISTING_ERP.csv"
        }
      ],
      "slug": "erp-par-categorie",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92012@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "erp",
        "etablissement",
        "public"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "ERP par cat\u00e9gorie",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/erp-par-categorie/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-12-11T11:23:57.044000",
      "deleted": null,
      "description": "Ces donn\u00e9es sont issues d'une collecte d\u2019informations r\u00e9alis\u00e9es par Quorum Impact et Mapotempo \u00e0 l\u2019\u00e9chelle nationale aupr\u00e8s des pr\u00e9fectures afin d\u2019obtenir des donn\u00e9es sur les plus de 50 000 lieux d\u2019affichage des panneaux \u00e9lectoraux. Elles ont \u00e9t\u00e9 align\u00e9es puis consolid\u00e9es et compl\u00e9t\u00e9es pour \u00eatre localis\u00e9es par g\u00e9ocodage automatique et associ\u00e9es \u00e0 un canton.\n",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": "2015-12-11T00:00:00",
      "id": "566aa43dc751df44fdc664bc",
      "last_modified": "2015-12-16T10:32:29.345000",
      "last_update": "2015-12-11T11:26:32.640000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 1,
        "followers": 0,
        "issues": 1,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ea/1561a47978421eb622bc9eefac29cf-original.png",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ea/1561a47978421eb622bc9eefac29cf-100.png",
        "class": "User",
        "first_name": "Quorum",
        "id": "565eedd888ee383673e72047",
        "last_name": "HQ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/quorum-impact/",
        "slug": "quorum-impact",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/quorum-impact/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/affichage-electoral-optimise/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d478f1dda3c0f608b1b50aa0e47f9fab2c96d144"
          },
          "created_at": "2015-12-11T11:26:32.640000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 13064343,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "91eda571-a7c9-4b0b-9d90-6be922683990",
          "last_modified": "2015-12-11T11:26:39.830000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/91eda571-a7c9-4b0b-9d90-6be922683990",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 9
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-12-11T11:26:32.640000",
          "title": "panneaux d'affichage \u00e9lections",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/affichage-electoral-optimise/20151211-112630/panneaux-election.csv"
        }
      ],
      "slug": "affichage-electoral-optimise",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "election-locale",
        "elections",
        "panneau-d-affichage"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Affichage electoral Optimis\u00e9 ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/affichage-electoral-optimise/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-12-07T15:42:22.554000",
      "deleted": null,
      "description": "Il s'agit des demandes d'ouvertures dominicales formul\u00e9es en 2014, par les enseignes commerciales d'Antibes Juan-les-Pins aupr\u00e8s de Monsieur le Maire, dans le cadre de l'article L. 3132-26 du Code du Travail, c'est \u00e0 dire le r\u00e9gime dit des \"dimanches du maire\". le sort des demandes y est indiqu\u00e9 ainsi que le fondement juridique sur lequel la d\u00e9cision est prise.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2015-12-07T00:00:00",
      "id": "56659ace88ee38536f40355d",
      "last_modified": "2016-01-04T16:53:53.942000",
      "last_update": "2015-12-09T16:58:51.170000",
      "license": "other-open",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 7
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "566594f388ee38738640355c",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c8/533a5ea1e8440097785a6324644503-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c8/533a5ea1e8440097785a6324644503-100.png",
        "name": "Ville d'Antibes",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-dantibes/",
        "slug": "ville-dantibes",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-dantibes/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ouvertures-dominicales-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "84331c2b9da8f1a20c8c96905ab40afd532b818b"
          },
          "created_at": "2016-01-04T16:53:53.941000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3201,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "5cc92ca5-0c6a-4eb5-86db-bbb631dc2fb3",
          "last_modified": "2016-01-04T16:53:53.941000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5cc92ca5-0c6a-4eb5-86db-bbb631dc2fb3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-12-09T16:58:51.170000",
          "title": "Demandes d'ouvertures dominicales",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/demandes-douvertures-dominicales/20151209-165851/antibes_dimanche_saisines_2014_etatlab_vd.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "14f7c8318601455c33bd041d65a209ecebb2b383"
          },
          "created_at": "2016-01-04T16:53:53.941000",
          "description": "Demandes d'ouvertures dominicales formul\u00e9es en 2014",
          "extras": {},
          "filesize": 30720,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "b4a602dd-d2bb-4201-8e3d-8b0fd0a8c553",
          "last_modified": "2016-01-04T16:53:53.941000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b4a602dd-d2bb-4201-8e3d-8b0fd0a8c553",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2015-12-07T15:44:29.077000",
          "title": "Demandes d'ouvertures dominicales",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/demandes-douvertures-dominicales-2014/20151207-154608/antibes_dimanche_saisines_2014_etatlab_vd.xls"
        }
      ],
      "slug": "ouvertures-dominicales-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "commerce",
        "dimanche",
        "enseignes",
        "maire",
        "ouverture",
        "travail"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "Ouvertures dominicales",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ouvertures-dominicales-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-11-06T16:18:44.671000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es regroupe les horaires et localisation des parcs de la Ville ainsi que les coordonn\u00e9es, horaires et contact du service parcs et jardin de la ville de Meudon.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-11-06T16:17:17",
      "id": "563cc4d488ee3851fa531575",
      "last_modified": "2016-02-18T05:38:03.575000",
      "last_update": "2015-11-06T16:20:35.213000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-parcs-et-le-service-parcs-et-jardins-de-meudon/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "733afab6c1c045d0bcb0b1e38b86400a828abdfa"
          },
          "created_at": "2015-11-06T16:20:35.213000",
          "description": "En format CSV, ce fichier regroupe la localisation et les horaires des parcs de la ville de Meudon et Meudon-la-For\u00eat ainsi que les contacts, coordonn\u00e9es et horaires du service parcs et jardins de la Ville.",
          "extras": {},
          "filesize": 3686,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "61d5b358-dbfe-4115-a003-b1ff8960221f",
          "last_modified": "2015-11-06T16:20:42.110000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61d5b358-dbfe-4115-a003-b1ff8960221f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-11-06T16:20:35.213000",
          "title": "G\u00e9olocalisation et horaires des parcs et coordonn\u00e9es du service parcs et jardins de la Ville de Meudon",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/les-parcs-et-le-service-parcs-et-jardins-de-meudon/20151106-162035/Parcs_et_service_parcs_et_jardins_de_Meudon_20-10-15.csv"
        }
      ],
      "slug": "les-parcs-et-le-service-parcs-et-jardins-de-meudon",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "cadre-de-vie-environnement",
        "meudon",
        "meudon-la-foret",
        "parcs",
        "service-public",
        "services-d-utilite-publique-et-s",
        "vert"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2016-12-31",
        "start": "2015-11-06"
      },
      "title": "Les parcs et le service Parcs et jardins de Meudon",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-parcs-et-le-service-parcs-et-jardins-de-meudon/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-10-23T16:12:26.709000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es regroupe la localisation des d\u00e9fibrillateurs sur la Ville de Meudon.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-10-23T16:10:46",
      "id": "562a404ac751df09c2bd3534",
      "last_modified": "2016-01-26T23:37:36.906000",
      "last_update": "2015-10-23T16:14:52.263000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 4
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/defibrillateurs-7/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b411ce9481ee849fdabc2cfca9224a2be4b6ac39"
          },
          "created_at": "2015-10-23T16:14:52.264000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2256,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "97b0b319-61eb-4af6-8f17-163f9f57a6a5",
          "last_modified": "2015-10-23T16:14:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/97b0b319-61eb-4af6-8f17-163f9f57a6a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-23T16:14:52.263000",
          "title": "G\u00e9olocalisation des 11 d\u00e9fibrillateurs pr\u00e9sents sur la commune de Meudon",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/defibrillateurs-7/20151023-161452/Defibrillateurs_de_Meudon_20-10-15.csv"
        }
      ],
      "slug": "defibrillateurs-7",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "defibrillateurs",
        "localisation",
        "meudon",
        "meudon-la-foret",
        "sante",
        "urgence"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2016-12-31",
        "start": "2015-10-23"
      },
      "title": "D\u00e9fibrillateurs",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/defibrillateurs-7/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=2&page_size=50&format=csv",
  "page": 1,
  "page_size": 50,
  "previous_page": null,
  "total": 5569
}