{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-15T04:01:57.931000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des arr\u00eats physiques desservis par les lignes r\u00e9guli\u00e8res du r\u00e9seau STAR.  \nUn arr\u00eat physique correspond a la position du mobilier urbain.  \n  \nLes attributs donnent des informations sur le type de mobilier (abribus ou poteau), l'\u00e9quipement (\u00e9clairage, banc, corbeille) et l'accessibilit\u00e9 aux personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.  \nConcernant l'accessibilit\u00e9, elle est indiqu\u00e9 pour l'arr\u00eat et pour les lignes qui desservent l'arr\u00eat.  \n  \nUtilisation \u00e0 privil\u00e9gier pour les grandes \u00e9chelles. Pr\u00e9f\u00e9rer les arr\u00eats logiques pour les moyennes et petites \u00e9chelles.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-03-17T04:03:02.235256",
        "harvest:remote_id": "star-arrets-physiques",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://public.sig.rennesmetropole.fr/geonetwork/srv/fre/csw?service=CSW&SERVICE=CSW&outputSchema=http%3A%2F%2Fwww.isotc211.org%2F2005%2Fgmd&request=GetRecordById&resultType=results&VERSION=2.0.2&version=2.0.2&ElementSetName=full&id=be36bcbf-9d0e-4425-9b8b-c58c155c96e7",
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c8aea5a3a7293affefcd23",
      "last_modified": "2017-03-17T04:03:02.237000",
      "last_update": "2017-03-17T04:03:02.234000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-geographiques-du-reseau-star-arrets-physiques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-03-17T04:03:02.232000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ap_timeo*: ap_timeo[text]\n- *ap_type*: ap_type[text]\n- *ap_nom*: ap_nom[text]\n- *ap_insee*: ap_insee[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *al_id*: al_id[int]\n- *ap_auteur*: ap_auteur[text]\n- *ap_datemaj*: ap_datemaj[text]\n- *equip_mobilier*: equip_mobilier[text]\n- *equip_banc*: equip_banc[text]\n- *equip_eclairage*: equip_eclairage[text]\n- *equip_poubelle*: equip_poubelle[text]\n- *access_pmr*: access_pmr[text]\n- *access_li_ok*: access_li_ok[text]\n- *access_li_nok*: access_li_nok[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T15:37:54.934000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9f5b247d-c24b-439a-b5a3-f4b5154f1410",
          "last_modified": "2017-03-10T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9f5b247d-c24b-439a-b5a3-f4b5154f1410",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-17T04:03:02.233000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-03-17T04:03:02.233000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ap_timeo*: ap_timeo[text]\n- *ap_type*: ap_type[text]\n- *ap_nom*: ap_nom[text]\n- *ap_insee*: ap_insee[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *al_id*: al_id[int]\n- *ap_auteur*: ap_auteur[text]\n- *ap_datemaj*: ap_datemaj[text]\n- *equip_mobilier*: equip_mobilier[text]\n- *equip_banc*: equip_banc[text]\n- *equip_eclairage*: equip_eclairage[text]\n- *equip_poubelle*: equip_poubelle[text]\n- *access_pmr*: access_pmr[text]\n- *access_li_ok*: access_li_ok[text]\n- *access_li_nok*: access_li_nok[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T02:40:42.723000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9114f0ac-5a0a-4370-af74-d47765912a0f",
          "last_modified": "2017-03-10T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9114f0ac-5a0a-4370-af74-d47765912a0f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-03-17T04:03:02.233000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-03-17T04:03:02.233000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ap_timeo*: ap_timeo[text]\n- *ap_type*: ap_type[text]\n- *ap_nom*: ap_nom[text]\n- *ap_insee*: ap_insee[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *al_id*: al_id[int]\n- *ap_auteur*: ap_auteur[text]\n- *ap_datemaj*: ap_datemaj[text]\n- *equip_mobilier*: equip_mobilier[text]\n- *equip_banc*: equip_banc[text]\n- *equip_eclairage*: equip_eclairage[text]\n- *equip_poubelle*: equip_poubelle[text]\n- *access_pmr*: access_pmr[text]\n- *access_li_ok*: access_li_ok[text]\n- *access_li_nok*: access_li_nok[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T15:37:55.945000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4436f85d-bec3-475f-9d0d-413581a2960f",
          "last_modified": "2017-03-10T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4436f85d-bec3-475f-9d0d-413581a2960f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-03-17T04:03:02.233000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-03-17T04:03:02.233000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ap_timeo*: ap_timeo[text]\n- *ap_type*: ap_type[text]\n- *ap_nom*: ap_nom[text]\n- *ap_insee*: ap_insee[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *al_id*: al_id[int]\n- *ap_auteur*: ap_auteur[text]\n- *ap_datemaj*: ap_datemaj[text]\n- *equip_mobilier*: equip_mobilier[text]\n- *equip_banc*: equip_banc[text]\n- *equip_eclairage*: equip_eclairage[text]\n- *equip_poubelle*: equip_poubelle[text]\n- *access_pmr*: access_pmr[text]\n- *access_li_ok*: access_li_ok[text]\n- *access_li_nok*: access_li_nok[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T09:13:54.565000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "a8d5e2c9-d6f5-4814-9fcd-8221b27a0d3e",
          "last_modified": "2017-03-10T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a8d5e2c9-d6f5-4814-9fcd-8221b27a0d3e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-03-17T04:03:02.234000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/star-arrets-physiques/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "donnees-geographiques-du-reseau-star-arrets-physiques",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "autobus",
        "metro",
        "mobilite",
        "politique-du-transport",
        "systeme-de-transport",
        "transport",
        "transport-de-voyageurs",
        "transport-en-commun",
        "vehicule-de-transport-en-commun"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Donn\u00e9es g\u00e9ographiques du r\u00e9seau STAR : arr\u00eats physiques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/donnees-geographiques-du-reseau-star-arrets-physiques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-17T10:44:43.554000",
      "deleted": null,
      "description": "Le budget primitif d\u00e9taille les choix budg\u00e9taires du D\u00e9partement pour l'ann\u00e9e \u00e0 venir. Il est pr\u00e9sent\u00e9 et soumis au vote des conseillers d\u00e9partementaux par le Pr\u00e9sident du Conseil d\u00e9partemental en tant que chef de l'ex\u00e9cutif et responsable de l'administration d\u00e9partementale.\n\nLe budget primitif pr\u00e9sente les d\u00e9penses et les recettes en investissement et en fonctionnement d\u00e9taill\u00e9s par chapitre, article et rubrique fonctionnelle. Il s'agit d'un budget pr\u00e9visionnel, compos\u00e9 d'un budget principal et de budgets annexes. Les nomenclatures comptables utilis\u00e9es sont la M52, la M4 et la M43.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.haute-garonne.fr",
        "harvest:last_update": "2016-11-17T10:44:43.557730",
        "harvest:remote_id": "budget-departemental-2016",
        "harvest:source_id": "582a07c288ee387b42c65bb3",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/budget-departemental-2016/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "582d7c0ba3a7290df5f45b78",
      "last_modified": "2016-11-17T10:44:43.559000",
      "last_update": "2016-11-17T10:44:43.556000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CD31",
        "class": "Organization",
        "id": "582a045088ee3875cec65bb4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-100.png",
        "name": "Conseil d\u00e9partemental de Haute-Garonne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/",
        "slug": "conseil-departemental-de-haute-garonne-2",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-departemental-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-11-17T10:44:43.556000",
          "description": "- *EXERCICE*: exercice[text]\n- *BUDGET*: budget[text]\n- *TYPE DE BUDGET*: type_de_budget[text]\n- *TYPE NOMENCLATURE*: type_nomenclature[text]\n- *ETAPE BUDGETAIRE*: etape_budgetaire[text]\n- *SENS*: sens[text]\n- *NATURE MOUVEMENT*: nature_mouvement[text]\n- *SECTION*: section[text]\n- *CODE FONCTION ET LIBELLE*: code_fonction_et_libelle[text]\n- *CODE ARTICLE ET LIBELLE*: code_article_et_libelle[text]\n- *CODE CHAPITRE ET LIBELLE*: code_chapitre_et_libelle[text]\n- *MONTANT*: montant[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T01:23:27.130000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/budget-departemental-2016/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8d14e30d-d090-487e-a0fa-62adfbc78aa6",
          "last_modified": "2016-02-03T15:09:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8d14e30d-d090-487e-a0fa-62adfbc78aa6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-17T10:44:43.556000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/budget-departemental-2016/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-11-17T10:44:43.556000",
          "description": "- *EXERCICE*: exercice[text]\n- *BUDGET*: budget[text]\n- *TYPE DE BUDGET*: type_de_budget[text]\n- *TYPE NOMENCLATURE*: type_nomenclature[text]\n- *ETAPE BUDGETAIRE*: etape_budgetaire[text]\n- *SENS*: sens[text]\n- *NATURE MOUVEMENT*: nature_mouvement[text]\n- *SECTION*: section[text]\n- *CODE FONCTION ET LIBELLE*: code_fonction_et_libelle[text]\n- *CODE ARTICLE ET LIBELLE*: code_article_et_libelle[text]\n- *CODE CHAPITRE ET LIBELLE*: code_chapitre_et_libelle[text]\n- *MONTANT*: montant[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T12:59:10.747000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/budget-departemental-2016/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a855b014-eb05-46ec-870e-a7aeec011cf5",
          "last_modified": "2016-02-03T15:09:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a855b014-eb05-46ec-870e-a7aeec011cf5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2016-11-17T10:44:43.556000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/budget-departemental-2016/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budget-departemental-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget-primitif",
        "depenses",
        "fonctionnement",
        "investissement",
        "recettes",
        "territoire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget d\u00e9partemental 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-departemental-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-12T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des loueurs de v\u00e9los en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019activit\u00e9, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-loueurs-de-velo-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415307",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-09T05:01:26.013142",
        "harvest:remote_id": "0df5e9c2-50f8-4b6a-9b21-89f832f388d1",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "581ec41a-269c-453e-8739-76d993d7d865",
        "issued": "2015-01-04T09:34:26+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.311337+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415307"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e18ccda3a7297d21b5fb60",
      "last_modified": "2017-11-09T05:01:26.015000",
      "last_update": "2017-10-14T06:04:29.267000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-loueurs-de-velo-en-aquitaine-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:04:29.266000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T12:47:03.356000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1884806/raw/liste-csv-loueurs-velo-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "919cde9a-e855-4f3d-8c65-0a848bad6c74",
          "last_modified": "2017-11-09T05:01:26.012000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/919cde9a-e855-4f3d-8c65-0a848bad6c74",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:04:29.267000",
          "title": "liste-loueurs-velo-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1884806/raw/liste-csv-loueurs-velo-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-loueurs-de-velo-en-aquitaine-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "randonnee",
        "tourisme",
        "transport",
        "velo"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des loueurs de v\u00e9lo en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-loueurs-de-velo-en-aquitaine-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-02T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Taux de participation aux \u00e9lections l\u00e9gislatives pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.",
      "extras": {
        "ckan:name": "taux-de-participation-aux-elections-legislatives",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416445",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-03T06:16:02.494319",
        "harvest:remote_id": "c407901f-2934-4aed-8b41-799e4afba47f",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "ff3a0e96-25c7-4b18-bfbc-c6869b0b9a5c",
        "issued": "2013-01-14T12:23:53+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.876447+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"\u00e9lection parlementaire\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416445"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d30f02a3a7291993b1eafd",
      "last_modified": "2017-10-03T06:16:02.496000",
      "last_update": "2017-10-03T06:16:02.493000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/taux-de-participation-aux-elections-legislatives-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:16:02.492000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T21:46:54.762000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415517/raw/2013-01-14-164751DVZ_IG_1-6_Legislatives2007.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "44cac6eb-2245-470a-a269-d383efd786bc",
          "last_modified": "2017-10-03T06:16:02.493000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/44cac6eb-2245-470a-a269-d383efd786bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-03T06:16:02.492000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9martemental",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415517/raw/2013-01-14-164751DVZ_IG_1-6_Legislatives2007.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:16:02.493000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T09:48:59.042000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415519/raw/2013-01-14-164752DVZ_IG_1-7_Legislatives2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3aa9aa96-93c1-4d2a-8ebe-12d58e0c3aea",
          "last_modified": "2017-10-03T06:16:02.493000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3aa9aa96-93c1-4d2a-8ebe-12d58e0c3aea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-03T06:16:02.493000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9martemental",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415519/raw/2013-01-14-164752DVZ_IG_1-7_Legislatives2012.csv"
        }
      ],
      "slug": "taux-de-participation-aux-elections-legislatives-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "elections",
        "parlement",
        "participation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Taux de participation aux \u00e9lections l\u00e9gislatives",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/taux-de-participation-aux-elections-legislatives-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Indicateurs d'utilisation (kilom\u00e9trage) et de consommation (volume d'utilisation) du pool d\u00e9partemental",
      "extras": {
        "ckan:name": "indicateurs-de-la-flotte-de-vehicule-du-departement-de-la-gironde1",
        "contact_email": "mailto:dgat-dp-sl@cg33.fr",
        "contact_name": "Bureau de la Gestion Mobilier de bureau et v\u00e9hicules",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/416119",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416120",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:56:57.234797",
        "harvest:remote_id": "6617f9b4-1d80-49ba-a95a-3ca8a7fe0ea2",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "c5160e4e-3a2c-4a99-9190-e8959a28f4fb",
        "issued": "2014-03-13T15:59:17+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.587687+00:00",
        "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
        "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
        "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
        "remote_url": "http://www.gironde.fr/jcms/cgw_42020/mobilites-2030",
        "theme": "[\"moyen de transport\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416120"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "593457f9a3a72968e1876c2e",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:57.237000",
      "last_update": "2017-06-04T20:56:57.233000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-de-la-flotte-de-vehicule-du-departement-de-la-gironde1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:57.232000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T03:30:53.816000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416122/raw/pool2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "54db2ebb-84a2-40b9-b65b-5cff83731f00",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:57.233000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/54db2ebb-84a2-40b9-b65b-5cff83731f00",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:57.233000",
          "title": "Consommation et kilom\u00e9trage des v\u00e9hicules du Pool pour 2011",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416122/raw/pool2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:57.233000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T20:15:38.242000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416126/raw/pool2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "de668cd2-e1a7-4dd3-8c35-5463a2ba06bd",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:57.233000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/de668cd2-e1a7-4dd3-8c35-5463a2ba06bd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:57.233000",
          "title": "Consommation et kilom\u00e9trage des v\u00e9hicules du Pool pour 2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416126/raw/pool2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:57.233000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T17:47:40.314000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416124/raw/pool2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1639b082-2909-41bb-9703-27838ecd8eda",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:57.234000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1639b082-2909-41bb-9703-27838ecd8eda",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:57.233000",
          "title": "Consommation et kilom\u00e9trage des v\u00e9hicules du Pool pour 2012",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416124/raw/pool2012.csv"
        }
      ],
      "slug": "indicateurs-de-la-flotte-de-vehicule-du-departement-de-la-gironde1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "flotte",
        "gironde",
        "mobilite",
        "transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "indicateurs de la flotte de v\u00e9hicule du D\u00e9partement de la Gironde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/indicateurs-de-la-flotte-de-vehicule-du-departement-de-la-gironde1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es relatives aux flux de population \u00e0 destination de la gironde depuis les 10 provenance les plus importantes et des flux de migration \u00e0 l'int\u00e9rieur de la Gironde r\u00e9parties par unit\u00e9 territoriale SCOT",
      "extras": {
        "ckan:name": "flux-de-population-girondin1",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414756",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:56:50.308358",
        "harvest:remote_id": "3523e792-4d71-4826-922e-2cf761058058",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "1bdd8630-e2a5-4a23-a1cf-3722429c452b",
        "issued": "2013-08-29T15:24:09+00:00",
        "modified": "2016-07-21T06:21:53.054811+00:00",
        "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
        "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
        "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
        "theme": "[\"migration rurale urbaine\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414756"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "593457f2a3a72968e1876c27",
      "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.310000",
      "last_update": "2017-06-04T20:56:50.307000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/flux-de-population-girondin1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.296000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-20T13:09:55.633000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414776/raw/GIRONDE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "31d8f421-018c-4923-9b0e-08b43c7478e0",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.297000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31d8f421-018c-4923-9b0e-08b43c7478e0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.296000",
          "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du m\u00e9doc",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414776/raw/GIRONDE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.297000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-20T13:09:56.767000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414764/raw/FRANCE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "90e165b1-53af-447e-bdea-7d34ee89fdb2",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.297000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90e165b1-53af-447e-bdea-7d34ee89fdb2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.297000",
          "title": "flux de population \u00e0 destination du m\u00e9doc",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414764/raw/FRANCE_PROVENANCE_MEDOC.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.297000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-11T10:01:26.305000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414770/raw/GIRONDE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9af76528-026e-4ef7-a249-14d9275b39c2",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.297000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9af76528-026e-4ef7-a249-14d9275b39c2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.297000",
          "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du bassin d'Arcachon",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414770/raw/GIRONDE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-20T13:09:57.566000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414788/raw/FRANCE_detailCSP_MEDOC.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2a391fff-7996-4bb6-9417-24c810a53d92",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2a391fff-7996-4bb6-9417-24c810a53d92",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du m\u00e9doc",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414788/raw/FRANCE_detailCSP_MEDOC.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T16:54:38.157000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414804/raw/GIRONDE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "59aa1d6e-5b70-43ed-b654-6016fea2e466",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/59aa1d6e-5b70-43ed-b654-6016fea2e466",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du sud de la gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414804/raw/GIRONDE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-20T13:09:56.767000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414784/raw/FRANCE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3bc2cd0c-2c12-431c-94e2-2d7c404c03cf",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.299000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3bc2cd0c-2c12-431c-94e2-2d7c404c03cf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.298000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la haute gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414784/raw/FRANCE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.299000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:11.354000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414780/raw/GIRONDE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6e5392f6-3bdd-429d-bb87-723095d63c39",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.299000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e5392f6-3bdd-429d-bb87-723095d63c39",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.299000",
          "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du sud Gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414780/raw/GIRONDE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.299000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:24.321000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414772/raw/GIRONDE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8bad2353-6534-4588-98a4-1759978b4ebf",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.299000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8bad2353-6534-4588-98a4-1759978b4ebf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.299000",
          "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination de la haute gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414772/raw/GIRONDE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.300000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:07.050000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414760/raw/FRANCE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7cf684f5-da40-4d16-958e-035be3b9219c",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.300000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7cf684f5-da40-4d16-958e-035be3b9219c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.300000",
          "title": "flux de population \u00e0 destination de la haute-gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414760/raw/FRANCE_PROVENANCE_HAUTE-GIRONDE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.300000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:12.428000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414768/raw/FRANCE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "25776700-05b9-49d6-8ff4-ece590403550",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.300000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/25776700-05b9-49d6-8ff4-ece590403550",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.300000",
          "title": "flux de population \u00e0 destination du bassin d'Aracachon",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414768/raw/FRANCE_PROVENANCE_ARCACHONAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.301000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:11.629000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414790/raw/FRANCE_detailCSP_METROPOLE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "598975ca-ba5c-4a16-9e74-cb73d45e0d82",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.301000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/598975ca-ba5c-4a16-9e74-cb73d45e0d82",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.301000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la m\u00e9tropole",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414790/raw/FRANCE_detailCSP_METROPOLE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.301000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:24.058000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414774/raw/GIRONDE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8c66a2ac-e973-4f5d-abae-165f86ac8e52",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.302000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8c66a2ac-e973-4f5d-abae-165f86ac8e52",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.302000",
          "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination du libournais",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414774/raw/GIRONDE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.302000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:10.500000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414802/raw/GIRONDE_detailCSP_METROPOLE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "39271512-3dca-4582-b091-8c0c42a2435b",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.302000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/39271512-3dca-4582-b091-8c0c42a2435b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.302000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la m\u00e9tropole",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414802/raw/GIRONDE_detailCSP_METROPOLE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.302000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:10.523000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414766/raw/FRANCE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "207aaa26-aa03-4adf-ae06-72700330abf5",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.303000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/207aaa26-aa03-4adf-ae06-72700330abf5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.303000",
          "title": "flux de population \u00e0 destination de la m\u00e9tropole CUB",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414766/raw/FRANCE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.303000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:11.630000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414792/raw/FRANCE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6e7ab773-ac59-45e6-87c7-358738529efc",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.303000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e7ab773-ac59-45e6-87c7-358738529efc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.303000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du sud de la gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414792/raw/FRANCE_detailCSP_SUD-GIRONDE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.303000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:12.153000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414800/raw/GIRONDE_detailCSP_MEDOC.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "083c9312-2473-4616-aaac-1c963c5f17d2",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.304000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/083c9312-2473-4616-aaac-1c963c5f17d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.303000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du m\u00e9doc",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414800/raw/GIRONDE_detailCSP_MEDOC.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.304000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:19.922000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414794/raw/GIRONDE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "07a36de4-e41b-4426-a45a-573431270834",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.304000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/07a36de4-e41b-4426-a45a-573431270834",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.304000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires inter gironde par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du bassin d'Arcachon",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414794/raw/GIRONDE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.304000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:23.061000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414786/raw/FRANCE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2e17e607-138b-48c3-8605-0694e338de05",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.304000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2e17e607-138b-48c3-8605-0694e338de05",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.304000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du libournais",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414786/raw/FRANCE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.305000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:11.617000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414762/raw/FRANCE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "84dcebd1-ab2c-4e96-afff-b249f6b6b4a7",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.305000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/84dcebd1-ab2c-4e96-afff-b249f6b6b4a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.305000",
          "title": "flux de population \u00e0 destination du libournais",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414762/raw/FRANCE_PROVENANCE_LIBOURNAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.305000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:12.687000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414782/raw/FRANCE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f5ba37a9-c5be-49e1-9cef-3b409c807d71",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.305000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f5ba37a9-c5be-49e1-9cef-3b409c807d71",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.305000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du bassin d'Arcachon",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414782/raw/FRANCE_detailCSP_ARCACHONAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.305000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:11.035000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414796/raw/GIRONDE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e9a18f31-8c80-4fe9-9efa-cabb6f83666b",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.306000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9a18f31-8c80-4fe9-9efa-cabb6f83666b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.306000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire de la haute gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414796/raw/GIRONDE_detailCSP_HAUTE-GIRONDE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.306000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:10.778000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414798/raw/GIRONDE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f5873725-2aa0-4601-937f-05001726bfa4",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.306000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f5873725-2aa0-4601-937f-05001726bfa4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.306000",
          "title": "donn\u00e9es indiquant la r\u00e9partion des flux migratoires par cat\u00e9gories socio-professionnelles pour le territoire du libournais",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414798/raw/GIRONDE_detailCSP_LIBOURNAIS.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.306000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:11.305000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414778/raw/GIRONDE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1d4992c9-9392-4025-91e8-1b1a3ca83a72",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.307000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d4992c9-9392-4025-91e8-1b1a3ca83a72",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.307000",
          "title": "flux de population inter-gironde \u00e0 destination de la m\u00e9tropole CUB",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414778/raw/GIRONDE_PROVENANCE_METROPOLE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:50.307000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:28:20.377000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414758/raw/FRANCE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b82793bc-4174-4d01-b882-527efeb6859b",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:50.307000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b82793bc-4174-4d01-b882-527efeb6859b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:50.307000",
          "title": "flux de population \u00e0 destination de la sud-gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414758/raw/FRANCE_PROVENANCE_SUD-GIRONDE.csv"
        }
      ],
      "slug": "flux-de-population-girondin1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "flux",
        "gironde",
        "indicateur",
        "scot",
        "socio-demographie",
        "territoire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "flux de population girondin",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/flux-de-population-girondin1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-17T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre de r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative locale pour 100 000 habitants.",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants1",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414621",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-06T16:40:52.138354",
        "harvest:remote_id": "8f36480b-67a0-4905-88a2-babae6e12f3f",
        "harvest:source_id": "59365a72c751df28ed47c9eb",
        "identifier": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea",
        "issued": "2013-08-27T09:42:11+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:04.973073+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"r\u00e9f\u00e9rendum\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414621"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5934584fa3a72968e1876c75",
      "last_modified": "2017-06-06T16:40:52.141000",
      "last_update": "2017-06-06T16:40:52.136000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:58:23.404000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-27T00:56:45.316000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "817fa8f0-4109-4d9c-a522-f867e1564dd4",
          "last_modified": "2017-06-04T20:58:23.405000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/817fa8f0-4109-4d9c-a522-f867e1564dd4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:58:23.405000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:58:23.405000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-27T02:59:00.605000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "7400ebdc-8707-4ab5-a79b-5017d1484f41",
          "last_modified": "2017-06-04T20:58:23.408000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7400ebdc-8707-4ab5-a79b-5017d1484f41",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-06-04T20:58:23.405000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:52.134000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-27T02:59:02.216000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f46a366a-a377-43c5-a00a-6d2585feaca5",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:52.135000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f46a366a-a377-43c5-a00a-6d2585feaca5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:40:52.135000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:52.135000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-27T00:56:45.317000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "85771942-9914-45b6-b34e-15fcd867703f",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:52.136000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/85771942-9914-45b6-b34e-15fcd867703f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-06-06T16:40:52.136000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "elections",
        "participation",
        "referundum"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative locale pour 100 000 habitants",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:37.436000",
      "deleted": null,
      "description": "Ces donn\u00e9es sont bas\u00e9es sur les donn\u00e9es collect\u00e9es dans le cadre de l'op\u00e9ration nationale de collecte de donn\u00e9es sur l\u2019insertion professionnelle des dipl\u00f4m\u00e9s de Master.\n\nCette enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e en d\u00e9cembre 2014, 18 et 30 mois apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me, aupr\u00e8s des dipl\u00f4m\u00e9s de Master de la session 2012 et 2013, et\u00a0en d\u00e9cembre 2013, 30 mois apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me, aupr\u00e8s des dipl\u00f4m\u00e9s de Master de la session 2011.\n\nLe taux d\u2019insertion est d\u00e9fini comme \u00e9tant le pourcentage de dipl\u00f4m\u00e9s occupant un emploi, quel qu\u2019il soit, sur l\u2019ensemble des dipl\u00f4m\u00e9s pr\u00e9sents sur le march\u00e9 du travail. Il est calcul\u00e9 sur les dipl\u00f4m\u00e9s de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise, issus de la formation initiale, entr\u00e9s imm\u00e9diatement et durablement sur le march\u00e9 du travail apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me en 2011, 2012 ou 2013.\n\nL\u2019information collect\u00e9e sur le salaire porte sur le salaire net, primes comprises. Les salaires affich\u00e9s correspondent aux valeurs m\u00e9dianes sur les emplois \u00e0 temps plein. A partir de ces valeurs, on estime un salaire brut annuel, sur la base d\u2019un taux forfaitaire de passage du net au brut de 1,3 (donn\u00e9e moyenne constat\u00e9e sur les salaires du secteur priv\u00e9).\n\nL\u2019enqu\u00eate a \u00e9t\u00e9 men\u00e9e par les universit\u00e9s dans le cadre d\u2019une charte dont les dispositions visent \u00e0 garantir la comparabilit\u00e9 des r\u00e9sultats entre les \u00e9tablissements. La coordination d\u2019ensemble et l\u2019exploitation de l\u2019enqu\u00eate sont prises en charge par le minist\u00e8re en charge de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche.\n\n* * *\n\nSources des donn\u00e9es compl\u00e9mentaires :\n\n% de dipl\u00f4m\u00e9s boursiers : donn\u00e9es observ\u00e9es sur la population de l'enqu\u00eate sur l'insertion professionnelle.\n\nTaux de ch\u00f4mage r\u00e9gional : INSEE - 4\u00e8me trimestre 2015 pour la session 2013.\n\nTaux de ch\u00f4mage r\u00e9gional : INSEE - 4\u00e8me trimestre 2014 pour la session 2012.\n\nTaux de ch\u00f4mage r\u00e9gional : INSEE - 4\u00e8me trimestre 2013 pour la session 2011.\n\nSalaire net mensuel m\u00e9dian r\u00e9gional : INSEE DADS 2013 pour la session 2013 - pour les 25-29 ans employ\u00e9s \u00e0 temps plein dans les cat\u00e9gories socioprofessionnelles \"Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures\" et \" Professions interm\u00e9diaires.\n\nSalaire net mensuel m\u00e9dian r\u00e9gional : INSEE DADS 2012 pour la session 2012 - pour les 25-29 ans employ\u00e9s \u00e0 temps plein dans les cat\u00e9gories socioprofessionnelles \"Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures\" et \" Professions interm\u00e9diaires.\n\nSalaire net mensuel m\u00e9dian r\u00e9gional : INSEE DADS 2011 pour la session 2011 - pour les 25-29 ans employ\u00e9s \u00e0 temps plein dans les cat\u00e9gories socioprofessionnelles \"Cadres et professions intellectuelles sup\u00e9rieures\" et \" Professions interm\u00e9diaires.\n\n* * *\n\nL\u00e9gende : nd = non disponible (aucun r\u00e9pondant) ns = non significatif (nombre de r\u00e9pondants inf\u00e9rieur \u00e0 30).\n\n* * *\n\nSource : enqu\u00eate d'insertion professionnelle \u00e0 18 et 30 mois des dipl\u00f4m\u00e9s de l\u2019universit\u00e9 2012 et 2013 et enqu\u00eate d'insertion professionnelle \u00e0 30 mois des dipl\u00f4m\u00e9s de l\u2019universit\u00e9 2011\n\n* * *\n\nCollecte : enqu\u00eate effectu\u00e9e par les universit\u00e9s, traitements et synth\u00e8se r\u00e9alis\u00e9s par le minist\u00e8re de l\u2019Education nationale, de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche\n\n* * *\n\nChamp : dipl\u00f4m\u00e9s de Master 2011, 2012 et 2013 des universit\u00e9s de France m\u00e9tropolitaine et des DOM, de nationalit\u00e9 fran\u00e7aise, issus de la formation initiale, entr\u00e9s imm\u00e9diatement et durablement sur le march\u00e9 de l\u2019emploi apr\u00e8s l\u2019obtention de leur dipl\u00f4me.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:19.407633",
        "harvest:remote_id": "fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Enqu\u00eate d'insertion professionnelle \u00e0 30 mois des dipl\u00f4m\u00e9.e.s",
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae65a3a7290df6f4be90",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:19.412000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:19.406000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/insertion-professionnelle-des-diplome-e-s-de-master-en-universites-et-etablissements-assimiles-donnees-nationales-par-disciplines-detaillees/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:19.406000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Dipl\u00f4me*: diplome[text]\n- *situation*: situation[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Disciplines*: disciplines[text]\n- *Code du domaine*: code_du_domaine[text]\n- *Domaine*: domaine[text]\n- *Code de la discipline*: code_de_la_discipline[text]\n- *Discipline*: discipline[text]\n- *Code du secteur disciplinaire*: code_du_secteur_disciplinaire[text]\n- *Secteur disciplinaire*: secteur_disciplinaire[text]\n- *Nombre de r\u00e9ponses*: nombre_de_reponses[text]\n- *Taux d'insertion*: taux_dinsertion[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre ou profession interm\u00e9diaire*: emplois_cadre_ou_professions_intermediaires[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre*: emplois_cadre[text]\n- *Part des emplois stables*: emplois_stables[text]\n- *Part des emplois \u00e0 temps plein*: emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_median_des_emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire brut annuel estim\u00e9*: salaire_brut_annuel_estime[text]\n- *Premier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_1_er_quartile[text]\n- *Dernier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_3eme_quartile[text]\n- *Part des emplois situ\u00e9s en dehors de la r\u00e9gion (y compris \u00e0 l'\u00e9tranger)*: emplois_exterieurs_a_la_region_de_luniversite[text]\n- *Part des dipl\u00f4m\u00e9s boursiers dans la discipline*: diplomes_boursiers[text]\n- *Part des femmes*: femmes[text]\n- *Taux de ch\u00f4mage national*: taux_de_chomage_national[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian national*: salaire_net_mensuel_median_national[text]\n- *Code du secteur disciplinaire SISE*: code_du_secteur_disciplinaire_sise[text]\n- *Salaire net mensuel national 1er quartile*: salaire_net_mensuel_national_1er_quartile[int]\n- *Salaire net mensuel national 3\u00e8me quartile*: salaire_net_mensuel_national_3eme_quartile[int]\n- *cle_DISC*: cle_disc[text]\n- *Prof. lib\u00e9rale, ind\u00e9pendant, chef d\u2019entreprise*: statut_liberal[text]\n- *Fonctionnaire*: statut_fonct[text]\n- *statut_cdi*: statut_cdi[text]\n- *statut_conspe*: statut_conspe[text]\n- *CDD*: statut_cdd[text]\n- *Vacataire*: statut_vac[text]\n- *Int\u00e9rimaire*: statut_interim[text]\n- *Intermittent du spectacle*: statut_intermit[text]\n- *Contrat de professionnalisa tion*: statut_contrpro[text]\n- *Emplois aid\u00e9s (Contrat Initiative Emploi\u2026)*: statut_aide[text]\n- *Volontariat international*: statut_volont[text]\n- *Vous-m\u00eame*: employ_meme[text]\n- *La fonction publique (d'etat, territoriale ou hospitali\u00e8re)*: employ_fp[text]\n- *Une entreprise priv\u00e9e*: employ_entrpriv[text]\n- *Une entreprise publique*: employ_entrpub[text]\n- *Une association*: employ_asso[text]\n- *Une personne exer\u00e7ant une profession lib\u00e9rale ou un ind\u00e9pendant*: employ_libe[text]\n- *Un particulier*: employ_parti[text]\n- *Agriculture, sylviculture et p\u00eache*: secteur_agri[text]\n- *Industries (manufacturi\u00e8res,  extractives et autres)*: secteur_indus[text]\n- *Construction*: secteur_constr[text]\n- *Commerce, transports, h\u00e9berg-ement et restauration*: secteur_comm[text]\n- *Information et communication*: secteur_info[text]\n- *Activit\u00e9s financi\u00e8res et d\u2019assurance*: secteur_fin[text]\n- *Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques*: secteur_spe[text]\n- *Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien*: secteur_serv[text]\n- *Enseignement*: secteur_ens[text]\n- *Administra tion publique (hors ens.)*: secteur_admin[text]\n- *Sant\u00e9 humaine et action sociale*: secteur_sante[text]\n- *Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives*: secteur_arts[text]\n- *Autres activit\u00e9s de service*: secteur_autres[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie A de la fonction publique*: niveau_cata[text]\n- *Ing\u00e9nieur, cadre, prof. lib\u00e9rales, prof. intellectuelles sup*: niveau_inge[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie B de la fonction publique*: niveau_catb[text]\n- *Emploi de niveau interm\u00e9diaire : technicien, agent de ma\u00eetrise\u2026*: niveau_tech[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie C de la fonction publique*: niveau_catc[text]\n- *Man\u0153uvre, ouvrier*: niveau_ouvr[text]\n- *Employ\u00e9 de bureau, de commerce, personnel de service*: niveau_empl[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e4e1e837-f8b0-44dd-a10d-56c9b2e6bc09",
          "last_modified": "2016-12-07T11:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4e1e837-f8b0-44dd-a10d-56c9b2e6bc09",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:19.406000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:19.406000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Dipl\u00f4me*: diplome[text]\n- *situation*: situation[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Disciplines*: disciplines[text]\n- *Code du domaine*: code_du_domaine[text]\n- *Domaine*: domaine[text]\n- *Code de la discipline*: code_de_la_discipline[text]\n- *Discipline*: discipline[text]\n- *Code du secteur disciplinaire*: code_du_secteur_disciplinaire[text]\n- *Secteur disciplinaire*: secteur_disciplinaire[text]\n- *Nombre de r\u00e9ponses*: nombre_de_reponses[text]\n- *Taux d'insertion*: taux_dinsertion[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre ou profession interm\u00e9diaire*: emplois_cadre_ou_professions_intermediaires[text]\n- *Part des emplois de niveau cadre*: emplois_cadre[text]\n- *Part des emplois stables*: emplois_stables[text]\n- *Part des emplois \u00e0 temps plein*: emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_median_des_emplois_a_temps_plein[text]\n- *Salaire brut annuel estim\u00e9*: salaire_brut_annuel_estime[text]\n- *Premier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_1_er_quartile[text]\n- *Dernier quartile des salaires nets mensuels des emplois \u00e0 temps plein*: salaire_net_des_emplois_a_temps_plein_3eme_quartile[text]\n- *Part des emplois situ\u00e9s en dehors de la r\u00e9gion (y compris \u00e0 l'\u00e9tranger)*: emplois_exterieurs_a_la_region_de_luniversite[text]\n- *Part des dipl\u00f4m\u00e9s boursiers dans la discipline*: diplomes_boursiers[text]\n- *Part des femmes*: femmes[text]\n- *Taux de ch\u00f4mage national*: taux_de_chomage_national[text]\n- *Salaire net mensuel m\u00e9dian national*: salaire_net_mensuel_median_national[text]\n- *Code du secteur disciplinaire SISE*: code_du_secteur_disciplinaire_sise[text]\n- *Salaire net mensuel national 1er quartile*: salaire_net_mensuel_national_1er_quartile[int]\n- *Salaire net mensuel national 3\u00e8me quartile*: salaire_net_mensuel_national_3eme_quartile[int]\n- *cle_DISC*: cle_disc[text]\n- *Prof. lib\u00e9rale, ind\u00e9pendant, chef d\u2019entreprise*: statut_liberal[text]\n- *Fonctionnaire*: statut_fonct[text]\n- *statut_cdi*: statut_cdi[text]\n- *statut_conspe*: statut_conspe[text]\n- *CDD*: statut_cdd[text]\n- *Vacataire*: statut_vac[text]\n- *Int\u00e9rimaire*: statut_interim[text]\n- *Intermittent du spectacle*: statut_intermit[text]\n- *Contrat de professionnalisa tion*: statut_contrpro[text]\n- *Emplois aid\u00e9s (Contrat Initiative Emploi\u2026)*: statut_aide[text]\n- *Volontariat international*: statut_volont[text]\n- *Vous-m\u00eame*: employ_meme[text]\n- *La fonction publique (d'etat, territoriale ou hospitali\u00e8re)*: employ_fp[text]\n- *Une entreprise priv\u00e9e*: employ_entrpriv[text]\n- *Une entreprise publique*: employ_entrpub[text]\n- *Une association*: employ_asso[text]\n- *Une personne exer\u00e7ant une profession lib\u00e9rale ou un ind\u00e9pendant*: employ_libe[text]\n- *Un particulier*: employ_parti[text]\n- *Agriculture, sylviculture et p\u00eache*: secteur_agri[text]\n- *Industries (manufacturi\u00e8res,  extractives et autres)*: secteur_indus[text]\n- *Construction*: secteur_constr[text]\n- *Commerce, transports, h\u00e9berg-ement et restauration*: secteur_comm[text]\n- *Information et communication*: secteur_info[text]\n- *Activit\u00e9s financi\u00e8res et d\u2019assurance*: secteur_fin[text]\n- *Activit\u00e9s sp\u00e9cialis\u00e9es, scientifiques et techniques*: secteur_spe[text]\n- *Activit\u00e9s de services administratifs et de soutien*: secteur_serv[text]\n- *Enseignement*: secteur_ens[text]\n- *Administra tion publique (hors ens.)*: secteur_admin[text]\n- *Sant\u00e9 humaine et action sociale*: secteur_sante[text]\n- *Arts, spectacles et activit\u00e9s r\u00e9cr\u00e9atives*: secteur_arts[text]\n- *Autres activit\u00e9s de service*: secteur_autres[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie A de la fonction publique*: niveau_cata[text]\n- *Ing\u00e9nieur, cadre, prof. lib\u00e9rales, prof. intellectuelles sup*: niveau_inge[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie B de la fonction publique*: niveau_catb[text]\n- *Emploi de niveau interm\u00e9diaire : technicien, agent de ma\u00eetrise\u2026*: niveau_tech[text]\n- *Personnel de cat\u00e9gorie C de la fonction publique*: niveau_catc[text]\n- *Man\u0153uvre, ouvrier*: niveau_ouvr[text]\n- *Employ\u00e9 de bureau, de commerce, personnel de service*: niveau_empl[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "62f19049-266c-4f25-8260-23ccebf31765",
          "last_modified": "2016-12-07T11:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/62f19049-266c-4f25-8260-23ccebf31765",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:19.406000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-insertion_professionnelle-master_donnees_nationales/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "insertion-professionnelle-des-diplome-e-s-de-master-en-universites-et-etablissements-assimiles-donnees-nationales-par-disciplines-detaillees",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "boursier",
        "boursiers",
        "business",
        "cadre",
        "cdi",
        "developpement-economique",
        "diplome",
        "diplomes",
        "donnees-sexuees",
        "economie",
        "education",
        "emploi",
        "enseignement",
        "etablissements",
        "formation",
        "insertion",
        "insertion-professionnelle",
        "master",
        "parite",
        "pme",
        "recherche",
        "salaire",
        "statistiques",
        "taux-de-chomage",
        "universite",
        "universites"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Insertion professionnelle des dipl\u00f4m\u00e9.e.s de Master en universit\u00e9s et \u00e9tablissements assimil\u00e9s - donn\u00e9es nationales par disciplines d\u00e9taill\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/insertion-professionnelle-des-diplome-e-s-de-master-en-universites-et-etablissements-assimiles-donnees-nationales-par-disciplines-detaillees/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:30.839000",
      "deleted": null,
      "description": "Caract\u00e9ristiques des principaux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur. Situation au 1er janvier 2017.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:03.230469",
        "harvest:remote_id": "fr-esr-principaux-etablissements-enseignement-superieur",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-principaux-etablissements-enseignement-superieur/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae5ea3a7290df6f4be88",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:03.233000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:03.229000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/principaux-etablissements-denseignement-superieur/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:03.228000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n- *typologie d'universit\u00e9s et assimil\u00e9s*: typologie_d_universites_et_assimiles[text]\n- *implantations*: implantations[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2015-16*: inscrits_2015[text]\n- *compte_instagram*: compte_instagram[text]\n- *Site internet en anglais*: url_en[text]\n- *Site internet en chinois*: url_cn[text]\n- *siren*: siren[text]\n- *Identifiant Funding Data*: identifiant_funding_data[text]\n- *Page Wikip\u00e9dia en Fran\u00e7ais*: wikipedia[text]\n- *Site internet en espagnol*: url_es[text]\n- *Site internet en allemand*: url_de[text]\n- *Anciens codes uai*: anciens_codes_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aa22aa71-5832-4b2b-933c-9d9f907cff29",
          "last_modified": "2017-10-27T11:20:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aa22aa71-5832-4b2b-933c-9d9f907cff29",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:03.228000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-principaux-etablissements-enseignement-superieur/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:03.229000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n- *typologie d'universit\u00e9s et assimil\u00e9s*: typologie_d_universites_et_assimiles[text]\n- *implantations*: implantations[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2015-16*: inscrits_2015[text]\n- *compte_instagram*: compte_instagram[text]\n- *Site internet en anglais*: url_en[text]\n- *Site internet en chinois*: url_cn[text]\n- *siren*: siren[text]\n- *Identifiant Funding Data*: identifiant_funding_data[text]\n- *Page Wikip\u00e9dia en Fran\u00e7ais*: wikipedia[text]\n- *Site internet en espagnol*: url_es[text]\n- *Site internet en allemand*: url_de[text]\n- *Anciens codes uai*: anciens_codes_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9181e9c1-f1ec-48ff-bf7a-7e06796103a3",
          "last_modified": "2017-10-27T11:20:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9181e9c1-f1ec-48ff-bf7a-7e06796103a3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:03.229000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-principaux-etablissements-enseignement-superieur/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:03.229000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n- *typologie d'universit\u00e9s et assimil\u00e9s*: typologie_d_universites_et_assimiles[text]\n- *implantations*: implantations[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2015-16*: inscrits_2015[text]\n- *compte_instagram*: compte_instagram[text]\n- *Site internet en anglais*: url_en[text]\n- *Site internet en chinois*: url_cn[text]\n- *siren*: siren[text]\n- *Identifiant Funding Data*: identifiant_funding_data[text]\n- *Page Wikip\u00e9dia en Fran\u00e7ais*: wikipedia[text]\n- *Site internet en espagnol*: url_es[text]\n- *Site internet en allemand*: url_de[text]\n- *Anciens codes uai*: anciens_codes_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8b2ed5d6-14ef-44c3-8efa-3c642c2593ee",
          "last_modified": "2017-10-27T11:20:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8b2ed5d6-14ef-44c3-8efa-3c642c2593ee",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:00:03.229000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-principaux-etablissements-enseignement-superieur/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:03.229000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n- *typologie d'universit\u00e9s et assimil\u00e9s*: typologie_d_universites_et_assimiles[text]\n- *implantations*: implantations[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2015-16*: inscrits_2015[text]\n- *compte_instagram*: compte_instagram[text]\n- *Site internet en anglais*: url_en[text]\n- *Site internet en chinois*: url_cn[text]\n- *siren*: siren[text]\n- *Identifiant Funding Data*: identifiant_funding_data[text]\n- *Page Wikip\u00e9dia en Fran\u00e7ais*: wikipedia[text]\n- *Site internet en espagnol*: url_es[text]\n- *Site internet en allemand*: url_de[text]\n- *Anciens codes uai*: anciens_codes_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "70c86a1e-a7f8-46dd-9aa7-3a8a08b61006",
          "last_modified": "2017-10-27T11:20:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/70c86a1e-a7f8-46dd-9aa7-3a8a08b61006",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:00:03.229000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-principaux-etablissements-enseignement-superieur/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "principaux-etablissements-denseignement-superieur",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "academie",
        "academies",
        "administration",
        "citoyennete",
        "commune",
        "communes",
        "coordonnees-geographiques",
        "departement",
        "departements",
        "ecole",
        "ecoles",
        "education",
        "enseignement",
        "enseignement-superieur",
        "etablissement",
        "etablissements",
        "eter",
        "facebook",
        "finances-publiques",
        "formation",
        "formations",
        "funding-data",
        "geolocalisation",
        "gouvernement",
        "grid",
        "isni",
        "linkedin",
        "lolf",
        "mooc",
        "operateur",
        "operateurs",
        "orgref",
        "recherche",
        "referentiel",
        "region",
        "regions",
        "reseaux-sociaux",
        "siren",
        "siret",
        "sites-internet",
        "twitter",
        "uai",
        "unite-urbaine",
        "unites-urbaines",
        "universite",
        "universites",
        "url",
        "wikidata",
        "wikipedia"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Principaux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/principaux-etablissements-denseignement-superieur/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:43.079000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les structures de recherche publiques actives r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans le r\u00e9pertoire national des structures de recherche (RNSR).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:07.627696",
        "harvest:remote_id": "fr-esr-structures-recherche-publiques-actives",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-structures-recherche-publiques-actives/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae6ba3a7290df5f4be7f",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:07.630000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:07.627000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/structures-de-recherche-publiques-actives-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:07.625000",
          "description": "- *Num\u00e9ro national de structure*: numero_national_de_structure[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Ann\u00e9e de cr\u00e9ation*: annee_de_creation[text]\n- *Label num\u00e9ro*: label_numero[text]\n- *Tutelles*: tutelles[text]\n- *Sigles des tutelles*: sigles_des_tutelles[text]\n- *SIRET des tutelles*: siret_des_tutelles[text]\n- *UAI des tutelles*: uai_des_tutelles[text]\n- *Code de type de tutelle*: code_de_type_de_tutelle[text]\n- *Type de tutelle*: type_de_tutelle[text]\n- *URL de tutelle*: url_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de tutelle*: code_de_nature_de_tutelle[text]\n- *Nature de tutelle*: nature_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de structure*: code_de_nature_de_structure[text]\n- *Nature de structure*: nature_de_structure[text]\n- *Code de type de structure*: code_de_type_de_structure[text]\n- *Type de structure*: type_de_structure[text]\n- *Code de niveau de structure*: code_de_niveau_de_structure[text]\n- *Niveau de structure*: niveau_de_structure[text]\n- *Code domaine scientifique*: code_domaine_scientifique[text]\n- *Domaine scientifique*: domaine_scientifique[text]\n- *Code panel ERC*: code_panel_erc[text]\n- *Panel ERC*: panel_erc[text]\n- *Code th\u00e8me de recherche*: code_theme_de_recherche[text]\n- *Th\u00e8me de recherche*: theme_de_recherche[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *Type de site*: type_de_site[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Lien historique annuel*: lien_historique_annuel[text]\n- *Fiche RNSR*: fiche_rnsr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *Num\u00e9ro de structure parent*: numero_de_structure_parent[text]\n- *Num\u00e9ro de structure enfant*: numero_de_structure_enfant[text]\n- *Num\u00e9ro de structure - historique*: numero_de_structure_historique[text]\n- *Ann\u00e9e d'effet - historique*: annee_d_effet_historique[text]\n- *Code de type de succession*: code_de_type_de_succession[text]\n- *Type de succession*: type_de_succession[text]\n- *Derni\u00e8re \u00e9valuation du HCERES*: derniere_evaluation_du_hceres[text]\n- *Rapport d'\u00e9valuation HCERES*: rapport_d_evaluation_hceres[text]\n- *Universit\u00e9 du Droit*: universite_du_droit[text]\n- *Pr\u00e9nom du responsable*: prenom_du_responsable[text]\n- *Nom du responsable*: nom_du_responsable[text]\n- *Titre du responsable*: titre_du_responsable[text]\n- *Email du responsable*: email_du_responsable[text]\n- *\u00c9cole doctorale*: ecole_doctorale[text]\n- *Num\u00e9ro d'\u00e9cole doctorale*: numero_d_ecole_doctorale[text]\n- *Sigle de l'\u00e9cole doctorale*: sigle_de_l_ecole_doctorale[text]\n- *URL d'\u00e9cole doctorale*: url_d_ecole_doctorale[text]\n- *Code UAI COMUE*: code_uai_comue[text]\n- *Code SIRET COMUE*: code_siret_comue[text]\n- *COMUE*: comue[text]\n- *Sigle COMUE*: sigle_comue[text]\n- *URL COMUE*: url_comue[text]\n- *Institut Carnot*: institut_carnot[text]\n- *Sigle de l'institut Carnot*: sigle_de_l_institut_carnot[text]\n- *URL Institut Carnot*: url_institut_carnot[text]\n- *SIREN des entreprises essaim\u00e9es - iLab*: siren_des_entreprises_essaimees_ilab[text]\n- *Entreprise essaim\u00e9e - Lien open data*: entreprise_essaimee_lien_open_data[text]\n- *Code badge scanR*: code_badge_scanr[text]\n- *Badge scanR*: badge_scanr[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n- *Langue du libell\u00e9*: langue_du_libelle[text]\n- *Libell\u00e9s alternatifs*: libelles_alternatifs[text]\n- *Sigles alternatifs*: sigles_alternatifs[text]\n- *Langue des libell\u00e9s alternatifs*: langue_des_libelles_alternatifs[text]\n- *Site web alternatif*: site_web_alternatif[text]\n- *Type de site web alternatif*: type_de_site_web_alternatif[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0d715a66-40dd-4be1-a1e4-1c7636c0aff0",
          "last_modified": "2017-04-04T15:48:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0d715a66-40dd-4be1-a1e4-1c7636c0aff0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:07.625000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-structures-recherche-publiques-actives/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:07.625000",
          "description": "- *Num\u00e9ro national de structure*: numero_national_de_structure[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Ann\u00e9e de cr\u00e9ation*: annee_de_creation[text]\n- *Label num\u00e9ro*: label_numero[text]\n- *Tutelles*: tutelles[text]\n- *Sigles des tutelles*: sigles_des_tutelles[text]\n- *SIRET des tutelles*: siret_des_tutelles[text]\n- *UAI des tutelles*: uai_des_tutelles[text]\n- *Code de type de tutelle*: code_de_type_de_tutelle[text]\n- *Type de tutelle*: type_de_tutelle[text]\n- *URL de tutelle*: url_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de tutelle*: code_de_nature_de_tutelle[text]\n- *Nature de tutelle*: nature_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de structure*: code_de_nature_de_structure[text]\n- *Nature de structure*: nature_de_structure[text]\n- *Code de type de structure*: code_de_type_de_structure[text]\n- *Type de structure*: type_de_structure[text]\n- *Code de niveau de structure*: code_de_niveau_de_structure[text]\n- *Niveau de structure*: niveau_de_structure[text]\n- *Code domaine scientifique*: code_domaine_scientifique[text]\n- *Domaine scientifique*: domaine_scientifique[text]\n- *Code panel ERC*: code_panel_erc[text]\n- *Panel ERC*: panel_erc[text]\n- *Code th\u00e8me de recherche*: code_theme_de_recherche[text]\n- *Th\u00e8me de recherche*: theme_de_recherche[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *Type de site*: type_de_site[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Lien historique annuel*: lien_historique_annuel[text]\n- *Fiche RNSR*: fiche_rnsr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *Num\u00e9ro de structure parent*: numero_de_structure_parent[text]\n- *Num\u00e9ro de structure enfant*: numero_de_structure_enfant[text]\n- *Num\u00e9ro de structure - historique*: numero_de_structure_historique[text]\n- *Ann\u00e9e d'effet - historique*: annee_d_effet_historique[text]\n- *Code de type de succession*: code_de_type_de_succession[text]\n- *Type de succession*: type_de_succession[text]\n- *Derni\u00e8re \u00e9valuation du HCERES*: derniere_evaluation_du_hceres[text]\n- *Rapport d'\u00e9valuation HCERES*: rapport_d_evaluation_hceres[text]\n- *Universit\u00e9 du Droit*: universite_du_droit[text]\n- *Pr\u00e9nom du responsable*: prenom_du_responsable[text]\n- *Nom du responsable*: nom_du_responsable[text]\n- *Titre du responsable*: titre_du_responsable[text]\n- *Email du responsable*: email_du_responsable[text]\n- *\u00c9cole doctorale*: ecole_doctorale[text]\n- *Num\u00e9ro d'\u00e9cole doctorale*: numero_d_ecole_doctorale[text]\n- *Sigle de l'\u00e9cole doctorale*: sigle_de_l_ecole_doctorale[text]\n- *URL d'\u00e9cole doctorale*: url_d_ecole_doctorale[text]\n- *Code UAI COMUE*: code_uai_comue[text]\n- *Code SIRET COMUE*: code_siret_comue[text]\n- *COMUE*: comue[text]\n- *Sigle COMUE*: sigle_comue[text]\n- *URL COMUE*: url_comue[text]\n- *Institut Carnot*: institut_carnot[text]\n- *Sigle de l'institut Carnot*: sigle_de_l_institut_carnot[text]\n- *URL Institut Carnot*: url_institut_carnot[text]\n- *SIREN des entreprises essaim\u00e9es - iLab*: siren_des_entreprises_essaimees_ilab[text]\n- *Entreprise essaim\u00e9e - Lien open data*: entreprise_essaimee_lien_open_data[text]\n- *Code badge scanR*: code_badge_scanr[text]\n- *Badge scanR*: badge_scanr[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n- *Langue du libell\u00e9*: langue_du_libelle[text]\n- *Libell\u00e9s alternatifs*: libelles_alternatifs[text]\n- *Sigles alternatifs*: sigles_alternatifs[text]\n- *Langue des libell\u00e9s alternatifs*: langue_des_libelles_alternatifs[text]\n- *Site web alternatif*: site_web_alternatif[text]\n- *Type de site web alternatif*: type_de_site_web_alternatif[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bf7d69f8-17cc-4fdb-810e-d4aaecc2320e",
          "last_modified": "2017-04-04T15:48:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bf7d69f8-17cc-4fdb-810e-d4aaecc2320e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:07.625000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-structures-recherche-publiques-actives/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:07.626000",
          "description": "- *Num\u00e9ro national de structure*: numero_national_de_structure[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Ann\u00e9e de cr\u00e9ation*: annee_de_creation[text]\n- *Label num\u00e9ro*: label_numero[text]\n- *Tutelles*: tutelles[text]\n- *Sigles des tutelles*: sigles_des_tutelles[text]\n- *SIRET des tutelles*: siret_des_tutelles[text]\n- *UAI des tutelles*: uai_des_tutelles[text]\n- *Code de type de tutelle*: code_de_type_de_tutelle[text]\n- *Type de tutelle*: type_de_tutelle[text]\n- *URL de tutelle*: url_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de tutelle*: code_de_nature_de_tutelle[text]\n- *Nature de tutelle*: nature_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de structure*: code_de_nature_de_structure[text]\n- *Nature de structure*: nature_de_structure[text]\n- *Code de type de structure*: code_de_type_de_structure[text]\n- *Type de structure*: type_de_structure[text]\n- *Code de niveau de structure*: code_de_niveau_de_structure[text]\n- *Niveau de structure*: niveau_de_structure[text]\n- *Code domaine scientifique*: code_domaine_scientifique[text]\n- *Domaine scientifique*: domaine_scientifique[text]\n- *Code panel ERC*: code_panel_erc[text]\n- *Panel ERC*: panel_erc[text]\n- *Code th\u00e8me de recherche*: code_theme_de_recherche[text]\n- *Th\u00e8me de recherche*: theme_de_recherche[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *Type de site*: type_de_site[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Lien historique annuel*: lien_historique_annuel[text]\n- *Fiche RNSR*: fiche_rnsr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *Num\u00e9ro de structure parent*: numero_de_structure_parent[text]\n- *Num\u00e9ro de structure enfant*: numero_de_structure_enfant[text]\n- *Num\u00e9ro de structure - historique*: numero_de_structure_historique[text]\n- *Ann\u00e9e d'effet - historique*: annee_d_effet_historique[text]\n- *Code de type de succession*: code_de_type_de_succession[text]\n- *Type de succession*: type_de_succession[text]\n- *Derni\u00e8re \u00e9valuation du HCERES*: derniere_evaluation_du_hceres[text]\n- *Rapport d'\u00e9valuation HCERES*: rapport_d_evaluation_hceres[text]\n- *Universit\u00e9 du Droit*: universite_du_droit[text]\n- *Pr\u00e9nom du responsable*: prenom_du_responsable[text]\n- *Nom du responsable*: nom_du_responsable[text]\n- *Titre du responsable*: titre_du_responsable[text]\n- *Email du responsable*: email_du_responsable[text]\n- *\u00c9cole doctorale*: ecole_doctorale[text]\n- *Num\u00e9ro d'\u00e9cole doctorale*: numero_d_ecole_doctorale[text]\n- *Sigle de l'\u00e9cole doctorale*: sigle_de_l_ecole_doctorale[text]\n- *URL d'\u00e9cole doctorale*: url_d_ecole_doctorale[text]\n- *Code UAI COMUE*: code_uai_comue[text]\n- *Code SIRET COMUE*: code_siret_comue[text]\n- *COMUE*: comue[text]\n- *Sigle COMUE*: sigle_comue[text]\n- *URL COMUE*: url_comue[text]\n- *Institut Carnot*: institut_carnot[text]\n- *Sigle de l'institut Carnot*: sigle_de_l_institut_carnot[text]\n- *URL Institut Carnot*: url_institut_carnot[text]\n- *SIREN des entreprises essaim\u00e9es - iLab*: siren_des_entreprises_essaimees_ilab[text]\n- *Entreprise essaim\u00e9e - Lien open data*: entreprise_essaimee_lien_open_data[text]\n- *Code badge scanR*: code_badge_scanr[text]\n- *Badge scanR*: badge_scanr[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n- *Langue du libell\u00e9*: langue_du_libelle[text]\n- *Libell\u00e9s alternatifs*: libelles_alternatifs[text]\n- *Sigles alternatifs*: sigles_alternatifs[text]\n- *Langue des libell\u00e9s alternatifs*: langue_des_libelles_alternatifs[text]\n- *Site web alternatif*: site_web_alternatif[text]\n- *Type de site web alternatif*: type_de_site_web_alternatif[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bb68bb80-7fee-499c-9850-c5dd0018a96b",
          "last_modified": "2017-04-04T15:48:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bb68bb80-7fee-499c-9850-c5dd0018a96b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:00:07.626000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-structures-recherche-publiques-actives/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:07.627000",
          "description": "- *Num\u00e9ro national de structure*: numero_national_de_structure[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Ann\u00e9e de cr\u00e9ation*: annee_de_creation[text]\n- *Label num\u00e9ro*: label_numero[text]\n- *Tutelles*: tutelles[text]\n- *Sigles des tutelles*: sigles_des_tutelles[text]\n- *SIRET des tutelles*: siret_des_tutelles[text]\n- *UAI des tutelles*: uai_des_tutelles[text]\n- *Code de type de tutelle*: code_de_type_de_tutelle[text]\n- *Type de tutelle*: type_de_tutelle[text]\n- *URL de tutelle*: url_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de tutelle*: code_de_nature_de_tutelle[text]\n- *Nature de tutelle*: nature_de_tutelle[text]\n- *Code de nature de structure*: code_de_nature_de_structure[text]\n- *Nature de structure*: nature_de_structure[text]\n- *Code de type de structure*: code_de_type_de_structure[text]\n- *Type de structure*: type_de_structure[text]\n- *Code de niveau de structure*: code_de_niveau_de_structure[text]\n- *Niveau de structure*: niveau_de_structure[text]\n- *Code domaine scientifique*: code_domaine_scientifique[text]\n- *Domaine scientifique*: domaine_scientifique[text]\n- *Code panel ERC*: code_panel_erc[text]\n- *Panel ERC*: panel_erc[text]\n- *Code th\u00e8me de recherche*: code_theme_de_recherche[text]\n- *Th\u00e8me de recherche*: theme_de_recherche[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *Type de site*: type_de_site[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Lien historique annuel*: lien_historique_annuel[text]\n- *Fiche RNSR*: fiche_rnsr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *Num\u00e9ro de structure parent*: numero_de_structure_parent[text]\n- *Num\u00e9ro de structure enfant*: numero_de_structure_enfant[text]\n- *Num\u00e9ro de structure - historique*: numero_de_structure_historique[text]\n- *Ann\u00e9e d'effet - historique*: annee_d_effet_historique[text]\n- *Code de type de succession*: code_de_type_de_succession[text]\n- *Type de succession*: type_de_succession[text]\n- *Derni\u00e8re \u00e9valuation du HCERES*: derniere_evaluation_du_hceres[text]\n- *Rapport d'\u00e9valuation HCERES*: rapport_d_evaluation_hceres[text]\n- *Universit\u00e9 du Droit*: universite_du_droit[text]\n- *Pr\u00e9nom du responsable*: prenom_du_responsable[text]\n- *Nom du responsable*: nom_du_responsable[text]\n- *Titre du responsable*: titre_du_responsable[text]\n- *Email du responsable*: email_du_responsable[text]\n- *\u00c9cole doctorale*: ecole_doctorale[text]\n- *Num\u00e9ro d'\u00e9cole doctorale*: numero_d_ecole_doctorale[text]\n- *Sigle de l'\u00e9cole doctorale*: sigle_de_l_ecole_doctorale[text]\n- *URL d'\u00e9cole doctorale*: url_d_ecole_doctorale[text]\n- *Code UAI COMUE*: code_uai_comue[text]\n- *Code SIRET COMUE*: code_siret_comue[text]\n- *COMUE*: comue[text]\n- *Sigle COMUE*: sigle_comue[text]\n- *URL COMUE*: url_comue[text]\n- *Institut Carnot*: institut_carnot[text]\n- *Sigle de l'institut Carnot*: sigle_de_l_institut_carnot[text]\n- *URL Institut Carnot*: url_institut_carnot[text]\n- *SIREN des entreprises essaim\u00e9es - iLab*: siren_des_entreprises_essaimees_ilab[text]\n- *Entreprise essaim\u00e9e - Lien open data*: entreprise_essaimee_lien_open_data[text]\n- *Code badge scanR*: code_badge_scanr[text]\n- *Badge scanR*: badge_scanr[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n- *Langue du libell\u00e9*: langue_du_libelle[text]\n- *Libell\u00e9s alternatifs*: libelles_alternatifs[text]\n- *Sigles alternatifs*: sigles_alternatifs[text]\n- *Langue des libell\u00e9s alternatifs*: langue_des_libelles_alternatifs[text]\n- *Site web alternatif*: site_web_alternatif[text]\n- *Type de site web alternatif*: type_de_site_web_alternatif[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "74d4b75e-ddc4-498c-8463-ea806e4487f5",
          "last_modified": "2017-04-04T15:48:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/74d4b75e-ddc4-498c-8463-ea806e4487f5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:00:07.627000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-structures-recherche-publiques-actives/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "structures-de-recherche-publiques-actives-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "education",
        "enseignement",
        "formation",
        "r-d",
        "recherche",
        "recherche-publique",
        "rnsr",
        "scanr"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Structures de recherche publiques actives",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/structures-de-recherche-publiques-actives-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:49.533000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient les subventions allou\u00e9es par la Commission europ\u00e9enne aux participants au PCRDT \u00e0 la date du 6 octobre 2014.\u00a0\n\nDonn\u00e9es compl\u00e9mentaires dans _Contrats sign\u00e9s du programme-cadre recherche et d\u00e9veloppement technologique (7\u00e8me PCRDT) de la Commission europ\u00e9enne_",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:05.019400",
        "harvest:remote_id": "fr-esr-7eme_pcrdt-contrats-signes-et-participations",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Base E-Corda - FP7 projects and participants database (21 f\u00e9vrier 2014)",
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-7eme_pcrdt-contrats-signes-et-participations/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae71a3a7290df6f4be9d",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:05.022000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:05.018000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/participations-dans-les-contrats-signes-du-programme-cadre-recherche-et-developpement-technologique-7eme-pcrdt-de-la-commission-europeenne-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:05.018000",
          "description": "- *APPEL*: appel[text]\n- *programme_code*: programme_code[text]\n- *programme*: programme[text]\n- *priorite_code*: priorite_code[text]\n- *priorite*: priorite[text]\n- *activite_code*: activite_code[text]\n- *activite*: activite[text]\n- *instrument_code_groupe*: instrument_code_groupe[text]\n- *instrument_groupe*: instrument_groupe[text]\n- *instrument_code*: instrument_code[text]\n- *instrument*: instrument[text]\n- *zone_pays_code*: zone_pays_code[text]\n- *zone_pays*: zone_pays[text]\n- *pays_code*: pays_code[text]\n- *pays*: pays[text]\n- *type_org_code*: type_org_code[text]\n- *type_organisme*: type_organisme[text]\n- *nb_participation*: nb_participation[int]\n- *nb_coordination*: nb_coordination[int]\n- *montant_contribution_\u20ac*: montant_contribution[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4c8d48ae-6ced-4b71-a621-fc1944dd6b5c",
          "last_modified": "2014-10-28T10:00:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c8d48ae-6ced-4b71-a621-fc1944dd6b5c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:05.018000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-7eme_pcrdt-contrats-signes-et-participations/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:05.018000",
          "description": "- *APPEL*: appel[text]\n- *programme_code*: programme_code[text]\n- *programme*: programme[text]\n- *priorite_code*: priorite_code[text]\n- *priorite*: priorite[text]\n- *activite_code*: activite_code[text]\n- *activite*: activite[text]\n- *instrument_code_groupe*: instrument_code_groupe[text]\n- *instrument_groupe*: instrument_groupe[text]\n- *instrument_code*: instrument_code[text]\n- *instrument*: instrument[text]\n- *zone_pays_code*: zone_pays_code[text]\n- *zone_pays*: zone_pays[text]\n- *pays_code*: pays_code[text]\n- *pays*: pays[text]\n- *type_org_code*: type_org_code[text]\n- *type_organisme*: type_organisme[text]\n- *nb_participation*: nb_participation[int]\n- *nb_coordination*: nb_coordination[int]\n- *montant_contribution_\u20ac*: montant_contribution[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ba374917-d9c5-40b7-bc0a-f36717ade4c9",
          "last_modified": "2014-10-28T10:00:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ba374917-d9c5-40b7-bc0a-f36717ade4c9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:05.018000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-7eme_pcrdt-contrats-signes-et-participations/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "participations-dans-les-contrats-signes-du-programme-cadre-recherche-et-developpement-technologique-7eme-pcrdt-de-la-commission-europeenne-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cooperation",
        "developpement",
        "e-corda",
        "education",
        "enseignement",
        "europe",
        "financement-europeen",
        "formation",
        "fp7",
        "pays",
        "pcrdt",
        "recherche",
        "statistiques",
        "ue"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Participations dans les contrats sign\u00e9s du programme-cadre recherche et d\u00e9veloppement technologique (7\u00e8me PCRDT) de la Commission europ\u00e9enne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/participations-dans-les-contrats-signes-du-programme-cadre-recherche-et-developpement-technologique-7eme-pcrdt-de-la-commission-europeenne-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-11-22T04:02:17.304000",
      "deleted": null,
      "description": "Les indicateurs sont r\u00e9alis\u00e9s \u00e0 partir des donn\u00e9es issues du Syst\u00e8me d\u2019Information sur le Suivi de l\u2019Etudiant (SISE), qui recense les inscrits (SISE Inscriptions). Le champ couvre l\u2019ensemble des universit\u00e9s fran\u00e7aises (y compris l\u2019universit\u00e9 de Lorraine devenue grand \u00e9tablissement en 2011, l\u2019institut universitaire d\u2019Albi, le CUFR de Mayotte et l\u2019universit\u00e9 de Polyn\u00e9sie fran\u00e7aise mais non compris l\u2019universit\u00e9 de Nouvelle Cal\u00e9donie (donn\u00e9es non disponibles en 2015-2016)).\n\nCes indicateurs sont calcul\u00e9s sur la base des inscriptions administratives, et non d\u2019une pr\u00e9sence effective de l\u2019\u00e9tudiant. Ils peuvent \u00eatre de ce fait biais\u00e9s n\u00e9gativement.\n\n### Passage en deuxi\u00e8me ann\u00e9e en un ou deux ans\n\n#### PACES \n\nLe champ des indicateurs est constitu\u00e9 des bacheliers 2014 inscrits en 2014-2015 en Premi\u00e8re Ann\u00e9e Commune aux \u00c9tudes de Sant\u00e9 (PACES) dans l\u2019enseignement sup\u00e9rieur public.\n\nLes indicateurs sont calcul\u00e9s en rapportant des effectifs d\u2019\u00e9tudiants :\n\nBase (d\u00e9nominateur) : \u00e9tudiants du champ inscrits en PACES pendant l\u2019ann\u00e9e 2014-2015 ;\n\nPassage en deuxi\u00e8me ann\u00e9e (num\u00e9rateur) : \u00e9tudiants de la base (d\u00e9nominateur) inscrits, quel que soit l\u2019\u00e9tablissement d\u2019accueil, en deuxi\u00e8me ann\u00e9e de premier cycle d\u2019\u00e9tudes de m\u00e9decine (PCEM2), d\u2019odontologie (dentaire), de pharmacie ou de ma\u00efeutique (sage-femme) :   \npendant l\u2019ann\u00e9e 2015-2016 (passage en un an) ;   \npendant l\u2019ann\u00e9e 2016-2017 (passage en deux ans).\n\nRedoublement (num\u00e9rateur) : \u00e9tudiants de la base (d\u00e9nominateur) r\u00e9inscrits en PACES pendant l\u2019ann\u00e9e 2015-2016, quel que soit l\u2019\u00e9tablissement d\u2019accueil.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:15.354591",
        "harvest:remote_id": "fr-esr-parcours-des-bacheliers-en-paces",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-parcours-des-bacheliers-en-paces/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a14e8b9a3a7297775073502",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:15.359000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:15.353000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcours-des-bachelieres-et-bacheliers-inscrits-pour-la-premiere-fois-en-paces/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:15.352000",
          "description": "- *Id S\u00e9rie ou type de Bac*: serie_bac[int]\n- *S\u00e9rie ou type de Bac*: serie_bac_lib[text]\n- *Id \u00c2ge au bac*: age_au_bac[text]\n- *\u00c2ge au bac*: age_au_bac_lib[text]\n- *Id Sexe*: sexe[int]\n- *Sexe*: sexe_lib[text]\n- *Id Mention au Bac*: mention_bac[text]\n- *Mention au Bac*: mention_bac_lib[text]\n- *Ann\u00e9e de cohorte (Ann\u00e9e de premi\u00e8re inscription)*: cohorte[text]\n- *Effectif de n\u00e9obacheliers de la cohorte*: effectif_neobacheliers[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 en 1 an*: passage_en_de2_1_an[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 en 2 ans*: passage_en_de2_2_ans[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 en 1 ou 2 ans*: passage_en_de2_1_2_ans[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re M\u00e9decine en 1 ou 2 ans*: de2_medecine[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re Pharmacie en 1 ou 2 ans*: de2_pharmacie[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re Chirurgie dentaire en 1 ou 2 ans*: de2_chirurgie_dentaire[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re Ma\u00efeutique en 1 ou 2 ans*: de2_maieutique[int]\n- *Redoublement*: redoublement[int]\n- *Passage dans d'autres dipl\u00f4mes de sant\u00e9*: autres_sante[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "94b6acf3-45d2-425a-b4e6-54b6d22b31a0",
          "last_modified": "2017-11-21T08:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/94b6acf3-45d2-425a-b4e6-54b6d22b31a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:15.352000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-parcours-des-bacheliers-en-paces/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:15.353000",
          "description": "- *Id S\u00e9rie ou type de Bac*: serie_bac[int]\n- *S\u00e9rie ou type de Bac*: serie_bac_lib[text]\n- *Id \u00c2ge au bac*: age_au_bac[text]\n- *\u00c2ge au bac*: age_au_bac_lib[text]\n- *Id Sexe*: sexe[int]\n- *Sexe*: sexe_lib[text]\n- *Id Mention au Bac*: mention_bac[text]\n- *Mention au Bac*: mention_bac_lib[text]\n- *Ann\u00e9e de cohorte (Ann\u00e9e de premi\u00e8re inscription)*: cohorte[text]\n- *Effectif de n\u00e9obacheliers de la cohorte*: effectif_neobacheliers[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 en 1 an*: passage_en_de2_1_an[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 en 2 ans*: passage_en_de2_2_ans[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 en 1 ou 2 ans*: passage_en_de2_1_2_ans[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re M\u00e9decine en 1 ou 2 ans*: de2_medecine[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re Pharmacie en 1 ou 2 ans*: de2_pharmacie[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re Chirurgie dentaire en 1 ou 2 ans*: de2_chirurgie_dentaire[int]\n- *Passage en 2\u00e8me ann\u00e9e d'\u00e9tudes de sant\u00e9 dans la fili\u00e8re Ma\u00efeutique en 1 ou 2 ans*: de2_maieutique[int]\n- *Redoublement*: redoublement[int]\n- *Passage dans d'autres dipl\u00f4mes de sant\u00e9*: autres_sante[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4262a433-20a1-4dbd-913c-f371ce43b32b",
          "last_modified": "2017-11-21T08:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4262a433-20a1-4dbd-913c-f371ce43b32b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:15.353000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-parcours-des-bacheliers-en-paces/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "parcours-des-bachelieres-et-bacheliers-inscrits-pour-la-premiere-fois-en-paces",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bac",
        "bacheliers",
        "cohorte",
        "data1ercycle",
        "datapaces",
        "donnees-sexuees",
        "education",
        "enseignement",
        "formation",
        "formations-de-sante",
        "mention-au-bac",
        "paces",
        "parcours",
        "recherche",
        "reussite",
        "statistiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Parcours des bacheli\u00e8res et bacheliers inscrits pour la premi\u00e8re fois en PACES",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/parcours-des-bachelieres-et-bacheliers-inscrits-pour-la-premiere-fois-en-paces/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:52.798000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9e est constitu\u00e9 \u00e0 partir des informations collect\u00e9es gr\u00e2ce \u00e0 l'enqu\u00eate sur les budgets de R&T des collectivit\u00e9s territoriales (COLLTERR) conduite par le Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:24.890448",
        "harvest:remote_id": "fr_esr_budgets-de-recherche-et-de-transfert-de-technologie-rt-des-collectivites-",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Enqu\u00eate annuelle COLLTERR ",
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr_esr_budgets-de-recherche-et-de-transfert-de-technologie-rt-des-collectivites-/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae74a3a7290df5f4be8a",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:24.894000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:24.889000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-de-recherche-et-de-transfert-de-technologie-r-t-des-collectivites-territoriales-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:24.889000",
          "description": "- *Ann\u00e9es*: annees[text]\n- *Type de collectivit\u00e9*: type_de_collectivite[text]\n- *Indicateurs*: indicateurs[text]\n- *Indicateurs de l'effort budg\u00e9taire des conseils r\u00e9gionaux*: indicateurs_de_l_effort_budgetaire_des_conseils_regionaux[text]\n- *R\u00e9gions*: regions[text]\n- *Codes r\u00e9gions*: codes_regions[text]\n- *Objectifs sur budget ventil\u00e9*: objectifs_sur_budget_ventile[text]\n- *Valeur *: valeur[text]\n- *Code anciennes r\u00e9gions*: code_anciennes_regions[text]\n- *Anciennes r\u00e9gions*: anciennes_regions[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ae4266ad-7379-4108-af39-e2c3edce12ce",
          "last_modified": "2017-08-03T09:23:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ae4266ad-7379-4108-af39-e2c3edce12ce",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:24.889000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr_esr_budgets-de-recherche-et-de-transfert-de-technologie-rt-des-collectivites-/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:24.889000",
          "description": "- *Ann\u00e9es*: annees[text]\n- *Type de collectivit\u00e9*: type_de_collectivite[text]\n- *Indicateurs*: indicateurs[text]\n- *Indicateurs de l'effort budg\u00e9taire des conseils r\u00e9gionaux*: indicateurs_de_l_effort_budgetaire_des_conseils_regionaux[text]\n- *R\u00e9gions*: regions[text]\n- *Codes r\u00e9gions*: codes_regions[text]\n- *Objectifs sur budget ventil\u00e9*: objectifs_sur_budget_ventile[text]\n- *Valeur *: valeur[text]\n- *Code anciennes r\u00e9gions*: code_anciennes_regions[text]\n- *Anciennes r\u00e9gions*: anciennes_regions[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "dc7eac1d-ac07-4d69-9823-4ef038d78c9c",
          "last_modified": "2017-08-03T09:23:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dc7eac1d-ac07-4d69-9823-4ef038d78c9c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:24.889000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr_esr_budgets-de-recherche-et-de-transfert-de-technologie-rt-des-collectivites-/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budget-de-recherche-et-de-transfert-de-technologie-r-t-des-collectivites-territoriales-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget-r-t",
        "collectivites-territoriales",
        "commune",
        "communes",
        "conseil-departemental",
        "conseil-regional",
        "conseils-departementaux",
        "conseils-regionaux",
        "cper",
        "education",
        "enseignement",
        "epci",
        "formation",
        "poles-de-competitivite",
        "recherche",
        "regions",
        "statistiques",
        "transfert-de-technologie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget de recherche et de transfert de technologie (R&T) des collectivit\u00e9s territoriales",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-de-recherche-et-de-transfert-de-technologie-r-t-des-collectivites-territoriales-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:42.075000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les \u00e9tablissements publics ou priv\u00e9s actifs impliqu\u00e9s dans la recherche et d\u00e9veloppement. Ils sont pr\u00e9sents dans l'application scanR au travers notamment de leur participation \u00e0 des programmes de recherche ou \u00e0 leurs d\u00e9p\u00f4ts de brevets.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:26.660576",
        "harvest:remote_id": "fr-esr-etablissements-publics-prives-impliques-recherche-developpement",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-etablissements-publics-prives-impliques-recherche-developpement/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae6aa3a7290df6f4be95",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:26.664000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:26.660000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/etablissements-publics-et-prives-impliques-dans-la-recherche-et-developpement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:26.659000",
          "description": "- *SIREN*: siren[text]\n- *SIRET*: siret[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *SIRET si\u00e8ge*: siret_siege[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Code de cat\u00e9gorie*: code_de_categorie[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Libell\u00e9 APE*: libelle_ape[text]\n- *code de tranche ETP*: code_de_tranche_etp[text]\n- *Tranche ETP*: tranche_etp[text]\n- *Chiffre d'affaire 2014*: chiffre_d_affaire_2014[int]\n- *Code de cat\u00e9gorie juridique*: code_de_categorie_juridique[int]\n- *Cat\u00e9gorie juridique*: categorie_juridique[text]\n- *Code UAI*: code_uai[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *URL d'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur*: url_d_etablissement_d_enseignement_superieur[text]\n- *Num\u00e9ro de voie*: numero_de_voie[text]\n- *Bis ou ter*: bis_ou_ter[text]\n- *Type de voie*: type_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9 de voie*: libelle_de_voie[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse*: complement_d_adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Bureau distributeur*: bureau_distributeur[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Code de badge*: code_de_badge[text]\n- *Badge*: badge[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8f02fdd2-f42d-4e56-9b12-0ee8ec37e1c4",
          "last_modified": "2016-10-10T11:46:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8f02fdd2-f42d-4e56-9b12-0ee8ec37e1c4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:26.659000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-etablissements-publics-prives-impliques-recherche-developpement/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:26.659000",
          "description": "- *SIREN*: siren[text]\n- *SIRET*: siret[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *SIRET si\u00e8ge*: siret_siege[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Code de cat\u00e9gorie*: code_de_categorie[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Libell\u00e9 APE*: libelle_ape[text]\n- *code de tranche ETP*: code_de_tranche_etp[text]\n- *Tranche ETP*: tranche_etp[text]\n- *Chiffre d'affaire 2014*: chiffre_d_affaire_2014[int]\n- *Code de cat\u00e9gorie juridique*: code_de_categorie_juridique[int]\n- *Cat\u00e9gorie juridique*: categorie_juridique[text]\n- *Code UAI*: code_uai[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *URL d'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur*: url_d_etablissement_d_enseignement_superieur[text]\n- *Num\u00e9ro de voie*: numero_de_voie[text]\n- *Bis ou ter*: bis_ou_ter[text]\n- *Type de voie*: type_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9 de voie*: libelle_de_voie[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse*: complement_d_adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Bureau distributeur*: bureau_distributeur[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Code de badge*: code_de_badge[text]\n- *Badge*: badge[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "02419870-25b0-4333-9caf-a8fbef11ff61",
          "last_modified": "2016-10-10T11:46:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/02419870-25b0-4333-9caf-a8fbef11ff61",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:26.659000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-etablissements-publics-prives-impliques-recherche-developpement/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:26.659000",
          "description": "- *SIREN*: siren[text]\n- *SIRET*: siret[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *SIRET si\u00e8ge*: siret_siege[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Code de cat\u00e9gorie*: code_de_categorie[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Libell\u00e9 APE*: libelle_ape[text]\n- *code de tranche ETP*: code_de_tranche_etp[text]\n- *Tranche ETP*: tranche_etp[text]\n- *Chiffre d'affaire 2014*: chiffre_d_affaire_2014[int]\n- *Code de cat\u00e9gorie juridique*: code_de_categorie_juridique[int]\n- *Cat\u00e9gorie juridique*: categorie_juridique[text]\n- *Code UAI*: code_uai[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *URL d'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur*: url_d_etablissement_d_enseignement_superieur[text]\n- *Num\u00e9ro de voie*: numero_de_voie[text]\n- *Bis ou ter*: bis_ou_ter[text]\n- *Type de voie*: type_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9 de voie*: libelle_de_voie[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse*: complement_d_adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Bureau distributeur*: bureau_distributeur[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Code de badge*: code_de_badge[text]\n- *Badge*: badge[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e448dcea-896c-4982-8cd9-b18ca5ea09ac",
          "last_modified": "2016-10-10T11:46:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e448dcea-896c-4982-8cd9-b18ca5ea09ac",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:00:26.659000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-etablissements-publics-prives-impliques-recherche-developpement/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:26.659000",
          "description": "- *SIREN*: siren[text]\n- *SIRET*: siret[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *SIRET si\u00e8ge*: siret_siege[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Code de cat\u00e9gorie*: code_de_categorie[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Libell\u00e9 APE*: libelle_ape[text]\n- *code de tranche ETP*: code_de_tranche_etp[text]\n- *Tranche ETP*: tranche_etp[text]\n- *Chiffre d'affaire 2014*: chiffre_d_affaire_2014[int]\n- *Code de cat\u00e9gorie juridique*: code_de_categorie_juridique[int]\n- *Cat\u00e9gorie juridique*: categorie_juridique[text]\n- *Code UAI*: code_uai[text]\n- *Wikidata*: wikidata[text]\n- *Site web*: site_web[text]\n- *scanR*: scanr[text]\n- *Wikipedia*: wikipedia[text]\n- *URL d'\u00e9tablissement d'enseignement sup\u00e9rieur*: url_d_etablissement_d_enseignement_superieur[text]\n- *Num\u00e9ro de voie*: numero_de_voie[text]\n- *Bis ou ter*: bis_ou_ter[text]\n- *Type de voie*: type_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9 de voie*: libelle_de_voie[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse*: complement_d_adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Bureau distributeur*: bureau_distributeur[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code commune*: code_commune[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code d'unit\u00e9 urbaine*: code_d_unite_urbaine[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[text]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *Code de la r\u00e9gion*: code_de_la_region[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code du pays*: code_du_pays[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Code de badge*: code_de_badge[text]\n- *Badge*: badge[text]\n- *Code de la r\u00e9gion (avant 2016)*: code_de_la_region_avant_2016[text]\n- *R\u00e9gion (avant 2016)*: region_avant_2016[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "bdfaa480-75f1-4d8c-8ba1-1c782633149d",
          "last_modified": "2016-10-10T11:46:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bdfaa480-75f1-4d8c-8ba1-1c782633149d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:00:26.660000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-etablissements-publics-prives-impliques-recherche-developpement/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "etablissements-publics-et-prives-impliques-dans-la-recherche-et-developpement",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "administrations",
        "adresses-postales",
        "ape",
        "atlas-des-brevets",
        "business",
        "commune",
        "communes",
        "departement",
        "departements",
        "developpement",
        "developpement-economique",
        "economie",
        "education",
        "emploi",
        "enseignement",
        "entreprise",
        "entreprises",
        "etablissements",
        "formation",
        "innovation",
        "pme",
        "r-d",
        "recherche",
        "recherche-publique",
        "referentiel",
        "region",
        "regions",
        "scanr",
        "siren",
        "siret",
        "sites-internet",
        "uai",
        "unite-urbaine",
        "unites-urbaines",
        "wikidata"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9tablissements publics et priv\u00e9s impliqu\u00e9s dans la recherche et d\u00e9veloppement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/etablissements-publics-et-prives-impliques-dans-la-recherche-et-developpement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:37.436000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es reprend les informations et nomenclatures\u00a0concernant les 242 m\u00e9tiers des\u00a0ing\u00e9nieurs et personnels techniques de recherche et de formation (ITRF) et des ing\u00e9nieurs et personnels techniques de la recherche (ITA) d\u00e9crits dans le r\u00e9pertoire des branches d\u2019activit\u00e9s professionnelles et des emplois-types, d\u00e9nomm\u00e9 R\u00e9F\u00e9rens (REF\u00e9rentiel des Emplois-types de la recherche et de l\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur).\n\nCe jeu de donn\u00e9es alimente le\u00a0[site d\u00e9di\u00e9 \u00e0 ce r\u00e9f\u00e9rentiel](http://referens.enseignementsup-recherche.gouv.fr/).\n\nIl est associ\u00e9 \u00e0 un autre jeu de donn\u00e9es qui pr\u00e9sente les entr\u00e9es du\u00a0[dictionnaire des comp\u00e9tences](http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr_dictionnaire_competences_referens_3/)\u00a0qui d\u00e9crit les connaissances et comp\u00e9tences li\u00e9s aux emplois-types de R\u00e9F\u00e9rens III.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:38.467019",
        "harvest:remote_id": "fr-esr_referentiel_metier_referens_3",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "R\u00e9F\u00e9rens III",
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr_referentiel_metier_referens_3/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae65a3a7290df5f4be7a",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:38.476000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:38.465000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/referentiel-metiers-referens-iii-pour-la-filiere-des-itrf-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:38.465000",
          "description": "- *Code de la branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap_id[text]\n- *Branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap[text]\n- *Famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap[text]\n- *Emploi type de rattachement (REME)*: referens_fap_rattachement[text]\n- *Id de la correspondance statutaire*: referens_cs_id[text]\n- *Code de la correspondance statutaire*: referens_cs[text]\n- *Correspondance statutaire*: referens_cs_lib[text]\n- *Domaine de formation souhait\u00e9/exig\u00e9*: referens_domaine_formation[text]\n- *M\u00e9tiers*: referens_metiers[text]\n- *Mission*: referens_mission[text]\n- *FAP REME*: referens_fap_reme[text]\n- *Activit\u00e9s principales*: referens_activites_principales[text]\n- *Conditions particuli\u00e8res d\u2019exercices*: referens_conditions[text]\n- *Connaissances*: referens_connaissances[text]\n- *Comp\u00e9tences op\u00e9rationnelles*: referens_competences_operationnelles[text]\n- *Comp\u00e9tences comportementales*: referens_competences_comportementales[text]\n- *Dipl\u00f4me r\u00e9glementaire exig\u00e9 - Formation professionnelle si souhaitable*: referens_prerequis[text]\n- *Facteurs d\u2019\u00e9volution \u00e0 moyen terme*: referens_facteurs_d_evolution_moyen_terme[text]\n- *Impacts sur l\u2019emploi-type*: referens_impacts[text]\n- *Code emploi type*: referens_id[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type*: referens_intitule[text]\n- *Code du pr\u00e9c\u00e9dent emploi type*: referens_id_precedent[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type pr\u00e9c\u00e9dent*: referens_intitule_precedent[text]\n- *TriCarto*: tricarto[text]\n- *Code de la famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap_id[text]\n- *Exp\u00e9rience souhait\u00e9e/exig\u00e9e*: referens_experience[text]\n- *TriFAP*: trifap[text]\n- *REFERENS_CATEGORIE_EMPLOI*: referens_categorie_emploi[text]\n- *Type de situation REFERENS III*: referens_type_id_precedent[text]\n- *Situation REFERENS III*: referens_type_precedent[text]\n- *Il existe un programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe_fichier[text]\n- *Programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe[text]\n- *Programme de concours externe (classe normale)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_normale[text]\n- *Programme de concours externe (classe sup\u00e9rieure)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_superieure[text]\n- *FICHE_URL*: fiche_url[text]\n- *Fiche au format pdf*: fiche_pdf[file]\n- *REFERENS_CONNAISSANCES_DEFINITIONS*: referens_connaissances_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_OPERATIONNELLES_DEFINITIONS*: referens_competences_operationnelles_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_COMPORTEMENTALES_DEFINITIONS*: referens_competences_comportementales_definitions[text]\n- *COMPETENCES_ID*: competences_id[text]\n- *BAP*: bap[text]\n- *FAP*: fap[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "23844e25-0565-409d-8747-23514d169719",
          "last_modified": "2017-11-17T14:50:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/23844e25-0565-409d-8747-23514d169719",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:38.465000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr_referentiel_metier_referens_3/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:38.465000",
          "description": "- *Code de la branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap_id[text]\n- *Branche d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_bap[text]\n- *Famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap[text]\n- *Emploi type de rattachement (REME)*: referens_fap_rattachement[text]\n- *Id de la correspondance statutaire*: referens_cs_id[text]\n- *Code de la correspondance statutaire*: referens_cs[text]\n- *Correspondance statutaire*: referens_cs_lib[text]\n- *Domaine de formation souhait\u00e9/exig\u00e9*: referens_domaine_formation[text]\n- *M\u00e9tiers*: referens_metiers[text]\n- *Mission*: referens_mission[text]\n- *FAP REME*: referens_fap_reme[text]\n- *Activit\u00e9s principales*: referens_activites_principales[text]\n- *Conditions particuli\u00e8res d\u2019exercices*: referens_conditions[text]\n- *Connaissances*: referens_connaissances[text]\n- *Comp\u00e9tences op\u00e9rationnelles*: referens_competences_operationnelles[text]\n- *Comp\u00e9tences comportementales*: referens_competences_comportementales[text]\n- *Dipl\u00f4me r\u00e9glementaire exig\u00e9 - Formation professionnelle si souhaitable*: referens_prerequis[text]\n- *Facteurs d\u2019\u00e9volution \u00e0 moyen terme*: referens_facteurs_d_evolution_moyen_terme[text]\n- *Impacts sur l\u2019emploi-type*: referens_impacts[text]\n- *Code emploi type*: referens_id[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type*: referens_intitule[text]\n- *Code du pr\u00e9c\u00e9dent emploi type*: referens_id_precedent[text]\n- *Intitul\u00e9 de l\u2019emploi type pr\u00e9c\u00e9dent*: referens_intitule_precedent[text]\n- *TriCarto*: tricarto[text]\n- *Code de la famille d\u2019activit\u00e9 professionnelle*: referens_fap_id[text]\n- *Exp\u00e9rience souhait\u00e9e/exig\u00e9e*: referens_experience[text]\n- *TriFAP*: trifap[text]\n- *REFERENS_CATEGORIE_EMPLOI*: referens_categorie_emploi[text]\n- *Type de situation REFERENS III*: referens_type_id_precedent[text]\n- *Situation REFERENS III*: referens_type_precedent[text]\n- *Il existe un programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe_fichier[text]\n- *Programme de concours externe*: referens_programme_du_concours_externe[text]\n- *Programme de concours externe (classe normale)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_normale[text]\n- *Programme de concours externe (classe sup\u00e9rieure)*: referens_programme_du_concours_externe_classe_superieure[text]\n- *FICHE_URL*: fiche_url[text]\n- *Fiche au format pdf*: fiche_pdf[file]\n- *REFERENS_CONNAISSANCES_DEFINITIONS*: referens_connaissances_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_OPERATIONNELLES_DEFINITIONS*: referens_competences_operationnelles_definitions[text]\n- *REFERENS_COMPETENCES_COMPORTEMENTALES_DEFINITIONS*: referens_competences_comportementales_definitions[text]\n- *COMPETENCES_ID*: competences_id[text]\n- *BAP*: bap[text]\n- *FAP*: fap[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "245b48ed-b5e9-493a-a7a8-dc03a7112253",
          "last_modified": "2017-11-17T14:50:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/245b48ed-b5e9-493a-a7a8-dc03a7112253",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:38.465000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr_referentiel_metier_referens_3/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "referentiel-metiers-referens-iii-pour-la-filiere-des-itrf-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "business",
        "citoyennete",
        "concours",
        "developpement-economique",
        "dgrh",
        "economie",
        "education",
        "education-nationale",
        "emploi",
        "enseignement",
        "enseignement-superieur",
        "finances-publiques",
        "formation",
        "gouvernement",
        "itrf",
        "metier",
        "metiers",
        "pme",
        "recherche",
        "recrutement",
        "referens",
        "referens-iii",
        "referentiel",
        "ressources-humaines",
        "rh"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9f\u00e9rentiel m\u00e9tiers R\u00e9F\u00e9rens III pour la fili\u00e8re des ITRF",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/referentiel-metiers-referens-iii-pour-la-filiere-des-itrf-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-08T04:00:37.800000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les **effectifs** d' **enseignants-chercheurs et** d\u2019 **enseignants titulaires** en activit\u00e9, affect\u00e9s dans les \u00e9tablissements publics sous tutelle du minist\u00e8re en charge de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche de 2010-2011 \u00e0 2015-2016. \n\nLes donn\u00e9es sont tir\u00e9es du syst\u00e8me d'information relatif \u00e0 la gestion de carri\u00e8re des enseignants-chercheurs et des enseignants affect\u00e9s dans les \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur (RH-SUPINFO).\u00a0\n\nLes donn\u00e9es sont observ\u00e9es vers le mois de mai de l\u2019ann\u00e9e universitaire consid\u00e9r\u00e9e.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:29.797687",
        "harvest:remote_id": "fr-esr-enseignants-titulaires-esr-public",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Gestion des emplois et des personnels de l'enseignement sup\u00e9rieur (GESUP2)",
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-enseignants-titulaires-esr-public/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58bf73d5a3a7293affefbf67",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:29.800000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:29.797000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-enseignants-titulaires-des-etablissements-publics-de-lenseignement-superieur/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:29.796000",
          "description": "- *Rentr\u00e9e*: rentree[text] Rentr\u00e9e de l'ann\u00e9e universitaire\n- *Ann\u00e9e universitaire*: annee[text]\n- *\u00c9tablissement*: etablissement_lib[text]\n- *Type \u00e9tablissement*: etablissement_type[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Acad\u00e9mie*: academie[text]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Classe \u00e2ge*: classe_age[text] Partition des \u00e2ges des enseignants titulaires en 3 classes. \n- *Categorie de personnels*: categorie_assimilation[text]\n- *Grandes disciplines*: grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *Groupes CNU*: groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Sections CNU*: section_cnu[text] Sections du conseil national des universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline \n- *Quotite travail*: quotite_travail[int] Quotit\u00e9 de travail exprim\u00e9 en %\n- *ID acad\u00e9mie*: code_academie[text]\n- *ID r\u00e9gion*: code_region[text]\n- *Identifiant \u00e9tablissement*: etablissement[text] Code de l'\u00e9tablissement\n- *Code categorie personnels*: code_categorie_assimil[text]\n- *Code groupe CNU*: code_groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Code grande discipline*: code_grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *effectif*: effectif[int] Nombre d'enseignants\n- *code_section_cnu*: code_section_cnu[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "30cc0434-c606-4e4c-b3a4-f20073486064",
          "last_modified": "2017-05-23T14:12:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/30cc0434-c606-4e4c-b3a4-f20073486064",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:29.796000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-enseignants-titulaires-esr-public/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:29.796000",
          "description": "- *Rentr\u00e9e*: rentree[text] Rentr\u00e9e de l'ann\u00e9e universitaire\n- *Ann\u00e9e universitaire*: annee[text]\n- *\u00c9tablissement*: etablissement_lib[text]\n- *Type \u00e9tablissement*: etablissement_type[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Acad\u00e9mie*: academie[text]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Classe \u00e2ge*: classe_age[text] Partition des \u00e2ges des enseignants titulaires en 3 classes. \n- *Categorie de personnels*: categorie_assimilation[text]\n- *Grandes disciplines*: grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *Groupes CNU*: groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Sections CNU*: section_cnu[text] Sections du conseil national des universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline \n- *Quotite travail*: quotite_travail[int] Quotit\u00e9 de travail exprim\u00e9 en %\n- *ID acad\u00e9mie*: code_academie[text]\n- *ID r\u00e9gion*: code_region[text]\n- *Identifiant \u00e9tablissement*: etablissement[text] Code de l'\u00e9tablissement\n- *Code categorie personnels*: code_categorie_assimil[text]\n- *Code groupe CNU*: code_groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Code grande discipline*: code_grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *effectif*: effectif[int] Nombre d'enseignants\n- *code_section_cnu*: code_section_cnu[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6b655f89-3234-4cf0-ae9a-8b820cae5a82",
          "last_modified": "2017-05-23T14:12:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6b655f89-3234-4cf0-ae9a-8b820cae5a82",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:29.796000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-enseignants-titulaires-esr-public/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:29.796000",
          "description": "- *Rentr\u00e9e*: rentree[text] Rentr\u00e9e de l'ann\u00e9e universitaire\n- *Ann\u00e9e universitaire*: annee[text]\n- *\u00c9tablissement*: etablissement_lib[text]\n- *Type \u00e9tablissement*: etablissement_type[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Acad\u00e9mie*: academie[text]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Classe \u00e2ge*: classe_age[text] Partition des \u00e2ges des enseignants titulaires en 3 classes. \n- *Categorie de personnels*: categorie_assimilation[text]\n- *Grandes disciplines*: grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *Groupes CNU*: groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Sections CNU*: section_cnu[text] Sections du conseil national des universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline \n- *Quotite travail*: quotite_travail[int] Quotit\u00e9 de travail exprim\u00e9 en %\n- *ID acad\u00e9mie*: code_academie[text]\n- *ID r\u00e9gion*: code_region[text]\n- *Identifiant \u00e9tablissement*: etablissement[text] Code de l'\u00e9tablissement\n- *Code categorie personnels*: code_categorie_assimil[text]\n- *Code groupe CNU*: code_groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Code grande discipline*: code_grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *effectif*: effectif[int] Nombre d'enseignants\n- *code_section_cnu*: code_section_cnu[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ff36ff32-1ba2-4eae-b2bb-8c5dc37f6373",
          "last_modified": "2017-05-23T14:12:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ff36ff32-1ba2-4eae-b2bb-8c5dc37f6373",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:00:29.796000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-enseignants-titulaires-esr-public/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:29.797000",
          "description": "- *Rentr\u00e9e*: rentree[text] Rentr\u00e9e de l'ann\u00e9e universitaire\n- *Ann\u00e9e universitaire*: annee[text]\n- *\u00c9tablissement*: etablissement_lib[text]\n- *Type \u00e9tablissement*: etablissement_type[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Acad\u00e9mie*: academie[text]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Classe \u00e2ge*: classe_age[text] Partition des \u00e2ges des enseignants titulaires en 3 classes. \n- *Categorie de personnels*: categorie_assimilation[text]\n- *Grandes disciplines*: grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *Groupes CNU*: groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Sections CNU*: section_cnu[text] Sections du conseil national des universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline \n- *Quotite travail*: quotite_travail[int] Quotit\u00e9 de travail exprim\u00e9 en %\n- *ID acad\u00e9mie*: code_academie[text]\n- *ID r\u00e9gion*: code_region[text]\n- *Identifiant \u00e9tablissement*: etablissement[text] Code de l'\u00e9tablissement\n- *Code categorie personnels*: code_categorie_assimil[text]\n- *Code groupe CNU*: code_groupe_cnu[text] Regroupements des sections du Conseil National des Universit\u00e9s (CNU) dont chacune correspond \u00e0 une discipline.\n- *Code grande discipline*: code_grande_discipline[text] Regroupements des groupes de sections CNU.\n- *effectif*: effectif[int] Nombre d'enseignants\n- *code_section_cnu*: code_section_cnu[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "5a780a47-2f3a-4737-b80a-dace749c4e43",
          "last_modified": "2017-05-23T14:12:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5a780a47-2f3a-4737-b80a-dace749c4e43",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:00:29.797000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr-esr-enseignants-titulaires-esr-public/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-enseignants-titulaires-des-etablissements-publics-de-lenseignement-superieur",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "categorie-personnels",
        "citoyennete",
        "cnu",
        "donnees-sexuees",
        "education",
        "effectifs-superieur",
        "enseignant-chercheur",
        "enseignement",
        "enseignement-superieur",
        "finances-publiques",
        "formation",
        "gouvernement",
        "maitre-de-conferences",
        "personnels",
        "personnels-superieur",
        "professeurs",
        "recherche",
        "statistiques",
        "universites"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les enseignants titulaires des \u00e9tablissements publics de l'enseignement sup\u00e9rieur",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-enseignants-titulaires-des-etablissements-publics-de-lenseignement-superieur/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:24:30.176000",
      "deleted": null,
      "description": "Statistiques mensuelles du nombre de t\u00e9l\u00e9chargements des jeux de donn\u00e9es \u00e0 partir de la\u00a0[plateforme open data du\u00a0Minist\u00e8re en charge de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche](http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/?sort=modified) et de la\u00a0[plateforme open data\u00a0data.gouv.fr](https://www.data.gouv.fr/fr/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.enseignementsup-recherche.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:21.082116",
        "harvest:remote_id": "fr_telechargements_jeux_open_data",
        "harvest:source_id": "586961d688ee3816ad3f4e5d",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr_telechargements_jeux_open_data/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586dae5ea3a7290df5f4be71",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:21.084000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:21.081000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-mensuelles-du-nombre-de-telechargements-des-jeux-de-donnees-open-data/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:21.081000",
          "description": "- *annee_mois*: annees_mois[text]\n- *Mois*: mois[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Temps*: temps[date]\n- *Titre du jeu de donn\u00e9es*: titre[text]\n- *Identifiant du jeu de donn\u00e9es*: dataset[text]\n- *Nombre de t\u00e9l\u00e9chargements du mois*: nb_telechargements_mois[int]\n- *Nombre de t\u00e9l\u00e9chargements cumul\u00e9s*: nb_telechargements_cumules[int]\n- *Acc\u00e8s aux informations sur le jeu de donn\u00e9es*: meta[text]\n- *Acc\u00e8s aux donn\u00e9es*: data[text]\n- *Acc\u00e8s \u00e0 la page d'exportation des donn\u00e9es*: export[text]\n- *Acc\u00e8s \u00e0 la console API*: api[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6934524d-e4b7-4459-811f-f9eba3248b1b",
          "last_modified": "2017-11-02T10:18:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6934524d-e4b7-4459-811f-f9eba3248b1b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:21.081000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr_telechargements_jeux_open_data/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:21.081000",
          "description": "- *annee_mois*: annees_mois[text]\n- *Mois*: mois[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Temps*: temps[date]\n- *Titre du jeu de donn\u00e9es*: titre[text]\n- *Identifiant du jeu de donn\u00e9es*: dataset[text]\n- *Nombre de t\u00e9l\u00e9chargements du mois*: nb_telechargements_mois[int]\n- *Nombre de t\u00e9l\u00e9chargements cumul\u00e9s*: nb_telechargements_cumules[int]\n- *Acc\u00e8s aux informations sur le jeu de donn\u00e9es*: meta[text]\n- *Acc\u00e8s aux donn\u00e9es*: data[text]\n- *Acc\u00e8s \u00e0 la page d'exportation des donn\u00e9es*: export[text]\n- *Acc\u00e8s \u00e0 la console API*: api[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "53be12e6-ded7-4713-94b2-0077b6880e9b",
          "last_modified": "2017-11-02T10:18:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/53be12e6-ded7-4713-94b2-0077b6880e9b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:21.081000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr//explore/dataset/fr_telechargements_jeux_open_data/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-mensuelles-du-nombre-de-telechargements-des-jeux-de-donnees-open-data",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "citoyennete",
        "fichiers",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "open-data",
        "statistiques",
        "telechargement",
        "telechargements"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques mensuelles du nombre de t\u00e9l\u00e9chargements des jeux de donn\u00e9es open data",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-mensuelles-du-nombre-de-telechargements-des-jeux-de-donnees-open-data/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:59:32.156000",
      "deleted": null,
      "description": "**Liste des points d'arr\u00eat de bus\u00a0du r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur nom, leur commune\u00a0de rattachement et la g\u00e9olocalisation.**",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:52.596748",
        "harvest:remote_id": "topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5784a3a7292dcea9d209",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:52.598000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:52.595000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:52.594000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : pour acc\u00e9der \u00e0 un bus \u00e0 cet arr\u00eat, il faut \u00e9galement que la ligne et le bus soient accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite. Pour obtenir les lignes accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir les bus accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Bus utilis\u00e9s sur le r\u00e9seau STAR\".\n- *Mobilier*: mobilier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b5fb1542-08e4-482b-8ecb-42fd0cd1b9b3",
          "last_modified": "2015-06-30T12:46:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5fb1542-08e4-482b-8ecb-42fd0cd1b9b3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:52.594000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:52.595000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : pour acc\u00e9der \u00e0 un bus \u00e0 cet arr\u00eat, il faut \u00e9galement que la ligne et le bus soient accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite. Pour obtenir les lignes accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir les bus accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Bus utilis\u00e9s sur le r\u00e9seau STAR\".\n- *Mobilier*: mobilier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b50e3901-0e6b-4a3d-b2e7-c6f396bd4da2",
          "last_modified": "2015-06-30T12:46:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b50e3901-0e6b-4a3d-b2e7-c6f396bd4da2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:52.595000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:52.595000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : pour acc\u00e9der \u00e0 un bus \u00e0 cet arr\u00eat, il faut \u00e9galement que la ligne et le bus soient accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite. Pour obtenir les lignes accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir les bus accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Bus utilis\u00e9s sur le r\u00e9seau STAR\".\n- *Mobilier*: mobilier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d779de56-b183-4901-a3cf-1cf9923ef1fa",
          "last_modified": "2015-06-30T12:46:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d779de56-b183-4901-a3cf-1cf9923ef1fa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:00:52.595000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:52.595000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : pour acc\u00e9der \u00e0 un bus \u00e0 cet arr\u00eat, il faut \u00e9galement que la ligne et le bus soient accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite. Pour obtenir les lignes accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir les bus accessibles aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Bus utilis\u00e9s sur le r\u00e9seau STAR\".\n- *Mobilier*: mobilier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "ba10e11a-864a-484b-8302-b51718c86270",
          "last_modified": "2015-06-30T12:46:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ba10e11a-864a-484b-8302-b51718c86270",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:00:52.595000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bus",
        "mobilite",
        "transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Topologie des points d'arr\u00eat de bus du r\u00e9seau STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/topologie-des-points-darret-de-bus-du-reseau-star/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:42.084000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce fichier de donn\u00e9es correspond aux budgets dits \"annexes\" et liste les d\u00e9penses et recettes pr\u00e9vues par la Ville en 2015 sur les budgets annexes du service des eaux, de l'assainissement, des r\u00e9seaux de chaleur, du service ext\u00e9rieur des pompes fun\u00e8bres ainsi que sur les budgets des Zones d'Am\u00e9nagement Concert\u00e9es (Z.A.C.) en r\u00e9gie.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:57.262517",
        "harvest:remote_id": "bp-2015-budgets-annexes",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2015-budgets-annexes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5752a3a7292dcea9d1ea",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:57.263000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:57.261000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bp-2015-ville-de-rennes-budgets-annexes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:57.261000",
          "description": "- *Code*: code[int]\n- *Budget*: budget[text]\n- *Sens*: depenses_recettes[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Somme*: bp_2015[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "899175a1-5693-4b66-a292-0c3b9c51cc32",
          "last_modified": "2016-06-08T15:07:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/899175a1-5693-4b66-a292-0c3b9c51cc32",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:57.261000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2015-budgets-annexes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:57.261000",
          "description": "- *Code*: code[int]\n- *Budget*: budget[text]\n- *Sens*: depenses_recettes[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Somme*: bp_2015[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "c1e68a33-e527-4485-aa27-6b363893e5cb",
          "last_modified": "2016-06-08T15:07:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c1e68a33-e527-4485-aa27-6b363893e5cb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:57.261000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2015-budgets-annexes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "bp-2015-ville-de-rennes-budgets-annexes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "BP 2015 - Ville de Rennes - Budgets Annexes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bp-2015-ville-de-rennes-budgets-annexes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:32.403000",
      "deleted": null,
      "description": "Indicateurs financiers relatifs \u00e0 la gestion des d\u00e9chets de Rennes M\u00e9tropole depuis 2002. Les \u00e9l\u00e9ments financiers sont extraits du compte administratif du budget annexe \"\u00c9limination et valorisation des d\u00e9chets\".",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:00:58.845130",
        "harvest:remote_id": "indicateurs-financiers-du-service-de-valorisation-des-dechets-de-rennes-metropol",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/indicateurs-financiers-du-service-de-valorisation-des-dechets-de-rennes-metropol/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5748a3a7292dcfa9d1d8",
      "last_modified": "2017-11-27T04:00:58.846000",
      "last_update": "2017-11-27T04:00:58.844000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateurs-financiers-relatifs-a-la-gestion-des-dechets/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:58.844000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n- *Population*: population[int]\n- *D\u00e9penses r\u00e9elles de fonctionnement *: depenses_reelles_de_fonctionnement_en_meu[double] (en M\u20ac)\n- *Collecte OM*: collecte_om[int]\n- *Collecte s\u00e9lective + Tri*: collecte_selective_tri[int]\n- *Collectes OM et s\u00e9lective*: collectes_om_et_selective[int]\n- *Tri*: tri[int]\n- *Incin\u00e9ration et stockage*: incineration_et_stockage[int]\n- *D\u00e9ch\u00e8teries*: decheteries[int]\n- *Pr\u00e9vention - Communication*: prevention_communication[int]\n- *Personnel*: personnel[int]\n- *Fonctionnement*: fonctionnement[int]\n- *Charges exceptionnelles*: charges_exceptionnelles[text]\n- *Frais financiers*: frais_financiers[int]\n- *Recettes de fonctionnement (en M\u20ac)*: recettes_de_fonctionnement_en_meu[double]\n- *Att\u00e9nuation charges*: attenuation_charges[int]\n- *TEOM*: teom[int]\n- *Redevances*: redevances[int]\n- *Produits service*: produits_service[int]\n- *Subventions*: subventions[int]\n- *Produits divers et exceptionnels*: produits_divers_et_exceptionnels[int]\n- *Frais de personnel*: frais_de_personnel[int]\n- *Capital restant d\u00fb*: capital_restant_du[int]\n- *TEOM (en M\u20ac)*: teom_en_meu[double]\n- *D\u00e9penses r\u00e9elles d'investissement (en M\u20ac)*: depenses_reelles_d_investissement_en_meu[text]\n- *Exc\u00e9dent d'investissement report\u00e9 (en M\u20ac)*: excedent_d_investissement_reporte_en_meu[text]\n- *FCTVA*: fctva[int]\n- *Subventions*: subventions0[int]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"apports en d\u00e9ch\u00e8teries\" : tarifs au m3 (+ date du vote des tarifs)*: redevance_speciale_apports_en_decheteries_tarifs_au_m3_date_du_vote_des_tarifs[text]\n- *Bois*: bois[text]\n- *Carton*: carton[text]\n- *D\u00e9chets verts de particuliers collect\u00e9s par les services communaux*: dechets_verts_de_particuliers_collectes_par_les_services_communaux[text]\n- *D\u00e9chets verts en caissons*: dechets_verts_en_caissons[text]\n- *D\u00e9chets verts sur plateforme*: dechets_verts_sur_plateforme[text]\n- *D\u00e9p\u00f4ts sauvages apport\u00e9s par les services communaux*: depots_sauvages_apportes_par_les_services_communaux[text]\n- *Encombrants*: encombrants[text]\n- *Ferraille*: ferraille[text]\n- *Incin\u00e9rables*: incinerables[text]\n- *Gravats*: gravats[text]\n- *Pl\u00e2tre*: platre[text]\n- *Carte d'acc\u00e8s au-del\u00e0 de 5 (l'unit\u00e9)*: carte_d_acces_au_dela_de_5_l_unite[text]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"apports en d\u00e9ch\u00e8teries\" : somme factur\u00e9e (en K\u20ac)*: redevance_speciale_apports_en_decheteries_somme_facturee_en_keu[text]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"apports en d\u00e9ch\u00e8teries\" : nombre de d\u00e9p\u00f4ts enregistr\u00e9s*: redevance_speciale_apports_en_decheteries_nombre_de_depots_enregistres[text]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"collecte et traitement\" : tarifs au m3 (+ date du vote des tarifs)*: redevance_speciale_collecte_et_traitement_tarifs_au_m3_date_du_vote_des_tarifs[text]\n- *Location annuelle bacs OM*: location_annuelle_bacs_om[text]\n- *Location annuelle bacs verre*: location_annuelle_bacs_verre[text]\n- *Location annuelle bacs AV OM *: location_annuelle_bacs_av_om[double]\n- *Tarif collecte et traitement OM*: tarif_collecte_et_traitement_om[text]\n- *Tarif collecte et traitement verre*: tarif_collecte_et_traitement_verre[text]\n- *Tarif collecte et traitement AV OM*: tarif_collecte_et_traitement_av_om[text]\n- *Somme factur\u00e9e aux producteurs priv\u00e9s (en K\u20ac)*: somme_facturee_aux_producteurs_prives_en_keu[text]\n- *Somme factur\u00e9e aux services communaux (en K\u20ac)*: somme_facturee_aux_services_communaux_en_keu[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "199c0d4d-d029-42b0-8586-277b0cc99ff6",
          "last_modified": "2017-06-12T13:47:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/199c0d4d-d029-42b0-8586-277b0cc99ff6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:00:58.844000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/indicateurs-financiers-du-service-de-valorisation-des-dechets-de-rennes-metropol/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:00:58.844000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n- *Population*: population[int]\n- *D\u00e9penses r\u00e9elles de fonctionnement *: depenses_reelles_de_fonctionnement_en_meu[double] (en M\u20ac)\n- *Collecte OM*: collecte_om[int]\n- *Collecte s\u00e9lective + Tri*: collecte_selective_tri[int]\n- *Collectes OM et s\u00e9lective*: collectes_om_et_selective[int]\n- *Tri*: tri[int]\n- *Incin\u00e9ration et stockage*: incineration_et_stockage[int]\n- *D\u00e9ch\u00e8teries*: decheteries[int]\n- *Pr\u00e9vention - Communication*: prevention_communication[int]\n- *Personnel*: personnel[int]\n- *Fonctionnement*: fonctionnement[int]\n- *Charges exceptionnelles*: charges_exceptionnelles[text]\n- *Frais financiers*: frais_financiers[int]\n- *Recettes de fonctionnement (en M\u20ac)*: recettes_de_fonctionnement_en_meu[double]\n- *Att\u00e9nuation charges*: attenuation_charges[int]\n- *TEOM*: teom[int]\n- *Redevances*: redevances[int]\n- *Produits service*: produits_service[int]\n- *Subventions*: subventions[int]\n- *Produits divers et exceptionnels*: produits_divers_et_exceptionnels[int]\n- *Frais de personnel*: frais_de_personnel[int]\n- *Capital restant d\u00fb*: capital_restant_du[int]\n- *TEOM (en M\u20ac)*: teom_en_meu[double]\n- *D\u00e9penses r\u00e9elles d'investissement (en M\u20ac)*: depenses_reelles_d_investissement_en_meu[text]\n- *Exc\u00e9dent d'investissement report\u00e9 (en M\u20ac)*: excedent_d_investissement_reporte_en_meu[text]\n- *FCTVA*: fctva[int]\n- *Subventions*: subventions0[int]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"apports en d\u00e9ch\u00e8teries\" : tarifs au m3 (+ date du vote des tarifs)*: redevance_speciale_apports_en_decheteries_tarifs_au_m3_date_du_vote_des_tarifs[text]\n- *Bois*: bois[text]\n- *Carton*: carton[text]\n- *D\u00e9chets verts de particuliers collect\u00e9s par les services communaux*: dechets_verts_de_particuliers_collectes_par_les_services_communaux[text]\n- *D\u00e9chets verts en caissons*: dechets_verts_en_caissons[text]\n- *D\u00e9chets verts sur plateforme*: dechets_verts_sur_plateforme[text]\n- *D\u00e9p\u00f4ts sauvages apport\u00e9s par les services communaux*: depots_sauvages_apportes_par_les_services_communaux[text]\n- *Encombrants*: encombrants[text]\n- *Ferraille*: ferraille[text]\n- *Incin\u00e9rables*: incinerables[text]\n- *Gravats*: gravats[text]\n- *Pl\u00e2tre*: platre[text]\n- *Carte d'acc\u00e8s au-del\u00e0 de 5 (l'unit\u00e9)*: carte_d_acces_au_dela_de_5_l_unite[text]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"apports en d\u00e9ch\u00e8teries\" : somme factur\u00e9e (en K\u20ac)*: redevance_speciale_apports_en_decheteries_somme_facturee_en_keu[text]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"apports en d\u00e9ch\u00e8teries\" : nombre de d\u00e9p\u00f4ts enregistr\u00e9s*: redevance_speciale_apports_en_decheteries_nombre_de_depots_enregistres[text]\n- *Redevance sp\u00e9ciale \"collecte et traitement\" : tarifs au m3 (+ date du vote des tarifs)*: redevance_speciale_collecte_et_traitement_tarifs_au_m3_date_du_vote_des_tarifs[text]\n- *Location annuelle bacs OM*: location_annuelle_bacs_om[text]\n- *Location annuelle bacs verre*: location_annuelle_bacs_verre[text]\n- *Location annuelle bacs AV OM *: location_annuelle_bacs_av_om[double]\n- *Tarif collecte et traitement OM*: tarif_collecte_et_traitement_om[text]\n- *Tarif collecte et traitement verre*: tarif_collecte_et_traitement_verre[text]\n- *Tarif collecte et traitement AV OM*: tarif_collecte_et_traitement_av_om[text]\n- *Somme factur\u00e9e aux producteurs priv\u00e9s (en K\u20ac)*: somme_facturee_aux_producteurs_prives_en_keu[text]\n- *Somme factur\u00e9e aux services communaux (en K\u20ac)*: somme_facturee_aux_services_communaux_en_keu[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e448ce53-946e-4624-aab1-b6545eb67ab3",
          "last_modified": "2017-06-12T13:47:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e448ce53-946e-4624-aab1-b6545eb67ab3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:00:58.844000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/indicateurs-financiers-du-service-de-valorisation-des-dechets-de-rennes-metropol/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "indicateurs-financiers-relatifs-a-la-gestion-des-dechets",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "compte-administratif",
        "dechets",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Indicateurs financiers relatifs \u00e0 la gestion des d\u00e9chets",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/indicateurs-financiers-relatifs-a-la-gestion-des-dechets/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:59:16.502000",
      "deleted": null,
      "description": "**Liste des \u00e9quipements des stations de\u00a0m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur type, leur emplacement dans la station et leur\u00a0\u00e9ventuelle\u00a0desserte de point d'arr\u00eat.**\n\nPour obtenir en temps r\u00e9el le fonctionnement des \u00e9quipements, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Etat des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro\u00a0du r\u00e9seau STAR en temps r\u00e9el\".",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:16.721825",
        "harvest:remote_id": "equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5774a3a7292dcfa9d1f7",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:16.723000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:16.721000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:16.720000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Station (ID)*: idstation[text] Identifiant de la station de m\u00e9tro dans laquelle se situe l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station (nom)*: nomstation[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Mobilit\u00e9*: mobilite[text] Mobilit\u00e9 de l'\u00e9quipement, peut prendre 3 valeurs diff\u00e9rentes : \"Fixe\", \"Monodirectionnel\" ou \"Bidirectionnel\". Dans le cas d\u2019une mobilit\u00e9 bidirectionnelle, les champs Point d'arr\u00eat d'origine (ID) / Point d'arr\u00eat destination (ID) peuvent donc \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9s dans les deux sens.\n- *Niveau*: niveau[int]\n- *Niveau de destination*: niveaudestination[int]\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (ID)*: idarretorigine[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro servant d'origine \u00e0 l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (nom)*: nomarretorigine[text]\n- *Point d'arr\u00eat de destination (ID)*: idarretdestination[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro desservi par l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de destination (nom)*: nomarretdestination[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c89de653-3d33-453f-893f-d6bbd8861c24",
          "last_modified": "2014-11-25T08:08:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c89de653-3d33-453f-893f-d6bbd8861c24",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:16.720000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:16.720000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Station (ID)*: idstation[text] Identifiant de la station de m\u00e9tro dans laquelle se situe l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station (nom)*: nomstation[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Mobilit\u00e9*: mobilite[text] Mobilit\u00e9 de l'\u00e9quipement, peut prendre 3 valeurs diff\u00e9rentes : \"Fixe\", \"Monodirectionnel\" ou \"Bidirectionnel\". Dans le cas d\u2019une mobilit\u00e9 bidirectionnelle, les champs Point d'arr\u00eat d'origine (ID) / Point d'arr\u00eat destination (ID) peuvent donc \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9s dans les deux sens.\n- *Niveau*: niveau[int]\n- *Niveau de destination*: niveaudestination[int]\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (ID)*: idarretorigine[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro servant d'origine \u00e0 l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (nom)*: nomarretorigine[text]\n- *Point d'arr\u00eat de destination (ID)*: idarretdestination[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro desservi par l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de destination (nom)*: nomarretdestination[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cb10b5e6-23ec-4cdb-8096-61073f9a4de7",
          "last_modified": "2014-11-25T08:08:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cb10b5e6-23ec-4cdb-8096-61073f9a4de7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:16.720000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:16.721000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Station (ID)*: idstation[text] Identifiant de la station de m\u00e9tro dans laquelle se situe l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station (nom)*: nomstation[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Mobilit\u00e9*: mobilite[text] Mobilit\u00e9 de l'\u00e9quipement, peut prendre 3 valeurs diff\u00e9rentes : \"Fixe\", \"Monodirectionnel\" ou \"Bidirectionnel\". Dans le cas d\u2019une mobilit\u00e9 bidirectionnelle, les champs Point d'arr\u00eat d'origine (ID) / Point d'arr\u00eat destination (ID) peuvent donc \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9s dans les deux sens.\n- *Niveau*: niveau[int]\n- *Niveau de destination*: niveaudestination[int]\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (ID)*: idarretorigine[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro servant d'origine \u00e0 l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (nom)*: nomarretorigine[text]\n- *Point d'arr\u00eat de destination (ID)*: idarretdestination[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro desservi par l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de destination (nom)*: nomarretdestination[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "db97ce5d-4471-4ccf-b677-cde49359e727",
          "last_modified": "2014-11-25T08:08:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/db97ce5d-4471-4ccf-b677-cde49359e727",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:01:16.721000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:16.721000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Station (ID)*: idstation[text] Identifiant de la station de m\u00e9tro dans laquelle se situe l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station (nom)*: nomstation[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Mobilit\u00e9*: mobilite[text] Mobilit\u00e9 de l'\u00e9quipement, peut prendre 3 valeurs diff\u00e9rentes : \"Fixe\", \"Monodirectionnel\" ou \"Bidirectionnel\". Dans le cas d\u2019une mobilit\u00e9 bidirectionnelle, les champs Point d'arr\u00eat d'origine (ID) / Point d'arr\u00eat destination (ID) peuvent donc \u00eatre interpr\u00e9t\u00e9s dans les deux sens.\n- *Niveau*: niveau[int]\n- *Niveau de destination*: niveaudestination[int]\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (ID)*: idarretorigine[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro servant d'origine \u00e0 l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'origine (nom)*: nomarretorigine[text]\n- *Point d'arr\u00eat de destination (ID)*: idarretdestination[text] Identifiant \u00e9ventuel du point d'arr\u00eat de m\u00e9tro desservi par l'\u00e9quipement : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le point d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de destination (nom)*: nomarretdestination[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "2bf8bae6-c772-4d43-9f0e-bdf19fef7998",
          "last_modified": "2014-11-25T08:08:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2bf8bae6-c772-4d43-9f0e-bdf19fef7998",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:01:16.721000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "mobilite",
        "transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Equipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/equipements-des-stations-de-metro-du-reseau-star/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:14.176000",
      "deleted": null,
      "description": "Poids, en tonnes, des mati\u00e8res d\u00e9pos\u00e9es dans les d\u00e9ch\u00e8teries et plateformes de v\u00e9g\u00e9taux \u00e0 Rennes M\u00e9tropole depuis 2013.\n\nLes chiffres sont fournis par la Direction d\u00e9chets et r\u00e9seaux d'\u00e9nergies.\n\nLes d\u00e9ch\u00e8teries de Cesson-S\u00e9vign\u00e9 (jusqu'au 28/2/2015) et Pac\u00e9 (depuis le 1/3/2015) ont re\u00e7u les d\u00e9chets verts collect\u00e9s \u00e0 Rennes en porte-\u00e0-porte, ce qui explique leurs tonnages importants.\n\nLes sites de Bourgbarr\u00e9, Chavagne, Corps-Nuds, Noyal-Ch\u00e2tillon-sur-Seiche, Org\u00e8res et Saint-Erblon sont des plateformes de v\u00e9g\u00e9taux g\u00e9r\u00e9es \u00e0 l'\u00e9chelon municipal.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:11.934154",
        "harvest:remote_id": "matieres-collectees-en-decheteries-et-plateformes-de-vegetaux-a-rennes-metropole",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/matieres-collectees-en-decheteries-et-plateformes-de-vegetaux-a-rennes-metropole/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5736a3a7292dcea9d1d4",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:11.935000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:11.933000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/tonnages-des-matieres-collectees-en-decheteries-a-rennes-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:11.933000",
          "description": "- *Site*: site[text]\n- *Equipement*: equipement[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Mati\u00e8re*: matiere[text]\n- *Tonnage*: tonnage[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c12f5ff2-20dd-4449-9383-d93ea00a223f",
          "last_modified": "2016-08-16T09:29:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c12f5ff2-20dd-4449-9383-d93ea00a223f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:11.933000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/matieres-collectees-en-decheteries-et-plateformes-de-vegetaux-a-rennes-metropole/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:11.933000",
          "description": "- *Site*: site[text]\n- *Equipement*: equipement[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Mati\u00e8re*: matiere[text]\n- *Tonnage*: tonnage[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "775a737d-f95a-4bcd-be76-ce6162991ad9",
          "last_modified": "2016-08-16T09:29:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/775a737d-f95a-4bcd-be76-ce6162991ad9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:11.933000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/matieres-collectees-en-decheteries-et-plateformes-de-vegetaux-a-rennes-metropole/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "tonnages-des-matieres-collectees-en-decheteries-a-rennes-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "decheterie",
        "dechets",
        "dechetterie",
        "environnement",
        "vegetaux"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Tonnages des mati\u00e8res collect\u00e9es en d\u00e9ch\u00e8teries \u00e0 Rennes M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/tonnages-des-matieres-collectees-en-decheteries-a-rennes-metropole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:59:09.385000",
      "deleted": null,
      "description": "Cumul des pr\u00eats mensuels sur l'ann\u00e9e par localisations (\u00e9tages de la biblioth\u00e8que), types de lecteur (selon l'\u00e2ge et le type d'abonnement), types d'exemplaire, lieux de domicile des lecteurs.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:07.129050",
        "harvest:remote_id": "statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2012",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2012/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a576da3a7292dcfa9d1f3",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:07.130000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:07.128000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2012/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:07.128000",
          "description": "- *Type de lecteur*: column_1[text]\n- *Janvier*: janvier[int]\n- *F\u00e9vrier*: fevrier[int]\n- *Mars*: mars[int]\n- *Avril*: avril[int]\n- *Mai*: mai[int]\n- *Juin*: juin[int]\n- *Juillet*: juillet[int]\n- *Ao\u00fbt*: aout[int]\n- *Septembre*: septembre[int]\n- *Octobre*: octobre[int]\n- *Novembre*: novembre[int]\n- *D\u00e9cembre*: decembre[int]\n- *Total*: total[int]\n- *%*: id[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c7859806-acc1-40b8-bda0-f1b02fc2a409",
          "last_modified": "2013-10-03T13:39:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7859806-acc1-40b8-bda0-f1b02fc2a409",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:07.128000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2012/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:07.128000",
          "description": "- *Type de lecteur*: column_1[text]\n- *Janvier*: janvier[int]\n- *F\u00e9vrier*: fevrier[int]\n- *Mars*: mars[int]\n- *Avril*: avril[int]\n- *Mai*: mai[int]\n- *Juin*: juin[int]\n- *Juillet*: juillet[int]\n- *Ao\u00fbt*: aout[int]\n- *Septembre*: septembre[int]\n- *Octobre*: octobre[int]\n- *Novembre*: novembre[int]\n- *D\u00e9cembre*: decembre[int]\n- *Total*: total[int]\n- *%*: id[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "c2d44986-4b9e-48a9-89bd-417b9cdc3faa",
          "last_modified": "2013-10-03T13:39:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c2d44986-4b9e-48a9-89bd-417b9cdc3faa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:07.128000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2012/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2012",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bibliotheque",
        "culture",
        "loisirs",
        "sports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques de pr\u00eats de la biblioth\u00e8que des Champs Libres en 2012",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2012/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:49.799000",
      "deleted": null,
      "description": "Ces trois tableaux compl\u00e9mentaires correspondent, pour le budget principal, aux subventions ordinaires et exceptionnelles pr\u00e9vues pour l'ann\u00e9e 2015 en fonctionnement ainsi qu'aux subventions d'\u00e9quipement, par tiers b\u00e9n\u00e9ficiaires (pour la plupart des associations). Ces subventions sont ventil\u00e9es par sous-fonctions.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:17.108905",
        "harvest:remote_id": "bp-2015-subventions-aux-associations0",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2015-subventions-aux-associations0/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5759a3a7292dcfa9d1e5",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:17.110000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:17.108000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bp-2015-ville-de-rennes-subventions-exceptionnelles-aux-associations/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:17.108000",
          "description": "- *Sous-fonction*: sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Somme*: bp_2015[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6cfa743a-dbba-4fc1-b675-83153025c2ee",
          "last_modified": "2016-06-08T15:07:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6cfa743a-dbba-4fc1-b675-83153025c2ee",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:17.108000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2015-subventions-aux-associations0/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:17.108000",
          "description": "- *Sous-fonction*: sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Somme*: bp_2015[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2c4ea5a9-8d6b-43a2-9080-d0c5aecbd531",
          "last_modified": "2016-06-08T15:07:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c4ea5a9-8d6b-43a2-9080-d0c5aecbd531",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:17.108000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2015-subventions-aux-associations0/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "bp-2015-ville-de-rennes-subventions-exceptionnelles-aux-associations",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "BP 2015 - Ville de Rennes - Subventions exceptionnelles aux associations",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bp-2015-ville-de-rennes-subventions-exceptionnelles-aux-associations/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:10.013000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es du Compte administratif de la Ville de Rennes sont des donn\u00e9es de consommation effective qui sont en g\u00e9n\u00e9ral publi\u00e9es en juin de l'ann\u00e9e suivante.   \nLe fichier \"CA 2008 - budgets annexes\" liste les d\u00e9penses et recettes op\u00e9r\u00e9es par la Ville en 2008 sur les budgets annexes de l'eau, de l'assainissement, du chauffage urbain, des pompes fun\u00e8bres ainsi que sur les budgets des Zones d'am\u00e9nagement concert\u00e9es en r\u00e9gie.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:12.772858",
        "harvest:remote_id": "ca-2008-budgets-annexes",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2008-budgets-annexes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5732a3a7292dcea9d1d0",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:12.774000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:12.772000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ca-2008-ville-de-rennes-budgets-annexes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:12.771000",
          "description": "- *Budget*: budget[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Sens*: depenses_recettes[text]\n- *Somme*: ca_2008_realise[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d5e28abd-520a-45ec-bc74-49258e47409e",
          "last_modified": "2011-04-05T09:22:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d5e28abd-520a-45ec-bc74-49258e47409e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:12.772000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2008-budgets-annexes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:12.772000",
          "description": "- *Budget*: budget[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Sens*: depenses_recettes[text]\n- *Somme*: ca_2008_realise[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "559fbce7-79b5-453e-86f3-1a236c7e060e",
          "last_modified": "2011-04-05T09:22:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/559fbce7-79b5-453e-86f3-1a236c7e060e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:12.772000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2008-budgets-annexes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "ca-2008-ville-de-rennes-budgets-annexes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "CA 2008 - Ville de Rennes - Budgets Annexes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ca-2008-ville-de-rennes-budgets-annexes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:48.514000",
      "deleted": null,
      "description": "Fichier recensant le nombre de d\u00e9c\u00e8s rennais entre 1986 et 2016. Les donn\u00e9es sont ventil\u00e9es par sexe.Depuis l'ann\u00e9e 1996 sont renseign\u00e9s les statistiques sur les lieux de d\u00e9c\u00e8s ainsi que sur les tranches d'ages.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:08.270349",
        "harvest:remote_id": "deces",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/deces/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5758a3a7292dcfa9d1e4",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:08.272000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:08.269000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/deces/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:08.268000",
          "description": "- *CODE_INSEE*: code_insee[int] Code INSEE de la commune\n\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e de la couverture temporelle\n- *HOMMES*: hommes[int] Nombre d'hommes d\u00e9c\u00e9d\u00e9s\n- *FEMMES*: femmes[int] Nombre de femmes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es\n- *INDETERMINE*: indetermine[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es dont le sexe est ind\u00e9termin\u00e9\n- *DOMICILE*: domicile[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es \u00e0 domicile\n- *HOPITAL*: hopital[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en hopital\n- *CLINIQUE*: clinique[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en clinique\n- *MAISON_RETRAITE*: maison_retraite[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en maison de retraite\n- *VOIE_PUBLIQUE*: voie_publique[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es sur la voie publique\n- *AUTRES*: autres[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en un lieu autre que ceux cit\u00e9s pr\u00e9c\u00e9dement\n- *MOINS_1_RENNES*: moins_1_rennes[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de moins d'un an au moment du d\u00e9c\u00e8s \u00e0 Rennes\n- *MOINS_1_AUTRE*: moins_1_autre[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de moins d'un an au moment du d\u00e9c\u00e8s hors Rennes\n- *1_60_RENNES*: 1_60_rennes[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 1 \u00e0 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s \u00e0 Rennes\n- *1_60_AUTRE*: 1_60_autre[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 1 \u00e0 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s hors Rennes\n- *PLUS_60_RENNES*: plus_60_rennes[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s \u00e0 Rennes\n- *PLUS_60_AUTRE*: plus_60_autre[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s hors Rennes\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "897fdcc1-da16-4fe4-b2e4-b5f3ab39105e",
          "last_modified": "2016-03-23T09:06:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/897fdcc1-da16-4fe4-b2e4-b5f3ab39105e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:08.268000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/deces/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:08.269000",
          "description": "- *CODE_INSEE*: code_insee[int] Code INSEE de la commune\n\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e de la couverture temporelle\n- *HOMMES*: hommes[int] Nombre d'hommes d\u00e9c\u00e9d\u00e9s\n- *FEMMES*: femmes[int] Nombre de femmes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es\n- *INDETERMINE*: indetermine[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es dont le sexe est ind\u00e9termin\u00e9\n- *DOMICILE*: domicile[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es \u00e0 domicile\n- *HOPITAL*: hopital[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en hopital\n- *CLINIQUE*: clinique[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en clinique\n- *MAISON_RETRAITE*: maison_retraite[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en maison de retraite\n- *VOIE_PUBLIQUE*: voie_publique[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es sur la voie publique\n- *AUTRES*: autres[int] Nombre de personnes d\u00e9c\u00e9d\u00e9es en un lieu autre que ceux cit\u00e9s pr\u00e9c\u00e9dement\n- *MOINS_1_RENNES*: moins_1_rennes[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de moins d'un an au moment du d\u00e9c\u00e8s \u00e0 Rennes\n- *MOINS_1_AUTRE*: moins_1_autre[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de moins d'un an au moment du d\u00e9c\u00e8s hors Rennes\n- *1_60_RENNES*: 1_60_rennes[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 1 \u00e0 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s \u00e0 Rennes\n- *1_60_AUTRE*: 1_60_autre[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 1 \u00e0 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s hors Rennes\n- *PLUS_60_RENNES*: plus_60_rennes[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s \u00e0 Rennes\n- *PLUS_60_AUTRE*: plus_60_autre[int] Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de plus de 60 ans au moment du d\u00e9c\u00e8s hors Rennes\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8e04f13c-744f-406b-b8d9-6e18ccff055e",
          "last_modified": "2016-03-23T09:06:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e04f13c-744f-406b-b8d9-6e18ccff055e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:08.269000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/deces/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "deces",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "citoyennete",
        "etat-civil"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "D\u00e9c\u00e8s",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/deces/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:59:28.023000",
      "deleted": null,
      "description": "Statistiques sur la collecte et le traitement des d\u00e9chets m\u00e9nagers produits \u00e0 Rennes M\u00e9tropole depuis 2002.\n\nLes chiffres sont fournis par les services de la Direction d\u00e9chets et r\u00e9seaux d'\u00e9nergies.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:45.675016",
        "harvest:remote_id": "stats-collecte-dechets",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/stats-collecte-dechets/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5780a3a7292dcfa9d1fd",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:45.677000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:45.674000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-sur-la-collecte-et-le-traitement-des-dechets-a-rennes-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:45.673000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence\n- *POPULATION*: population[int] Population totale concern\u00e9e.\nDepuis 2009, la population consid\u00e9r\u00e9e pour une ann\u00e9e N est la population Insee publi\u00e9e le 1er janvier de l'ann\u00e9e N+1.\nExemple : la population 2012 (402619 hab.) est la population rendue publique par l'Insee le 1/1/2013, appel\u00e9e population l\u00e9gale 2010 car calcul\u00e9e d'apr\u00e8s les recensements r\u00e9alis\u00e9s durant les 5 ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes, dont 2010 est le centre.\nLe d\u00e9cret n\u00b0 2015-1827 du 30 d\u00e9cembre 2015 portant diverses dispositions d'adaptation et de simplification dans le domaine de la pr\u00e9vention et de la gestion des d\u00e9chets d\u00e9finit comme r\u00e9f\u00e9rence la population MUNICIPALE.\nNB : certaines ann\u00e9es la population du pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es peut diff\u00e9rer de la population r\u00e9elle de Rennes M\u00e9tropole. Ne sont en effet pris en compte ici que les habitants concern\u00e9s par le service public de collecte des d\u00e9chets (ex. : les 5 communes ayant int\u00e9gr\u00e9 Rennes M\u00e9tropole en 2014 ne seront incluses dans le d\u00e9compte de la population qu'\u00e0 compter de 2017, lorsque Rennes M\u00e9tropole assurera la collecte de leurs d\u00e9chets).\n- *COLL_DECHETS_ENS_HAB*: coll_dechets_ens_hab[double] Ensemble des d\u00e9chets collect\u00e9s (en kg par habitant)\n- *COLL_OM_HAB*: coll_om_hab[double] dont ordures m\u00e9nag\u00e8res (en kg par habitant)\n- *COLL_DMREC_HAB*: coll_dmrec_hab[double] dont d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables : emballages (verre compris), journaux-magazines, papier (en kg par habitant)\n- *COLL_DECHETERIESENC_HAB*: coll_decheteriesenc_hab[double] dont d\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries (hors d\u00e9chets verts) + encombrants + DDS (en kg par habitant)\n- *COLL_DV_HAB*: coll_dv_hab[double] dont d\u00e9chets verts (en kg par habitant)\n- *COLL_DECHETS_ENS*: coll_dechets_ens[double] Ensemble des d\u00e9chets collect\u00e9s (en tonnes)\n- *COLL_OM*: coll_om[double] dont ordures m\u00e9nag\u00e8res (en tonnes)\n- *COLL_DM_REC*: coll_dm_rec[double] dont d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables : emballages (verre compris), journaux-magazines, papier (en tonnes)\n- *COLL_DECHETERIESENC*: coll_decheteriesenc[double] dont d\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries (hors d\u00e9chets verts) + encombrants + DDS (en tonnes)\n- *COLL_DV*: coll_dv[double] dont d\u00e9chets verts (en tonnes)\n- *DMREC_EMB_HAB*: dmrec_emb_hab[double] Poids des emballages dans les d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables (en kg par habitant)\n- *DMREC_VERRE_HAB*: dmrec_verre_hab[double] Poids du verre dans les d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables (en kg par habitant)\n- *DMREC_PRO_HAB*: dmrec_pro_hab[double] Poids des d\u00e9chets des professionnels dans les d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables (en kg par habitant)\n- *OMA_HAB*: oma_hab[double] Ordures m\u00e9nag\u00e8res et assimil\u00e9s (d\u00e9chets du quotidien : poubelle ordinaire + emballages, verre compris). Sont exclus les d\u00e9chets des professionnels (en kg par habitant)\n- *ENCOMBRANTS_HAB*: enc_hab[double] Encombrants (d\u00e9ch\u00e8teries, Tritout, etc.) (en kg par habitant)\n- *TRAIT_DECHETS_ENS*: trait_dechets_ens[double] Ensemble des d\u00e9chets trait\u00e9s (en tonnes).\nLes tonnages diff\u00e8rent l\u00e9g\u00e8rement de ceux des d\u00e9chets collect\u00e9s du fait de mesures op\u00e9r\u00e9es par des prestataires diff\u00e9rents.\n\n- *TRAIT_INCINERATION*: trait_incineration[double] dont d\u00e9chets incin\u00e9r\u00e9s (valorisation \u00e9nerg\u00e9tique) (en tonnes)\n- *TRAIT_COMPOSTAGE*: trait_compostage[double] dont d\u00e9chets compost\u00e9s (valorisation organique) (en tonnes)\n- *TRAIT_RECYCLAGE*: trait_recyclage[double] dont d\u00e9chets recycl\u00e9s (valorisation mati\u00e8re) (en tonnes)\n- *TRAIT_STOCKAGE*: trait_stockage[double] dont d\u00e9chets enfouis (non valoris\u00e9s) (en tonnes)\n- *TRI_RECYCL_ENS_HAB*: tri_recycl_ens_hab[double] D\u00e9chets recyclables trait\u00e9s par le centre de tri (en kg par habitant)\n- *TRI_JM_HAB*: tri_jm_hab[double] dont journaux et magazines (en kg par habitant)\n- *TRI_GM_HAB*: tri_gm_hab[double] dont gros de magasin (papier de qualit\u00e9 inf\u00e9rieure) (en kg par habitant)\n- *TRI_CARTONNETTES_HAB*: tri_cartonnettes_hab[double] dont cartonnettes (en kg par habitant)\n- *TRI_PLAST_HAB*: tri_plast_hab[double] dont plastiques (en kg par habitant)\n- *TRI_TETRA_HAB*: tri_tetra_hab[double] dont t\u00e9trabriques (en kg par habitant)\n- *TRI_SACS_HAB*: tri_sacs_hab[double] dont sacs (en kg par habitant)\n- *TRI_REFUS_HAB*: tri_refus_hab[double] Refus de tri (en kg par habitant).\nIl s\u2019agit des d\u00e9chets mis par erreur avec les emballages et autres d\u00e9chets tri\u00e9s pour la collecte s\u00e9lective.\n- *PRO_ENS_HAB*: pro_ens_hab[double] Ensemble des d\u00e9chets des professionnels (papiers - cartons) (en kg par habitant)\n- *PRO_PAPIER_HAB*: pro_papier_hab[double] dont papiers (en kg par habitant)\n- *PRO_CARTON_HAB*: pro_carton_hab[double] dont cartons (en kg par habitant)\n- *PRO_CAGETTES_HAB*: pro_cagettes_hab[double] dont cagettes (en kg par habitant)\n- *DECH_ENS_HAB*: dech_ens_hab[double] Ensemble des d\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries, y compris les d\u00e9chets verts (en kg par habitant)\n- *DECH_INCINERABLES_HAB*: dech_incinerables_hab[double] dont incin\u00e9rables (en kg par habitant)\n- *DECH_BOIS_HAB*: dech_bois_hab[double] dont bois (en kg par habitant)\n- *DECH_SOUCHES_HAB*: dech_souches_hab[double] dont souches (en kg par habitant)\n- *DECH_DDS_HAB*: dech_dds_hab[double] dont DDS (d\u00e9chets diffus sp\u00e9cifiques) (en kg par habitant)\n- *DECH_GRAVATS_HAB*: dech_gravats_hab[double] dont gravats de classe 3 (en kg par habitant)\n- *DECH_TOUTVENANT_HAB*: dech_toutvenant_hab[double] dont tout-venant de classe 2 (en kg par habitant)\n- *DECH_PLATRE_HAB*: dech_platre_hab[double] dont pl\u00e2tre (en kg par habitant)\n- *DECH_AMIANTE_HAB*: dech_amiante_hab[double] dont amiante ciment (en kg par habitant)\n- *DECH_FERRAILLES_HAB*: dech_ferrailles_hab[double] dont ferrailles (en kg par habitant)\n- *DECH_DEEE_HAB*: dech_deee_hab[double] dont DEEE (d\u00e9chets d\u2019\u00e9quipements \u00e9lectriques et \u00e9lectrotechniques)  (en kg par habitant)\n- *DECH_CARTONS_HAB*: dech_cartons_hab[double] dont cartons (en kg par habitant)\n- *DECH_MOBILIER_HAB*: dech_mobilier[double] dont mobilier (en kg par habitant)\n- *DECH_REEMPLOI_HAB*: dech_reemploi_hab[double] dont r\u00e9emploi (en kg par habitant)\n- *DECH_TEXTILES_HAB*: dech_textiles_hab[double] dont textiles (en kg par habitant)\n- *DECH_HUILEVIDANGE_HAB*: dech_huilevidange_hab[double] dont huile de vidange (en kg par habitant)\n- *DECH_BATTERIES_HAB*: dech_batteries_hab[double] dont batteries (en kg par habitant)\n- *DECH_HUILEFRITURE_HAB*: dech_huilefriture_hab[double] dont huile de friture (en kg par habitant)\n- *DECH_PILES_HAB*: dech_piles_hab[double] dont piles (en kg par habitant)\n- *DECH_CARTOUCHESIMPR_HAB*: dech_cartouchesimpr_hab[double] dont cartouches d'impression (en kg par habitant)\n- *DECH_PNEUS_HAB*: dech_pneus_hab[double] dont pneumatiques (en kg par habitant)\n- *DECH_DECHETSVERTS_HAB*: dech_dechetsverts_hab[double] dont d\u00e9chets verts (en kg par habitant)\n- *DECH_VALOENERGETIQUE*: dech_valoenergetique[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et incin\u00e9r\u00e9s (valorisation \u00e9nerg\u00e9tique) (en kg par habitant)\n- *DECH_VALOMATIERE*: dech_valomatiere[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et recycl\u00e9s (valorisation mati\u00e8re) (en kg par habitant)\n- *DECH_VALOORGANIQUE*: dech_valoorganique[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et compost\u00e9s (valorisation organique) (en kg par habitant)\n- *DECH_ENFOUISSEMENT*: dech_enfouissement[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et enfouis (non valoris\u00e9s) (en kg par habitant)\n- *TRI_METAUXFERREUX_HAB*: tri_metauxferreux_hab[double]\n- *TRI_METAUXNONFERREUX_HAB*: tri_metauxnonferreux_hab[double]\n- *DECH_MOBILIER_HAB*: dech_mobilier_hab[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9ae0fcfc-a6be-46c8-bc60-4ef207037160",
          "last_modified": "2016-07-21T06:37:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9ae0fcfc-a6be-46c8-bc60-4ef207037160",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:45.673000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/stats-collecte-dechets/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:45.674000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence\n- *POPULATION*: population[int] Population totale concern\u00e9e.\nDepuis 2009, la population consid\u00e9r\u00e9e pour une ann\u00e9e N est la population Insee publi\u00e9e le 1er janvier de l'ann\u00e9e N+1.\nExemple : la population 2012 (402619 hab.) est la population rendue publique par l'Insee le 1/1/2013, appel\u00e9e population l\u00e9gale 2010 car calcul\u00e9e d'apr\u00e8s les recensements r\u00e9alis\u00e9s durant les 5 ann\u00e9es pr\u00e9c\u00e9dentes, dont 2010 est le centre.\nLe d\u00e9cret n\u00b0 2015-1827 du 30 d\u00e9cembre 2015 portant diverses dispositions d'adaptation et de simplification dans le domaine de la pr\u00e9vention et de la gestion des d\u00e9chets d\u00e9finit comme r\u00e9f\u00e9rence la population MUNICIPALE.\nNB : certaines ann\u00e9es la population du pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es peut diff\u00e9rer de la population r\u00e9elle de Rennes M\u00e9tropole. Ne sont en effet pris en compte ici que les habitants concern\u00e9s par le service public de collecte des d\u00e9chets (ex. : les 5 communes ayant int\u00e9gr\u00e9 Rennes M\u00e9tropole en 2014 ne seront incluses dans le d\u00e9compte de la population qu'\u00e0 compter de 2017, lorsque Rennes M\u00e9tropole assurera la collecte de leurs d\u00e9chets).\n- *COLL_DECHETS_ENS_HAB*: coll_dechets_ens_hab[double] Ensemble des d\u00e9chets collect\u00e9s (en kg par habitant)\n- *COLL_OM_HAB*: coll_om_hab[double] dont ordures m\u00e9nag\u00e8res (en kg par habitant)\n- *COLL_DMREC_HAB*: coll_dmrec_hab[double] dont d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables : emballages (verre compris), journaux-magazines, papier (en kg par habitant)\n- *COLL_DECHETERIESENC_HAB*: coll_decheteriesenc_hab[double] dont d\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries (hors d\u00e9chets verts) + encombrants + DDS (en kg par habitant)\n- *COLL_DV_HAB*: coll_dv_hab[double] dont d\u00e9chets verts (en kg par habitant)\n- *COLL_DECHETS_ENS*: coll_dechets_ens[double] Ensemble des d\u00e9chets collect\u00e9s (en tonnes)\n- *COLL_OM*: coll_om[double] dont ordures m\u00e9nag\u00e8res (en tonnes)\n- *COLL_DM_REC*: coll_dm_rec[double] dont d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables : emballages (verre compris), journaux-magazines, papier (en tonnes)\n- *COLL_DECHETERIESENC*: coll_decheteriesenc[double] dont d\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries (hors d\u00e9chets verts) + encombrants + DDS (en tonnes)\n- *COLL_DV*: coll_dv[double] dont d\u00e9chets verts (en tonnes)\n- *DMREC_EMB_HAB*: dmrec_emb_hab[double] Poids des emballages dans les d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables (en kg par habitant)\n- *DMREC_VERRE_HAB*: dmrec_verre_hab[double] Poids du verre dans les d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables (en kg par habitant)\n- *DMREC_PRO_HAB*: dmrec_pro_hab[double] Poids des d\u00e9chets des professionnels dans les d\u00e9chets m\u00e9nagers recyclables (en kg par habitant)\n- *OMA_HAB*: oma_hab[double] Ordures m\u00e9nag\u00e8res et assimil\u00e9s (d\u00e9chets du quotidien : poubelle ordinaire + emballages, verre compris). Sont exclus les d\u00e9chets des professionnels (en kg par habitant)\n- *ENCOMBRANTS_HAB*: enc_hab[double] Encombrants (d\u00e9ch\u00e8teries, Tritout, etc.) (en kg par habitant)\n- *TRAIT_DECHETS_ENS*: trait_dechets_ens[double] Ensemble des d\u00e9chets trait\u00e9s (en tonnes).\nLes tonnages diff\u00e8rent l\u00e9g\u00e8rement de ceux des d\u00e9chets collect\u00e9s du fait de mesures op\u00e9r\u00e9es par des prestataires diff\u00e9rents.\n\n- *TRAIT_INCINERATION*: trait_incineration[double] dont d\u00e9chets incin\u00e9r\u00e9s (valorisation \u00e9nerg\u00e9tique) (en tonnes)\n- *TRAIT_COMPOSTAGE*: trait_compostage[double] dont d\u00e9chets compost\u00e9s (valorisation organique) (en tonnes)\n- *TRAIT_RECYCLAGE*: trait_recyclage[double] dont d\u00e9chets recycl\u00e9s (valorisation mati\u00e8re) (en tonnes)\n- *TRAIT_STOCKAGE*: trait_stockage[double] dont d\u00e9chets enfouis (non valoris\u00e9s) (en tonnes)\n- *TRI_RECYCL_ENS_HAB*: tri_recycl_ens_hab[double] D\u00e9chets recyclables trait\u00e9s par le centre de tri (en kg par habitant)\n- *TRI_JM_HAB*: tri_jm_hab[double] dont journaux et magazines (en kg par habitant)\n- *TRI_GM_HAB*: tri_gm_hab[double] dont gros de magasin (papier de qualit\u00e9 inf\u00e9rieure) (en kg par habitant)\n- *TRI_CARTONNETTES_HAB*: tri_cartonnettes_hab[double] dont cartonnettes (en kg par habitant)\n- *TRI_PLAST_HAB*: tri_plast_hab[double] dont plastiques (en kg par habitant)\n- *TRI_TETRA_HAB*: tri_tetra_hab[double] dont t\u00e9trabriques (en kg par habitant)\n- *TRI_SACS_HAB*: tri_sacs_hab[double] dont sacs (en kg par habitant)\n- *TRI_REFUS_HAB*: tri_refus_hab[double] Refus de tri (en kg par habitant).\nIl s\u2019agit des d\u00e9chets mis par erreur avec les emballages et autres d\u00e9chets tri\u00e9s pour la collecte s\u00e9lective.\n- *PRO_ENS_HAB*: pro_ens_hab[double] Ensemble des d\u00e9chets des professionnels (papiers - cartons) (en kg par habitant)\n- *PRO_PAPIER_HAB*: pro_papier_hab[double] dont papiers (en kg par habitant)\n- *PRO_CARTON_HAB*: pro_carton_hab[double] dont cartons (en kg par habitant)\n- *PRO_CAGETTES_HAB*: pro_cagettes_hab[double] dont cagettes (en kg par habitant)\n- *DECH_ENS_HAB*: dech_ens_hab[double] Ensemble des d\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries, y compris les d\u00e9chets verts (en kg par habitant)\n- *DECH_INCINERABLES_HAB*: dech_incinerables_hab[double] dont incin\u00e9rables (en kg par habitant)\n- *DECH_BOIS_HAB*: dech_bois_hab[double] dont bois (en kg par habitant)\n- *DECH_SOUCHES_HAB*: dech_souches_hab[double] dont souches (en kg par habitant)\n- *DECH_DDS_HAB*: dech_dds_hab[double] dont DDS (d\u00e9chets diffus sp\u00e9cifiques) (en kg par habitant)\n- *DECH_GRAVATS_HAB*: dech_gravats_hab[double] dont gravats de classe 3 (en kg par habitant)\n- *DECH_TOUTVENANT_HAB*: dech_toutvenant_hab[double] dont tout-venant de classe 2 (en kg par habitant)\n- *DECH_PLATRE_HAB*: dech_platre_hab[double] dont pl\u00e2tre (en kg par habitant)\n- *DECH_AMIANTE_HAB*: dech_amiante_hab[double] dont amiante ciment (en kg par habitant)\n- *DECH_FERRAILLES_HAB*: dech_ferrailles_hab[double] dont ferrailles (en kg par habitant)\n- *DECH_DEEE_HAB*: dech_deee_hab[double] dont DEEE (d\u00e9chets d\u2019\u00e9quipements \u00e9lectriques et \u00e9lectrotechniques)  (en kg par habitant)\n- *DECH_CARTONS_HAB*: dech_cartons_hab[double] dont cartons (en kg par habitant)\n- *DECH_MOBILIER_HAB*: dech_mobilier[double] dont mobilier (en kg par habitant)\n- *DECH_REEMPLOI_HAB*: dech_reemploi_hab[double] dont r\u00e9emploi (en kg par habitant)\n- *DECH_TEXTILES_HAB*: dech_textiles_hab[double] dont textiles (en kg par habitant)\n- *DECH_HUILEVIDANGE_HAB*: dech_huilevidange_hab[double] dont huile de vidange (en kg par habitant)\n- *DECH_BATTERIES_HAB*: dech_batteries_hab[double] dont batteries (en kg par habitant)\n- *DECH_HUILEFRITURE_HAB*: dech_huilefriture_hab[double] dont huile de friture (en kg par habitant)\n- *DECH_PILES_HAB*: dech_piles_hab[double] dont piles (en kg par habitant)\n- *DECH_CARTOUCHESIMPR_HAB*: dech_cartouchesimpr_hab[double] dont cartouches d'impression (en kg par habitant)\n- *DECH_PNEUS_HAB*: dech_pneus_hab[double] dont pneumatiques (en kg par habitant)\n- *DECH_DECHETSVERTS_HAB*: dech_dechetsverts_hab[double] dont d\u00e9chets verts (en kg par habitant)\n- *DECH_VALOENERGETIQUE*: dech_valoenergetique[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et incin\u00e9r\u00e9s (valorisation \u00e9nerg\u00e9tique) (en kg par habitant)\n- *DECH_VALOMATIERE*: dech_valomatiere[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et recycl\u00e9s (valorisation mati\u00e8re) (en kg par habitant)\n- *DECH_VALOORGANIQUE*: dech_valoorganique[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et compost\u00e9s (valorisation organique) (en kg par habitant)\n- *DECH_ENFOUISSEMENT*: dech_enfouissement[double] D\u00e9chets collect\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries et enfouis (non valoris\u00e9s) (en kg par habitant)\n- *TRI_METAUXFERREUX_HAB*: tri_metauxferreux_hab[double]\n- *TRI_METAUXNONFERREUX_HAB*: tri_metauxnonferreux_hab[double]\n- *DECH_MOBILIER_HAB*: dech_mobilier_hab[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a6edf015-be31-42cd-9f5b-59f59438f086",
          "last_modified": "2016-07-21T06:37:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a6edf015-be31-42cd-9f5b-59f59438f086",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:45.674000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/stats-collecte-dechets/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-sur-la-collecte-et-le-traitement-des-dechets-a-rennes-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "dechets",
        "environnement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques sur la collecte et le traitement des d\u00e9chets \u00e0  Rennes M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-sur-la-collecte-et-le-traitement-des-dechets-a-rennes-metropole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:18.903000",
      "deleted": null,
      "description": "**Liste des stations du service LE v\u00e9lo STAR, comprenant notamment leur nom, le nombre d'emplacements et la g\u00e9olocalisation.**\n\nPour obtenir la disponibilit\u00e9 en temps r\u00e9el du nombre de v\u00e9los ou d'emplacements libres, ainsi que l'\u00e9tat de la station (ouverte ou ferm\u00e9e), veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Etat des stations LE v\u00e9lo STAR en temps r\u00e9el\".",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:39.279219",
        "harvest:remote_id": "topologie-des-stations-le-velo-star0",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-stations-le-velo-star0/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a573aa3a7292dcea9d1d7",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:39.280000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:39.278000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/topologie-des-stations-le-velo-star/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:39.277000",
          "description": "- *Identifiant*: id[int]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station de m\u00e9tro en correspondance (ID)*: idstationmetrocorrespondance[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en correspondance directe avec la station : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Mise en service*: datemiseservice[date]\n- *Emplacements*: nombreemplacementstheorique[int]\n- *Station la plus proche 1 (ID)*: idstationproche1[int] Identifiants de la premi\u00e8re station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 2 (ID)*: idstationproche2[int] Identifiant de la deuxi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 3 (ID)*: idstationproche3[int] Identifiant de la troisi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Avec terminal CB*: possedetpe[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4441c0f0-7b04-4128-ad7b-ff390ec4944c",
          "last_modified": "2014-11-14T10:12:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4441c0f0-7b04-4128-ad7b-ff390ec4944c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:39.277000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-stations-le-velo-star0/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:39.277000",
          "description": "- *Identifiant*: id[int]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station de m\u00e9tro en correspondance (ID)*: idstationmetrocorrespondance[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en correspondance directe avec la station : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Mise en service*: datemiseservice[date]\n- *Emplacements*: nombreemplacementstheorique[int]\n- *Station la plus proche 1 (ID)*: idstationproche1[int] Identifiants de la premi\u00e8re station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 2 (ID)*: idstationproche2[int] Identifiant de la deuxi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 3 (ID)*: idstationproche3[int] Identifiant de la troisi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Avec terminal CB*: possedetpe[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "16a29ce1-7448-4359-8100-c9a4ecd292b9",
          "last_modified": "2014-11-14T10:12:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/16a29ce1-7448-4359-8100-c9a4ecd292b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:39.277000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-stations-le-velo-star0/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:39.278000",
          "description": "- *Identifiant*: id[int]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station de m\u00e9tro en correspondance (ID)*: idstationmetrocorrespondance[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en correspondance directe avec la station : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Mise en service*: datemiseservice[date]\n- *Emplacements*: nombreemplacementstheorique[int]\n- *Station la plus proche 1 (ID)*: idstationproche1[int] Identifiants de la premi\u00e8re station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 2 (ID)*: idstationproche2[int] Identifiant de la deuxi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 3 (ID)*: idstationproche3[int] Identifiant de la troisi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Avec terminal CB*: possedetpe[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "21b5dd12-40da-4ff0-9ac0-6acea4c64856",
          "last_modified": "2014-11-14T10:12:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21b5dd12-40da-4ff0-9ac0-6acea4c64856",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:01:39.278000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-stations-le-velo-star0/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:39.278000",
          "description": "- *Identifiant*: id[int]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station de m\u00e9tro en correspondance (ID)*: idstationmetrocorrespondance[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en correspondance directe avec la station : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Mise en service*: datemiseservice[date]\n- *Emplacements*: nombreemplacementstheorique[int]\n- *Station la plus proche 1 (ID)*: idstationproche1[int] Identifiants de la premi\u00e8re station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 2 (ID)*: idstationproche2[int] Identifiant de la deuxi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Station la plus proche 3 (ID)*: idstationproche3[int] Identifiant de la troisi\u00e8me station la plus proche et la plus simple d'acc\u00e8s en v\u00e9lo : ainsi, des stations g\u00e9ographiquement proche \"\u00e0 vol d'oiseau\" ou m\u00eame par la route ne seront pas forc\u00e9ment les premi\u00e8res propos\u00e9es. Pour obtenir plus d'information sur la station concern\u00e9e, vous devez chercher dans ce m\u00eame jeu de donn\u00e9es la station avec l'identifiant indiqu\u00e9.\n- *Avec terminal CB*: possedetpe[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "9668eb03-4d19-408d-ac98-a9d961fff62c",
          "last_modified": "2014-11-14T10:12:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9668eb03-4d19-408d-ac98-a9d961fff62c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:01:39.278000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/topologie-des-stations-le-velo-star0/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "topologie-des-stations-le-velo-star",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arceaux",
        "emplacements",
        "mobilite",
        "stations",
        "topologie",
        "transport",
        "velo",
        "velostar"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Topologie des stations LE v\u00e9lo STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/topologie-des-stations-le-velo-star/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:41:43.557000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des organismes et des \u00e9quipements de Rennes M\u00e9tropole.\u00a0Cette base de donn\u00e9es \"Organismes\" g\u00e9r\u00e9e par la DGCOM de Rennes M\u00e9tropole permet l'\u00e9dition du guide \"Vivre \u00e0 Rennes\".\n\nCette base identifie plus de 1000 \u00e9quipements et organismes publics et parapublics \u00e0 Rennes M\u00e9tropole et contient:\n\n  * Les coordonn\u00e9es compl\u00e8tes\n  * La g\u00e9olocalisation\n  * Le descriptif d'activit\u00e9\n  * Les horaires d'ouverture\n\n\n\nCette base est mise \u00e0 jour toutes les semaines.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:24.313900",
        "harvest:remote_id": "base-orga-var",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/base-orga-var/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586db267a3a7290df5f4be91",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:24.315000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:24.313000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/base-organismes-et-equipements-vivre-a-rennes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:24.312000",
          "description": "- *ID*: organismeid[text] ID de l'organisme\n- *Nom*: organom[text] Nom de l'organisme\n- *Sigle*: orgasigle[text] Sigle de l'organisme\n- *Minitel*: orgaminitel[text]\n- *Email*: orgaemail[text]\n- *Web*: orgaweb[text] Site web de l'organisme\n- *Description*: orgadesc[text]\n- *Info*: orgainfo[text] Informations compl\u00e9mentaires de l'organisme\n- *Horaires*: orgahoraires[text]\n- *BP*: coorbp[text] Coordonn\u00e9es de Boite Postale\n- *CP*: coorcp[int] Coordonn\u00e9es de Code Postal\n- *Telephone1*: coortel1[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone\n- *Telephone2*: coortel2[text]\n- *Fax*: coorfax[text]\n- *CommuneID*: communeid[int] ID de la commune de l'organisme\n- *CommuneNom*: commnom[text] Nom de la commune\n- *QuarNum*: quarnum[int] Num\u00e9ro du quartier\n- *QuarNom*: quarnom[text] Nom du quartier\n- *AdreNumero*: adrenumero[int] Num\u00e9ro de l'adresse postale\n- *AdreExtension*: adreextension[text] Extension de l'adresse postale\n- *AdreImmeuble*: adreimmeuble[text] Immeuble de l'adresse postale\n- *AdreRue1*: adrerue[text] Rue de l'adresse postale\n- *AdreRue2*: rivolide[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *OrgaDescription*: orgadomanetdescription[text] Description compl\u00e9mentaire de l'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle1*: domanetlibelle1[text] Domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineDescription1*: domanetdescription1[text] Description du domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle2*: domanetlibelle2[text] Sous-domaine\n- *DomaineDescription2*: domanetdescription2[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle3*: domanetlibelle3[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription3*: domanetdescription3[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle4*: domanetlibelle4[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription4*: domanetdescription4[text] Description du sous domaine\n- *Accessibilit\u00e9 1*: accessibilite_1[text]\n- *Accessibilit\u00e9 2*: accessibilite_2[text]\n- *Accessibilit\u00e9 3*: accessibilite_3[text]\n- *Accessibilit\u00e9 4*: accessibilite_4x[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a23570e0-f7fb-48d3-a22a-2c2eb644beea",
          "last_modified": "2017-10-23T12:59:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a23570e0-f7fb-48d3-a22a-2c2eb644beea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:24.312000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/base-orga-var/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:24.312000",
          "description": "- *ID*: organismeid[text] ID de l'organisme\n- *Nom*: organom[text] Nom de l'organisme\n- *Sigle*: orgasigle[text] Sigle de l'organisme\n- *Minitel*: orgaminitel[text]\n- *Email*: orgaemail[text]\n- *Web*: orgaweb[text] Site web de l'organisme\n- *Description*: orgadesc[text]\n- *Info*: orgainfo[text] Informations compl\u00e9mentaires de l'organisme\n- *Horaires*: orgahoraires[text]\n- *BP*: coorbp[text] Coordonn\u00e9es de Boite Postale\n- *CP*: coorcp[int] Coordonn\u00e9es de Code Postal\n- *Telephone1*: coortel1[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone\n- *Telephone2*: coortel2[text]\n- *Fax*: coorfax[text]\n- *CommuneID*: communeid[int] ID de la commune de l'organisme\n- *CommuneNom*: commnom[text] Nom de la commune\n- *QuarNum*: quarnum[int] Num\u00e9ro du quartier\n- *QuarNom*: quarnom[text] Nom du quartier\n- *AdreNumero*: adrenumero[int] Num\u00e9ro de l'adresse postale\n- *AdreExtension*: adreextension[text] Extension de l'adresse postale\n- *AdreImmeuble*: adreimmeuble[text] Immeuble de l'adresse postale\n- *AdreRue1*: adrerue[text] Rue de l'adresse postale\n- *AdreRue2*: rivolide[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *OrgaDescription*: orgadomanetdescription[text] Description compl\u00e9mentaire de l'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle1*: domanetlibelle1[text] Domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineDescription1*: domanetdescription1[text] Description du domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle2*: domanetlibelle2[text] Sous-domaine\n- *DomaineDescription2*: domanetdescription2[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle3*: domanetlibelle3[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription3*: domanetdescription3[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle4*: domanetlibelle4[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription4*: domanetdescription4[text] Description du sous domaine\n- *Accessibilit\u00e9 1*: accessibilite_1[text]\n- *Accessibilit\u00e9 2*: accessibilite_2[text]\n- *Accessibilit\u00e9 3*: accessibilite_3[text]\n- *Accessibilit\u00e9 4*: accessibilite_4x[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2503f89d-00af-4a79-91a4-4e92d23a6e36",
          "last_modified": "2017-10-23T12:59:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2503f89d-00af-4a79-91a4-4e92d23a6e36",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:24.312000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/base-orga-var/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:24.313000",
          "description": "- *ID*: organismeid[text] ID de l'organisme\n- *Nom*: organom[text] Nom de l'organisme\n- *Sigle*: orgasigle[text] Sigle de l'organisme\n- *Minitel*: orgaminitel[text]\n- *Email*: orgaemail[text]\n- *Web*: orgaweb[text] Site web de l'organisme\n- *Description*: orgadesc[text]\n- *Info*: orgainfo[text] Informations compl\u00e9mentaires de l'organisme\n- *Horaires*: orgahoraires[text]\n- *BP*: coorbp[text] Coordonn\u00e9es de Boite Postale\n- *CP*: coorcp[int] Coordonn\u00e9es de Code Postal\n- *Telephone1*: coortel1[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone\n- *Telephone2*: coortel2[text]\n- *Fax*: coorfax[text]\n- *CommuneID*: communeid[int] ID de la commune de l'organisme\n- *CommuneNom*: commnom[text] Nom de la commune\n- *QuarNum*: quarnum[int] Num\u00e9ro du quartier\n- *QuarNom*: quarnom[text] Nom du quartier\n- *AdreNumero*: adrenumero[int] Num\u00e9ro de l'adresse postale\n- *AdreExtension*: adreextension[text] Extension de l'adresse postale\n- *AdreImmeuble*: adreimmeuble[text] Immeuble de l'adresse postale\n- *AdreRue1*: adrerue[text] Rue de l'adresse postale\n- *AdreRue2*: rivolide[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *OrgaDescription*: orgadomanetdescription[text] Description compl\u00e9mentaire de l'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle1*: domanetlibelle1[text] Domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineDescription1*: domanetdescription1[text] Description du domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle2*: domanetlibelle2[text] Sous-domaine\n- *DomaineDescription2*: domanetdescription2[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle3*: domanetlibelle3[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription3*: domanetdescription3[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle4*: domanetlibelle4[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription4*: domanetdescription4[text] Description du sous domaine\n- *Accessibilit\u00e9 1*: accessibilite_1[text]\n- *Accessibilit\u00e9 2*: accessibilite_2[text]\n- *Accessibilit\u00e9 3*: accessibilite_3[text]\n- *Accessibilit\u00e9 4*: accessibilite_4x[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d1bd450f-1af8-4665-943a-7068160e660a",
          "last_modified": "2017-10-23T12:59:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d1bd450f-1af8-4665-943a-7068160e660a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:01:24.313000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/base-orga-var/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:24.313000",
          "description": "- *ID*: organismeid[text] ID de l'organisme\n- *Nom*: organom[text] Nom de l'organisme\n- *Sigle*: orgasigle[text] Sigle de l'organisme\n- *Minitel*: orgaminitel[text]\n- *Email*: orgaemail[text]\n- *Web*: orgaweb[text] Site web de l'organisme\n- *Description*: orgadesc[text]\n- *Info*: orgainfo[text] Informations compl\u00e9mentaires de l'organisme\n- *Horaires*: orgahoraires[text]\n- *BP*: coorbp[text] Coordonn\u00e9es de Boite Postale\n- *CP*: coorcp[int] Coordonn\u00e9es de Code Postal\n- *Telephone1*: coortel1[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone\n- *Telephone2*: coortel2[text]\n- *Fax*: coorfax[text]\n- *CommuneID*: communeid[int] ID de la commune de l'organisme\n- *CommuneNom*: commnom[text] Nom de la commune\n- *QuarNum*: quarnum[int] Num\u00e9ro du quartier\n- *QuarNom*: quarnom[text] Nom du quartier\n- *AdreNumero*: adrenumero[int] Num\u00e9ro de l'adresse postale\n- *AdreExtension*: adreextension[text] Extension de l'adresse postale\n- *AdreImmeuble*: adreimmeuble[text] Immeuble de l'adresse postale\n- *AdreRue1*: adrerue[text] Rue de l'adresse postale\n- *AdreRue2*: rivolide[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *OrgaDescription*: orgadomanetdescription[text] Description compl\u00e9mentaire de l'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle1*: domanetlibelle1[text] Domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineDescription1*: domanetdescription1[text] Description du domaine d'activit\u00e9\n- *DomaineLibelle2*: domanetlibelle2[text] Sous-domaine\n- *DomaineDescription2*: domanetdescription2[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle3*: domanetlibelle3[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription3*: domanetdescription3[text] Description du sous-domaine\n- *DomaineLibelle4*: domanetlibelle4[text] Sous domaine\n- *DomaineDescription4*: domanetdescription4[text] Description du sous domaine\n- *Accessibilit\u00e9 1*: accessibilite_1[text]\n- *Accessibilit\u00e9 2*: accessibilite_2[text]\n- *Accessibilit\u00e9 3*: accessibilite_3[text]\n- *Accessibilit\u00e9 4*: accessibilite_4x[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "4f900f70-3dec-48d7-b62e-1816b88c8e07",
          "last_modified": "2017-10-23T12:59:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4f900f70-3dec-48d7-b62e-1816b88c8e07",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:01:24.313000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/base-orga-var/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "base-organismes-et-equipements-vivre-a-rennes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "api",
        "equipements",
        "espace-public",
        "organismes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Base organismes et \u00e9quipements \"Vivre \u00e0 Rennes\"",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/base-organismes-et-equipements-vivre-a-rennes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:34.409000",
      "deleted": null,
      "description": "**Liste des bus utilis\u00e9s pour r\u00e9aliser le transport des voyageurs du\u00a0r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur marque, leur mod\u00e8le et leur immatriculation.**\n\nCertains champs ne sont pas renseign\u00e9s dans les caract\u00e9ristiques techniques de certains v\u00e9hicules, notamment sur les v\u00e9hicules n'appartenant pas \u00e0 Rennes M\u00e9tropole. Le mod\u00e8le des v\u00e9hicules, sur ces m\u00eames bus, peut parfois contenir leur immatriculation.\n\nSi vous d\u00e9tectez des erreurs sur les donn\u00e9es, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 les signaler dans les commentaires ou par mail \u00e0 data.explore@star.fr.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:56.300769",
        "harvest:remote_id": "bus-utilises-sur-le-reseau-star",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bus-utilises-sur-le-reseau-star/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a574aa3a7292dcea9d1e4",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:56.302000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:56.299000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bus-utilises-sur-le-reseau-star/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:56.299000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Num\u00e9ro de parc*: numero[int]\n- *Immatriculation*: immatriculation[text]\n- *Marque*: marque[text]\n- *Mod\u00e8le*: modele[text]\n- *Version*: version[text]\n- *D\u00e9nomination commerciale*: denominationcommerciale[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Propri\u00e9t\u00e9 de Rennes M\u00e9tropole*: estproprieteao[text]\n- *Longueur*: longueur[int]\n- *Places assises*: placesassises[int]\n- *Places debout*: placesdebout[int]\n- *Places totales*: placestotales[int]\n- *Mise en circulation*: datemisecirculation[date]\n- *Equip\u00e9 avec le SAEIV*: estequipesae[text]\n- *Ecrans*: nombreecrans[int]\n- *Autonomie*: autonomiekms[int]\n- *Places UFR*: nombreplacesufr[int]\n- *Girouettes (type)*: typegirouette[text]\n- *Girouettes (nombres)*: nombregirouettes[int]\n- *Cam\u00e9ras*: nombrecameras[int]\n- *Valideurs*: nombrevalideurs[int]\n- *Norme Euro*: normeeuro[text]\n- *Antipollution*: antipollution[text]\n- *Pneus (type)*: typepneu[text]\n- *Pneus (dimension)*: dimensionpneu[text]\n- *Bo\u00eete de vitesses*: boitevitesse[text]\n- *Moteur*: moteur[text]\n- *Pont*: pont[text]\n- *Vitrerie*: vitrerie[text]\n- *Portes (nombre)*: nombreportes[int]\n- *Portes (type avant)*: typeporteavant[text]\n- *Portes (type milieu et arri\u00e8re)*: typeportesmilieuarriere[text]\n- *D\u00e9p\u00f4t (code)*: codedepot[text]\n- *Transporteur (code)*: codetransporteur[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "42bf8c28-96ef-47ce-8b18-edacc8665e4c",
          "last_modified": "2014-11-25T13:31:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/42bf8c28-96ef-47ce-8b18-edacc8665e4c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:56.299000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bus-utilises-sur-le-reseau-star/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:56.299000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Num\u00e9ro de parc*: numero[int]\n- *Immatriculation*: immatriculation[text]\n- *Marque*: marque[text]\n- *Mod\u00e8le*: modele[text]\n- *Version*: version[text]\n- *D\u00e9nomination commerciale*: denominationcommerciale[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Propri\u00e9t\u00e9 de Rennes M\u00e9tropole*: estproprieteao[text]\n- *Longueur*: longueur[int]\n- *Places assises*: placesassises[int]\n- *Places debout*: placesdebout[int]\n- *Places totales*: placestotales[int]\n- *Mise en circulation*: datemisecirculation[date]\n- *Equip\u00e9 avec le SAEIV*: estequipesae[text]\n- *Ecrans*: nombreecrans[int]\n- *Autonomie*: autonomiekms[int]\n- *Places UFR*: nombreplacesufr[int]\n- *Girouettes (type)*: typegirouette[text]\n- *Girouettes (nombres)*: nombregirouettes[int]\n- *Cam\u00e9ras*: nombrecameras[int]\n- *Valideurs*: nombrevalideurs[int]\n- *Norme Euro*: normeeuro[text]\n- *Antipollution*: antipollution[text]\n- *Pneus (type)*: typepneu[text]\n- *Pneus (dimension)*: dimensionpneu[text]\n- *Bo\u00eete de vitesses*: boitevitesse[text]\n- *Moteur*: moteur[text]\n- *Pont*: pont[text]\n- *Vitrerie*: vitrerie[text]\n- *Portes (nombre)*: nombreportes[int]\n- *Portes (type avant)*: typeporteavant[text]\n- *Portes (type milieu et arri\u00e8re)*: typeportesmilieuarriere[text]\n- *D\u00e9p\u00f4t (code)*: codedepot[text]\n- *Transporteur (code)*: codetransporteur[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2b435bc3-346c-413e-bade-642bebaac718",
          "last_modified": "2014-11-25T13:31:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2b435bc3-346c-413e-bade-642bebaac718",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:56.299000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bus-utilises-sur-le-reseau-star/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "bus-utilises-sur-le-reseau-star",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "mobilite",
        "transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bus utilis\u00e9s sur le r\u00e9seau STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bus-utilises-sur-le-reseau-star/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:52.334000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es du Compte administratif (CA) de la Ville de Rennes sont des donn\u00e9es de consommation effective qui sont en g\u00e9n\u00e9ral publi\u00e9es en juin de l'ann\u00e9e suivante. Les trois jeux de donn\u00e9es compl\u00e9mentaires \"subventions aux associations\" correspondent, pour le budget principal, aux subventions ordinaires et exceptionnelles vers\u00e9es en 2014 en fonctionnement ainsi qu'aux subventions d'\u00e9quipement, par tiers b\u00e9n\u00e9ficiaires (pour la plupart des associations). Ces subventions sont ventil\u00e9es par sous-fonctions.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:50.041889",
        "harvest:remote_id": "ca-2014-subventions-aux-associations1",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2014-subventions-aux-associations1/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a575ca3a7292dcfa9d1e7",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:50.043000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:50.041000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ca-2014-ville-de-rennes-subventions-dequipement-aux-associations/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:50.041000",
          "description": "- *Sous-fonction*: sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9 sous fonction*: libelle_sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9 complet tiers*: libelle_complet_tiers[text]\n- *CA 2014*: ca_2014[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "81a91a39-5e69-4076-aa04-dafd25210027",
          "last_modified": "2015-07-06T09:23:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/81a91a39-5e69-4076-aa04-dafd25210027",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:50.041000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2014-subventions-aux-associations1/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:50.041000",
          "description": "- *Sous-fonction*: sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9 sous fonction*: libelle_sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9 complet tiers*: libelle_complet_tiers[text]\n- *CA 2014*: ca_2014[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "29d70624-bee7-4ac7-beb4-03cfab83e7c1",
          "last_modified": "2015-07-06T09:23:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/29d70624-bee7-4ac7-beb4-03cfab83e7c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:50.041000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2014-subventions-aux-associations1/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "ca-2014-ville-de-rennes-subventions-dequipement-aux-associations",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "CA 2014 - Ville de Rennes - Subventions d'\u00e9quipement aux associations",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ca-2014-ville-de-rennes-subventions-dequipement-aux-associations/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:56.663000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es du Compte administratif de la Ville de Rennes sont des donn\u00e9es de consommation effective qui sont en g\u00e9n\u00e9ral publi\u00e9es en juin de l'ann\u00e9e suivante. Le fichier \"CA 2012 - budgets annexes\" liste les d\u00e9penses et recettes op\u00e9r\u00e9es par la Ville en 2012 sur les budgets annexes de l'eau, de l'assainissement, du chauffage urbain, des pompes fun\u00e8bres ainsi que sur les budgets des Zones d'am\u00e9nagement concert\u00e9es en r\u00e9gie.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:53.913565",
        "harvest:remote_id": "ca-2012-budgets-annexes",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2012-budgets-annexes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5760a3a7292dcea9d1f5",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:53.915000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:53.912000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ca-2012-ville-de-rennes-budgets-annexes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:53.912000",
          "description": "- *Budget*: budget[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Section*: investissmt_fonctionnmt_i_f[text] Investissement ou Fonctionnement\n- *Sens*: depense_recette[text] D\u00e9penses ou recettes\n- *Somme*: ca_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f9dc8d1a-53de-4cac-bd1e-fb202ea25902",
          "last_modified": "2013-07-09T09:22:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f9dc8d1a-53de-4cac-bd1e-fb202ea25902",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:53.912000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2012-budgets-annexes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:53.912000",
          "description": "- *Budget*: budget[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *Section*: investissmt_fonctionnmt_i_f[text] Investissement ou Fonctionnement\n- *Sens*: depense_recette[text] D\u00e9penses ou recettes\n- *Somme*: ca_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "76d123d0-840f-4485-ac8c-ab24c241aa02",
          "last_modified": "2013-07-09T09:22:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76d123d0-840f-4485-ac8c-ab24c241aa02",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:53.912000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2012-budgets-annexes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "ca-2012-ville-de-rennes-budgets-annexes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "CA 2012 - Ville de Rennes - Budgets annexes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ca-2012-ville-de-rennes-budgets-annexes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:41:57.169000",
      "deleted": null,
      "description": "Fr\u00e9quentation d\u00e9taill\u00e9e par type de visiteur, par mois, du Mus\u00e9e des Beaux Arts, pour l'ann\u00e9e 2016 en cours.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:26.265479",
        "harvest:remote_id": "frequentation-detaillee-du-musee-des-beaux-arts",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/frequentation-detaillee-du-musee-des-beaux-arts/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586db275a3a7290df5f4be92",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:26.268000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:26.263000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/frequentation-detaillee-du-musee-des-beaux-arts/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:26.263000",
          "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *Nombre visiteurs*: nombre_visiteurs[int]\n- *Nombre non scolaire*: nombre_non_scolaire[int]\n- *Nombre scolaire encadr\u00e9*: nombre_scolaire_encadre[int]\n- *Nombre scolaire non encadr\u00e9*: nombre_scolaire_non_encadre[int]\n- *Tickets*: tickets[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "408c11d2-dbfb-4326-bfb8-4823621dab59",
          "last_modified": "2016-10-26T14:11:35",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/408c11d2-dbfb-4326-bfb8-4823621dab59",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:26.263000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/frequentation-detaillee-du-musee-des-beaux-arts/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:26.263000",
          "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *Nombre visiteurs*: nombre_visiteurs[int]\n- *Nombre non scolaire*: nombre_non_scolaire[int]\n- *Nombre scolaire encadr\u00e9*: nombre_scolaire_encadre[int]\n- *Nombre scolaire non encadr\u00e9*: nombre_scolaire_non_encadre[int]\n- *Tickets*: tickets[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7578ad8f-2f5c-4a92-b86a-a30ae139e5f6",
          "last_modified": "2016-10-26T14:11:35",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7578ad8f-2f5c-4a92-b86a-a30ae139e5f6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:26.263000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/frequentation-detaillee-du-musee-des-beaux-arts/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "frequentation-detaillee-du-musee-des-beaux-arts",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "loisirs",
        "musee",
        "sports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Fr\u00e9quentation d\u00e9taill\u00e9e du Mus\u00e9e des Beaux Arts",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/frequentation-detaillee-du-musee-des-beaux-arts/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:37.049000",
      "deleted": null,
      "description": "Fichier recensant le nombre de mariages civils dans la ville de Rennes. Les donn\u00e9es sont ventil\u00e9es par tranche d'\u00e2ge.Depuis 2013 sont publi\u00e9es les statistiques de mariage entre personnes de m\u00eame sexe.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:59.377001",
        "harvest:remote_id": "mariages-a-rennes",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/mariages-a-rennes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a574da3a7292dcea9d1e6",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:59.379000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:59.375000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mariages-a-rennes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:59.375000",
          "description": "- *CODE_INSEE*: code_insee[int] Code INSEE de la Commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e de la couverture temporelle\n- *EPOUX_MOINS_25*: epoux_moins_25[int] Epoux de moins de 25 ans\n- *EPOUX_25_45*: epoux_25_45[int] Epoux entre 25 et 45 ans\n- *EPOUX_45_65*: epoux_45_65[int] Epoux de plus de  45 ans et jusqu'\u00e0 65 ans\n- *EPOUX_PLUS_65*: epoux_plus_65[int] Epoux de plus de 65 ans\n- *EPOUSE_MOINS_25*: epouse_moins_25[int] Epouse de moins de 25 ans \n\n- *EPOUSE_25_45*: epouse_25_45[int] Epouse entre 25 et 45 ans\n- *EPOUSE_45_65*: epouse_45_65[int] Epouse de plus de 45 ans et jusqu'\u00e0 65 ans\n\n- *EPOUSE_PLUS_65*: epouse_plus_65[int] Epouse de plus de 65 ans\n\n- *HOM_FEM*: hom_fem[int] Mariage entre un homme et une femme\n- *FEM_FEM*: fem_fem[text] Mariage entre deux femmes\n- *HOM_HOM*: hom_hom[text] Mariage entre deux hommes\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "52a5a2af-7d4e-42d0-977c-4c148f2a125a",
          "last_modified": "2017-01-03T10:35:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/52a5a2af-7d4e-42d0-977c-4c148f2a125a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:59.375000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/mariages-a-rennes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:59.375000",
          "description": "- *CODE_INSEE*: code_insee[int] Code INSEE de la Commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e de la couverture temporelle\n- *EPOUX_MOINS_25*: epoux_moins_25[int] Epoux de moins de 25 ans\n- *EPOUX_25_45*: epoux_25_45[int] Epoux entre 25 et 45 ans\n- *EPOUX_45_65*: epoux_45_65[int] Epoux de plus de  45 ans et jusqu'\u00e0 65 ans\n- *EPOUX_PLUS_65*: epoux_plus_65[int] Epoux de plus de 65 ans\n- *EPOUSE_MOINS_25*: epouse_moins_25[int] Epouse de moins de 25 ans \n\n- *EPOUSE_25_45*: epouse_25_45[int] Epouse entre 25 et 45 ans\n- *EPOUSE_45_65*: epouse_45_65[int] Epouse de plus de 45 ans et jusqu'\u00e0 65 ans\n\n- *EPOUSE_PLUS_65*: epouse_plus_65[int] Epouse de plus de 65 ans\n\n- *HOM_FEM*: hom_fem[int] Mariage entre un homme et une femme\n- *FEM_FEM*: fem_fem[text] Mariage entre deux femmes\n- *HOM_HOM*: hom_hom[text] Mariage entre deux hommes\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ef628f1e-3ed0-4c47-96f9-844cf84da596",
          "last_modified": "2017-01-03T10:35:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ef628f1e-3ed0-4c47-96f9-844cf84da596",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:59.375000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/mariages-a-rennes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "mariages-a-rennes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "citoyennete",
        "etat-civil"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Mariages \u00e0 Rennes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/mariages-a-rennes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:31.129000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9ponses aux questionnaires propos\u00e9s dans le cadre de l'application \"Balades Urbaines\" pour Rennes 2030. Les donn\u00e9es sont mises \u00e0 jour en temps r\u00e9el.\n\nPour mieux comprendre les donn\u00e9es, vous pouvez t\u00e9l\u00e9charger le questionnaire ci-joint.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:01:45.690652",
        "harvest:remote_id": "rennes-2030-reponses-par-theme",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/rennes-2030-reponses-par-theme/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5747a3a7292dcea9d1e1",
      "last_modified": "2017-11-27T04:01:45.694000",
      "last_update": "2017-11-27T04:01:45.689000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/rennes-2030-reponses-par-theme/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:45.687000",
          "description": "- *id*: id[int]\n- *contribution_id*: contribution_id[int] ID du questionnaire\n- *th\u00e8me*: theme[text]\n- *question*: question[text]\n- *answer_label*: answer_label[text]\n- *answer_key*: answer_key[text]\n- *id_user*: id_user[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *lng*: lng[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "890ec778-edb4-4d94-925d-2bbdc90e9c8e",
          "last_modified": "2016-06-27T13:57:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/890ec778-edb4-4d94-925d-2bbdc90e9c8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:01:45.687000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/rennes-2030-reponses-par-theme/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:45.688000",
          "description": "- *id*: id[int]\n- *contribution_id*: contribution_id[int] ID du questionnaire\n- *th\u00e8me*: theme[text]\n- *question*: question[text]\n- *answer_label*: answer_label[text]\n- *answer_key*: answer_key[text]\n- *id_user*: id_user[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *lng*: lng[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "49259b63-a34d-404e-a486-03a2acb13f01",
          "last_modified": "2016-06-27T13:57:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49259b63-a34d-404e-a486-03a2acb13f01",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:01:45.688000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/rennes-2030-reponses-par-theme/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:45.689000",
          "description": "- *id*: id[int]\n- *contribution_id*: contribution_id[int] ID du questionnaire\n- *th\u00e8me*: theme[text]\n- *question*: question[text]\n- *answer_label*: answer_label[text]\n- *answer_key*: answer_key[text]\n- *id_user*: id_user[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *lng*: lng[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3f4ee32c-bbb4-4c56-9500-934b96b9106d",
          "last_modified": "2016-06-27T13:57:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3f4ee32c-bbb4-4c56-9500-934b96b9106d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:01:45.689000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/rennes-2030-reponses-par-theme/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:01:45.689000",
          "description": "- *id*: id[int]\n- *contribution_id*: contribution_id[int] ID du questionnaire\n- *th\u00e8me*: theme[text]\n- *question*: question[text]\n- *answer_label*: answer_label[text]\n- *answer_key*: answer_key[text]\n- *id_user*: id_user[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *lng*: lng[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "ce599605-b52e-404b-a61a-9f4338f1be7a",
          "last_modified": "2016-06-27T13:57:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ce599605-b52e-404b-a61a-9f4338f1be7a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:01:45.689000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/rennes-2030-reponses-par-theme/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "rennes-2030-reponses-par-theme",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "plu",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Rennes 2030 - R\u00e9ponses par th\u00e8me",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/rennes-2030-reponses-par-theme/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:42:02.471000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es est un \u00e9chantillon du jeu de donn\u00e9es national \"Accidents corporels de la circulation 2015\". Les donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 filtr\u00e9s pour uniquement afficher les communes de Rennes M\u00e9tropole.\n\n_______________________________________________________\n\nPour chaque accident corporel (soit un accident survenu sur une voie ouverte \u00e0 la circulation publique, impliquant au moins un v\u00e9hicule et ayant fait au moins une victime ayant n\u00e9cessit\u00e9 des soins), des saisies d\u2019information d\u00e9crivant l\u2019accident sont effectu\u00e9es par l\u2019unit\u00e9 des forces de l\u2019ordre (police, gendarmerie, etc.) qui est intervenue sur le lieu de l\u2019accident. Ces saisies sont rassembl\u00e9es dans une fiche intitul\u00e9e bulletin d\u2019analyse des accidents corporels. L\u2019ensemble de ces fiches constitue le fichier national des accidents corporels de la circulation dit \" Fichier BAAC \" administr\u00e9 par l\u2019Observatoire national interminist\u00e9riel de la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re \"ONISR\".\n\nLes bases de donn\u00e9es, extraites du fichier BAAC, r\u00e9pertorient l'int\u00e9gralit\u00e9 des accidents corporels de la circulation intervenus durant une ann\u00e9e pr\u00e9cise en France m\u00e9tropolitaine ainsi que les d\u00e9partements d\u2019Outre-mer (Guadeloupe, Guyane, Martinique, La R\u00e9union et Mayotte depuis 2012) avec une description simplifi\u00e9e. Cela comprend des informations de localisation de l\u2019accident, telles que renseign\u00e9es ainsi que des informations concernant les caract\u00e9ristiques de l\u2019accident et son lieu, les v\u00e9hicules impliqu\u00e9s et leurs victimes.\n\nPar rapport aux bases de donn\u00e9es agr\u00e9g\u00e9es 2005-2010 et 2006-2011 actuellement disponibles sur le site [www.data.gouv.fr](https://www.data.gouv.fr/), les bases de donn\u00e9es de 2005 \u00e0 2015 sont d\u00e9sormais annuelles et compos\u00e9es de 4 fichiers (Caract\u00e9ristiques \u2013 Lieux \u2013 V\u00e9hicules \u2013 Usagers ) au format csv.\n\nCes bases occultent n\u00e9anmoins certaines donn\u00e9es sp\u00e9cifiques relatives aux usagers et aux v\u00e9hicules et \u00e0 leur comportement dans la mesure o\u00f9 la divulgation de ces donn\u00e9es porterait atteinte \u00e0 la protection de la vie priv\u00e9e des personnes physiques ais\u00e9ment identifiables ou ferait appara\u00eetre le comportement de telles personnes alors que la divulgation de ce comportement pourrait leur porter pr\u00e9judice (avis de la CADA \u2013 2 janvier 2012).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:02:18.314692",
        "harvest:remote_id": "accidents-corporels-de-la-circulation-2015",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/base-de-donnees-accidents-corporels-de-la-circulation/",
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/accidents-corporels-de-la-circulation-2015/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586db27aa3a7290df6f4bea9",
      "last_modified": "2017-11-27T04:02:18.316000",
      "last_update": "2017-11-27T04:02:18.314000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/accidents-corporels-de-la-circulation-2015-rennes-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:18.313000",
          "description": "- *Identifiant de l'accident*: num_acc[text] Num\u00e9ro d'identifiant de l\u2019accident \n- *Date et heure*: datetime[datetime] Date et heure de l'accident\n- *Commune*: nom_com[text] Commune\n- *Ann\u00e9e*: an[text] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[text] Mois\n- *Jour*: jour[text] Jour\n- *Heure minute*: hrmn[text] Heure minute\n- *Lumi\u00e8re*: lum[text] Lumi\u00e8re : conditions d\u2019\u00e9clairage dans lesquelles l'accident s'est produit \n- *Localisation*: agg[text] Localisation\n- *Intersection*: int[text] Intersection\n- *Conditions atmosph\u00e9riques*: atm[text] Conditions atmosph\u00e9riques\n- *Collision*: col[text] Type de collision\n- *D\u00e9partement*: dep[text] D\u00e9partement : Code INSEE\n- *Code commune*: com[text] Commune : Le num\u00e9ro de commune est un code donn\u00e9 par l\u2018INSEE. Le code comporte 3 chiffres cal\u00e9s \u00e0 droite\n- *Code Insee*: insee[text] Code insee\n- *Adresse*: adr[text] Adresse postale : variable renseign\u00e9e pour les accidents survenus en agglom\u00e9ration\n- *Latitude*: lat[text] Latitude\n- *Longitude*: long[text] Longitude\n- *Code Postal*: code_postal[text] Code postal\n- *Num\u00e9ro*: num[text] Num\u00e9ro\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es issues du g\u00e9ocoding de l'adresse via la BAN\n- *PR*: pr[text] Num\u00e9ro du PR de rattachement (num\u00e9ro de la borne amont) \n- *Surface*: surf[text] Etat de la surface\n- *V1*: v1[text] Indice num\u00e9rique du num\u00e9ro de route (exemple : 2 bis, 3 ter etc.)\n- *Circulation*: circ[text] R\u00e9gime de circulation \n- *Voie r\u00e9serv\u00e9e*: vosp[text] Signale l\u2019existence d\u2019une voie r\u00e9serv\u00e9e, ind\u00e9pendamment du fait que l\u2019accident ait lieu ou non sur cette voie\n- *Env1*: env1[text] point \u00e9cole : proximit\u00e9 d'une \u00e9cole \n- *Voie*: voie[text] Num\u00e9ro de la route\n- *Largeur de la chauss\u00e9e*: larrout[int] Largeur de la chauss\u00e9e affect\u00e9e \u00e0 la circulation des v\u00e9hicules ne sont pas compris les bandes d'arr\u00eat d'urgence,\nles TPC et les places de stationnement\n- *V2*: v2[text] Lettre indice alphanum\u00e9rique de la route\n- *Largeur terre plein central*: lartpc[int] Largeur du terre plein central (TPC) s'il existe\n- *Nombre de voies*: nbv[int] Nombre total de voies de circulation \n- *Cat\u00e9gorie route*: catr[text] Cat\u00e9gorie de route\n- *PR1*: pr1[int] Distance en m\u00e8tres au PR (par rapport \u00e0 la borne amont)\n- *Plan*: plan[text] Trac\u00e9 en plan \n- *Profil*: prof[text] Profil en long d\u00e9crit la d\u00e9clivit\u00e9 de la route \u00e0 l'endroit de l'accident \n- *Infrastructure*: infra[text] Am\u00e9nagement - Infrastructure\n- *Situation*: situ[text] Situation de l\u2019accident\n- *Ann\u00e9e de naissance*: an_nais[text] Ann\u00e9e de naissance de l'usager\n- *Sexe*: sexe[text] Sexe de l'usager\n- *Action pi\u00e9ton*: actp[text] Action du pi\u00e9ton \n- *Gravit\u00e9*: grav[text] Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes \n- *Existence \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu[text] Existence d\u2019un \u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9\n- *Utilisation \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu_utl[text] Utilisation de l\u2019\u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9 \n- *Localisation du pi\u00e9ton*: locp[text] Localisation du pi\u00e9ton\n- *Identifiant v\u00e9hicule*: num_veh[text] Identifiant du v\u00e9hicule repris pour chacun des usagers occupant ce v\u00e9hicule \n- *Place*: place[text] Permet de situer la place occup\u00e9e dans le v\u00e9hicule par l'usager au moment de l'accident \n- *Cat\u00e9gorie d'usager*: catu[text] Cat\u00e9gorie d'usager \n- *Pi\u00e9ton seul ou non*: etatp[text] Cette variable permet de pr\u00e9ciser si le pi\u00e9ton accident\u00e9 \u00e9tait seul ou non\n- *Motif trajet*: trajet[text] Motif du d\u00e9placement au moment de l\u2019accident \n- *Point de choc*: choc[text] Point de choc initial\n- *Man\u0153uvre*: manv[text] Man\u0153uvre principale avant l\u2019accident \n- *Sens*: senc[text] Sens de circulation \n- *Obstacle mobile heurt\u00e9*: obsm[text] Obstacle mobile heurt\u00e9\n- *Obstacle fixe heurt\u00e9*: obs[text] Obstacle fixe heurt\u00e9\n- *Cat\u00e9gorie v\u00e9hicule*: catv[text] Cat\u00e9gorie du v\u00e9hicule\n- *Nombre d'occupants*: occutc[text] Nombre d\u2019occupants dans le transport en commun\n- *Gps*: gps[text] Indicateur de provenance\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2db1c4c3-e1d7-41af-91ee-3747c6e1ca5b",
          "last_modified": "2016-12-06T08:15:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2db1c4c3-e1d7-41af-91ee-3747c6e1ca5b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:02:18.313000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/accidents-corporels-de-la-circulation-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:18.313000",
          "description": "- *Identifiant de l'accident*: num_acc[text] Num\u00e9ro d'identifiant de l\u2019accident \n- *Date et heure*: datetime[datetime] Date et heure de l'accident\n- *Commune*: nom_com[text] Commune\n- *Ann\u00e9e*: an[text] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[text] Mois\n- *Jour*: jour[text] Jour\n- *Heure minute*: hrmn[text] Heure minute\n- *Lumi\u00e8re*: lum[text] Lumi\u00e8re : conditions d\u2019\u00e9clairage dans lesquelles l'accident s'est produit \n- *Localisation*: agg[text] Localisation\n- *Intersection*: int[text] Intersection\n- *Conditions atmosph\u00e9riques*: atm[text] Conditions atmosph\u00e9riques\n- *Collision*: col[text] Type de collision\n- *D\u00e9partement*: dep[text] D\u00e9partement : Code INSEE\n- *Code commune*: com[text] Commune : Le num\u00e9ro de commune est un code donn\u00e9 par l\u2018INSEE. Le code comporte 3 chiffres cal\u00e9s \u00e0 droite\n- *Code Insee*: insee[text] Code insee\n- *Adresse*: adr[text] Adresse postale : variable renseign\u00e9e pour les accidents survenus en agglom\u00e9ration\n- *Latitude*: lat[text] Latitude\n- *Longitude*: long[text] Longitude\n- *Code Postal*: code_postal[text] Code postal\n- *Num\u00e9ro*: num[text] Num\u00e9ro\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es issues du g\u00e9ocoding de l'adresse via la BAN\n- *PR*: pr[text] Num\u00e9ro du PR de rattachement (num\u00e9ro de la borne amont) \n- *Surface*: surf[text] Etat de la surface\n- *V1*: v1[text] Indice num\u00e9rique du num\u00e9ro de route (exemple : 2 bis, 3 ter etc.)\n- *Circulation*: circ[text] R\u00e9gime de circulation \n- *Voie r\u00e9serv\u00e9e*: vosp[text] Signale l\u2019existence d\u2019une voie r\u00e9serv\u00e9e, ind\u00e9pendamment du fait que l\u2019accident ait lieu ou non sur cette voie\n- *Env1*: env1[text] point \u00e9cole : proximit\u00e9 d'une \u00e9cole \n- *Voie*: voie[text] Num\u00e9ro de la route\n- *Largeur de la chauss\u00e9e*: larrout[int] Largeur de la chauss\u00e9e affect\u00e9e \u00e0 la circulation des v\u00e9hicules ne sont pas compris les bandes d'arr\u00eat d'urgence,\nles TPC et les places de stationnement\n- *V2*: v2[text] Lettre indice alphanum\u00e9rique de la route\n- *Largeur terre plein central*: lartpc[int] Largeur du terre plein central (TPC) s'il existe\n- *Nombre de voies*: nbv[int] Nombre total de voies de circulation \n- *Cat\u00e9gorie route*: catr[text] Cat\u00e9gorie de route\n- *PR1*: pr1[int] Distance en m\u00e8tres au PR (par rapport \u00e0 la borne amont)\n- *Plan*: plan[text] Trac\u00e9 en plan \n- *Profil*: prof[text] Profil en long d\u00e9crit la d\u00e9clivit\u00e9 de la route \u00e0 l'endroit de l'accident \n- *Infrastructure*: infra[text] Am\u00e9nagement - Infrastructure\n- *Situation*: situ[text] Situation de l\u2019accident\n- *Ann\u00e9e de naissance*: an_nais[text] Ann\u00e9e de naissance de l'usager\n- *Sexe*: sexe[text] Sexe de l'usager\n- *Action pi\u00e9ton*: actp[text] Action du pi\u00e9ton \n- *Gravit\u00e9*: grav[text] Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes \n- *Existence \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu[text] Existence d\u2019un \u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9\n- *Utilisation \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu_utl[text] Utilisation de l\u2019\u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9 \n- *Localisation du pi\u00e9ton*: locp[text] Localisation du pi\u00e9ton\n- *Identifiant v\u00e9hicule*: num_veh[text] Identifiant du v\u00e9hicule repris pour chacun des usagers occupant ce v\u00e9hicule \n- *Place*: place[text] Permet de situer la place occup\u00e9e dans le v\u00e9hicule par l'usager au moment de l'accident \n- *Cat\u00e9gorie d'usager*: catu[text] Cat\u00e9gorie d'usager \n- *Pi\u00e9ton seul ou non*: etatp[text] Cette variable permet de pr\u00e9ciser si le pi\u00e9ton accident\u00e9 \u00e9tait seul ou non\n- *Motif trajet*: trajet[text] Motif du d\u00e9placement au moment de l\u2019accident \n- *Point de choc*: choc[text] Point de choc initial\n- *Man\u0153uvre*: manv[text] Man\u0153uvre principale avant l\u2019accident \n- *Sens*: senc[text] Sens de circulation \n- *Obstacle mobile heurt\u00e9*: obsm[text] Obstacle mobile heurt\u00e9\n- *Obstacle fixe heurt\u00e9*: obs[text] Obstacle fixe heurt\u00e9\n- *Cat\u00e9gorie v\u00e9hicule*: catv[text] Cat\u00e9gorie du v\u00e9hicule\n- *Nombre d'occupants*: occutc[text] Nombre d\u2019occupants dans le transport en commun\n- *Gps*: gps[text] Indicateur de provenance\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f6dcab68-df02-4928-9cfe-5b6178d4dfda",
          "last_modified": "2016-12-06T08:15:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f6dcab68-df02-4928-9cfe-5b6178d4dfda",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:02:18.313000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/accidents-corporels-de-la-circulation-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:18.313000",
          "description": "- *Identifiant de l'accident*: num_acc[text] Num\u00e9ro d'identifiant de l\u2019accident \n- *Date et heure*: datetime[datetime] Date et heure de l'accident\n- *Commune*: nom_com[text] Commune\n- *Ann\u00e9e*: an[text] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[text] Mois\n- *Jour*: jour[text] Jour\n- *Heure minute*: hrmn[text] Heure minute\n- *Lumi\u00e8re*: lum[text] Lumi\u00e8re : conditions d\u2019\u00e9clairage dans lesquelles l'accident s'est produit \n- *Localisation*: agg[text] Localisation\n- *Intersection*: int[text] Intersection\n- *Conditions atmosph\u00e9riques*: atm[text] Conditions atmosph\u00e9riques\n- *Collision*: col[text] Type de collision\n- *D\u00e9partement*: dep[text] D\u00e9partement : Code INSEE\n- *Code commune*: com[text] Commune : Le num\u00e9ro de commune est un code donn\u00e9 par l\u2018INSEE. Le code comporte 3 chiffres cal\u00e9s \u00e0 droite\n- *Code Insee*: insee[text] Code insee\n- *Adresse*: adr[text] Adresse postale : variable renseign\u00e9e pour les accidents survenus en agglom\u00e9ration\n- *Latitude*: lat[text] Latitude\n- *Longitude*: long[text] Longitude\n- *Code Postal*: code_postal[text] Code postal\n- *Num\u00e9ro*: num[text] Num\u00e9ro\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es issues du g\u00e9ocoding de l'adresse via la BAN\n- *PR*: pr[text] Num\u00e9ro du PR de rattachement (num\u00e9ro de la borne amont) \n- *Surface*: surf[text] Etat de la surface\n- *V1*: v1[text] Indice num\u00e9rique du num\u00e9ro de route (exemple : 2 bis, 3 ter etc.)\n- *Circulation*: circ[text] R\u00e9gime de circulation \n- *Voie r\u00e9serv\u00e9e*: vosp[text] Signale l\u2019existence d\u2019une voie r\u00e9serv\u00e9e, ind\u00e9pendamment du fait que l\u2019accident ait lieu ou non sur cette voie\n- *Env1*: env1[text] point \u00e9cole : proximit\u00e9 d'une \u00e9cole \n- *Voie*: voie[text] Num\u00e9ro de la route\n- *Largeur de la chauss\u00e9e*: larrout[int] Largeur de la chauss\u00e9e affect\u00e9e \u00e0 la circulation des v\u00e9hicules ne sont pas compris les bandes d'arr\u00eat d'urgence,\nles TPC et les places de stationnement\n- *V2*: v2[text] Lettre indice alphanum\u00e9rique de la route\n- *Largeur terre plein central*: lartpc[int] Largeur du terre plein central (TPC) s'il existe\n- *Nombre de voies*: nbv[int] Nombre total de voies de circulation \n- *Cat\u00e9gorie route*: catr[text] Cat\u00e9gorie de route\n- *PR1*: pr1[int] Distance en m\u00e8tres au PR (par rapport \u00e0 la borne amont)\n- *Plan*: plan[text] Trac\u00e9 en plan \n- *Profil*: prof[text] Profil en long d\u00e9crit la d\u00e9clivit\u00e9 de la route \u00e0 l'endroit de l'accident \n- *Infrastructure*: infra[text] Am\u00e9nagement - Infrastructure\n- *Situation*: situ[text] Situation de l\u2019accident\n- *Ann\u00e9e de naissance*: an_nais[text] Ann\u00e9e de naissance de l'usager\n- *Sexe*: sexe[text] Sexe de l'usager\n- *Action pi\u00e9ton*: actp[text] Action du pi\u00e9ton \n- *Gravit\u00e9*: grav[text] Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes \n- *Existence \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu[text] Existence d\u2019un \u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9\n- *Utilisation \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu_utl[text] Utilisation de l\u2019\u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9 \n- *Localisation du pi\u00e9ton*: locp[text] Localisation du pi\u00e9ton\n- *Identifiant v\u00e9hicule*: num_veh[text] Identifiant du v\u00e9hicule repris pour chacun des usagers occupant ce v\u00e9hicule \n- *Place*: place[text] Permet de situer la place occup\u00e9e dans le v\u00e9hicule par l'usager au moment de l'accident \n- *Cat\u00e9gorie d'usager*: catu[text] Cat\u00e9gorie d'usager \n- *Pi\u00e9ton seul ou non*: etatp[text] Cette variable permet de pr\u00e9ciser si le pi\u00e9ton accident\u00e9 \u00e9tait seul ou non\n- *Motif trajet*: trajet[text] Motif du d\u00e9placement au moment de l\u2019accident \n- *Point de choc*: choc[text] Point de choc initial\n- *Man\u0153uvre*: manv[text] Man\u0153uvre principale avant l\u2019accident \n- *Sens*: senc[text] Sens de circulation \n- *Obstacle mobile heurt\u00e9*: obsm[text] Obstacle mobile heurt\u00e9\n- *Obstacle fixe heurt\u00e9*: obs[text] Obstacle fixe heurt\u00e9\n- *Cat\u00e9gorie v\u00e9hicule*: catv[text] Cat\u00e9gorie du v\u00e9hicule\n- *Nombre d'occupants*: occutc[text] Nombre d\u2019occupants dans le transport en commun\n- *Gps*: gps[text] Indicateur de provenance\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ae7ffd97-33c9-4891-a6a9-077364329f65",
          "last_modified": "2016-12-06T08:15:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ae7ffd97-33c9-4891-a6a9-077364329f65",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T04:02:18.313000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/accidents-corporels-de-la-circulation-2015/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:18.314000",
          "description": "- *Identifiant de l'accident*: num_acc[text] Num\u00e9ro d'identifiant de l\u2019accident \n- *Date et heure*: datetime[datetime] Date et heure de l'accident\n- *Commune*: nom_com[text] Commune\n- *Ann\u00e9e*: an[text] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[text] Mois\n- *Jour*: jour[text] Jour\n- *Heure minute*: hrmn[text] Heure minute\n- *Lumi\u00e8re*: lum[text] Lumi\u00e8re : conditions d\u2019\u00e9clairage dans lesquelles l'accident s'est produit \n- *Localisation*: agg[text] Localisation\n- *Intersection*: int[text] Intersection\n- *Conditions atmosph\u00e9riques*: atm[text] Conditions atmosph\u00e9riques\n- *Collision*: col[text] Type de collision\n- *D\u00e9partement*: dep[text] D\u00e9partement : Code INSEE\n- *Code commune*: com[text] Commune : Le num\u00e9ro de commune est un code donn\u00e9 par l\u2018INSEE. Le code comporte 3 chiffres cal\u00e9s \u00e0 droite\n- *Code Insee*: insee[text] Code insee\n- *Adresse*: adr[text] Adresse postale : variable renseign\u00e9e pour les accidents survenus en agglom\u00e9ration\n- *Latitude*: lat[text] Latitude\n- *Longitude*: long[text] Longitude\n- *Code Postal*: code_postal[text] Code postal\n- *Num\u00e9ro*: num[text] Num\u00e9ro\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es issues du g\u00e9ocoding de l'adresse via la BAN\n- *PR*: pr[text] Num\u00e9ro du PR de rattachement (num\u00e9ro de la borne amont) \n- *Surface*: surf[text] Etat de la surface\n- *V1*: v1[text] Indice num\u00e9rique du num\u00e9ro de route (exemple : 2 bis, 3 ter etc.)\n- *Circulation*: circ[text] R\u00e9gime de circulation \n- *Voie r\u00e9serv\u00e9e*: vosp[text] Signale l\u2019existence d\u2019une voie r\u00e9serv\u00e9e, ind\u00e9pendamment du fait que l\u2019accident ait lieu ou non sur cette voie\n- *Env1*: env1[text] point \u00e9cole : proximit\u00e9 d'une \u00e9cole \n- *Voie*: voie[text] Num\u00e9ro de la route\n- *Largeur de la chauss\u00e9e*: larrout[int] Largeur de la chauss\u00e9e affect\u00e9e \u00e0 la circulation des v\u00e9hicules ne sont pas compris les bandes d'arr\u00eat d'urgence,\nles TPC et les places de stationnement\n- *V2*: v2[text] Lettre indice alphanum\u00e9rique de la route\n- *Largeur terre plein central*: lartpc[int] Largeur du terre plein central (TPC) s'il existe\n- *Nombre de voies*: nbv[int] Nombre total de voies de circulation \n- *Cat\u00e9gorie route*: catr[text] Cat\u00e9gorie de route\n- *PR1*: pr1[int] Distance en m\u00e8tres au PR (par rapport \u00e0 la borne amont)\n- *Plan*: plan[text] Trac\u00e9 en plan \n- *Profil*: prof[text] Profil en long d\u00e9crit la d\u00e9clivit\u00e9 de la route \u00e0 l'endroit de l'accident \n- *Infrastructure*: infra[text] Am\u00e9nagement - Infrastructure\n- *Situation*: situ[text] Situation de l\u2019accident\n- *Ann\u00e9e de naissance*: an_nais[text] Ann\u00e9e de naissance de l'usager\n- *Sexe*: sexe[text] Sexe de l'usager\n- *Action pi\u00e9ton*: actp[text] Action du pi\u00e9ton \n- *Gravit\u00e9*: grav[text] Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes Gravit\u00e9 de l'accident : Les usagers accident\u00e9s sont class\u00e9s en trois cat\u00e9gories de victimes plus les indemnes \n- *Existence \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu[text] Existence d\u2019un \u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9\n- *Utilisation \u00e9quipement de s\u00e9curit\u00e9*: secu_utl[text] Utilisation de l\u2019\u00c9quipement de s\u00e9curit\u00e9 \n- *Localisation du pi\u00e9ton*: locp[text] Localisation du pi\u00e9ton\n- *Identifiant v\u00e9hicule*: num_veh[text] Identifiant du v\u00e9hicule repris pour chacun des usagers occupant ce v\u00e9hicule \n- *Place*: place[text] Permet de situer la place occup\u00e9e dans le v\u00e9hicule par l'usager au moment de l'accident \n- *Cat\u00e9gorie d'usager*: catu[text] Cat\u00e9gorie d'usager \n- *Pi\u00e9ton seul ou non*: etatp[text] Cette variable permet de pr\u00e9ciser si le pi\u00e9ton accident\u00e9 \u00e9tait seul ou non\n- *Motif trajet*: trajet[text] Motif du d\u00e9placement au moment de l\u2019accident \n- *Point de choc*: choc[text] Point de choc initial\n- *Man\u0153uvre*: manv[text] Man\u0153uvre principale avant l\u2019accident \n- *Sens*: senc[text] Sens de circulation \n- *Obstacle mobile heurt\u00e9*: obsm[text] Obstacle mobile heurt\u00e9\n- *Obstacle fixe heurt\u00e9*: obs[text] Obstacle fixe heurt\u00e9\n- *Cat\u00e9gorie v\u00e9hicule*: catv[text] Cat\u00e9gorie du v\u00e9hicule\n- *Nombre d'occupants*: occutc[text] Nombre d\u2019occupants dans le transport en commun\n- *Gps*: gps[text] Indicateur de provenance\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "2db8281b-15a7-418a-98a8-d1f980f7b74a",
          "last_modified": "2016-12-06T08:15:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2db8281b-15a7-418a-98a8-d1f980f7b74a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T04:02:18.314000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/accidents-corporels-de-la-circulation-2015/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "accidents-corporels-de-la-circulation-2015-rennes-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accidents",
        "assurance",
        "blesses",
        "route",
        "routiere",
        "sante",
        "securite",
        "tues",
        "vehicules"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Accidents corporels de la circulation 2015 - Rennes M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/accidents-corporels-de-la-circulation-2015-rennes-metropole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:59:10.096000",
      "deleted": null,
      "description": "Cumul des pr\u00eats mensuels sur l'ann\u00e9e par localisations (\u00e9tages de la biblioth\u00e8que), types de lecteur (selon l'\u00e2ge et le type d'abonnement), types d'exemplaire, lieux de domicile des lecteurs.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:02:48.725743",
        "harvest:remote_id": "statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2009",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2009/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a576ea3a7292dcea9d1fe",
      "last_modified": "2017-11-27T04:02:48.727000",
      "last_update": "2017-11-27T04:02:48.725000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2009/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:48.724000",
          "description": "- *Type de lecteur*: type_de_lecteur[text]\n- *Janvier*: janvier[int]\n- *F\u00e9vrier*: fevrier[int]\n- *Mars*: mars[int]\n- *Avril*: avril[int]\n- *Mai*: mai[int]\n- *Juin*: juin[int]\n- *Juillet*: juillet[int]\n- *Ao\u00fbt*: aout[int]\n- *Septembre*: septembre[int]\n- *Octobre*: octobre[int]\n- *Novembre*: novembre[int]\n- *D\u00e9cembre*: decembre[int]\n- *Total*: total[int]\n- *%*: id[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0b5aced0-30ec-4722-9099-33f7ad8279dc",
          "last_modified": "2013-10-03T13:39:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b5aced0-30ec-4722-9099-33f7ad8279dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:02:48.724000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2009/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:48.725000",
          "description": "- *Type de lecteur*: type_de_lecteur[text]\n- *Janvier*: janvier[int]\n- *F\u00e9vrier*: fevrier[int]\n- *Mars*: mars[int]\n- *Avril*: avril[int]\n- *Mai*: mai[int]\n- *Juin*: juin[int]\n- *Juillet*: juillet[int]\n- *Ao\u00fbt*: aout[int]\n- *Septembre*: septembre[int]\n- *Octobre*: octobre[int]\n- *Novembre*: novembre[int]\n- *D\u00e9cembre*: decembre[int]\n- *Total*: total[int]\n- *%*: id[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7e6c604e-1dd9-4015-9103-92706fd160f2",
          "last_modified": "2013-10-03T13:39:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e6c604e-1dd9-4015-9103-92706fd160f2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:02:48.725000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2009/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2009",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bibliotheque",
        "culture",
        "loisirs",
        "sports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques de pr\u00eats de la biblioth\u00e8que des Champs Libres en 2009",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2009/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-20T01:51:55.544000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es du Compte administratif de la Ville de Rennes sont des donn\u00e9es de consommation effective qui sont en g\u00e9n\u00e9ral publi\u00e9es en juin de l'ann\u00e9e suivante. Le fichier \"CA 2016 - budgets annexes\" liste les d\u00e9penses et recettes op\u00e9r\u00e9es par la Ville en 2016 sur les budgets annexes de l'eau, de l'assainissement, du chauffage urbain, des pompes fun\u00e8bres ainsi que sur les budgets des Zones d'am\u00e9nagement concert\u00e9es en r\u00e9gie.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:02:27.846574",
        "harvest:remote_id": "ca-2016-ville-de-rennes-budgets-annexes",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2016-ville-de-rennes-budgets-annexes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "596ff09bb595082d11c49693",
      "last_modified": "2017-11-27T04:02:27.849000",
      "last_update": "2017-11-27T04:02:27.845000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ca-2016-ville-de-rennes-budgets-annexes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:27.845000",
          "description": "- *Exercice*: exercice[int] Ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence\n- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text] Type de collectivit\u00e9 (M\u00e9tropole, Ville, D\u00e9partement...)\n\n- *Nom Collectivit\u00e9*: nom_collectivite[text] Nom de la collectivit\u00e9\n\n- *Code INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la collectivit\u00e9\n\n- *Etape*: entite_financiere_programme[text] Etape budg\u00e9taire\n\n- *Nomenclature*: type_nomenclature[text] Instruction budg\u00e9taire et comptable\n\n- *Nom budget*: nom_budget[text] Libell\u00e9 du budget\n- *Budget*: nom_du_budget[text] Pr\u00e9cise si l'\u00e9l\u00e9ment fait partie du budget principal ou non\n\n- *Section*: section[text] Investissement ou Fonctionnement \n\n- *Sens*: libelle_d_r[text] Recettes ou D\u00e9penses \n\n- *Mouvement*: reel_ou_ordre[text] R\u00e9el, caract\u00e9ris\u00e9 par un mouvement en tr\u00e9sorerie, ou Ordre qui \u00e0 l'inverse,  permet de retracer des mouvements qui ont un impact sur l\u2019actif sans avoir de cons\u00e9quences sur la tr\u00e9sorerie.\n\n- *Budg\u00e9taire / analytique*: budgetaire_analytique[text] Les d\u00e9penses budg\u00e9taires sont les d\u00e9penses r\u00e9glementaires, inscrites et vot\u00e9es effectivement \u00e0 chaque sous-fonction. \nLes d\u00e9penses analytiques correspondent \u00e0 la re-ventilation, \u00e0 des fins analytiques, de d\u00e9penses imput\u00e9es de mani\u00e8re centralis\u00e9e, \net singuli\u00e8rement les d\u00e9penses de fluides, l'intervention sur les b\u00e2timents communaux, de maintenance du parc de v\u00e9hicules, de produits stock\u00e9s.\n- *Chapitre*: chapitre[text] Code du chapitre\n\n- *Libell\u00e9 chapitre*: libelle_chapitre[text] Ensemble d'articles comptables sur lesquels portent l'affectation des cr\u00e9dits et l'ex\u00e9cution du budget.\n\n- *Article*: article[text] Code de l'article\n\n- *Libell\u00e9 Article*: libelle_article[text] Articles comptables r\u00e9glementaires d\u00e9termin\u00e9s par l'instruction budg\u00e9taire et comptable M14 c\u2019est-\u00e0-dire le cadre juridique \nr\u00e9glementant la comptabilit\u00e9 des communes.\n- *R\u00e9alis\u00e9 de l'ann\u00e9e*: realise_de_l_annee[double] Montant en euros\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "178e368a-9b55-482d-9d29-32bec4a2cec9",
          "last_modified": "2017-07-12T08:59:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/178e368a-9b55-482d-9d29-32bec4a2cec9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:02:27.845000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2016-ville-de-rennes-budgets-annexes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:27.845000",
          "description": "- *Exercice*: exercice[int] Ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence\n- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text] Type de collectivit\u00e9 (M\u00e9tropole, Ville, D\u00e9partement...)\n\n- *Nom Collectivit\u00e9*: nom_collectivite[text] Nom de la collectivit\u00e9\n\n- *Code INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la collectivit\u00e9\n\n- *Etape*: entite_financiere_programme[text] Etape budg\u00e9taire\n\n- *Nomenclature*: type_nomenclature[text] Instruction budg\u00e9taire et comptable\n\n- *Nom budget*: nom_budget[text] Libell\u00e9 du budget\n- *Budget*: nom_du_budget[text] Pr\u00e9cise si l'\u00e9l\u00e9ment fait partie du budget principal ou non\n\n- *Section*: section[text] Investissement ou Fonctionnement \n\n- *Sens*: libelle_d_r[text] Recettes ou D\u00e9penses \n\n- *Mouvement*: reel_ou_ordre[text] R\u00e9el, caract\u00e9ris\u00e9 par un mouvement en tr\u00e9sorerie, ou Ordre qui \u00e0 l'inverse,  permet de retracer des mouvements qui ont un impact sur l\u2019actif sans avoir de cons\u00e9quences sur la tr\u00e9sorerie.\n\n- *Budg\u00e9taire / analytique*: budgetaire_analytique[text] Les d\u00e9penses budg\u00e9taires sont les d\u00e9penses r\u00e9glementaires, inscrites et vot\u00e9es effectivement \u00e0 chaque sous-fonction. \nLes d\u00e9penses analytiques correspondent \u00e0 la re-ventilation, \u00e0 des fins analytiques, de d\u00e9penses imput\u00e9es de mani\u00e8re centralis\u00e9e, \net singuli\u00e8rement les d\u00e9penses de fluides, l'intervention sur les b\u00e2timents communaux, de maintenance du parc de v\u00e9hicules, de produits stock\u00e9s.\n- *Chapitre*: chapitre[text] Code du chapitre\n\n- *Libell\u00e9 chapitre*: libelle_chapitre[text] Ensemble d'articles comptables sur lesquels portent l'affectation des cr\u00e9dits et l'ex\u00e9cution du budget.\n\n- *Article*: article[text] Code de l'article\n\n- *Libell\u00e9 Article*: libelle_article[text] Articles comptables r\u00e9glementaires d\u00e9termin\u00e9s par l'instruction budg\u00e9taire et comptable M14 c\u2019est-\u00e0-dire le cadre juridique \nr\u00e9glementant la comptabilit\u00e9 des communes.\n- *R\u00e9alis\u00e9 de l'ann\u00e9e*: realise_de_l_annee[double] Montant en euros\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "c39a0ae1-594e-47c5-b185-36c9a5f5386a",
          "last_modified": "2017-07-12T08:59:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c39a0ae1-594e-47c5-b185-36c9a5f5386a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:02:27.845000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2016-ville-de-rennes-budgets-annexes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "ca-2016-ville-de-rennes-budgets-annexes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "CA 2016 - Ville de Rennes - Budgets Annexes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ca-2016-ville-de-rennes-budgets-annexes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:59:38.418000",
      "deleted": null,
      "description": "Statistiques de fr\u00e9quentation individuelle, par groupe et globale des expositions du Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes depuis 1997.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:02:40.262597",
        "harvest:remote_id": "statistiques-de-frequentation-des-expositions-du-musee-des-beaux-arts-de-rennes",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-frequentation-des-expositions-du-musee-des-beaux-arts-de-rennes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a578aa3a7292dcfa9d204",
      "last_modified": "2017-11-27T04:02:40.264000",
      "last_update": "2017-11-27T04:02:40.261000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-de-frequentation-des-expositions-du-musee-des-beaux-arts-de-rennes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:40.260000",
          "description": "- *TITRE DE L'EXPOSITION*: titre_de_l_exposition[text]\n- *Descriptif de l'exposition*: descriptif_de_l_exposition[text]\n- *DATE DE DEBUT*: date_de_debut[date]\n- *DATE DE FIN*: date_de_fin[date]\n- *Fr\u00e9quentation individuelle*: frequentation_individuelle[int]\n- *Fr\u00e9quentation groupes*: frequentation_groupes[int]\n- *Fr\u00e9quentation globale*: frequentation_globale[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5508590c-300c-4d17-ba8a-7551d88222a2",
          "last_modified": "2016-06-10T08:07:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5508590c-300c-4d17-ba8a-7551d88222a2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:02:40.260000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-frequentation-des-expositions-du-musee-des-beaux-arts-de-rennes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:40.261000",
          "description": "- *TITRE DE L'EXPOSITION*: titre_de_l_exposition[text]\n- *Descriptif de l'exposition*: descriptif_de_l_exposition[text]\n- *DATE DE DEBUT*: date_de_debut[date]\n- *DATE DE FIN*: date_de_fin[date]\n- *Fr\u00e9quentation individuelle*: frequentation_individuelle[int]\n- *Fr\u00e9quentation groupes*: frequentation_groupes[int]\n- *Fr\u00e9quentation globale*: frequentation_globale[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "05ad18eb-468a-41d2-a73d-4931f88b2d78",
          "last_modified": "2016-06-10T08:07:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/05ad18eb-468a-41d2-a73d-4931f88b2d78",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:02:40.261000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-frequentation-des-expositions-du-musee-des-beaux-arts-de-rennes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-de-frequentation-des-expositions-du-musee-des-beaux-arts-de-rennes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "loisirs",
        "sports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques de fr\u00e9quentation des expositions du Mus\u00e9e des Beaux-Arts de Rennes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-de-frequentation-des-expositions-du-musee-des-beaux-arts-de-rennes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:57:58.780000",
      "deleted": null,
      "description": "Le BP 2014 - budget principal correspond aux donn\u00e9es du budget principal 2014 de la Ville de Rennes. Ce fichier est constitu\u00e9 de 5 colonnes qui ventilent les donn\u00e9es :  \n  \n\\- par un crit\u00e8re de \"sous-fonction\". Le sous-fonction est la clef d'entr\u00e9e permettant d'identifier la politique publique \u00e0 laquelle la donn\u00e9e budg\u00e9taire fait r\u00e9f\u00e9rence. Exemples: Piscine des Gayeulles, Action socio-\u00e9ducative, Maitrise de l'Energie, etc. Les codifications, internes \u00e0 la Ville de Rennes, s'appuient n\u00e9anmoins sur la nomenclature fonctionnelle M14 r\u00e8glementaire  \n  \n\\- par un crit\u00e8re \"D\u00e9penses-recettes\"  \n  \n\\- par un crit\u00e8re \"Investissement-Fonctionnement\": les d\u00e9penses et recettes des collectivit\u00e9s sont obligatoirement ventil\u00e9es entre les deux fonctions d'investissement et de fonctionnement. La premi\u00e8re recouvre sch\u00e9matiquement les d\u00e9penses qui concourent \u00e0 l'am\u00e9lioration du patrimoine de la Ville: travaux, acquisitions de biens immobiliers, etc. La seconde fait r\u00e9f\u00e9rence aux d\u00e9penses courantes de la Ville, notamment les d\u00e9penses de personnel, de fluides, de charges \u00e0 caract\u00e8re g\u00e9n\u00e9ral.   \n  \n\\- par un crit\u00e8re de d\u00e9penses budg\u00e9taires ou analytiques: les d\u00e9penses budg\u00e9taires sont les d\u00e9penses r\u00e9glementaires, inscrites et vot\u00e9es effectivement \u00e0 chaque sous-fonction. Les d\u00e9penses analytiques correspondent \u00e0 la re-ventilation, \u00e0 des fins analytiques, de d\u00e9penses imput\u00e9es de mani\u00e8re centralis\u00e9e, et singuli\u00e8rement les d\u00e9penses de fluides, l'intervention sur les b\u00e2timents communaux, de maintenance du parc de v\u00e9hicules, de produits stock\u00e9s.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:02:53.269137",
        "harvest:remote_id": "bp-2014-budget-principal",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2014-budget-principal/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5726a3a7292dcea9d1c6",
      "last_modified": "2017-11-27T04:02:53.270000",
      "last_update": "2017-11-27T04:02:53.268000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bp-2014-ville-de-rennes-budget-principal-par-article/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:53.268000",
          "description": "- *Sous fonction*: sous_fonction[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Sens*: depenses_recettes[text]\n- *Budg\u00e9taires analytiques*: budgetaires_analytiques[text] Budg\u00e9taire au analytiques\n- *Article NFA code et libelle*: article_nfa_code_et_libelle[text]\n- *Somme*: bp_2014[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "01b9358b-ab29-4d3a-a396-438abad0a8b4",
          "last_modified": "2014-02-18T15:49:37",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/01b9358b-ab29-4d3a-a396-438abad0a8b4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:02:53.268000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2014-budget-principal/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:53.268000",
          "description": "- *Sous fonction*: sous_fonction[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Sens*: depenses_recettes[text]\n- *Budg\u00e9taires analytiques*: budgetaires_analytiques[text] Budg\u00e9taire au analytiques\n- *Article NFA code et libelle*: article_nfa_code_et_libelle[text]\n- *Somme*: bp_2014[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "148096a6-3cad-48f0-99cd-2fdd0cc2d6a8",
          "last_modified": "2014-02-18T15:49:37",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/148096a6-3cad-48f0-99cd-2fdd0cc2d6a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:02:53.268000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bp-2014-budget-principal/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "bp-2014-ville-de-rennes-budget-principal-par-article",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "BP 2014 - Ville de Rennes - Budget Principal par article",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bp-2014-ville-de-rennes-budget-principal-par-article/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-05T03:42:02.268000",
      "deleted": null,
      "description": "Statistiques de fr\u00e9quentation du site web\u00a0du projet urbain\u00a0[Rennes 2030](http://rennes2030.fr/).\n\nAu printemps 2016, plus de 3 000 Rennais ont partag\u00e9 leurs id\u00e9es et leurs attentes pour Rennes en 2030. Un dispositif vari\u00e9, inscrit dans la d\u00e9marche de[ fabrique citoyenne](http://fabriquecitoyenne.rennes.fr/), a \u00e9t\u00e9 mis en place pour que chacun puisse contribuer au projet : balades urbaines, caf\u00e9s citoyens, ateliers th\u00e9matiques, ateliers RennesCraft, forums de discussion...\n\nCe jeu de donn\u00e9es recense le nombre d'utilisateurs et pages vues depuis le 1er f\u00e9vrier 2016.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:03:07.316349",
        "harvest:remote_id": "statistiques-de-frequentation-du-site-rennes-2030",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-frequentation-du-site-rennes-2030/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "586db27aa3a7290df5f4be96",
      "last_modified": "2017-11-27T04:03:07.318000",
      "last_update": "2017-11-27T04:03:07.315000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-de-frequentation-du-site-rennes-2030/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:07.315000",
          "description": "- *Date*: index_des_jours[date]\n- *Utilisateurs*: utilisateurs[int]\n- *Pages vues*: pages_vues[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "045ea82e-dcb7-4f01-9034-6ef6e3e6bc97",
          "last_modified": "2017-10-05T07:30:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/045ea82e-dcb7-4f01-9034-6ef6e3e6bc97",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:03:07.315000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-frequentation-du-site-rennes-2030/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:07.315000",
          "description": "- *Date*: index_des_jours[date]\n- *Utilisateurs*: utilisateurs[int]\n- *Pages vues*: pages_vues[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "660ee563-a587-4612-a0f0-28ae5b281329",
          "last_modified": "2017-10-05T07:30:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/660ee563-a587-4612-a0f0-28ae5b281329",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:03:07.315000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-frequentation-du-site-rennes-2030/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-de-frequentation-du-site-rennes-2030",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "plu",
        "site-web",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques de fr\u00e9quentation du site Rennes 2030",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-de-frequentation-du-site-rennes-2030/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:13.212000",
      "deleted": null,
      "description": "******Liste des alertes trafic en temps r\u00e9el sur les lignes de bus et m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR.**\n\nCe jeu de donn\u00e9es est amen\u00e9 \u00e0 s'enrichir dans le courant de l'ann\u00e9e 2016 afin de vous offrir la contextualisation des informations par arr\u00eat en plus des lignes.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:03:04.482104",
        "harvest:remote_id": "alertes-trafic-en-temps-reel-sur-les-lignes-du-reseau-star",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/alertes-trafic-en-temps-reel-sur-les-lignes-du-reseau-star/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5735a3a7292dcea9d1d3",
      "last_modified": "2017-11-27T04:03:04.483000",
      "last_update": "2017-11-27T04:03:04.481000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/alertes-trafic-en-temps-reel-sur-les-lignes-du-reseau-star/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:04.481000",
          "description": "- *Perturbation (ID)*: idperturbation[int]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Niveau*: niveau[text] Niveau de la perturbation, entre 1 et 3 (1 \u00e9tant le minimum et 3 le maximum).\n- *D\u00e9but de validit\u00e9*: debutvalidite[datetime]\n- *Fin de validit\u00e9*: finvalidite[datetime]\n- *Ligne (ID)*: idligne[text] Identifiant de la lignes du r\u00e9seau STAR concern\u00e9 : pour obtenir plus d'informations sur cette ligne, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" ou \"Lignes de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la ligne avec l'identifiant correspondant.\n- *Ligne (nom court)*: nomcourtligne[text]\n- *URL*: url[text] URL permettant d'obtenir plus d'informations sur la perturbation associ\u00e9e.\n- *Publication*: publication[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6a00d3db-7572-41fa-99b8-5fac20d8dd95",
          "last_modified": "2016-02-23T12:56:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6a00d3db-7572-41fa-99b8-5fac20d8dd95",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:03:04.481000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/alertes-trafic-en-temps-reel-sur-les-lignes-du-reseau-star/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:04.481000",
          "description": "- *Perturbation (ID)*: idperturbation[int]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Niveau*: niveau[text] Niveau de la perturbation, entre 1 et 3 (1 \u00e9tant le minimum et 3 le maximum).\n- *D\u00e9but de validit\u00e9*: debutvalidite[datetime]\n- *Fin de validit\u00e9*: finvalidite[datetime]\n- *Ligne (ID)*: idligne[text] Identifiant de la lignes du r\u00e9seau STAR concern\u00e9 : pour obtenir plus d'informations sur cette ligne, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" ou \"Lignes de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la ligne avec l'identifiant correspondant.\n- *Ligne (nom court)*: nomcourtligne[text]\n- *URL*: url[text] URL permettant d'obtenir plus d'informations sur la perturbation associ\u00e9e.\n- *Publication*: publication[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a33ca8f9-344d-4416-936d-05f22ee84c96",
          "last_modified": "2016-02-23T12:56:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a33ca8f9-344d-4416-936d-05f22ee84c96",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:03:04.481000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/alertes-trafic-en-temps-reel-sur-les-lignes-du-reseau-star/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "alertes-trafic-en-temps-reel-sur-les-lignes-du-reseau-star",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bus",
        "metro",
        "mobilite",
        "temps-reel",
        "transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Alertes trafic en temps r\u00e9el sur les lignes du r\u00e9seau STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/alertes-trafic-en-temps-reel-sur-les-lignes-du-reseau-star/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:44.479000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Rennes des \u00e9lections euop\u00e9ennes de 2004, 2009 et 2014 par bureau de vote, au format CSV.  \nUn bureau de vote appartient \u00e0 un lieu de vote, lui m\u00eame inscrit dans un canton qui appartient \u00e0 une circonscription.  \nA la fin du fichier, des totaux sont effectu\u00e9s par canton, et par lieu de vote.  \nAttention : les lieux de votes peuvent varier d'une \u00e9lection \u00e0 l'autre, ainsi que le d\u00e9coupage des cantons et circonscriptions.  \nIl s'agit des r\u00e9sultats rennais exclusivement : les cantons et circonscriptions concernent souvent des territoires plus vastes que la seule ville de Rennes.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:02:58.605472",
        "harvest:remote_id": "resultats-des-elections-europeennes-a-rennes-de-2004-a-2014",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/resultats-des-elections-europeennes-a-rennes-de-2004-a-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5754a3a7292dcea9d1ec",
      "last_modified": "2017-11-27T04:02:58.607000",
      "last_update": "2017-11-27T04:02:58.604000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-elections-europeennes-a-rennes-de-2004-a-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:58.603000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[int]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n- *CANDIDAT_3*: candidat_3[text]\n- *NB_VOIX_3*: nb_voix_3[int]\n- *POURCENTAGE_3*: pourcentage_3[double]\n- *CANDIDAT_4*: candidat_4[text]\n- *NB_VOIX_4*: nb_voix_4[int]\n- *POURCENTAGE_4*: pourcentage_4[double]\n- *CANDIDAT_5*: candidat_5[text]\n- *NB_VOIX_5*: nb_voix_5[int]\n- *POURCENTAGE_5*: pourcentage_5[double]\n- *CANDIDAT_6*: candidat_6[text]\n- *NB_VOIX_6*: nb_voix_6[int]\n- *POURCENTAGE_6*: pourcentage_6[double]\n- *CANDIDAT_7*: candidat_7[text]\n- *NB_VOIX_7*: nb_voix_7[int]\n- *POURCENTAGE_7*: pourcentage_7[double]\n- *CANDIDAT_8*: candidat_8[text]\n- *NB_VOIX_8*: nb_voix_8[int]\n- *POURCENTAGE_8*: pourcentage_8[double]\n- *CANDIDAT_9*: candidat_9[text]\n- *NB_VOIX_9*: nb_voix_9[int]\n- *POURCENTAGE_9*: pourcentage_9[double]\n- *CANDIDAT_10*: candidat_10[text]\n- *NB_VOIX_10*: nb_voix_10[int]\n- *POURCENTAGE_10*: pourcentage_10[double]\n- *CANDIDAT_11*: candidat_11[text]\n- *NB_VOIX_11*: nb_voix_11[int]\n- *POURCENTAGE_11*: pourcentage_11[double]\n- *CANDIDAT_12*: candidat_12[text]\n- *NB_VOIX_12*: nb_voix_12[int]\n- *POURCENTAGE_12*: pourcentage_12[double]\n- *CANDIDAT_13*: candidat_13[text]\n- *NB_VOIX_13*: nb_voix_13[int]\n- *POURCENTAGE_13*: pourcentage_13[double]\n- *CANDIDAT_14*: candidat_14[text]\n- *NB_VOIX_14*: nb_voix_14[int]\n- *POURCENTAGE_14*: pourcentage_14[double]\n- *CANDIDAT_15*: candidat_15[text]\n- *NB_VOIX_15*: nb_voix_15[int]\n- *POURCENTAGE_15*: pourcentage_15[double]\n- *CANDIDAT_16*: candidat_16[text]\n- *NB_VOIX_16*: nb_voix_16[int]\n- *POURCENTAGE_16*: pourcentage_16[int]\n- *CANDIDAT_17*: candidat_17[text]\n- *NB_VOIX_17*: nb_voix_17[int]\n- *POURCENTAGE_17*: pourcentage_17[double]\n- *CANDIDAT_18*: candidat_18[text]\n- *NB_VOIX_18*: nb_voix_18[int]\n- *POURCENTAGE_18*: pourcentage_18[double]\n- *CANDIDAT_19*: candidat_19[text]\n- *NB_VOIX_19*: nb_voix_19[int]\n- *POURCENTAGE_19*: pourcentage_19[int]\n- *CANDIDAT_20*: candidat_20[text]\n- *NB_VOIX_20*: nb_voix_20[int]\n- *POURCENTAGE_20*: pourcentage_20[double]\n- *CANDIDAT_21*: candidat_21[text]\n- *NB_VOIX_21*: nb_voix_21[int]\n- *POURCENTAGE_21*: pourcentage_21[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "67b649b4-6ecb-42d0-aca2-644ae1b5ed27",
          "last_modified": "2015-04-15T13:09:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/67b649b4-6ecb-42d0-aca2-644ae1b5ed27",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:02:58.603000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/resultats-des-elections-europeennes-a-rennes-de-2004-a-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:02:58.604000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[int]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n- *CANDIDAT_3*: candidat_3[text]\n- *NB_VOIX_3*: nb_voix_3[int]\n- *POURCENTAGE_3*: pourcentage_3[double]\n- *CANDIDAT_4*: candidat_4[text]\n- *NB_VOIX_4*: nb_voix_4[int]\n- *POURCENTAGE_4*: pourcentage_4[double]\n- *CANDIDAT_5*: candidat_5[text]\n- *NB_VOIX_5*: nb_voix_5[int]\n- *POURCENTAGE_5*: pourcentage_5[double]\n- *CANDIDAT_6*: candidat_6[text]\n- *NB_VOIX_6*: nb_voix_6[int]\n- *POURCENTAGE_6*: pourcentage_6[double]\n- *CANDIDAT_7*: candidat_7[text]\n- *NB_VOIX_7*: nb_voix_7[int]\n- *POURCENTAGE_7*: pourcentage_7[double]\n- *CANDIDAT_8*: candidat_8[text]\n- *NB_VOIX_8*: nb_voix_8[int]\n- *POURCENTAGE_8*: pourcentage_8[double]\n- *CANDIDAT_9*: candidat_9[text]\n- *NB_VOIX_9*: nb_voix_9[int]\n- *POURCENTAGE_9*: pourcentage_9[double]\n- *CANDIDAT_10*: candidat_10[text]\n- *NB_VOIX_10*: nb_voix_10[int]\n- *POURCENTAGE_10*: pourcentage_10[double]\n- *CANDIDAT_11*: candidat_11[text]\n- *NB_VOIX_11*: nb_voix_11[int]\n- *POURCENTAGE_11*: pourcentage_11[double]\n- *CANDIDAT_12*: candidat_12[text]\n- *NB_VOIX_12*: nb_voix_12[int]\n- *POURCENTAGE_12*: pourcentage_12[double]\n- *CANDIDAT_13*: candidat_13[text]\n- *NB_VOIX_13*: nb_voix_13[int]\n- *POURCENTAGE_13*: pourcentage_13[double]\n- *CANDIDAT_14*: candidat_14[text]\n- *NB_VOIX_14*: nb_voix_14[int]\n- *POURCENTAGE_14*: pourcentage_14[double]\n- *CANDIDAT_15*: candidat_15[text]\n- *NB_VOIX_15*: nb_voix_15[int]\n- *POURCENTAGE_15*: pourcentage_15[double]\n- *CANDIDAT_16*: candidat_16[text]\n- *NB_VOIX_16*: nb_voix_16[int]\n- *POURCENTAGE_16*: pourcentage_16[int]\n- *CANDIDAT_17*: candidat_17[text]\n- *NB_VOIX_17*: nb_voix_17[int]\n- *POURCENTAGE_17*: pourcentage_17[double]\n- *CANDIDAT_18*: candidat_18[text]\n- *NB_VOIX_18*: nb_voix_18[int]\n- *POURCENTAGE_18*: pourcentage_18[double]\n- *CANDIDAT_19*: candidat_19[text]\n- *NB_VOIX_19*: nb_voix_19[int]\n- *POURCENTAGE_19*: pourcentage_19[int]\n- *CANDIDAT_20*: candidat_20[text]\n- *NB_VOIX_20*: nb_voix_20[int]\n- *POURCENTAGE_20*: pourcentage_20[double]\n- *CANDIDAT_21*: candidat_21[text]\n- *NB_VOIX_21*: nb_voix_21[int]\n- *POURCENTAGE_21*: pourcentage_21[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "905b87ac-f352-4432-8a1c-caafe4912e8e",
          "last_modified": "2015-04-15T13:09:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/905b87ac-f352-4432-8a1c-caafe4912e8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:02:58.604000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/resultats-des-elections-europeennes-a-rennes-de-2004-a-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-elections-europeennes-a-rennes-de-2004-a-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "citoyennete"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections europ\u00e9ennes \u00e0 Rennes de 2004 \u00e0 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-elections-europeennes-a-rennes-de-2004-a-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:11.192000",
      "deleted": null,
      "description": "Cumul des pr\u00eats mensuels sur l'ann\u00e9e par localisations (\u00e9tages de la biblioth\u00e8que), types de lecteur (selon l'\u00e2ge et le type d'abonnement), types d'exemplaire, lieux de domicile des lecteurs.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:03:09.054749",
        "harvest:remote_id": "statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2006",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2006/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5733a3a7292dcfa9d1c8",
      "last_modified": "2017-11-27T04:03:09.056000",
      "last_update": "2017-11-27T04:03:09.054000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2006/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:09.053000",
          "description": "- *Type de lecteur*: type_de_lecteur[text]\n- *Avril*: avril[int]\n- *Mai*: mai[int]\n- *Juin*: juin[int]\n- *Juillet*: juillet[int]\n- *Ao\u00fbt*: aout[int]\n- *Septembre*: septembre[int]\n- *Octobre*: octobre[int]\n- *Novembre*: novembre[int]\n- *D\u00e9cembre*: decembre[int]\n- *Total*: total[int]\n- *%*: id[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "85f3d5ae-7ec0-4408-93b0-a3801e2cee8d",
          "last_modified": "2013-10-03T13:39:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/85f3d5ae-7ec0-4408-93b0-a3801e2cee8d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:03:09.053000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2006/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:09.054000",
          "description": "- *Type de lecteur*: type_de_lecteur[text]\n- *Avril*: avril[int]\n- *Mai*: mai[int]\n- *Juin*: juin[int]\n- *Juillet*: juillet[int]\n- *Ao\u00fbt*: aout[int]\n- *Septembre*: septembre[int]\n- *Octobre*: octobre[int]\n- *Novembre*: novembre[int]\n- *D\u00e9cembre*: decembre[int]\n- *Total*: total[int]\n- *%*: id[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "299e8c0f-0fdd-4068-a3bd-650610f7f9ad",
          "last_modified": "2013-10-03T13:39:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/299e8c0f-0fdd-4068-a3bd-650610f7f9ad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:03:09.054000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2006/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2006",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bibliotheque",
        "culture",
        "loisirs",
        "sports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques de pr\u00eats de la biblioth\u00e8que des Champs Libres en 2006",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-de-prets-de-la-bibliotheque-des-champs-libres-en-2006/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:00.887000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es du Compte administratif (CA) de la Ville de Rennes sont des donn\u00e9es de consommation effective qui sont en g\u00e9n\u00e9ral publi\u00e9es en juin de l'ann\u00e9e suivante. Les trois jeux de donn\u00e9es compl\u00e9mentaires \"subventions aux associations\" correspondent, pour le budget principal, aux subventions ordinaires et exceptionnelles vers\u00e9es en 2012 en fonctionnement ainsi qu'aux subventions d'\u00e9quipement, par tiers b\u00e9n\u00e9ficiaires (pour la plupart des associations). Ces subventions sont ventil\u00e9es par sous-fonctions.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T04:03:14.302815",
        "harvest:remote_id": "ca-2012-subventions-aux-associations0",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2012-subventions-aux-associations0/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5728a3a7292dcfa9d1bf",
      "last_modified": "2017-11-27T04:03:14.304000",
      "last_update": "2017-11-27T04:03:14.302000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ca-2012-ville-de-rennes-subventions-ordinaires-aux-associations/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:14.302000",
          "description": "- *Sous fonction*: sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Somme*: ca_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "eefad488-61ff-4131-bd90-cdf5c6550b4a",
          "last_modified": "2013-07-09T09:22:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eefad488-61ff-4131-bd90-cdf5c6550b4a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T04:03:14.302000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2012-subventions-aux-associations0/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T04:03:14.302000",
          "description": "- *Sous fonction*: sous_fonction[text]\n- *Libell\u00e9*: libelle[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Somme*: ca_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "60924d40-1832-4ad4-ba54-8dd74a683d53",
          "last_modified": "2013-07-09T09:22:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/60924d40-1832-4ad4-ba54-8dd74a683d53",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T04:03:14.302000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/ca-2012-subventions-aux-associations0/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "ca-2012-ville-de-rennes-subventions-ordinaires-aux-associations",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "CA 2012 - Ville de Rennes - Subventions ordinaires aux associations",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ca-2012-ville-de-rennes-subventions-ordinaires-aux-associations/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-02T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Part des SCOT du territoire participant a une d\u00e9marche interSCOT.",
      "extras": {
        "ckan:name": "part-des-scot-du-territoire-participant-a-une-demarche-interscot",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415104",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-03T06:14:47.915943",
        "harvest:remote_id": "67580586-2e2b-4604-bea4-b096bbbccc17",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "402ea482-4d0a-4c58-90e9-a073a1261e0c",
        "issued": "2013-08-27T09:52:31+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.566453+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"am\u00e9nagement du territoire\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415104"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d30eb7b59508043de9b99d",
      "last_modified": "2017-10-03T06:14:47.917000",
      "last_update": "2017-10-03T06:14:47.915000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/part-des-scot-du-territoire-participant-a-une-demarche-interscot-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:14:47.914000",
          "description": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T22:47:55.642000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415106/raw/2013-09-02-095434tx_scot_interscot.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "14ff7b4f-6a0d-46bd-80a6-d277ce5df457",
          "last_modified": "2017-10-03T06:14:47.914000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14ff7b4f-6a0d-46bd-80a6-d277ce5df457",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-03T06:14:47.914000",
          "title": "2013-09-02-095434tx_scot_interscot.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415106/raw/2013-09-02-095434tx_scot_interscot.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:14:47.915000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T22:47:57.534000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415108/raw/2013-09-02-095434tx_scot_interscotdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "9ec50246-f9d8-4b33-a91f-a52f2ef7ff86",
          "last_modified": "2017-10-03T06:14:47.915000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9ec50246-f9d8-4b33-a91f-a52f2ef7ff86",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-03T06:14:47.915000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415108/raw/2013-09-02-095434tx_scot_interscotdesc.html"
        }
      ],
      "slug": "part-des-scot-du-territoire-participant-a-une-demarche-interscot-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement",
        "interscot",
        "territoire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Part des SCOT du territoire participant a une d\u00e9marche interSCOT",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/part-des-scot-du-territoire-participant-a-une-demarche-interscot-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-17T15:49:06.484000",
      "deleted": null,
      "description": "La police technique et scientifique (PTS) occupe un r\u00f4le central dans l\u2019exercice des missions des services d\u2019enqu\u00eates, mais son organisation est singuli\u00e8rement complexe. L\u2019essentiel de sa d\u00e9pense est port\u00e9 par les budgets de la police et de la gendarmerie nationales, qui agissent c\u00f4te \u00e0 c\u00f4te sans chercher \u00e0 d\u00e9velopper de r\u00e9elles synergies. L\u2019importance que rev\u00eat la PTS dans la r\u00e9v\u00e9lation de la v\u00e9rit\u00e9, la lutte contre la criminalit\u00e9 et la coop\u00e9ration internationale justifie que soit engag\u00e9 un effort profond de rationalisation et de mutualisation de ses moyens, pour le moment dispers\u00e9s, notamment par une r\u00e9duction sensible du nombre de plateaux techniques de la police et de la gendarmerie. Il appara\u00eet n\u00e9cessaire de r\u00e9nover sa gouvernance, de clarifier son organisation, d\u2019harmoniser ses m\u00e9thodes et d\u2019am\u00e9liorer sa performance. La Cour formule dix recommandations, avec l\u2019orientation de cr\u00e9er \u00e0 moyen terme une direction de la PTS commune \u00e0 la police et \u00e0 la gendarmerie nationales. \n\nCe rapport est accessible sur [le site de la Cour](https://www.ccomptes.fr/fr/publications/la-police-technique-et-scientifique).\n\nLes fichiers publi\u00e9s correspondent aux donn\u00e9es ayant servi de base \u00e0 l'\u00e9laboration du rapport.",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58cbf76288ee381723fd5ba2",
      "last_modified": "2017-09-04T12:04:45.929000",
      "last_update": "2017-03-17T15:49:24.709000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53698dada3a729239d20331d",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-100.png",
        "name": "Cour des comptes",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/cour-des-comptes/",
        "slug": "cour-des-comptes",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/cour-des-comptes/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/la-police-technique-et-scientifique/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-03-17T15:49:24.708000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T07:40:38.140000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/20170215-donnees-police-technique-scientifique.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4d83f98a-441a-4781-aea4-5d68f556728e",
          "last_modified": "2017-09-04T12:04:45.929000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4d83f98a-441a-4781-aea4-5d68f556728e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-03-17T15:49:24.709000",
          "title": "La police technique et scientifique",
          "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/20170215-donnees-police-technique-scientifique.zip"
        }
      ],
      "slug": "la-police-technique-et-scientifique",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cour-des-comptes",
        "criminalite",
        "enquete",
        "police",
        "pts",
        "scientifique"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "La police technique et scientifique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/la-police-technique-et-scientifique/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-02T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Surfaces en conversion et bio par d\u00e9partement sur la p\u00e9riode 2008-2011 inclus. \nLe fichier d\u00e9crit le v\u00e9g\u00e9tal cultiv\u00e9 et la superficie de la surface en sp\u00e9cifiant s'il s'agit d'une surface en agriculture biologique ou dans une des 3 ann\u00e9es de conversion",
      "extras": {
        "ckan:name": "agriculture-biologique-2008-2011-productions-vegetales-surfaces-par-departement",
        "contact_name": "Agence bio",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415650",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415651",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-03T06:11:30.140440",
        "harvest:remote_id": "44b47cee-99ea-4fdb-b9c9-4f965afbc922",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "7cf4d53f-3b58-48b5-b558-9bbba6a5b04a",
        "issued": "2013-08-14T14:57:06+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.117175+00:00",
        "remote_url": "http://www.agencebio.org/",
        "theme": "[\"agriculture biologique\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415651"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d30df2b59508043de9b98a",
      "last_modified": "2017-10-03T06:11:30.143000",
      "last_update": "2017-10-03T06:11:30.139000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/agriculture-biologique-2008-2011-productions-vegetales-surfaces-par-departement-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:11:30.138000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T01:05:05.741000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415655/raw/surfaceAgricoleAquitaine-bio-conversion_2008-2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "65efcd95-8e20-48c7-987f-d346ba0b5437",
          "last_modified": "2017-10-03T06:11:30.138000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65efcd95-8e20-48c7-987f-d346ba0b5437",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-03T06:11:30.138000",
          "title": "nettoyage du fichier national pour ne conserver que les donn\u00e9es concernant l'aquitaine",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415655/raw/surfaceAgricoleAquitaine-bio-conversion_2008-2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:11:30.139000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T01:06:05.602000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415653/raw/surfaceAgricoleDept-bio-conversion_2008-2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b4c365d2-af25-4eb8-b14e-b7e4a70faf8a",
          "last_modified": "2017-10-03T06:11:30.139000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b4c365d2-af25-4eb8-b14e-b7e4a70faf8a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-03T06:11:30.139000",
          "title": "export du jeu de donn\u00e9es publi\u00e9 par le minist\u00e8re de l'agriculture",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415653/raw/surfaceAgricoleDept-bio-conversion_2008-2011.csv"
        }
      ],
      "slug": "agriculture-biologique-2008-2011-productions-vegetales-surfaces-par-departement-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "agriculture",
        "agriculture-biologique",
        "developpement-durable",
        "occupation-du-sol"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Agriculture biologique 2008-2011 - productions v\u00e9g\u00e9tales - surfaces par d\u00e9partement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/agriculture-biologique-2008-2011-productions-vegetales-surfaces-par-departement-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-04-11T00:03:58.794000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient les avis rendus par la commission d'acc\u00e8s aux documents administratifs (CADA) ainsi que ses conseils \u00e0 destination des administrations, tels que d\u00e9fini par [son r\u00f4le](http://www.cada.fr/le-role-de-la-cada,6077.html).\n\nCes donn\u00e9es ont \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9es suite \u00e0 la d\u00e9cision n\u00b025 du [CIMAP du 18 d\u00e9cembre 2013](http://www.modernisation.gouv.fr/le-sgmap/le-cimap/le-cimap-du-18-decembre-2013) concernant la suppression des redevances sur certains jeux de donn\u00e9es.\n\nLes 4 000 avis et conseils pr\u00e9sents jusqu'\u00e0 fin 2012 constituent un panel repr\u00e9sentatif des demandes dont la commission a \u00e9t\u00e9 saisie depuis sa cr\u00e9ation en 1978.\n\nIls sont pour l'essentiel concentr\u00e9s sur les ann\u00e9es 2000-2012.\n\nA partir de fin 2012, l'int\u00e9gralit\u00e9 des avis et conseils est disponible. Les nouveaux avis \u00e9mis (et anonymis\u00e9s) sont ajout\u00e9s sous la forme d'un nouveau fichier CSV.",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "ce37eaaa-e4cb-41d2-ba76-f5e3a3e7507c",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-17T03:42:14.608000"
      },
      "frequency": "monthly",
      "frequency_date": "2016-08-08T10:58:01",
      "id": "53698f37a3a729239d2036a0",
      "last_modified": "2017-06-26T14:14:49.105000",
      "last_update": "2017-06-15T16:47:37.724000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 8.571705514687528,
        "cow_warnings": 1,
        "discussions": 1,
        "followers": 8,
        "issues": 1,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 2,
        "views": 143
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff62a3a7292c64a77d5f",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/19/8d825fd63e408e8b287bbbb6070633-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/19/8d825fd63e408e8b287bbbb6070633-100.png",
        "name": "Commission d\u2019acc\u00e8s aux documents administratifs (CADA)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/commission-d-acces-aux-documents-administratifs-cada/",
        "slug": "commission-d-acces-aux-documents-administratifs-cada",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/commission-d-acces-aux-documents-administratifs-cada/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/avis-et-conseils-de-la-cada/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.870000",
          "description": "Ce fichier CSV (encod\u00e9 en UTF-8) est g\u00e9n\u00e9r\u00e9 automatiquement. Il agr\u00e8ge et d\u00e9doublonne l'ensemble des CSV de chaque s\u00e9ance.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T17:03:25.298000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://cada.data.gouv.fr/export"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "CSV",
          "id": "c7ad9858-618d-427b-bdd9-a4d39f921838",
          "last_modified": "2017-06-16T12:01:16.967000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7ad9858-618d-427b-bdd9-a4d39f921838",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 219
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-05-26T16:00:48.848000",
          "title": "Ensemble consolid\u00e9 des avis et conseils de la CADA",
          "url": "http://cada.data.gouv.fr/export"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "799c2a0f9dac10185810e0ae691bf4a5826ab692"
          },
          "created_at": "2017-06-15T16:47:37.724000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1088078,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7959e287-17ca-4614-80e0-3a5aa3188070",
          "last_modified": "2017-06-15T16:48:00.873000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7959e287-17ca-4614-80e0-3a5aa3188070",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-15T16:47:37.724000",
          "title": "Avis et conseils avril 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20170615-164737/Export_reutilisation_avril_2017.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6b39b49d91e23a55cf07dc89d7597ff96b4417a7"
          },
          "created_at": "2017-06-15T13:44:41.147000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3432252,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4166f45d-2a86-462e-bbaf-0bf33ed23135",
          "last_modified": "2017-06-15T13:45:04.758000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4166f45d-2a86-462e-bbaf-0bf33ed23135",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-15T13:44:41.148000",
          "title": "Avis et conseils janvier-mars 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20170615-134440/Export_reutilisation_janvier_mars_2017.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "cb07381d44d4e234187648aa917f88aed3629707"
          },
          "created_at": "2017-06-12T18:18:48.298000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 5698967,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e6d92836-3a87-4aaf-9abd-17f6c387d440",
          "last_modified": "2017-06-12T18:19:01.580000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e6d92836-3a87-4aaf-9abd-17f6c387d440",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-12T18:18:48.298000",
          "title": "Avis et conseils septembre-d\u00e9cembre 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20170612-181847/Export_reutilisation_septembre_decembre_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "5d1e80723188daa475afe89937eee36dd4063ca8"
          },
          "created_at": "2016-11-10T10:32:23.973000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2292627,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "51e9b7e7-12f6-48dd-a12a-7aed7629fd3f",
          "last_modified": "2016-11-10T10:32:49.107000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51e9b7e7-12f6-48dd-a12a-7aed7629fd3f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-10T10:32:23.973000",
          "title": "Avis et conseils juin-juillet 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20161110-103223/Export_reutilisation_juin_juillet_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d1c1d7bd1c8ac153ed247c06542f9b475fe1fd2a"
          },
          "created_at": "2016-07-20T17:38:41.198000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1005907,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a066ed46-2bf3-4e45-8f43-44a9705245fb",
          "last_modified": "2016-07-20T17:38:49.481000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a066ed46-2bf3-4e45-8f43-44a9705245fb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 9
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-07-20T17:38:41.198000",
          "title": "Avis et conseils mai 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20160720-173841/Export_reutilisation_mai_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "2bd0cfaf9555e62307b410b886ed69978d62e6eb"
          },
          "created_at": "2016-07-19T12:13:34.506000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 886076,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f19e53d9-8948-441f-90c1-90c83bdbc3d3",
          "last_modified": "2016-07-19T12:13:48.188000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f19e53d9-8948-441f-90c1-90c83bdbc3d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-07-19T12:13:34.507000",
          "title": "Avis et conseils avril 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20160719-121334/Export_reutilisation_avril_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "624ca8234c3b96e726ee34a3492be315ec7636fd"
          },
          "created_at": "2016-07-15T12:04:12.638000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1451636,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "74436b01-06ca-4402-841d-94c86bcd3375",
          "last_modified": "2016-07-15T12:04:28.238000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/74436b01-06ca-4402-841d-94c86bcd3375",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-07-15T12:04:12.638000",
          "title": "Avis et conseils mars 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20160715-120412/Export_reutilisation_mars_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "98ac1dc752a27a98cb63f33c593cf55867f595a5"
          },
          "created_at": "2016-07-08T11:05:23.303000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 936223,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a42e70bc-8e0c-4040-9aef-134a7479529e",
          "last_modified": "2016-07-08T11:06:59.365000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a42e70bc-8e0c-4040-9aef-134a7479529e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-07-08T11:05:23.303000",
          "title": "Avis et conseils f\u00e9vrier 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20160708-110522/Export_reutilisation_fevrier_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b0b9ac6b048492e50eda93d5d03665c332fb1844"
          },
          "created_at": "2016-07-06T13:49:19.053000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1278956,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a65e553e-53f3-45a2-9492-3ae6b2cb22b5",
          "last_modified": "2016-07-06T13:49:40.550000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a65e553e-53f3-45a2-9492-3ae6b2cb22b5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-07-06T13:49:19.053000",
          "title": "Avis et conseils janvier 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20160706-134914/Export_reutilisation_janvier_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f79d50d5712c0483b4e8221f619ca526586cff14"
          },
          "created_at": "2017-06-12T18:16:49.598000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 6209162,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "97047209-ee2a-4f65-91ff-0318e2bc33f2",
          "last_modified": "2017-06-12T18:17:25.345000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/97047209-ee2a-4f65-91ff-0318e2bc33f2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-12T18:16:49.599000",
          "title": "Avis et conseils septembre-d\u00e9cembre 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20170612-181648/Export_reutilisation_septembre_decembre_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7a6a6a127d82a2f90a1606ef791bdaadf331b8f2"
          },
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.871000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1330564,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "28b7899d-f620-4f0c-bdef-c2591702be8d",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.871000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/28b7899d-f620-4f0c-bdef-c2591702be8d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 11
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-29T15:22:46.818000",
          "title": "Avis et conseils juillet 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20151029-152246/Export_reutilisation_juillet_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0a132b1d31074342f69208e5d46d81cbb874a0cd"
          },
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.871000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2258927,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "fa1a3221-4eee-48a4-91a8-1eac608adb01",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.871000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa1a3221-4eee-48a4-91a8-1eac608adb01",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-09-22T11:42:36.571000",
          "title": "Avis et conseils mai-juin 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20150922-114236/Export_reutilisation_mai-juin_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7aaa9a709e446464107e7cd079fd91356b0c828d"
          },
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.872000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3109528,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a20ea80d-f850-483a-aa77-43238154ced4",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.872000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a20ea80d-f850-483a-aa77-43238154ced4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 24
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-06-12T17:52:55.652000",
          "title": "Avis et conseils f\u00e9vrier-avril 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20150612-175220/Export_reutilisation_fevrier-avril_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c593680e2f990d44d95ed771d4032061e8fbd2a2"
          },
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.872000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3447395,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0451af00-2a2d-4283-81e8-04a96c3b9c5e",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.872000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0451af00-2a2d-4283-81e8-04a96c3b9c5e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 9
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-05-06T12:26:41.326000",
          "title": "Avis et conseils novembre-d\u00e9cembre 2014 et janvier 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20150506-122557/Export_reutilisation_novembre_decembre_2014_et_janvier_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4c7b95fb336d1f99f641df42a8384a7f59e76c2c"
          },
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.873000",
          "description": "Avis et conseils rendus par la CADA lors de ses s\u00e9ances de juillet, septembre et octobre 2014",
          "extras": {},
          "filesize": 4349009,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "41b2d641-79bc-47dd-a951-f79cee401077",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.873000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/41b2d641-79bc-47dd-a951-f79cee401077",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 17
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-12-11T11:19:11.936000",
          "title": "Avis et conseils juillet-octobre 2014",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20141211-111908/Export_reutilisation_juillet-octobre_2014_donnees_brutes.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "057c91cd24a7720866254f14bd2e17f1ed0e17fe"
          },
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.873000",
          "description": "Ensemble des avis et conseils rendus lors des s\u00e9ances d'avril, mai et juin 2014",
          "extras": {},
          "filesize": 2952674,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c7ab2af1-bff0-4829-a862-b536f4866bff",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.873000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7ab2af1-bff0-4829-a862-b536f4866bff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 6
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-12-11T11:17:42.741000",
          "title": "Avis et conseils avril-juin 2014",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/avis-et-conseils-de-la-cada/20141211-111734/Export_reutilisation_avril-juin_2014_donnees_brutes.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.874000",
          "description": "Avis et conseils de la CADA rendus \u00e0 ses s\u00e9ances de mars et avril 2014",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "CSV",
          "id": "1e6ea3d9-2b0e-4aa3-b3f8-3621deaa7b34",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.874000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1e6ea3d9-2b0e-4aa3-b3f8-3621deaa7b34",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-07T09:06:24.639000",
          "title": "Avis et conseils de mars-avril 2014",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-01T15-55-29/export-reutilisation-mars-avril-2014-modifie.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-29T15:24:22.874000",
          "description": "Avis et conseils rendus par la CADA entre janvier et mars 2014",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "CSV",
          "id": "cef2454a-a66c-4e89-8e7f-a97e50aee44a",
          "last_modified": "2015-10-29T15:24:22.874000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cef2454a-a66c-4e89-8e7f-a97e50aee44a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 7
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-05-26T16:00:48.854000",
          "title": "Avis et conseils janvier-mars 2014",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-05-26T15-34-16/export-reutilisation-janvier-mars-2014-modifie.csv"
        }
      ],
      "slug": "avis-et-conseils-de-la-cada",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "avis",
        "cada",
        "conseil",
        "demandes",
        "documents-administratifs"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Avis et conseils de la CADA",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/avis-et-conseils-de-la-cada/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:55:16.087000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9tablissements habilit\u00e9s au titre de l'ASE par le D\u00e9partement des Hauts-de-Seine.\n\n* * *\n\nCe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente la liste des diff\u00e9rents \u00e9tablissements habilit\u00e9s au titre de l'aide sociale \u00e0 l'enfance dans les Hauts-de-Seine. Cette liste permet de conna\u00eetre l'implantation et les caract\u00e9ristiques de ces \u00e9tablissements sur le territoire d\u00e9partemental. Elle montre \u00e9galement les diff\u00e9rents modes de prise en charge des enfants et jeunes majeurs suivis par les services de l'aide sociale \u00e0 l'enfance sur le d\u00e9partement.\n\n**Lexique**\n\nAccueil de jour\n    Accueil \u00e0 la journ\u00e9e d'enfants ou de jeunes dans un \u00e9tablissement ou service situ\u00e9 si possible \u00e0 proximit\u00e9 de leur domicile \u00e0 la demande des parents sur d\u00e9cision du Pr\u00e9sident du Conseil d\u00e9partemental ou sur d\u00e9cision du Juge des enfants.\nAED\n    L'action \u00e9ducative \u00e0 domicile est une mesure de protection qui apporte un soutien \u00e9ducatif aux parents, aux enfants et aux jeunes dans leur milieu de vie familial habituel, au sein duquel il existe des difficult\u00e9s mat\u00e9rielles, \u00e9ducatives, relationnelles ou psychologiques. Elle est attribu\u00e9e sur la demande et avec l'accord des parents.\nAEMO\n    L'action \u00e9ducative en milieu ouvert est une mesure d'assistance \u00e9ducative ordonn\u00e9e par le Juge des enfants au b\u00e9n\u00e9fice d'un ou plusieurs enfants d'une m\u00eame famille. Elle est destin\u00e9e \u00e0 apporter aide et conseil \u00e0 des parents dans leur r\u00f4le aupr\u00e8s de leurs enfants.\nCentre maternel\n    Etablissement qui accueille des femmes enceintes et des m\u00e8res isol\u00e9es accompagn\u00e9es de leurs enfants de moins de 3 ans et qui ont besoin d'un soutien mat\u00e9riel et psychologique.\nFoyer\n    Structure d'accueil et de prise en charge collective de mineurs et/ou jeunes majeurs plac\u00e9s par les juridictions de l'enfance et les services de l'Aide sociale \u00e0 l'enfance.\nFoyer d'accueil d'urgence\n    Les foyers d'accueil d'urgence, ouverts 24h sur 24 et 365 jours par an, ont pour mission d'accueillir tout mineur en risque de danger ou en danger confi\u00e9 par sa famille ou par mesure judiciaire au service de l'Aide sociale \u00e0 l'enfance. Les objectifs d'un placement en foyer sont d'assurer la s\u00e9curit\u00e9 de l'enfant, sa sant\u00e9, son \u00e9ducation, son d\u00e9veloppement social et culturel, et son \u00e9panouissement personnel.\nMECS\n    Une Maison d'enfants \u00e0 caract\u00e8re social est un \u00e9tablissement social ou m\u00e9dico-social, sp\u00e9cialis\u00e9 dans l'accueil temporaire des mineurs.\nPouponni\u00e8re\n    Il existe deux types de pouponni\u00e8res : les pouponni\u00e8res \u00e0 caract\u00e8re social et les pouponni\u00e8res \u00e0 caract\u00e8re sanitaire. Les pouponni\u00e8res \u00e0 caract\u00e8re social assurent l'accueil d'enfants de moins de 3 ans qui ne peuvent ni rester au sein de leur famille ni b\u00e9n\u00e9ficier d'une prise en charge au sein d'une famille d'accueil et dont l'\u00e9tat de sant\u00e9 ne n\u00e9cessite pas de soins m\u00e9dicaux. Les pouponni\u00e8res \u00e0 caract\u00e8re sanitaire assurent quant \u00e0 elles des soins m\u00e9dicaux.\nRelais parental\n    Les relais parentaux proposent des accueils pour les enfants dont les parents sont confront\u00e9s \u00e0 des difficult\u00e9s temporaires (absence ponctuelle de mode de garde, maladie, hospitalisation, probl\u00e8me familial, probl\u00e8me de logement,...) et qui ne peuvent s'appuyer sur un r\u00e9seau de solidarit\u00e9 familiale.\n\n**Donn\u00e9es connexes**\n\nD\u00e9partement des Hauts-de-Seine   \n[Les enfants confi\u00e9s au service de l\u2019aide sociale \u00e0 l\u2019enfance](http://www.hauts-de-seine.fr/solidarites/famille/prevention-et-protection-de-lenfance/les-enfants-confies-au-service-de-lase/)  \n[Les \u00e9tablissements d\u00e9partementaux de l\u2019aide sociale \u00e0 l\u2019enfance](http://www.hauts-de-seine.fr/solidarites/famille/prevention-et-protection-de-lenfance/les-etablissements-departementaux-de-laide-sociale-a-lenfance/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-04-06T06:02:55.732339",
        "harvest:remote_id": "etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868e94a3a7295d371adcf1",
      "last_modified": "2017-04-06T06:02:55.736000",
      "last_update": "2017-04-06T06:02:55.731000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:55.730000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *COMP_ADR*: comp_adr[text] Compl\u00e9ment d'adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *PUBLIC_ACC*: public_acc[text] Type de personnes accueillies par l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T15:18:53.090000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "15d0877e-26c2-4e80-8d72-267f940d6a88",
          "last_modified": "2017-03-27T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/15d0877e-26c2-4e80-8d72-267f940d6a88",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-06T06:02:55.730000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:55.730000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *COMP_ADR*: comp_adr[text] Compl\u00e9ment d'adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *PUBLIC_ACC*: public_acc[text] Type de personnes accueillies par l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T15:18:53.084000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7e24541e-717d-4e7c-8b52-5540a96521cf",
          "last_modified": "2017-03-27T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e24541e-717d-4e7c-8b52-5540a96521cf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-04-06T06:02:55.730000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:55.730000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *COMP_ADR*: comp_adr[text] Compl\u00e9ment d'adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *PUBLIC_ACC*: public_acc[text] Type de personnes accueillies par l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T15:18:53.085000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5d88fdba-d9e6-48fd-a56c-da78452b5a5c",
          "last_modified": "2017-03-27T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5d88fdba-d9e6-48fd-a56c-da78452b5a5c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-04-06T06:02:55.731000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:55.731000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *COMP_ADR*: comp_adr[text] Compl\u00e9ment d'adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *PUBLIC_ACC*: public_acc[text] Type de personnes accueillies par l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T15:18:53.054000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "23da4d80-05cc-4486-993d-d326e6eb0db6",
          "last_modified": "2017-03-27T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/23da4d80-05cc-4486-993d-d326e6eb0db6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-06T06:02:55.731000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "action-educative-a-domicile",
        "action-educative-en-milieu-ouvert",
        "aed",
        "aemo",
        "aide-sociale-a-lenfance",
        "aides-educatives",
        "ase",
        "centres-maternels",
        "enfants",
        "etablissements",
        "foyers",
        "maison-denfants-a-caractere-social",
        "mecs",
        "pouponnieres",
        "solidarite-sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Etablissements habilit\u00e9s au titre de l'aide sociale \u00e0 l'enfance (ASE)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/etablissements-habilites-au-titre-de-laide-sociale-a-lenfance-ase/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=11&page_size=50&format=csv",
  "page": 10,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=9&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}