{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-01T10:58:23.538000",
      "deleted": null,
      "description": "Caract\u00e9ristiques des cr\u00e9mations dans les cr\u00e9matoriums de Wattrelos et Herlies depuis 1981 :\n\n\\- date de cr\u00e9mation\n\n\\- ville du d\u00e9funt\n\n\\- \u00e2ge du d\u00e9funt\n\n* * *\n\n_En France, la part de l'incin\u00e9ration est pass\u00e9e de 1 % des obs\u00e8ques en 1979 \u00e0 32 % en 2012. Environ 170 000 cr\u00e9mations sont op\u00e9r\u00e9es chaque ann\u00e9e dans pr\u00e8s de 160 cr\u00e9matoriums, dont un quart sont des \u00e9tablissements publics. (LE POINT, 2012)_",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:28:09.209525",
        "harvest:remote_id": "cremations-depuis-2014",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/cremations-depuis-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b69b3fa3a7295a7c825118",
      "last_modified": "2017-11-27T05:28:09.211000",
      "last_update": "2017-11-27T05:28:09.208000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/cremations-depuis-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "description": "- *Date cr\u00e9mation*: date_cremation[date]\n- *Age d\u00e9funt*: age_defunt[int]\n- *Ville du d\u00e9funt*: ville_du_defunt[text]\n- *Nom cr\u00e9matorium*: nom_crematorium[text]\n- *commune*: commune[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cce01208-a148-4288-a3d8-a20a8ceb1e32",
          "last_modified": "2016-10-21T07:38:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cce01208-a148-4288-a3d8-a20a8ceb1e32",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/cremations-depuis-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "description": "- *Date cr\u00e9mation*: date_cremation[date]\n- *Age d\u00e9funt*: age_defunt[int]\n- *Ville du d\u00e9funt*: ville_du_defunt[text]\n- *Nom cr\u00e9matorium*: nom_crematorium[text]\n- *commune*: commune[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b467f07a-5016-4d94-bff4-92e1ac1b6f08",
          "last_modified": "2016-10-21T07:38:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b467f07a-5016-4d94-bff4-92e1ac1b6f08",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/cremations-depuis-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "description": "- *Date cr\u00e9mation*: date_cremation[date]\n- *Age d\u00e9funt*: age_defunt[int]\n- *Ville du d\u00e9funt*: ville_du_defunt[text]\n- *Nom cr\u00e9matorium*: nom_crematorium[text]\n- *commune*: commune[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7b02ceca-e378-40b4-b596-dfe8869880ad",
          "last_modified": "2016-10-21T07:38:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7b02ceca-e378-40b4-b596-dfe8869880ad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/cremations-depuis-2014/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "description": "- *Date cr\u00e9mation*: date_cremation[date]\n- *Age d\u00e9funt*: age_defunt[int]\n- *Ville du d\u00e9funt*: ville_du_defunt[text]\n- *Nom cr\u00e9matorium*: nom_crematorium[text]\n- *commune*: commune[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "b1f100c8-49c8-4297-964d-046bdaa9f633",
          "last_modified": "2016-10-21T07:38:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b1f100c8-49c8-4297-964d-046bdaa9f633",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:28:09.208000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/cremations-depuis-2014/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "cremations-depuis-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "age",
        "cremations",
        "crematorium",
        "deces",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Cr\u00e9mations depuis 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/cremations-depuis-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:48:17.072000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019extraction concerne les \u00e9tudiants qui ont constitu\u00e9 un dossier pour obtenir une bourse. Certains \u00e9tudiants n\u2019ont pas finalis\u00e9 leur dossier de demande de bourse (dossier en r\u00e9daction ou non trait\u00e9s pas l\u2019\u00e9cole). \n\nLes codes associ\u00e9s \u00e0 certaines donn\u00e9es ont la signification suivante : \n\n  * Civilit\u00e9 : Monsieur (=1) ; Madame (=2)\n  * Nationalit\u00e9 : fran\u00e7ais (=1) ; ressortissants de l\u2019union europ\u00e9enne (=2) ; \u00e9trangers hors ressortissants de l\u2019union europ\u00e9enne (=3)\n  * P\u00e9riode Id : codification informatique de la p\u00e9riode avec comme d\u00e9marrage septembre 2007=1\n  * Etat Dossier : DNT = dossier notifi\u00e9 (accord ou refus) ; DAI = dossier en attente d\u2019instruction (dossier qui a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9 par l\u2019\u00e9cole par erreur ou jamais compl\u00e9t\u00e9 par l\u2019\u00e9tudiant) ; DIN= dossiers incomplets (signal\u00e9s par l\u2019\u00e9cole)\n  * D\u00e9cision : AB = arr\u00eat bourse (en cas d\u2019abandon) ; BA= bourse attribu\u00e9e ; BR= bourse refus\u00e9e ; DI= dossier incomplet (signal\u00e9 par la R\u00e9gion) ; ND= pas de d\u00e9cision ; RGA= recours gracieux accord\u00e9 ; RGR= recours gracieux refus\u00e9\n  * Date Validation Etudiant = date \u00e0 laquelle l\u2019\u00e9tudiant a valid\u00e9 d\u00e9finitivement en ligne la cr\u00e9ation de sa demande de bourse\n  * Date Validation Centre = date \u00e0 laquelle le centre de formation a valid\u00e9 d\u00e9finitivement la demande de l\u2019\u00e9tudiant\n  * Date Notification = date \u00e0 laquelle la R\u00e9gion \u00e0 lancer la proc\u00e9dure de notification : accord ou refus",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:31:08.227570",
        "harvest:remote_id": "etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2007",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2007/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595915c1a3a7291dd09c8052",
      "last_modified": "2017-11-27T05:31:08.253000",
      "last_update": "2017-11-27T05:31:08.226000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/etudiants-boursiers-des-formations-sanitaires-et-sociales-sept-2007/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:31:08.226000",
          "description": "- *CIVILITE*: civilite[int]\n- *Nationalit\u00e9 Code*: nationalite_code[int]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Etudiant Ville*: etudiant_ville[text]\n- *P\u00e9riode Description*: periode_description[text]\n- *P\u00e9riode Id*: periode_id[int]\n- *Ecole Description*: ecole_description[text]\n- *D\u00e9partement Code*: departement_code[int]\n- *Etat Dossier Code*: etat_dossier_code[text]\n- *D\u00e9cision Code*: decision_code[text]\n- *Date Validation Etudiant*: date_validation_etudiant[date]\n- *Date Validation Centre*: date_validation_centre[date]\n- *Date Notification*: date_notification[date]\n- *Formation Description*: formation_description[text]\n- *Montant Attribu\u00e9*: montant_attribue[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0043d4f5-78af-4c6b-9b6d-a25b134ed3f9",
          "last_modified": "2013-06-03T19:26:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0043d4f5-78af-4c6b-9b6d-a25b134ed3f9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:31:08.226000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2007/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:31:08.226000",
          "description": "- *CIVILITE*: civilite[int]\n- *Nationalit\u00e9 Code*: nationalite_code[int]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Etudiant Ville*: etudiant_ville[text]\n- *P\u00e9riode Description*: periode_description[text]\n- *P\u00e9riode Id*: periode_id[int]\n- *Ecole Description*: ecole_description[text]\n- *D\u00e9partement Code*: departement_code[int]\n- *Etat Dossier Code*: etat_dossier_code[text]\n- *D\u00e9cision Code*: decision_code[text]\n- *Date Validation Etudiant*: date_validation_etudiant[date]\n- *Date Validation Centre*: date_validation_centre[date]\n- *Date Notification*: date_notification[date]\n- *Formation Description*: formation_description[text]\n- *Montant Attribu\u00e9*: montant_attribue[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "74c8b62e-eecc-4607-9545-9cabe2876672",
          "last_modified": "2013-06-03T19:26:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/74c8b62e-eecc-4607-9545-9cabe2876672",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:31:08.226000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2007/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "etudiants-boursiers-des-formations-sanitaires-et-sociales-sept-2007",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bourse-detudes",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formations-sanitaires-et-sociales"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9tudiants boursiers des formations sanitaires et sociales (sept. 2007)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/etudiants-boursiers-des-formations-sanitaires-et-sociales-sept-2007/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:50:22.752000",
      "deleted": null,
      "description": "Cette couche donne un \u00e9tat synth\u00e9tique de la capacit\u00e9 du r\u00e9seau aquatique r\u00e9gional a accueillir des esp\u00e8ces vivantes li\u00e9es aux berges des cours d'eau (ex. : loutre, castor). Elle int\u00e9gre des passages possibles entre bassins-versants. \n\n(Sources : Agence de l'eau Seine-Normandie, Institut national de l\u2019information g\u00e9ographique et foresti\u00e8re - IGN )",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:32:46.789687",
        "harvest:remote_id": "idf_continuites_aquatiques",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_continuites_aquatiques/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959163ea3a7291dd09c8065",
      "last_modified": "2017-11-27T05:32:46.793000",
      "last_update": "2017-11-27T05:32:46.789000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/reseau-des-continuites-ecologiques-aquatiques-pour-les-especes-plus-infeodees-aux-berges/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:46.788000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *ETATCORR*: etatcorr[int]\n- *hierarchie*: hierarchie[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4fbd9fe5-8711-473a-8076-8a6df3958ee4",
          "last_modified": "2013-06-18T19:30:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4fbd9fe5-8711-473a-8076-8a6df3958ee4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:32:46.788000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_continuites_aquatiques/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:46.788000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *ETATCORR*: etatcorr[int]\n- *hierarchie*: hierarchie[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4a059549-17f4-4f19-9dae-5a5b6fc43f52",
          "last_modified": "2013-06-18T19:30:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4a059549-17f4-4f19-9dae-5a5b6fc43f52",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:32:46.788000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_continuites_aquatiques/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:46.788000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *ETATCORR*: etatcorr[int]\n- *hierarchie*: hierarchie[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "05adcbb0-1de5-436e-afa9-259f6900dcf0",
          "last_modified": "2013-06-18T19:30:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/05adcbb0-1de5-436e-afa9-259f6900dcf0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:32:46.788000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_continuites_aquatiques/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:46.789000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *ETATCORR*: etatcorr[int]\n- *hierarchie*: hierarchie[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c0a2a952-f9a5-45a4-a546-962c1e39b39d",
          "last_modified": "2013-06-18T19:30:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c0a2a952-f9a5-45a4-a546-962c1e39b39d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:32:46.789000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_continuites_aquatiques/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "reseau-des-continuites-ecologiques-aquatiques-pour-les-especes-plus-infeodees-aux-berges",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "biodiversite",
        "cadre-de-vie-environnement",
        "eau",
        "environnement",
        "espaces-naturels",
        "geolocalisation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9seau des continuit\u00e9s \u00e9cologiques aquatiques pour les esp\u00e8ces plus inf\u00e9od\u00e9es aux berges",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/reseau-des-continuites-ecologiques-aquatiques-pour-les-especes-plus-infeodees-aux-berges/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:10:38.241000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es concernent :   \n\n\n  * les subventions globales de fonctionnement attribu\u00e9es aux organismes de formations du secteur param\u00e9dical ou ma\u00efeutique (sanitaire) et aux organismes de formations du secteur social ;   \n  \n\n  * les subventions de fonctionnement attribu\u00e9es aux centres de formations non d\u00e9centralis\u00e9s pour le financement de places en formation continue pour les formations aide-soignant et/ou auxiliaire de pu\u00e9riculture.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:32:30.250208",
        "harvest:remote_id": "subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2010",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2010/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591afea3a7291dd09c80fb",
      "last_modified": "2017-11-27T05:32:30.251000",
      "last_update": "2017-11-27T05:32:30.249000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/subventions-attribuees-aux-organismes-de-formations-sanitaire-et-sociale-2010/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:30.249000",
          "description": "- *Organisme de formation (Libell\u00e9 et code)*: organisme_de_formation_libelle_et_code[text]\n- *Proc\u00e9dure du dossier*: procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier - Code*: dossier_code[text]\n- *Libell\u00e9 Dossier*: libelle_dossier[text]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4c6df189-770a-4b01-9d2e-6fab1166f5f3",
          "last_modified": "2013-06-03T21:13:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c6df189-770a-4b01-9d2e-6fab1166f5f3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:32:30.249000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2010/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:30.249000",
          "description": "- *Organisme de formation (Libell\u00e9 et code)*: organisme_de_formation_libelle_et_code[text]\n- *Proc\u00e9dure du dossier*: procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier - Code*: dossier_code[text]\n- *Libell\u00e9 Dossier*: libelle_dossier[text]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "625f182c-6f39-4fc6-82b6-3720e0014d4b",
          "last_modified": "2013-06-03T21:13:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/625f182c-6f39-4fc6-82b6-3720e0014d4b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:32:30.249000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2010/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "subventions-attribuees-aux-organismes-de-formations-sanitaire-et-sociale-2010",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget-regional",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formations-sanitaires-et-sociales"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Subventions attribu\u00e9es aux organismes de formations sanitaire et sociale (2010)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/subventions-attribuees-aux-organismes-de-formations-sanitaire-et-sociale-2010/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:11:16.427000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es pr\u00e9sent\u00e9es concernent le nombre de bourses attribu\u00e9es par \u00e9chelon et les montants attribu\u00e9s. \n\nLes montants des bourses et le nombre d\u2019\u00e9chelon varient en fonction des ann\u00e9es puisque les \u00e9chelons ont \u00e9t\u00e9 revaloris\u00e9s et \u00e9tendus. \n\nEn 2013, les montants des bourses varient de l\u2019\u00e9chelon 0 \u00e0 l\u2019\u00e9chelon 6\u00a0soit de 388\u20ac \u00e0 4600\u20ac.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:32:15.918356",
        "harvest:remote_id": "fss_-_montants_des_bourses_attribuees_par_echelon",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_montants_des_bourses_attribuees_par_echelon/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591b24a3a7291dd09c8100",
      "last_modified": "2017-11-27T05:32:15.920000",
      "last_update": "2017-11-27T05:32:15.917000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fss-montants-des-bourses-attribuees-par-echelon-sept-2007-fev-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:15.917000",
          "description": "- *Session*: session[text]\n- *Echelon*: echelon[text]\n- *Nombre de bourse*: nombre_de_bourse[int]\n- *Echelon Montant*: echelon_montant[text]\n- *Montant Attribu\u00e9*: montant_attribue[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fe877a8c-5888-41e5-96d8-d861e2c6573f",
          "last_modified": "2013-06-04T16:21:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe877a8c-5888-41e5-96d8-d861e2c6573f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:32:15.917000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_montants_des_bourses_attribuees_par_echelon/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:15.917000",
          "description": "- *Session*: session[text]\n- *Echelon*: echelon[text]\n- *Nombre de bourse*: nombre_de_bourse[int]\n- *Echelon Montant*: echelon_montant[text]\n- *Montant Attribu\u00e9*: montant_attribue[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7b8b1ce6-a321-4d5f-9b04-62506eded467",
          "last_modified": "2013-06-04T16:21:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7b8b1ce6-a321-4d5f-9b04-62506eded467",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:32:15.917000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_montants_des_bourses_attribuees_par_echelon/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "fss-montants-des-bourses-attribuees-par-echelon-sept-2007-fev-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bourse-detudes",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formations-sanitaires-et-sociales"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "FSS - Montants des bourses attribu\u00e9es par \u00e9chelon (sept. 2007 - f\u00e9v. 2013)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/fss-montants-des-bourses-attribuees-par-echelon-sept-2007-fev-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:49:22.500000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019objectif est d\u2019aider les familles \u00e0 acheter les \u00e9quipements personnels n\u00e9cessaires aux formations professionnelles.   \nLes b\u00e9n\u00e9ficiaires sont tous les \u00e9l\u00e8ves des fili\u00e8res \u00ab production \u00bb et de certaines sp\u00e9cialit\u00e9s des fili\u00e8res de  service ainsi que  les \u00e9l\u00e8ves de BTS de ces m\u00eames fili\u00e8res, sous condition de ressources.  \nLes modalit\u00e9s d\u2019attribution de l\u2019aide et la nature des \u00e9quipements financ\u00e9s sont d\u00e9finis par l\u2019\u00e9tablissement sur la base du montant annuel \u00e0 l\u2019\u00e9l\u00e8ve fix\u00e9 par la R\u00e9gion qui autorise la modulation en fonction du co\u00fbt des \u00e9quipements par fili\u00e8re.  \nLa R\u00e9gion verse une dotation initiale aux \u00e9tablissements avant le d\u00e9but de l\u2019ann\u00e9e scolaire. Les ajustements sont effectu\u00e9s en cours d\u2019ann\u00e9e pour tenir compte de l\u2019\u00e9volution des effectifs.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:32:00.443585",
        "harvest:remote_id": "aide_a_l_equipement_des_formations_post-bac_2012-2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_a_l_equipement_des_formations_post-bac_2012-2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591602a3a7291dd09c805c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:32:00.445000",
      "last_update": "2017-11-27T05:32:00.443000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aide-a-lequipement-des-formations-post-bac-2012-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:00.442000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dpt*: dpt[int]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7569f516-6c14-456a-9c55-75e3c9d88808",
          "last_modified": "2013-06-10T20:29:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7569f516-6c14-456a-9c55-75e3c9d88808",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:32:00.442000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_a_l_equipement_des_formations_post-bac_2012-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:00.442000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dpt*: dpt[int]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7aa155de-bd20-44eb-8094-7bec3bf32fbc",
          "last_modified": "2013-06-10T20:29:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7aa155de-bd20-44eb-8094-7bec3bf32fbc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:32:00.442000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_a_l_equipement_des_formations_post-bac_2012-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:00.442000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dpt*: dpt[int]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "05526b78-f1f8-4054-9df4-deae186baa6e",
          "last_modified": "2013-06-10T20:29:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/05526b78-f1f8-4054-9df4-deae186baa6e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:32:00.442000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_a_l_equipement_des_formations_post-bac_2012-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:32:00.442000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dpt*: dpt[int]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "f07796d6-3d32-4200-91eb-16c01fa51f5e",
          "last_modified": "2013-06-10T20:29:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f07796d6-3d32-4200-91eb-16c01fa51f5e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:32:00.443000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_a_l_equipement_des_formations_post-bac_2012-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "aide-a-lequipement-des-formations-post-bac-2012-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enseignement-formation-recherche",
        "enseignement-superieur",
        "geolocalisation",
        "lycees"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Aide \u00e0 l'\u00e9quipement des formations post-bac 2012-2013",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aide-a-lequipement-des-formations-post-bac-2012-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-04T06:00:58.412000",
      "deleted": null,
      "description": "\\- Nombre d'habitants ayant moins de 20 ans\n\n\\- Nombre d'habitants ayant plus de 65 ans\n\n\\- Nombre d'habitants ayant plus de 75 ans\n\n\\- Nombre de familles monoparentales\n\nDonn\u00e9es issues de l'INSEE en 2013",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:30:09.817440",
        "harvest:remote_id": "structure-de-la-population-par-age-et-familles-monoparentales-dans-les-communes-",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/structure-de-la-population-par-age-et-familles-monoparentales-dans-les-communes-/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58e31a7aa3a729403c44e054",
      "last_modified": "2017-11-27T05:30:09.820000",
      "last_update": "2017-11-27T05:30:09.816000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/structure-de-la-population-par-age-dans-les-communes-de-la-mel/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:09.815000",
          "description": "- *Code Iris*: code_postal[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Nombre de 65 ans et plus*: nombre_de_65_ans_et_plus[double]\n- *Nombre de moins de 20 ans*: nombre_de_moins_de_20_ans[double]\n- *Nombre de familles monoparentales*: nombre_de_familles_monoparentales[double]\n- *Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus*: nombre_de_personnes_agees_de_75_ans_et_plus[double]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c3561121-d80a-4c29-ab1e-19f23f9ebe74",
          "last_modified": "2017-04-03T09:55:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c3561121-d80a-4c29-ab1e-19f23f9ebe74",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:30:09.815000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/structure-de-la-population-par-age-et-familles-monoparentales-dans-les-communes-/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:09.815000",
          "description": "- *Code Iris*: code_postal[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Nombre de 65 ans et plus*: nombre_de_65_ans_et_plus[double]\n- *Nombre de moins de 20 ans*: nombre_de_moins_de_20_ans[double]\n- *Nombre de familles monoparentales*: nombre_de_familles_monoparentales[double]\n- *Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus*: nombre_de_personnes_agees_de_75_ans_et_plus[double]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "139479cf-c198-4a5a-908c-fd275e152288",
          "last_modified": "2017-04-03T09:55:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/139479cf-c198-4a5a-908c-fd275e152288",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:30:09.815000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/structure-de-la-population-par-age-et-familles-monoparentales-dans-les-communes-/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:09.816000",
          "description": "- *Code Iris*: code_postal[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Nombre de 65 ans et plus*: nombre_de_65_ans_et_plus[double]\n- *Nombre de moins de 20 ans*: nombre_de_moins_de_20_ans[double]\n- *Nombre de familles monoparentales*: nombre_de_familles_monoparentales[double]\n- *Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus*: nombre_de_personnes_agees_de_75_ans_et_plus[double]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d86c49e7-a6fc-4f6d-8b85-4868e249d74e",
          "last_modified": "2017-04-03T09:55:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d86c49e7-a6fc-4f6d-8b85-4868e249d74e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:30:09.816000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/structure-de-la-population-par-age-et-familles-monoparentales-dans-les-communes-/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:09.816000",
          "description": "- *Code Iris*: code_postal[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Nombre de 65 ans et plus*: nombre_de_65_ans_et_plus[double]\n- *Nombre de moins de 20 ans*: nombre_de_moins_de_20_ans[double]\n- *Nombre de familles monoparentales*: nombre_de_familles_monoparentales[double]\n- *Nombre de personnes \u00e2g\u00e9es de 75 ans et plus*: nombre_de_personnes_agees_de_75_ans_et_plus[double]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "51aeb28f-7768-49f5-b98e-3aa057192308",
          "last_modified": "2017-04-03T09:55:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51aeb28f-7768-49f5-b98e-3aa057192308",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:30:09.816000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/structure-de-la-population-par-age-et-familles-monoparentales-dans-les-communes-/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "structure-de-la-population-par-age-dans-les-communes-de-la-mel",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "age",
        "communes",
        "famille",
        "population",
        "sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Structure de la population par \u00e2ge dans les communes de la MEL",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/structure-de-la-population-par-age-dans-les-communes-de-la-mel/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-04T06:17:33.075000",
      "deleted": null,
      "description": "Activit\u00e9s dans la commune d'Enneti\u00e8res en Weppes",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:30:28.165856",
        "harvest:remote_id": "asso-ennetieres-en-weppes",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/asso-ennetieres-en-weppes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d460ddb59508043ce9b9ed",
      "last_modified": "2017-11-27T05:30:28.172000",
      "last_update": "2017-11-27T05:30:28.164000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/associations-et-activites-proposees-a-ennetieres-en-weppes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:28.163000",
          "description": "- *Jours*: jours[text]\n- *Lieu*: lieu[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code Postal*: code_postal[double]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *coordonnees*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Association*: association[text]\n- *Activit\u00e9 propos\u00e9e*: activite_proposee[text]\n- *Horaire*: horaire[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1b8fc216-a36d-4d0a-b244-69cf25e11eba",
          "last_modified": "2017-06-21T13:47:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b8fc216-a36d-4d0a-b244-69cf25e11eba",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:30:28.163000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/asso-ennetieres-en-weppes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:28.163000",
          "description": "- *Jours*: jours[text]\n- *Lieu*: lieu[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code Postal*: code_postal[double]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *coordonnees*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Association*: association[text]\n- *Activit\u00e9 propos\u00e9e*: activite_proposee[text]\n- *Horaire*: horaire[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "648452b7-5f04-4ef1-8833-fa26d95825c9",
          "last_modified": "2017-06-21T13:47:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/648452b7-5f04-4ef1-8833-fa26d95825c9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:30:28.163000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/asso-ennetieres-en-weppes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:28.164000",
          "description": "- *Jours*: jours[text]\n- *Lieu*: lieu[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code Postal*: code_postal[double]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *coordonnees*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Association*: association[text]\n- *Activit\u00e9 propos\u00e9e*: activite_proposee[text]\n- *Horaire*: horaire[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "edbf4697-3d46-4954-bc3a-a2755568d545",
          "last_modified": "2017-06-21T13:47:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/edbf4697-3d46-4954-bc3a-a2755568d545",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:30:28.164000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/asso-ennetieres-en-weppes/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:28.164000",
          "description": "- *Jours*: jours[text]\n- *Lieu*: lieu[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Code Postal*: code_postal[double]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *coordonnees*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Association*: association[text]\n- *Activit\u00e9 propos\u00e9e*: activite_proposee[text]\n- *Horaire*: horaire[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "ff543c64-fb07-4774-bcb3-363e3e33d936",
          "last_modified": "2017-06-21T13:47:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ff543c64-fb07-4774-bcb3-363e3e33d936",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:30:28.164000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/asso-ennetieres-en-weppes/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "associations-et-activites-proposees-a-ennetieres-en-weppes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "association",
        "culture",
        "ennetieres-en-weppes",
        "loisirs",
        "sport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Associations et activit\u00e9s propos\u00e9es \u00e0 Enneti\u00e8res en Weppes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/associations-et-activites-proposees-a-ennetieres-en-weppes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-08-17T06:06:06.633000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des stationnements PMR\n\nSource : OpenStreetMap - des informations peuvent manquer. Donn\u00e9es en cours de collecte.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:30:17.319019",
        "harvest:remote_id": "places-pmr",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/places-pmr/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5995162ea3a729783d0f6bf4",
      "last_modified": "2017-11-27T05:30:17.320000",
      "last_update": "2017-11-27T05:30:17.318000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stationnements-pmr/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:17.317000",
          "description": "- *tags_amenity*: tags_amenity[text]\n- *id*: id[int]\n- *tags*: tags[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *tags_capacity*: tags_capacity[text]\n- *tags_capacitydisabled*: tags_capacitydisabled[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7a1aa4ff-1744-4dbb-a838-9110f1812a4a",
          "last_modified": "2017-08-16T10:13:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7a1aa4ff-1744-4dbb-a838-9110f1812a4a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:30:17.317000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/places-pmr/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:17.318000",
          "description": "- *tags_amenity*: tags_amenity[text]\n- *id*: id[int]\n- *tags*: tags[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *tags_capacity*: tags_capacity[text]\n- *tags_capacitydisabled*: tags_capacitydisabled[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3b487624-dd9e-4246-a2ab-129c98c8b6b2",
          "last_modified": "2017-08-16T10:13:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3b487624-dd9e-4246-a2ab-129c98c8b6b2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:30:17.318000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/places-pmr/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:17.318000",
          "description": "- *tags_amenity*: tags_amenity[text]\n- *id*: id[int]\n- *tags*: tags[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *tags_capacity*: tags_capacity[text]\n- *tags_capacitydisabled*: tags_capacitydisabled[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "910124a7-9d01-4884-afbb-38c6963e805b",
          "last_modified": "2017-08-16T10:13:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/910124a7-9d01-4884-afbb-38c6963e805b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:30:17.318000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/places-pmr/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:17.318000",
          "description": "- *tags_amenity*: tags_amenity[text]\n- *id*: id[int]\n- *tags*: tags[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *tags_capacity*: tags_capacity[text]\n- *tags_capacitydisabled*: tags_capacitydisabled[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "76daf258-ba2c-417f-b54b-fad41c652ff8",
          "last_modified": "2017-08-16T10:13:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76daf258-ba2c-417f-b54b-fad41c652ff8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:30:17.318000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/places-pmr/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "stationnements-pmr",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accesibilite",
        "deplacements",
        "parking",
        "pmr",
        "stationnement",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Stationnements PMR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/stationnements-pmr/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-08-17T06:05:28.567000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des aires de jeux.  \nSource : OpenStreetMap",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:30:16.757240",
        "harvest:remote_id": "aires-de-jeux",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/aires-de-jeux/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59951608a3a729783e0f6c4a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:30:16.760000",
      "last_update": "2017-11-27T05:30:16.756000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aires-de-jeux-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:16.755000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *@id*: _id[text]\n- *name*: name[text]\n- *leisure*: leisure[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2c8602ff-8cf2-43fe-8d5f-5393a337fd93",
          "last_modified": "2017-08-16T12:21:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c8602ff-8cf2-43fe-8d5f-5393a337fd93",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:30:16.755000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/aires-de-jeux/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:16.755000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *@id*: _id[text]\n- *name*: name[text]\n- *leisure*: leisure[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a31f1bcb-7b4c-4d0e-8027-9dd5cb186db6",
          "last_modified": "2017-08-16T12:21:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a31f1bcb-7b4c-4d0e-8027-9dd5cb186db6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:30:16.755000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/aires-de-jeux/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:16.756000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *@id*: _id[text]\n- *name*: name[text]\n- *leisure*: leisure[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2b8b05dd-06cb-487d-ac2a-b0bd9a38b8e8",
          "last_modified": "2017-08-16T12:21:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2b8b05dd-06cb-487d-ac2a-b0bd9a38b8e8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:30:16.756000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/aires-de-jeux/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:16.756000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *@id*: _id[text]\n- *name*: name[text]\n- *leisure*: leisure[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "66f8150f-fa79-48f7-9bac-abd859642e63",
          "last_modified": "2017-08-16T12:21:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/66f8150f-fa79-48f7-9bac-abd859642e63",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:30:16.756000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/aires-de-jeux/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "aires-de-jeux-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enfance",
        "jardins",
        "jeux",
        "mobilier",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Aires de jeux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aires-de-jeux-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:57:25.465000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es r\u00e9f\u00e9rence les lieux de diffusion r\u00e9guli\u00e8re ou occasionnelle du spectacle vivant dans le Val-de-Marne.\n\n **Structure des donn\u00e9es**  \nnom de l'\u00e9tablissement ; adresse ; e-mail ; t\u00e9l\u00e9phone ; fax ; site internet ; g\u00e9olocalisation (WGS84).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:39:15.184249",
        "harvest:remote_id": "les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.arcadi.fr/point-doc/repertoires/lieux/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595917e5a3a7291dcf9c80be",
      "last_modified": "2017-11-27T05:39:15.189000",
      "last_update": "2017-11-27T05:39:15.183000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:15.182000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c4762eec-28ca-45ff-ad47-166ec7753b79",
          "last_modified": "2014-03-10T23:41:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c4762eec-28ca-45ff-ad47-166ec7753b79",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:39:15.183000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:15.183000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1d73f137-56f9-4f7a-8bd5-43365ebb5d41",
          "last_modified": "2014-03-10T23:41:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d73f137-56f9-4f7a-8bd5-43365ebb5d41",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:39:15.183000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:15.183000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9bc542dc-7005-4ccd-aadc-4f16bcb8f1f9",
          "last_modified": "2014-03-10T23:41:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9bc542dc-7005-4ccd-aadc-4f16bcb8f1f9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:39:15.183000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:15.183000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "56fa977e-9ac0-493a-b66c-4c9dc13101f5",
          "last_modified": "2014-03-10T23:41:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56fa977e-9ac0-493a-b66c-4c9dc13101f5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:39:15.183000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arts",
        "geolocalisation",
        "musique",
        "spectacle-vivant",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les lieux de diffusion du spectacle vivant dans le Val-de-Marne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-le-val-de-marne/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:19:52.807000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es contient les noms des \u0153uvres command\u00e9es, leur dur\u00e9e, les chefs les dirigeant et le nom de leur compositeur.\n\nCr\u00e9\u00e9 en 1974, l'orchestre national d'\u00cele-de-France a pour mission de diffuser la musique symphonique sur tout le r\u00e9pertoire francilien. L'Orchestre a \u00e9galement pour mission de promouvoir la cr\u00e9ation contemporaine.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:38:49.014095",
        "harvest:remote_id": "commandes-de-creations-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-2005-a-2014",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/commandes-de-creations-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-2005-a-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591d28a3a7291dcf9c815d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:38:49.019000",
      "last_update": "2017-11-27T05:38:49.013000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/commandes-de-creations-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-2005-a-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:49.013000",
          "description": "- *Compositeur*: compositeur[text]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Ann\u00e9e de cr\u00e9ation*: annee_de_creation[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Projet*: projet[text]\n- *Chef/solistes de la cr\u00e9ation*: chef_solistes_de_la_creation[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "68c43cef-b22f-4a7b-b7a0-be031b854023",
          "last_modified": "2014-03-31T09:57:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/68c43cef-b22f-4a7b-b7a0-be031b854023",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:38:49.013000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/commandes-de-creations-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-2005-a-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:49.013000",
          "description": "- *Compositeur*: compositeur[text]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Ann\u00e9e de cr\u00e9ation*: annee_de_creation[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Projet*: projet[text]\n- *Chef/solistes de la cr\u00e9ation*: chef_solistes_de_la_creation[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "196de7f8-28a1-4eea-a468-9bb50a7a33c1",
          "last_modified": "2014-03-31T09:57:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/196de7f8-28a1-4eea-a468-9bb50a7a33c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:38:49.013000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/commandes-de-creations-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-2005-a-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "commandes-de-creations-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-2005-a-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "classique",
        "commandes",
        "creations",
        "musique",
        "ondif",
        "orchestre",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Commandes de cr\u00e9ations de l'Orchestre national d'\u00cele-de-France de 2005 \u00e0 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/commandes-de-creations-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-2005-a-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:00:51.809000",
      "deleted": null,
      "description": "Carte des recycleries et\u00a0ressourceries\u00a0d\u2019\u00cele-de-France.\n\nLa gestion des donn\u00e9es de ces structures et leur suivi sont effectu\u00e9s par les \u00e9quipes du service pr\u00e9vention et gestion des d\u00e9chets.\n\nLes\u00a0recycleries et les\u00a0ressourceries\u00a0sont des acteurs que la R\u00e9gion finance pour la majeure partie d\u2019entre eux (via le\u00a0service pr\u00e9vention et gestion des d\u00e9chets\u00a0et le\u00a0service emploi). Le PREDMA (plan r\u00e9gional d\u2019\u00e9limination des d\u00e9chets m\u00e9nagers et assimil\u00e9s) dispose d\u2019un objectif de 30 recycleries d\u2019ici \u00e0 2019.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:39:42.225760",
        "harvest:remote_id": "recycleries-ressourceries-d-ile-de-france",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/recycleries-ressourceries-d-ile-de-france/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595918b3a3a7291dd09c80b4",
      "last_modified": "2017-11-27T05:39:42.227000",
      "last_update": "2017-11-27T05:39:42.225000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recycleries-et-ressourceries-dile-de-france/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:42.224000",
          "description": "- *Nom de la recyclerie / ressourcerie*: nom_de_la_recyclerie[text]\n- *Ville*: localisation_carte[text]\n- *Code postal*: departement[text]\n- *Adresse boutique*: adresse_boutique[text]\n- *Logo*: logo[file]\n- *Site Internet*: site_internet[text]\n- *wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Situation / Etat d'avancement*: situation_etat_d_avancement[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "540c5c5a-4dc3-469b-b85e-56c884f23881",
          "last_modified": "2015-10-30T14:16:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/540c5c5a-4dc3-469b-b85e-56c884f23881",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:39:42.224000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/recycleries-ressourceries-d-ile-de-france/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:42.224000",
          "description": "- *Nom de la recyclerie / ressourcerie*: nom_de_la_recyclerie[text]\n- *Ville*: localisation_carte[text]\n- *Code postal*: departement[text]\n- *Adresse boutique*: adresse_boutique[text]\n- *Logo*: logo[file]\n- *Site Internet*: site_internet[text]\n- *wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Situation / Etat d'avancement*: situation_etat_d_avancement[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "260bab39-9702-4f36-a1f5-4e2ca30438c8",
          "last_modified": "2015-10-30T14:16:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/260bab39-9702-4f36-a1f5-4e2ca30438c8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:39:42.224000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/recycleries-ressourceries-d-ile-de-france/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:42.224000",
          "description": "- *Nom de la recyclerie / ressourcerie*: nom_de_la_recyclerie[text]\n- *Ville*: localisation_carte[text]\n- *Code postal*: departement[text]\n- *Adresse boutique*: adresse_boutique[text]\n- *Logo*: logo[file]\n- *Site Internet*: site_internet[text]\n- *wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Situation / Etat d'avancement*: situation_etat_d_avancement[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "72a7af59-1fbc-40d6-a83e-d55051368ed8",
          "last_modified": "2015-10-30T14:16:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/72a7af59-1fbc-40d6-a83e-d55051368ed8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:39:42.225000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/recycleries-ressourceries-d-ile-de-france/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:42.225000",
          "description": "- *Nom de la recyclerie / ressourcerie*: nom_de_la_recyclerie[text]\n- *Ville*: localisation_carte[text]\n- *Code postal*: departement[text]\n- *Adresse boutique*: adresse_boutique[text]\n- *Logo*: logo[file]\n- *Site Internet*: site_internet[text]\n- *wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Situation / Etat d'avancement*: situation_etat_d_avancement[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "20613497-68af-4795-85b0-a26e55853646",
          "last_modified": "2015-10-30T14:16:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/20613497-68af-4795-85b0-a26e55853646",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:39:42.225000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/recycleries-ressourceries-d-ile-de-france/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "recycleries-et-ressourceries-dile-de-france",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cadre-de-vie-environnement",
        "recyclerie",
        "ressourcerie",
        "vie-sociale",
        "vie-urbaine"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Recycleries et ressourceries d'\u00cele-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/recycleries-et-ressourceries-dile-de-france/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:19:38.583000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9lus au premier tour des \u00e9lections municipales 2014, pour les communes  franciliennes (sous r\u00e9serve de rectifications par le juge de l'\u00e9lection)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:38:44.725125",
        "harvest:remote_id": "elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-elus-au-1er-tour-communes-de-moins-de-1-000-habitants https://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-municipales-2014-elus-au-1er-tour-communes-de-1-000-habitants-et-plus",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591d1aa3a7291dd09c8137",
      "last_modified": "2017-11-27T05:38:44.726000",
      "last_update": "2017-11-27T05:38:44.724000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:44.723000",
          "description": "- *CODDPT*: coddpt[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *CODCOM*: codcom[text]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *POPCOM*: popcom[int]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *NOM PRENOM*: nom_prenom[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "25482084-4fb4-4d98-8621-4bb7d4c34ac6",
          "last_modified": "2014-03-26T20:31:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/25482084-4fb4-4d98-8621-4bb7d4c34ac6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:38:44.723000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:44.723000",
          "description": "- *CODDPT*: coddpt[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *CODCOM*: codcom[text]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *POPCOM*: popcom[int]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *NOM PRENOM*: nom_prenom[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1d89e263-7aca-4bf6-baef-41ae47c4e191",
          "last_modified": "2014-03-26T20:31:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d89e263-7aca-4bf6-baef-41ae47c4e191",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:38:44.724000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:44.724000",
          "description": "- *CODDPT*: coddpt[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *CODCOM*: codcom[text]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *POPCOM*: popcom[int]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *NOM PRENOM*: nom_prenom[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5ce014ed-973e-4f83-aac0-7b6356ea9e17",
          "last_modified": "2014-03-26T20:31:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5ce014ed-973e-4f83-aac0-7b6356ea9e17",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:38:44.724000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:44.724000",
          "description": "- *CODDPT*: coddpt[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *CODCOM*: codcom[text]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *POPCOM*: popcom[int]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *NOM PRENOM*: nom_prenom[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "224e2080-8faf-4cc5-b2e1-8315a102c1a5",
          "last_modified": "2014-03-26T20:31:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/224e2080-8faf-4cc5-b2e1-8315a102c1a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:38:44.724000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commune",
        "communes",
        "election",
        "geolocalisation",
        "vie-sociale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9lections municipales 2014 - Les \u00e9lus du 1er tour",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-municipales-2014-les-elus-du-1er-tour/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:07:24.052000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9l\u00e9ments du patrimoine architectural de la ville de Jouy-le-Mourtier\u00a0et de leurs caract\u00e9ristiques : th\u00e9matique, datation, emplacement, etc.\n\n* MH correspond \u00e0 \"Monument Historique\"",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:39:43.764322",
        "harvest:remote_id": "patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a3ca3a7291dd09c80e2",
      "last_modified": "2017-11-27T05:39:43.769000",
      "last_update": "2017-11-27T05:39:43.763000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "description": "- *Edifice*: edifice[text]\n- *Caract\u00e9ristiques*: caracteristiques[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Parcelle/ adresse*: parcelle_adresse[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "22a6e470-f934-4181-82eb-9f10b24a23ec",
          "last_modified": "2015-11-04T14:41:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/22a6e470-f934-4181-82eb-9f10b24a23ec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "description": "- *Edifice*: edifice[text]\n- *Caract\u00e9ristiques*: caracteristiques[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Parcelle/ adresse*: parcelle_adresse[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "af1378b6-d6ed-4946-91fb-057c904f271d",
          "last_modified": "2015-11-04T14:41:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/af1378b6-d6ed-4946-91fb-057c904f271d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "description": "- *Edifice*: edifice[text]\n- *Caract\u00e9ristiques*: caracteristiques[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Parcelle/ adresse*: parcelle_adresse[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1d336660-6672-4f19-bd73-f15e6107650c",
          "last_modified": "2015-11-04T14:41:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d336660-6672-4f19-bd73-f15e6107650c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "description": "- *Edifice*: edifice[text]\n- *Caract\u00e9ristiques*: caracteristiques[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Parcelle/ adresse*: parcelle_adresse[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "179bd5d6-ceb7-43dc-98c7-fd0515eb1701",
          "last_modified": "2015-11-04T14:41:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/179bd5d6-ceb7-43dc-98c7-fd0515eb1701",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:39:43.763000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "batiment-equipements",
        "patrimoine",
        "sport-tourisme-loisirs",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Patrimoine architectural de Jouy-le-Mourtier",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/patrimoine-architectural-de-jouy-le-mourtier/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:15:13.379000",
      "deleted": null,
      "description": "Gares ferroviaires exploit\u00e9es dans une ou plusieurs des situations suivantes :\n\n  * transport des voyageurs,\n  * transport du fret,\n  * op\u00e9rations d\u2019infrastructure ou non exploit\u00e9es.\n\n\n\n  \nLe fichier contient :\n\n  * le code de la ligne sur laquelle la gare est situ\u00e9e,\n  * le nom de la gare,\n  * la nature de la gare : desserte voyageur et/ou desserte fret et/ou infrastructure ou non exploit\u00e9e,\n  * la position WGS84 de la gare, projet\u00e9e sur la ligne, en degr\u00e9s d\u00e9cimaux,\n  * le d\u00e9partement, le code postal et la ville de la gare.\n\n\n\nUne gare peut appara\u00eetre plusieurs fois dans le fichier, une fois par ligne ferroviaire sur laquelle elle est situ\u00e9e.   \n(Source : R\u00e9seau Ferr\u00e9 de France, 02-01-2012)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:35:12.636195",
        "harvest:remote_id": "gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/gares-ferroviaires-de-tous-types-exploitees-ou-non",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591c11a3a7291dcf9c8142",
      "last_modified": "2017-11-27T05:35:12.639000",
      "last_update": "2017-11-27T05:35:12.635000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/gares-ferroviaires-de-tous-types-exploitees-ou-non-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:12.634000",
          "description": "- *CODE_LIGNE*: code_ligne[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *LATITUDE (WGS84)*: latitude_wgs84[text]\n- *LONGITUDE (WGS84)*: longitude_wgs84[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *DEPT*: dept[int]\n- *CP*: cp[int]\n- *VILLE*: ville[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:10:44.543000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "610231fb-6b37-4673-a9a5-4b8594098374",
          "last_modified": "2014-02-20T09:18:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/610231fb-6b37-4673-a9a5-4b8594098374",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:35:12.634000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:12.634000",
          "description": "- *CODE_LIGNE*: code_ligne[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *LATITUDE (WGS84)*: latitude_wgs84[text]\n- *LONGITUDE (WGS84)*: longitude_wgs84[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *DEPT*: dept[int]\n- *CP*: cp[int]\n- *VILLE*: ville[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:10:43.386000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9e404e85-1be8-4c23-9fa2-61483590fc3c",
          "last_modified": "2014-02-20T09:18:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9e404e85-1be8-4c23-9fa2-61483590fc3c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:35:12.634000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:12.634000",
          "description": "- *CODE_LIGNE*: code_ligne[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *LATITUDE (WGS84)*: latitude_wgs84[text]\n- *LONGITUDE (WGS84)*: longitude_wgs84[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *DEPT*: dept[int]\n- *CP*: cp[int]\n- *VILLE*: ville[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9742ad85-84a6-4f5f-8c0a-debd3256cbe7",
          "last_modified": "2014-02-20T09:18:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9742ad85-84a6-4f5f-8c0a-debd3256cbe7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:35:12.635000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:12.635000",
          "description": "- *CODE_LIGNE*: code_ligne[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *LATITUDE (WGS84)*: latitude_wgs84[text]\n- *LONGITUDE (WGS84)*: longitude_wgs84[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *DEPT*: dept[int]\n- *CP*: cp[int]\n- *VILLE*: ville[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "2c4375ae-faa3-4b97-8724-f9b0c00ede2c",
          "last_modified": "2014-02-20T09:18:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c4375ae-faa3-4b97-8724-f9b0c00ede2c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:35:12.635000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/gares_ferroviaires_de_tous_types_exploitees_ou_non/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "gares-ferroviaires-de-tous-types-exploitees-ou-non-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "fret",
        "gare",
        "geolocalisation",
        "transports-en-commun",
        "voyageurs"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Gares ferroviaires de tous types, exploit\u00e9es ou non",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/gares-ferroviaires-de-tous-types-exploitees-ou-non-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-21T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "En Aquitaine, AIRAQ est en charge de la surveillance de la qualit\u00e9 de l\u2019air. Le dispositif mis en place permet ainsi de connaitre en permanence les concentrations relev\u00e9es dans l\u2019air ambiant.\n\nAIRAQ a souhait\u00e9 s\u2019initier dans la d\u00e9marche \u00ab inventaire \u00bb car cet outil s\u2019av\u00e8re \u00eatre pr\u00e9cieux dans le cadre des missions des AASQA. En effet, poss\u00e9der un inventaire des \u00e9missions permet de r\u00e9pondre plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 la mission de surveillance de la pollution atmosph\u00e9rique. Cette donn\u00e9e est n\u00e9cessaire pour une meilleure mod\u00e9lisation de la qualit\u00e9 de l\u2019air \u00e0 l\u2019\u00e9chelle r\u00e9gionale.",
      "extras": {
        "ckan:name": "surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-de-saint-sulpice-et-cameyrac",
        "contact_email": "mailto:contact@airaq-asso.fr",
        "contact_name": "Service de publication",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415000",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415001",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:54:12.944225",
        "harvest:remote_id": "02141e3b-46ba-4c10-9853-de686dd27cb6",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "33742a39-b2d5-4a9f-8cc1-ff3521daaa31",
        "issued": "2013-03-12T16:22:47+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.439184+00:00",
        "remote_url": "http://www.airaq.asso.fr/opendata/387-a-propos.html",
        "theme": "[\"pollution atmosph\u00e9rique\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415001"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595923b6a3a7291dcf9c823b",
      "last_modified": "2017-09-29T07:54:12.946000",
      "last_update": "2017-09-12T07:50:53.945000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-de-saint-sulpice-et-cameyrac/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:47:50.434000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:21:37.853000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "11d5f79e-630b-4c24-acf4-5784de61f1e2",
          "last_modified": "2017-07-07T06:09:57.235000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/11d5f79e-630b-4c24-acf4-5784de61f1e2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:47:50.434000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:47:50.435000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:21:37.943000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fb9dce34-2eaf-47b0-b75e-7a523514d75f",
          "last_modified": "2017-07-07T06:09:57.235000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fb9dce34-2eaf-47b0-b75e-7a523514d75f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:47:50.435000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:06:55.916000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T11:29:00.185000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "786e3fa2-734a-4e7f-bde0-102518c9d8a5",
          "last_modified": "2017-07-08T07:06:55.916000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/786e3fa2-734a-4e7f-bde0-102518c9d8a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:06:55.916000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:06:55.917000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T19:10:16.450000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3ead805f-182c-440a-81b9-9efec9419e7d",
          "last_modified": "2017-07-08T07:06:55.917000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3ead805f-182c-440a-81b9-9efec9419e7d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:06:55.917000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T07:03:10.026000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T02:47:41.667000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "221737be-2682-461c-a5e2-01a27d5038bc",
          "last_modified": "2017-07-09T07:03:10.026000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/221737be-2682-461c-a5e2-01a27d5038bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T07:03:10.026000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T07:03:10.027000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cd166839-36b8-4dd4-8255-80b95591c0f7",
          "last_modified": "2017-07-09T07:03:10.027000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cd166839-36b8-4dd4-8255-80b95591c0f7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T07:03:10.027000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:07:50.255000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "093478ff-4452-48ba-929b-acc01e85225d",
          "last_modified": "2017-07-10T07:07:50.255000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/093478ff-4452-48ba-929b-acc01e85225d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:07:50.255000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:07:50.255000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e274de10-244c-430a-9f11-80c40aea6a60",
          "last_modified": "2017-07-10T07:07:50.256000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e274de10-244c-430a-9f11-80c40aea6a60",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:07:50.256000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:31:10.937000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8607f881-04d5-455d-a003-77621dbdd874",
          "last_modified": "2017-08-03T06:09:26.550000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8607f881-04d5-455d-a003-77621dbdd874",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:31:10.938000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:31:10.938000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "843e5732-7031-485c-958c-55b47d1aaf74",
          "last_modified": "2017-08-03T06:09:26.550000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/843e5732-7031-485c-958c-55b47d1aaf74",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:31:10.938000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:06:39.429000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "347acd5f-7a54-4cba-a85e-95c495cdc9e1",
          "last_modified": "2017-08-08T06:06:39.430000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/347acd5f-7a54-4cba-a85e-95c495cdc9e1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:06:39.429000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:06:39.430000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "076a1b80-9e75-41f2-986e-956ea7d31289",
          "last_modified": "2017-08-08T06:06:39.430000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/076a1b80-9e75-41f2-986e-956ea7d31289",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:06:39.430000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:05:08.392000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "290667d6-3ef4-4418-a46d-7ce5dd7931f8",
          "last_modified": "2017-08-09T06:05:08.392000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/290667d6-3ef4-4418-a46d-7ce5dd7931f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:05:08.392000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:05:08.392000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9b1d6880-450b-4f0e-9442-72b85c373a8b",
          "last_modified": "2017-08-09T06:05:08.392000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9b1d6880-450b-4f0e-9442-72b85c373a8b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:05:08.392000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:07:12.241000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b80e6840-2aad-40b1-9609-fcc42a4796ac",
          "last_modified": "2017-08-10T06:07:12.242000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b80e6840-2aad-40b1-9609-fcc42a4796ac",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:07:12.242000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:07:12.242000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "43c93b1e-69ac-4c31-8cf2-6e0ddd7b44f2",
          "last_modified": "2017-08-10T06:07:12.242000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/43c93b1e-69ac-4c31-8cf2-6e0ddd7b44f2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:07:12.242000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:07:52.372000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3e2fcadd-2b13-4f63-9735-c308cbf9cbc8",
          "last_modified": "2017-08-11T06:07:52.373000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3e2fcadd-2b13-4f63-9735-c308cbf9cbc8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:07:52.372000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:07:52.373000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "92c79366-3a25-49fb-8409-a19bd2265b06",
          "last_modified": "2017-08-11T06:07:52.373000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/92c79366-3a25-49fb-8409-a19bd2265b06",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:07:52.373000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:03:30.118000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "59b666b8-247f-4d02-a82f-b783b14823fb",
          "last_modified": "2017-08-12T06:03:30.118000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/59b666b8-247f-4d02-a82f-b783b14823fb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:03:30.118000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:03:30.122000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e4e90ac6-ca2a-42cf-8820-c9b62507101f",
          "last_modified": "2017-08-12T06:03:30.122000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4e90ac6-ca2a-42cf-8820-c9b62507101f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:03:30.122000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:09:23.532000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dd508dfc-93ca-4238-babb-1193e17a7d7c",
          "last_modified": "2017-08-13T06:09:23.532000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd508dfc-93ca-4238-babb-1193e17a7d7c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:09:23.532000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:09:23.533000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b3996342-199a-445b-9cf6-0044a7d022d0",
          "last_modified": "2017-08-13T06:09:23.533000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b3996342-199a-445b-9cf6-0044a7d022d0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:09:23.533000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:12:50.512000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a30275c9-98db-44f6-8d64-ef6a2fd7328e",
          "last_modified": "2017-08-14T07:12:50.512000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a30275c9-98db-44f6-8d64-ef6a2fd7328e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:12:50.512000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:12:50.512000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3de3356d-2290-406a-9345-770793f6cd38",
          "last_modified": "2017-08-14T07:12:50.512000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3de3356d-2290-406a-9345-770793f6cd38",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:12:50.512000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:08:37.787000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8bac8cb8-60c7-4c32-af77-a825c9ae764a",
          "last_modified": "2017-08-15T06:08:37.787000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8bac8cb8-60c7-4c32-af77-a825c9ae764a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:08:37.787000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:08:37.788000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4c6d0bba-f99a-4cc0-b080-df1bfdd52f9e",
          "last_modified": "2017-08-15T06:08:37.788000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c6d0bba-f99a-4cc0-b080-df1bfdd52f9e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:08:37.788000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:12:48.081000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1d396206-b4a4-4268-a9ef-9433466730b5",
          "last_modified": "2017-08-16T07:12:48.082000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d396206-b4a4-4268-a9ef-9433466730b5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:12:48.082000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:12:48.082000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e649aec6-7641-4089-b54b-1307859c8e43",
          "last_modified": "2017-08-16T07:12:48.082000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e649aec6-7641-4089-b54b-1307859c8e43",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:12:48.082000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:04:27.810000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "484ba54d-4891-40f7-92c7-6bc99ca74cfb",
          "last_modified": "2017-08-17T06:04:27.810000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/484ba54d-4891-40f7-92c7-6bc99ca74cfb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:04:27.810000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:04:27.811000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "195b15d4-37e5-4d39-b9fc-1d1a9e562779",
          "last_modified": "2017-08-17T06:04:27.811000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/195b15d4-37e5-4d39-b9fc-1d1a9e562779",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:04:27.811000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:11:06.635000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0771db5f-37a6-46b7-8234-e49ad77d2690",
          "last_modified": "2017-08-18T06:11:06.636000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0771db5f-37a6-46b7-8234-e49ad77d2690",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:11:06.635000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:11:06.636000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f02c65ef-50ce-4747-aac5-accb703837d2",
          "last_modified": "2017-08-18T06:11:06.637000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f02c65ef-50ce-4747-aac5-accb703837d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:11:06.637000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:06:40.618000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1ee0f382-1e76-44d8-b3cc-d9f16b6ce77e",
          "last_modified": "2017-08-19T06:06:40.618000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1ee0f382-1e76-44d8-b3cc-d9f16b6ce77e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:06:40.618000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:06:40.618000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9dda55c0-c14b-45e1-863f-1a891062d626",
          "last_modified": "2017-08-19T06:06:40.618000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9dda55c0-c14b-45e1-863f-1a891062d626",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:06:40.618000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:08:19.763000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ee09d387-0fbd-49c9-a890-9b4d94b756ff",
          "last_modified": "2017-08-20T06:08:19.764000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ee09d387-0fbd-49c9-a890-9b4d94b756ff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:08:19.763000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:08:19.764000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "46d4f018-4c84-46af-a1ef-69eecee95ed5",
          "last_modified": "2017-08-20T06:08:19.764000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/46d4f018-4c84-46af-a1ef-69eecee95ed5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:08:19.764000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:12:12.146000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "87354a63-0aab-42af-9f63-a1a56b322154",
          "last_modified": "2017-08-21T07:12:12.147000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/87354a63-0aab-42af-9f63-a1a56b322154",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:12:12.146000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:12:12.147000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "600d8bb1-2b06-438c-a5cf-27c02cc5bdf5",
          "last_modified": "2017-08-21T07:12:12.147000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/600d8bb1-2b06-438c-a5cf-27c02cc5bdf5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:12:12.147000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:06:53.439000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dd04a85f-fe78-4ad0-a042-3b2ad88dcc6d",
          "last_modified": "2017-08-22T06:06:53.440000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd04a85f-fe78-4ad0-a042-3b2ad88dcc6d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:06:53.440000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:06:53.441000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "040fded5-b6a6-4203-ac6f-e75d51484fec",
          "last_modified": "2017-08-22T06:06:53.441000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/040fded5-b6a6-4203-ac6f-e75d51484fec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:06:53.441000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:10:14.908000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c8a2ba67-7f18-438d-9c0e-72bfe82ac1dc",
          "last_modified": "2017-08-23T06:10:14.908000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c8a2ba67-7f18-438d-9c0e-72bfe82ac1dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:10:14.908000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:10:14.909000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5672ee19-2feb-43c9-bae0-1cb80ec32018",
          "last_modified": "2017-08-23T06:10:14.909000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5672ee19-2feb-43c9-bae0-1cb80ec32018",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:10:14.909000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:08:12.003000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7606cadc-280a-43e1-acd2-4b985ff808a5",
          "last_modified": "2017-08-24T06:08:12.003000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7606cadc-280a-43e1-acd2-4b985ff808a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:08:12.003000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:08:12.004000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "949d2eee-b443-4e48-a389-17305d7e1858",
          "last_modified": "2017-08-24T06:08:12.004000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/949d2eee-b443-4e48-a389-17305d7e1858",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:08:12.004000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:07:22.957000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4eba2ea4-d635-4ff5-a668-d329ea2ed104",
          "last_modified": "2017-08-25T06:07:22.957000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4eba2ea4-d635-4ff5-a668-d329ea2ed104",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:07:22.957000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:07:22.957000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9fa91e3c-b0e3-4e2f-b7cf-ebc0aaa0d61f",
          "last_modified": "2017-08-25T06:07:22.958000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9fa91e3c-b0e3-4e2f-b7cf-ebc0aaa0d61f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:07:22.957000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:12:04.539000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "72cac44d-e50d-44af-bec0-b0cee9c53ea9",
          "last_modified": "2017-08-26T06:12:04.540000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/72cac44d-e50d-44af-bec0-b0cee9c53ea9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:12:04.539000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:12:04.540000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e43db83b-db87-4244-949a-c595dc0ca7f1",
          "last_modified": "2017-08-26T06:12:04.540000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e43db83b-db87-4244-949a-c595dc0ca7f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:12:04.540000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:06:58.626000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5db7d520-7b8b-4e49-920e-5602d53f730e",
          "last_modified": "2017-08-27T06:06:58.626000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5db7d520-7b8b-4e49-920e-5602d53f730e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:06:58.626000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:06:58.627000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1a928b7e-d87e-4b9c-8013-42ddbdce9147",
          "last_modified": "2017-08-27T06:06:58.627000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a928b7e-d87e-4b9c-8013-42ddbdce9147",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:06:58.627000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:11:05.697000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "65bd820c-5efd-45e8-ad27-908ea4c210ad",
          "last_modified": "2017-08-28T06:11:05.697000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65bd820c-5efd-45e8-ad27-908ea4c210ad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:11:05.697000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:11:05.698000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e318cc5e-3e98-4b34-a6e8-39cc55f5041a",
          "last_modified": "2017-08-28T06:11:05.698000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e318cc5e-3e98-4b34-a6e8-39cc55f5041a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:11:05.698000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:08:27.535000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d1d7c056-a3fd-46d9-be08-ed8166fd964b",
          "last_modified": "2017-09-11T06:19:18.108000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d1d7c056-a3fd-46d9-be08-ed8166fd964b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:08:27.535000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:08:27.535000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9670fb99-84ef-45a9-abca-938b09a258be",
          "last_modified": "2017-09-11T06:19:18.108000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9670fb99-84ef-45a9-abca-938b09a258be",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:08:27.536000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:50:53.945000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "39ab9a44-4f77-48cd-a8f3-bcc843989b17",
          "last_modified": "2017-09-29T07:54:12.943000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/39ab9a44-4f77-48cd-a8f3-bcc843989b17",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:50:53.945000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415003/raw/saintSulpice-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:50:53.945000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7e92c2e0-fb21-4912-8900-e9553fcf1ffc",
          "last_modified": "2017-09-29T07:54:12.943000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e92c2e0-fb21-4912-8900-e9553fcf1ffc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:50:53.945000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour les six premiers mois de 2013. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415005/raw/SaintSulpiceO3_01-06_2013.csv"
        }
      ],
      "slug": "surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-de-saint-sulpice-et-cameyrac",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "air",
        "environnement",
        "pollution"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Surveillance de la qualit\u00e9 de l\u2019air Station p\u00e9riurbaines de fond de Saint-Sulpice-et-Cameyrac",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-de-saint-sulpice-et-cameyrac/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des sites g\u00e9r\u00e9s par le conseil g\u00e9n\u00e9ral sur lesquels se trouvent les diff\u00e9rents b\u00e2timents du conseil g\u00e9n\u00e9ral accueillant des agents administratifs ou du public.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-batiments-du-conseil-general1",
        "contact_name": "DGAT-DP",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415155",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415156",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:57:13.639414",
        "harvest:remote_id": "bb8ae23a-3178-4a4c-9f12-a34f0fde3f4d",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "46ce3441-bfd5-4bb1-aaca-14c3e910a9d0",
        "issued": "2012-12-28T15:22:06+00:00",
        "modified": "2016-07-25T09:42:07.726006+00:00",
        "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
        "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
        "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
        "theme": "[\"\u00e9quipement collectif\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415156"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59345809a3a72968e2876c35",
      "last_modified": "2017-06-04T20:57:13.641000",
      "last_update": "2017-06-04T20:57:13.637000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-batiments-du-conseil-general1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:13.635000",
          "description": "export en Utf-8 g\u00e9ocod\u00e9 \u00e0 l'aide du geodoceur adresse.gouv.fr",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T16:43:18.244000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/441930/raw/liste_sites_ficheSynthese_modifie.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "87954df7-eb2b-4854-ad43-a19c52fbedfe",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:13.636000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/87954df7-eb2b-4854-ad43-a19c52fbedfe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:13.636000",
          "title": "liste_sites_ficheSynthese_modifie.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/441930/raw/liste_sites_ficheSynthese_modifie.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:13.636000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T19:31:12.962000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415158/raw/20164_SIP_liste-sites.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "51cfd15c-e3ad-4758-b5bb-308d9bda18e4",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:13.637000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51cfd15c-e3ad-4758-b5bb-308d9bda18e4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:13.636000",
          "title": "export des donn\u00e9es depuis le logiciel AByla en csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415158/raw/20164_SIP_liste-sites.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:13.637000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T14:24:51.636000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415160/raw/20164_SIP_liste-sites.geocoded.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bd25029f-2214-42d0-be26-78b3f926606e",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:13.638000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bd25029f-2214-42d0-be26-78b3f926606e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:13.637000",
          "title": "fichier geocod\u00e9 \u00e0 partir du webservice adresses.gouv.fr",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415160/raw/20164_SIP_liste-sites.geocoded.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-batiments-du-conseil-general1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "conseil-departemental",
        "gironde",
        "jeunesse",
        "pole"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des b\u00e2timents du Conseil g\u00e9n\u00e9ral",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-batiments-du-conseil-general1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:50:54.259000",
      "deleted": null,
      "description": "Population active selon les cat\u00e9gories socio professionelles (au quart) Quand on parle de population active on parle des emplois aux lieux de r\u00e9sidence",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:51:04.406258",
        "harvest:remote_id": "idf_rgp_actif_csp2007",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_rgp_actif_csp2007/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959165ea3a7291dcf9c808e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:51:04.408000",
      "last_update": "2017-11-27T05:51:04.405000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-active-selon-les-categories-socio-professionelles/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:04.403000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ActAgr*: actagr[double]\n- *ActArtcfen*: actartcfen[double]\n- *ActCadre*: actcadre[double]\n- *ActProint*: actproint[double]\n- *ActEmplo*: actemplo[double]\n- *ActOuvri*: actouvri[double]\n- *Actifs*: actifs[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ce1e128e-19a0-43d2-a984-4837c50e9014",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ce1e128e-19a0-43d2-a984-4837c50e9014",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:51:04.403000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_rgp_actif_csp2007/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:04.404000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ActAgr*: actagr[double]\n- *ActArtcfen*: actartcfen[double]\n- *ActCadre*: actcadre[double]\n- *ActProint*: actproint[double]\n- *ActEmplo*: actemplo[double]\n- *ActOuvri*: actouvri[double]\n- *Actifs*: actifs[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "81375c57-a6ef-4f30-a3f3-a37a84114c62",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/81375c57-a6ef-4f30-a3f3-a37a84114c62",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:51:04.404000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_rgp_actif_csp2007/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:04.404000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ActAgr*: actagr[double]\n- *ActArtcfen*: actartcfen[double]\n- *ActCadre*: actcadre[double]\n- *ActProint*: actproint[double]\n- *ActEmplo*: actemplo[double]\n- *ActOuvri*: actouvri[double]\n- *Actifs*: actifs[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e769c8c2-83a4-405e-bdf1-2f4886ed0953",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e769c8c2-83a4-405e-bdf1-2f4886ed0953",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:51:04.404000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_rgp_actif_csp2007/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:04.405000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ActAgr*: actagr[double]\n- *ActArtcfen*: actartcfen[double]\n- *ActCadre*: actcadre[double]\n- *ActProint*: actproint[double]\n- *ActEmplo*: actemplo[double]\n- *ActOuvri*: actouvri[double]\n- *Actifs*: actifs[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "09127ccd-a75d-46fc-98ff-93a90a42bf6c",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/09127ccd-a75d-46fc-98ff-93a90a42bf6c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:51:04.405000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_rgp_actif_csp2007/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "population-active-selon-les-categories-socio-professionelles",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "population",
        "vie-sociale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Population active selon les cat\u00e9gories socio professionelles",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-active-selon-les-categories-socio-professionelles/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:52:08.992000",
      "deleted": null,
      "description": "Tous les rapports vot\u00e9s en 2011 en conseil r\u00e9gional et en commission permanente.\n\n**Description du fichier :**\n\nNum\u00e9ro de rapport, titre, date du vote, intance d\u00e9lib\u00e9rante, r\u00e9sum\u00e9, mots-cl\u00e9s, zones g\u00e9ographiques concern\u00e9es, auteur du rapport, chapitre budg\u00e9taire, ligne budg\u00e9taire, nom des fichiers li\u00e9s, taxonomie du site iledefrance.fr",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:51:38.381713",
        "harvest:remote_id": "liste_des_rapports_votes_en_2011",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.iledefrance.fr/rapports-votes",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/liste_des_rapports_votes_en_2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595916a9a3a7291dcf9c8099",
      "last_modified": "2017-11-27T05:51:38.383000",
      "last_update": "2017-11-27T05:51:38.380000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-rapports-votes-en-2011/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:38.380000",
          "description": "- *NUMRAP*: numrap[text]\n- *TITRE*: titre[text]\n- *DATDOC*: datdoc[date]\n- *INSTDEL*: instdel[text]\n- *RESUME*: resume[text]\n- *DESCRIPT*: descript[text]\n- *GEO*: geo[text]\n- *DIRAUT*: diraut[text]\n- *CHAPBUDG*: chapbudg[text]\n- *LIGBUDG*: ligbudg[text]\n- *DOCUMENT_NAME*: document_name[text]\n- *TAXO_COMP*: taxo_comp[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "77ef7754-bd60-4896-9f54-2c1f650e42ed",
          "last_modified": "2013-06-10T14:39:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/77ef7754-bd60-4896-9f54-2c1f650e42ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:51:38.380000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/liste_des_rapports_votes_en_2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:38.380000",
          "description": "- *NUMRAP*: numrap[text]\n- *TITRE*: titre[text]\n- *DATDOC*: datdoc[date]\n- *INSTDEL*: instdel[text]\n- *RESUME*: resume[text]\n- *DESCRIPT*: descript[text]\n- *GEO*: geo[text]\n- *DIRAUT*: diraut[text]\n- *CHAPBUDG*: chapbudg[text]\n- *LIGBUDG*: ligbudg[text]\n- *DOCUMENT_NAME*: document_name[text]\n- *TAXO_COMP*: taxo_comp[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7fbf6f90-e888-4c07-8a51-8cecb0017364",
          "last_modified": "2013-06-10T14:39:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7fbf6f90-e888-4c07-8a51-8cecb0017364",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:51:38.380000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/liste_des_rapports_votes_en_2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-rapports-votes-en-2011",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "assemblee-regionale",
        "budget-regional"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des rapports vot\u00e9s en 2011",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-rapports-votes-en-2011/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:51:01.414000",
      "deleted": null,
      "description": "Ch\u00f4mage : structure par \u00e2ge en 2009 ( exhaustif)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:51:19.980973",
        "harvest:remote_id": "idf_RGP_chomage_structure_age2009",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_chomage_structure_age2009/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591665a3a7291dcf9c808f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:51:19.982000",
      "last_update": "2017-11-27T05:51:19.980000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/chomage-structure-par-age-exhaustif/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:19.979000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *AREA*: area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *CHOM15_19*: chom15_19[double]\n- *CHOM20_24*: chom20_24[double]\n- *CHOM25_49*: chom25_49[double]\n- *CHOM50_54*: chom50_54[double]\n- *CHOM55_59*: chom55_59[double]\n- *CHOM60pl*: chom60pl[double]\n- *TxChom15pl*: txchom15pl[double]\n- *TxChom1529*: txchom1529[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dc37a629-b45f-443c-9a51-ccf0d380c896",
          "last_modified": "2013-06-18T19:54:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dc37a629-b45f-443c-9a51-ccf0d380c896",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:51:19.979000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_chomage_structure_age2009/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:19.979000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *AREA*: area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *CHOM15_19*: chom15_19[double]\n- *CHOM20_24*: chom20_24[double]\n- *CHOM25_49*: chom25_49[double]\n- *CHOM50_54*: chom50_54[double]\n- *CHOM55_59*: chom55_59[double]\n- *CHOM60pl*: chom60pl[double]\n- *TxChom15pl*: txchom15pl[double]\n- *TxChom1529*: txchom1529[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "35e75562-2187-4b3c-b063-b4ed8272f3ba",
          "last_modified": "2013-06-18T19:54:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/35e75562-2187-4b3c-b063-b4ed8272f3ba",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:51:19.979000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_chomage_structure_age2009/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:19.980000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *AREA*: area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *CHOM15_19*: chom15_19[double]\n- *CHOM20_24*: chom20_24[double]\n- *CHOM25_49*: chom25_49[double]\n- *CHOM50_54*: chom50_54[double]\n- *CHOM55_59*: chom55_59[double]\n- *CHOM60pl*: chom60pl[double]\n- *TxChom15pl*: txchom15pl[double]\n- *TxChom1529*: txchom1529[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9533ee15-7ced-4f43-888b-e65ae6298ad8",
          "last_modified": "2013-06-18T19:54:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9533ee15-7ced-4f43-888b-e65ae6298ad8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:51:19.980000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_chomage_structure_age2009/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:19.980000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *AREA*: area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *CHOM15_19*: chom15_19[double]\n- *CHOM20_24*: chom20_24[double]\n- *CHOM25_49*: chom25_49[double]\n- *CHOM50_54*: chom50_54[double]\n- *CHOM55_59*: chom55_59[double]\n- *CHOM60pl*: chom60pl[double]\n- *TxChom15pl*: txchom15pl[double]\n- *TxChom1529*: txchom1529[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "d385bf9d-80b9-451f-b935-1b06445babf8",
          "last_modified": "2013-06-18T19:54:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d385bf9d-80b9-451f-b935-1b06445babf8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:51:19.980000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_chomage_structure_age2009/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "chomage-structure-par-age-exhaustif",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "emploi",
        "geolocalisation",
        "population"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Ch\u00f4mage : structure par \u00e2ge ( exhaustif)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/chomage-structure-par-age-exhaustif/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:11:53.923000",
      "deleted": null,
      "description": "Grille r\u00e9gionale au pas de 250M",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:51:22.500164",
        "harvest:remote_id": "idf_GRILLE_250M",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_GRILLE_250M/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591b49a3a7291dd09c8105",
      "last_modified": "2017-11-27T05:51:22.501000",
      "last_update": "2017-11-27T05:51:22.499000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/grille-regionale-au-pas-de-250m/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:22.498000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *Ligne250*: ligne250[text]\n- *Colon250*: colon250[text]\n- *Carro250m*: carro250m[text]\n- *Ident250*: ident250[double]\n- *Ident500*: ident500[double]\n- *Ident1000*: ident1000[double]\n- *Ident10000*: ident10000[double]\n- *Idf*: idf[int]\n- *InseeMaj*: inseemaj[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "68cfbfd2-3e21-4aba-ae27-499d212b0f66",
          "last_modified": "2013-06-18T19:33:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/68cfbfd2-3e21-4aba-ae27-499d212b0f66",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:51:22.498000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_GRILLE_250M/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:22.499000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *Ligne250*: ligne250[text]\n- *Colon250*: colon250[text]\n- *Carro250m*: carro250m[text]\n- *Ident250*: ident250[double]\n- *Ident500*: ident500[double]\n- *Ident1000*: ident1000[double]\n- *Ident10000*: ident10000[double]\n- *Idf*: idf[int]\n- *InseeMaj*: inseemaj[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b7d69c6f-ae51-4911-9f37-87ca5f0cc354",
          "last_modified": "2013-06-18T19:33:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7d69c6f-ae51-4911-9f37-87ca5f0cc354",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:51:22.499000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_GRILLE_250M/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:22.499000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *Ligne250*: ligne250[text]\n- *Colon250*: colon250[text]\n- *Carro250m*: carro250m[text]\n- *Ident250*: ident250[double]\n- *Ident500*: ident500[double]\n- *Ident1000*: ident1000[double]\n- *Ident10000*: ident10000[double]\n- *Idf*: idf[int]\n- *InseeMaj*: inseemaj[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4ed29292-f781-4a17-9c5b-c5ba901beef4",
          "last_modified": "2013-06-18T19:33:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4ed29292-f781-4a17-9c5b-c5ba901beef4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:51:22.499000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_GRILLE_250M/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:22.499000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *Ligne250*: ligne250[text]\n- *Colon250*: colon250[text]\n- *Carro250m*: carro250m[text]\n- *Ident250*: ident250[double]\n- *Ident500*: ident500[double]\n- *Ident1000*: ident1000[double]\n- *Ident10000*: ident10000[double]\n- *Idf*: idf[int]\n- *InseeMaj*: inseemaj[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "6cced673-a43e-4bce-8e89-7b15e2972a66",
          "last_modified": "2013-06-18T19:33:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6cced673-a43e-4bce-8e89-7b15e2972a66",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:51:22.499000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_GRILLE_250M/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "grille-regionale-au-pas-de-250m",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "",
        "amenagement-du-territoire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Grille r\u00e9gionale au pas de 250M",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/grille-regionale-au-pas-de-250m/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:13:39.718000",
      "deleted": null,
      "description": "Des propositions de circuits de promenade pour vous aider \u00e0 d\u00e9couvrir l'immense patrimoine naturel r\u00e9gional",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:51:59.273762",
        "harvest:remote_id": "itineraire_balade",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/itineraire_balade/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591bb3a3a7291dcf9c8136",
      "last_modified": "2017-11-27T05:51:59.277000",
      "last_update": "2017-11-27T05:51:59.272000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/itineraire-balade/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:59.271000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *NOM_B*: nom_b[text]\n- *ID_PROMENA*: id_promena[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "725e72ab-bc9b-44ce-a036-83348772ef0b",
          "last_modified": "2013-06-10T07:55:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/725e72ab-bc9b-44ce-a036-83348772ef0b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:51:59.271000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/itineraire_balade/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:59.271000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *NOM_B*: nom_b[text]\n- *ID_PROMENA*: id_promena[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7079a9f5-cb13-4e8a-95a0-89610aa4a511",
          "last_modified": "2013-06-10T07:55:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7079a9f5-cb13-4e8a-95a0-89610aa4a511",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:51:59.271000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/itineraire_balade/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:59.272000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *NOM_B*: nom_b[text]\n- *ID_PROMENA*: id_promena[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4cf7d425-6121-404e-ad8c-b8167ea3048b",
          "last_modified": "2013-06-10T07:55:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4cf7d425-6121-404e-ad8c-b8167ea3048b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:51:59.272000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/itineraire_balade/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:51:59.272000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *NOM_B*: nom_b[text]\n- *ID_PROMENA*: id_promena[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "31f63226-593e-47d9-b5ef-45536df56f0c",
          "last_modified": "2013-06-10T07:55:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31f63226-593e-47d9-b5ef-45536df56f0c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:51:59.272000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/itineraire_balade/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "itineraire-balade",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "loisirs",
        "sport-tourisme-loisirs",
        "visiter"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Itin\u00e9raire balade",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/itineraire-balade/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:50:36.144000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es repr\u00e9sente les limites communes de la R\u00e9gion Ile-de-France.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:50:48.929526",
        "harvest:remote_id": "idf_communes",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_communes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959164ca3a7291dd09c8067",
      "last_modified": "2017-11-27T05:50:48.931000",
      "last_update": "2017-11-27T05:50:48.928000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-communes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *SURF*: surf[double]\n- *NUMDEP*: numdep[double]\n- *NOTUILE*: notuile[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *NOMCOM*: nomcom[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5e51a71c-ec33-4445-ae28-473147b5a32b",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5e51a71c-ec33-4445-ae28-473147b5a32b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_communes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *SURF*: surf[double]\n- *NUMDEP*: numdep[double]\n- *NOTUILE*: notuile[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *NOMCOM*: nomcom[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "604e4d3e-b70f-428a-a14c-31b48845cece",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/604e4d3e-b70f-428a-a14c-31b48845cece",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_communes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *SURF*: surf[double]\n- *NUMDEP*: numdep[double]\n- *NOTUILE*: notuile[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *NOMCOM*: nomcom[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8e3dcff9-df30-46d8-8257-8dbdc255a1db",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e3dcff9-df30-46d8-8257-8dbdc255a1db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_communes/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *Shape_Area*: shape_area[double]\n- *PERIMETER*: perimeter[double]\n- *SURF*: surf[double]\n- *NUMDEP*: numdep[double]\n- *NOTUILE*: notuile[double]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *NOMCOM*: nomcom[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "cb04a790-d167-4f63-b3cc-ff6a0bd776e5",
          "last_modified": "2013-06-08T09:36:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cb04a790-d167-4f63-b3cc-ff6a0bd776e5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:50:48.928000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_communes/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-communes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "communes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les communes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-communes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:28:00.752000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les profils horaires des validations des voyageurs par jour type et par arr\u00eat sur le r\u00e9seau ferr\u00e9.\n\n* * *\n\n**Documentation**\n\nUne documentation relative aux donn\u00e9es de validation est disponible.\n\n**[Consulter la documentation sur les donn\u00e9es de validation](https://opendata.stif.info/api/datasets/1.0/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/attachments/donnees_de_validation_pdf/)**\n\n* * *\n\n****\n\n**Les jeux des donn\u00e9es de validation**\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (1er semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (1er semestre 2016)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (1er semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n\n\n\n ****\n\n****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:03:14.045278",
        "harvest:remote_id": "validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2016",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2016/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591f10a3a7291dcf9c8192",
      "last_modified": "2017-11-27T06:03:14.047000",
      "last_update": "2017-11-27T06:03:14.044000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:14.044000",
          "description": "- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[text] Code Stif du transporteur\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[text] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_ARRET*: code_stif_arret[text] Code Stif de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *LIBELLE_ARRET*: libelle_arret[text] Libell\u00e9 de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *ID_REFA_LDA*: id_refa_lda[int] Identifiant arr\u00eat r\u00e9f\u00e9rentiel STIF\n\n- *CAT_JOUR*: cat_jour[text] Cat\u00e9gorie du jour\n\nLes calculs sont r\u00e9alis\u00e9s sur l\u2019ensemble des donn\u00e9es du semestre selon leur cat\u00e9gorie :\nJOHV\u00a0: Jour Ouvr\u00e9 Hors Vacances Scolaires\nSAHV\u00a0: Samedi Hors Vacances Scolaires.\nJOVS\u00a0:\u00a0Jour Ouvr\u00e9 en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nSAVS\u00a0: Samedi en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nDIJFP\u00a0: Dimanche et Jour F\u00e9ri\u00e9 et les ponts .\n\n\n- *TRNC_HORR_60*: trnc_horr_60[text] Tranche horaire d\u2019une heure\n\n- *pourc_validations*: pourc_validations[double] Pour une station i\u00a0: Rapport entre le nombre de validations \u00e0 une station i, sur une tranche horaire TH, et le nombre de validations sur la journ\u00e9e enti\u00e8re \u00e0 cette station i. \n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4dd259c5-2c7c-427a-8b53-830d778608bc",
          "last_modified": "2016-08-31T15:24:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4dd259c5-2c7c-427a-8b53-830d778608bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:03:14.044000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2016/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:14.044000",
          "description": "- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[text] Code Stif du transporteur\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[text] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_ARRET*: code_stif_arret[text] Code Stif de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *LIBELLE_ARRET*: libelle_arret[text] Libell\u00e9 de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *ID_REFA_LDA*: id_refa_lda[int] Identifiant arr\u00eat r\u00e9f\u00e9rentiel STIF\n\n- *CAT_JOUR*: cat_jour[text] Cat\u00e9gorie du jour\n\nLes calculs sont r\u00e9alis\u00e9s sur l\u2019ensemble des donn\u00e9es du semestre selon leur cat\u00e9gorie :\nJOHV\u00a0: Jour Ouvr\u00e9 Hors Vacances Scolaires\nSAHV\u00a0: Samedi Hors Vacances Scolaires.\nJOVS\u00a0:\u00a0Jour Ouvr\u00e9 en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nSAVS\u00a0: Samedi en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nDIJFP\u00a0: Dimanche et Jour F\u00e9ri\u00e9 et les ponts .\n\n\n- *TRNC_HORR_60*: trnc_horr_60[text] Tranche horaire d\u2019une heure\n\n- *pourc_validations*: pourc_validations[double] Pour une station i\u00a0: Rapport entre le nombre de validations \u00e0 une station i, sur une tranche horaire TH, et le nombre de validations sur la journ\u00e9e enti\u00e8re \u00e0 cette station i. \n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cbe2050d-3e36-4fdb-adac-01978b546cec",
          "last_modified": "2016-08-31T15:24:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cbe2050d-3e36-4fdb-adac-01978b546cec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:03:14.044000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2016/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "metro",
        "rer",
        "reseau-ferre",
        "train",
        "voyageurs"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2016)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-semestre-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:07:38.812000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats des deux\u00a0tours par d\u00e9partements\u00a0des\u00a0\u00e9lections r\u00e9gionales\u00a0\u00a0des 6 et 13 d\u00e9cembre 2015 en \u00cele-de-France. R\u00e9sultats consolid\u00e9s du Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur (21 janvier 2016).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:02:00.996345",
        "harvest:remote_id": "elections-regionales-2015-resultats-par-departements",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-regionales-2015-et-des-assemblees-de-corse-de-guyane-et-de-martinique-resultats-tour-2-1/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-regionales-2015-resultats-par-departements/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a4aa3a7291dd09c80e4",
      "last_modified": "2017-11-27T06:02:00.998000",
      "last_update": "2017-11-27T06:02:00.995000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-regionales-2015-resultats-par-departements/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:02:00.994000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[datetime]\n- *Tour*: tour[int]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[int]\n- *Libell\u00e9 du d\u00e9partement*: libelle_du_departement[text]\n- *Inscrits*: inscrits[int]\n- *Abstentions*: abstentions[int]\n- *% Abs/Ins*: abs_ins[double]\n- *Votants*: votants[int]\n- *% Vot/Ins*: vot_ins[double]\n- *Blancs*: blancs[int]\n- *% Blancs/Ins*: blancs_ins[double]\n- *% Blancs/Vot*: blancs_vot[double]\n- *Nuls*: nuls[int]\n- *% Nuls/Ins*: nuls_ins[double]\n- *% Nuls/Vot*: nuls_vot[double]\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int]\n- *% Exp/Ins*: exp_ins[double]\n- *% Exp/Vot*: exp_vot[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste[text]\n- *Voix*: voix[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste0[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste0[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste0[text]\n- *Voix*: voix0[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins0[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp0[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste1[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste1[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste1[text]\n- *Voix*: voix1[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins1[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp1[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste2[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste2[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste2[text]\n- *Voix*: voix2[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins2[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp2[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste3[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste3[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste3[text]\n- *Voix*: voix3[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins3[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp3[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste4[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste4[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste4[text]\n- *Voix*: voix4[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins4[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp4[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste5[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste5[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste5[text]\n- *Voix*: voix5[text]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins5[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp5[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste6[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste6[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste6[text]\n- *Voix*: voix6[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins6[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp6[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste7[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste7[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste7[text]\n- *Voix*: voix7[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins7[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp7[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste8[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste8[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste8[text]\n- *Voix*: voix8[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins8[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp8[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste9[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste9[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste9[text]\n- *Voix*: voix9[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins9[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp9[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste10[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste10[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste10[text]\n- *Voix*: voix10[text]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins10[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp10[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste11[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste11[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste11[text]\n- *Voix*: voix11[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins11[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp11[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e564c8e7-cafe-4e35-917a-4641feebee28",
          "last_modified": "2016-02-14T17:20:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e564c8e7-cafe-4e35-917a-4641feebee28",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:02:00.994000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-regionales-2015-resultats-par-departements/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:02:00.995000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[datetime]\n- *Tour*: tour[int]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[int]\n- *Libell\u00e9 du d\u00e9partement*: libelle_du_departement[text]\n- *Inscrits*: inscrits[int]\n- *Abstentions*: abstentions[int]\n- *% Abs/Ins*: abs_ins[double]\n- *Votants*: votants[int]\n- *% Vot/Ins*: vot_ins[double]\n- *Blancs*: blancs[int]\n- *% Blancs/Ins*: blancs_ins[double]\n- *% Blancs/Vot*: blancs_vot[double]\n- *Nuls*: nuls[int]\n- *% Nuls/Ins*: nuls_ins[double]\n- *% Nuls/Vot*: nuls_vot[double]\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int]\n- *% Exp/Ins*: exp_ins[double]\n- *% Exp/Vot*: exp_vot[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste[text]\n- *Voix*: voix[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste0[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste0[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste0[text]\n- *Voix*: voix0[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins0[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp0[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste1[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste1[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste1[text]\n- *Voix*: voix1[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins1[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp1[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste2[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste2[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste2[text]\n- *Voix*: voix2[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins2[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp2[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste3[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste3[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste3[text]\n- *Voix*: voix3[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins3[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp3[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste4[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste4[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste4[text]\n- *Voix*: voix4[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins4[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp4[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste5[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste5[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste5[text]\n- *Voix*: voix5[text]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins5[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp5[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste6[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste6[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste6[text]\n- *Voix*: voix6[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins6[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp6[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste7[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste7[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste7[text]\n- *Voix*: voix7[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins7[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp7[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste8[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste8[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste8[text]\n- *Voix*: voix8[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins8[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp8[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste9[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste9[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste9[text]\n- *Voix*: voix9[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins9[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp9[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste10[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste10[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste10[text]\n- *Voix*: voix10[text]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins10[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp10[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste11[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste11[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste11[text]\n- *Voix*: voix11[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins11[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp11[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9cb3e3af-6477-4f5b-bf71-4f99d3a9ed5d",
          "last_modified": "2016-02-14T17:20:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9cb3e3af-6477-4f5b-bf71-4f99d3a9ed5d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:02:00.995000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-regionales-2015-resultats-par-departements/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "elections-regionales-2015-resultats-par-departements",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "assemblee-regionale",
        "election"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9lections r\u00e9gionales 2015 : r\u00e9sultats par d\u00e9partements",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-regionales-2015-resultats-par-departements/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:02:04.197000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es provient du projet de Base d'Adresses Nationale Ouverte initi\u00e9 par OpenStreetMap France.\n\nPour plus de renseignements sur ce projet : <http://openstreetmap.fr/blogs/cquest/bano-banco>\n\n**Origine des donn\u00e9es**\n\nBANO est une base de donn\u00e9es composite, constitu\u00e9e \u00e0 partir de diff\u00e9rentes sources:\n\n  * OpenStreetMap\n  * donn\u00e9es disponibles en opendata\n  * donn\u00e9es adresses collect\u00e9es sur le site du cadastre (source DGFiP 2014)\n\n\n\n **Format de diffusion**\n\nCes fichiers sont propos\u00e9s au format shapefile, en projection WGS84 (EPSG:4326) ainsi qu'au format CSV et exp\u00e9rimentalement sous forme de [projet github](https://github.com/osm-fr/bano-data).\n\n **Description du contenu**\n\nPour chaque adresse:\n\n  * id (unique) : code_insee + codefantoir + numero\n  * numero : num\u00e9ro dans la voie avec suffixe (ex: 1, 1BIS, 1D)\n  * voie : nom de voie\n  * code_post : code postal sur 5 caract\u00e8res\n  * ville : nom de la commune\n  * source : OSM = donn\u00e9e directement issue d'OpenStreetMap, OD = donn\u00e9es provenant de source opendata locales, CAD = donn\u00e9es directement issue du cadastre, C+O = donn\u00e9e du cadastre en richie par OSM (nom de voie par exemple)\n  * lat : latitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux WGS84\n  * lon : longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux WGS84\n\n\n\n **Mise \u00e0 jour, corrections**\n\nPour mettre \u00e0 jour et corriger les donn\u00e9es de BANO, il suffit de faire des am\u00e9liorations directement dans OpenStreetMap, elles seront prises en compte au prochain de cycle de mise \u00e0 jour.\n\n _Un guichet unique collaboratif de signalement/correction va prochainement \u00eatre mis en place pour simplifier le processus d'am\u00e9lioration du contenu de la base. Pour participer \u00e0 sa co-construction, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter !_\n\nPour toute question concernant le projet ou ce jeu de donn\u00e9es, vous pouvez contacter bano@openstreetmap.fr",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:00:38.078686",
        "harvest:remote_id": "base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/base-d-adresses-nationale-ouverte-bano",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595918fca3a7291dd09c80bd",
      "last_modified": "2017-11-27T06:00:38.079000",
      "last_update": "2017-11-27T06:00:38.078000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:00:38.077000",
          "description": "- *id*: column_1[text]\n- *numero*: column_2[text]\n- *voie*: column_3[text]\n- *code_post*: column_4[int]\n- *ville*: column_5[text]\n- *source*: column_6[text]\n- *lat*: column_7[double]\n- *lon*: column_8[double]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "49f549ef-fc6a-45b6-9b2d-8f94c3606a1d",
          "last_modified": "2014-05-27T14:41:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49f549ef-fc6a-45b6-9b2d-8f94c3606a1d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:00:38.077000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:00:38.077000",
          "description": "- *id*: column_1[text]\n- *numero*: column_2[text]\n- *voie*: column_3[text]\n- *code_post*: column_4[int]\n- *ville*: column_5[text]\n- *source*: column_6[text]\n- *lat*: column_7[double]\n- *lon*: column_8[double]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "42162e15-9f8c-4f08-88ee-ca47ab7c6e07",
          "last_modified": "2014-05-27T14:41:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/42162e15-9f8c-4f08-88ee-ca47ab7c6e07",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:00:38.077000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:00:38.077000",
          "description": "- *id*: column_1[text]\n- *numero*: column_2[text]\n- *voie*: column_3[text]\n- *code_post*: column_4[int]\n- *ville*: column_5[text]\n- *source*: column_6[text]\n- *lat*: column_7[double]\n- *lon*: column_8[double]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7e96a559-9b5b-4127-9c24-13a355becf3e",
          "last_modified": "2014-05-27T14:41:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e96a559-9b5b-4127-9c24-13a355becf3e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:00:38.077000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:00:38.078000",
          "description": "- *id*: column_1[text]\n- *numero*: column_2[text]\n- *voie*: column_3[text]\n- *code_post*: column_4[int]\n- *ville*: column_5[text]\n- *source*: column_6[text]\n- *lat*: column_7[double]\n- *lon*: column_8[double]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "38f61695-bae8-42b5-a5a8-076025e93511",
          "last_modified": "2014-05-27T14:41:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/38f61695-bae8-42b5-a5a8-076025e93511",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:00:38.078000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "adresse",
        "amenagement-du-territoire",
        "bano",
        "geolocalisation",
        "osm"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Base d'Adresses Nationale Ouverte (BANO) - Hauts-de-Seine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/base-dadresses-nationale-ouverte-bano-hauts-de-seine/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Extraction des donn\u00e9es du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur concernant les r\u00e9sultats d\u00e9finitifs par commune et par circonscription \u00e9lectorale pour le d\u00e9partement de la Gironde.",
      "extras": {
        "ckan:name": "resultats-de-lelection-legislative-2017",
        "contact_email": "mailto:https://www.data.gouv.fr/",
        "contact_name": "Etalab",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/416362",
        "dcat_type": "https://datacat.datalocale.fr/1338308",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/1592749",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-02T07:52:06.437529",
        "harvest:remote_id": "92e5619c-972d-4488-9229-3a25489c9d01",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "issued": "2017-06-12T13:07:35.546474+00:00",
        "modified": "2017-06-12T13:07:35.546474+00:00",
        "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
        "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
        "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
        "remote_url": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-legislatives-des-11-et-18-juin-2017-resultats-par-communes-du-1er-tour/",
        "theme": "[\"0431 vie politique et s\u00e9curit\u00e9 publique\", \"repr\u00e9sentation politique\", \"\u00e9lection parlementaire\", \"suffrage universel\", \"\u00e9lection nationale\", \"r\u00e9sultat \u00e9lectoral\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/1592749"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1b2eb59508043de9b8a0",
      "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.439000",
      "last_update": "2017-10-02T07:52:06.436000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-de-lelection-legislative-2017-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.790000",
          "description": "r\u00e9sultats du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 par canton de Gironde",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T18:28:27.611000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608046/raw/resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_cantonGi.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "12442a89-0c74-4865-bc4f-bbbcb84e6a94",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.790000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12442a89-0c74-4865-bc4f-bbbcb84e6a94",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.790000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_cantonGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608046/raw/resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_cantonGi.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.791000",
          "description": "liste des d\u00e9put\u00e9s \u00e9lus lors de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017 en Gironde",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T18:28:27.269000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608060/raw/resultatElectionLegislative-2007-ElusGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cca8ec79-0360-44f5-9869-127c072dda7b",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.792000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cca8ec79-0360-44f5-9869-127c072dda7b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.791000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-ElusGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608060/raw/resultatElectionLegislative-2007-ElusGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.792000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats par bureau de vote du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 en Gironde",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T18:28:27.339000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608072/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T2_Gironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "55c77b3b-3781-46b4-8569-c7bdddc364a7",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.793000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/55c77b3b-3781-46b4-8569-c7bdddc364a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.792000",
          "title": "Leg_2017_Resultats_BVT_T2_Gironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608072/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T2_Gironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.793000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats par bureau de vote du premier tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 en Gironde",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T18:28:27.472000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608094/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T1_Gironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3044e4bb-216f-4e60-a422-c553ec00f8f3",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.794000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3044e4bb-216f-4e60-a422-c553ec00f8f3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.794000",
          "title": "Leg_2017_Resultats_BVT_T1_Gironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608094/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T1_Gironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.794000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T18:28:27.728000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592853/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_circoGiro.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "98359e21-3a60-41c4-a02b-fdbe4708a868",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.795000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/98359e21-3a60-41c4-a02b-fdbe4708a868",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.795000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_circoGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592853/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_circoGiro.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.795000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T18:28:27.756000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592751/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_commune.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ca95b57c-0222-4e07-a20b-cadc8d565885",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.796000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ca95b57c-0222-4e07-a20b-cadc8d565885",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.795000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_commune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592751/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_commune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.796000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 pour le d\u00e9partement de la Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e4faaba6-a2ea-4b14-a3e9-16ef3914bec6",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.796000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4faaba6-a2ea-4b14-a3e9-16ef3914bec6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.796000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_commune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608062/raw/resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_commune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:54.797000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b5d54a60-0140-47c7-b0b9-81d678a04c1c",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:54.797000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5d54a60-0140-47c7-b0b9-81d678a04c1c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:54.797000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_cantonGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592848/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_cantonGir.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.741000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ffa4e1e9-869c-4671-89a0-f4240b7bb33c",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.741000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ffa4e1e9-869c-4671-89a0-f4240b7bb33c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.741000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_commune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592751/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_commune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.741000",
          "description": "liste des d\u00e9put\u00e9s \u00e9lus lors de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017 en Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "934ea298-831b-458b-a5ec-7a8b4a786c3d",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.742000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/934ea298-831b-458b-a5ec-7a8b4a786c3d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.741000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-ElusGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608060/raw/resultatElectionLegislative-2007-ElusGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.742000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats par bureau de vote du premier tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 en Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "406491fc-aa28-44f6-9d39-2dbf37b6cefe",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.742000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/406491fc-aa28-44f6-9d39-2dbf37b6cefe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.742000",
          "title": "Leg_2017_Resultats_BVT_T1_Gironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608094/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T1_Gironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.743000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0124fe8c-254a-4934-97dd-503dfc567770",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.743000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0124fe8c-254a-4934-97dd-503dfc567770",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.743000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_circoGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592853/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_circoGiro.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.743000",
          "description": "r\u00e9sultats du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 par canton de Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "16682dc9-32b9-4ff0-b9ed-cb212d045541",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.744000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/16682dc9-32b9-4ff0-b9ed-cb212d045541",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.743000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_cantonGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608046/raw/resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_cantonGi.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.744000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ebf55a61-41b4-4561-acdd-5b7d89f1dede",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.744000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ebf55a61-41b4-4561-acdd-5b7d89f1dede",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.744000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_cantonGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592848/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_cantonGir.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.744000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats par bureau de vote du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 en Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "51e1894a-4772-4d6d-beb3-551c3b1a0a33",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.744000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51e1894a-4772-4d6d-beb3-551c3b1a0a33",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.744000",
          "title": "Leg_2017_Resultats_BVT_T2_Gironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608072/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T2_Gironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:47.745000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 pour le d\u00e9partement de la Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ed04cfa7-7f4a-45bd-ad50-0f02d3de43d5",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:47.745000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ed04cfa7-7f4a-45bd-ad50-0f02d3de43d5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:47.745000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_commune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608062/raw/resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_commune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.431000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 pour le d\u00e9partement de la Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "56749ea8-42c7-4d08-8f91-d87dda12adf3",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.431000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56749ea8-42c7-4d08-8f91-d87dda12adf3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.431000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_commune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608062/raw/resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_commune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.432000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats par bureau de vote du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 en Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d145c0e3-76e8-47fa-bbf3-d072915b5475",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.432000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d145c0e3-76e8-47fa-bbf3-d072915b5475",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.432000",
          "title": "Leg_2017_Resultats_BVT_T2_Gironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608072/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T2_Gironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.432000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "00aa5b91-d946-4c0e-a897-c38c8aad1478",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.433000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/00aa5b91-d946-4c0e-a897-c38c8aad1478",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.433000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_circoGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592853/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_circoGiro.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.433000",
          "description": "extraction des r\u00e9sultats par bureau de vote du premier tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017 en Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7a96ff6c-e218-4795-955c-cfe4b2c232f3",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.433000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7a96ff6c-e218-4795-955c-cfe4b2c232f3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.433000",
          "title": "Leg_2017_Resultats_BVT_T1_Gironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608094/raw/Leg_2017_Resultats_BVT_T1_Gironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.434000",
          "description": "liste des d\u00e9put\u00e9s \u00e9lus lors de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017 en Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "94a5aadf-3bf8-4771-a24d-3a57690b3c21",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.434000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/94a5aadf-3bf8-4771-a24d-3a57690b3c21",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.434000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-ElusGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608060/raw/resultatElectionLegislative-2007-ElusGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.435000",
          "description": "r\u00e9sultats du second tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 par canton de Gironde",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "af3fb6a1-72bb-4819-a05b-6f72caf7ee95",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.435000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/af3fb6a1-72bb-4819-a05b-6f72caf7ee95",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.435000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_cantonGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1608046/raw/resultatElectionLegislative-2007-2emeTour_cantonGi.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.435000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5b0b1215-b9b0-4903-811f-e13215c2bf43",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.436000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5b0b1215-b9b0-4903-811f-e13215c2bf43",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.435000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_commune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592751/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_commune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:06.436000",
          "description": "extraction en csv des donn\u00e9es relatives \u00e0 la Gironde pour le premier tour de l'\u00e9lection l\u00e9gislative de 2017. Encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "65498ae4-6319-41e4-a102-30ba1205e74d",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:06.436000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65498ae4-6319-41e4-a102-30ba1205e74d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:06.436000",
          "title": "resultatElectionLegislative-2007-1erTour_cantonGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1592848/raw/resultatElectionLegislative-2007-1erTour_cantonGir.csv"
        }
      ],
      "slug": "resultats-de-lelection-legislative-2017-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "election",
        "legislative"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats de l'\u00e9lection l\u00e9gislative 2017",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-de-lelection-legislative-2017-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:24:59.402000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des lignes commerciales de transport en commun (train, RER, m\u00e9tro, tramway, bus et car) circulant en Ile-de-France.\n\n* * *\n\n**Documentation**\n\nUne documentation relative aux r\u00e9f\u00e9rentiels de transport du STIF est disponible.\n\n**[>> Consulter la documentation sur les r\u00e9f\u00e9rentiels <<](http://opendata.stif.info/api/datasets/1.0/referentiel-arret-tc-idf/attachments/referentiels_doc_pdf/)**",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:02:25.553966",
        "harvest:remote_id": "referentiel-des-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/referentiel-des-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591e5ba3a7291dcf9c8182",
      "last_modified": "2017-11-27T06:02:25.556000",
      "last_update": "2017-11-27T06:02:25.553000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/referentiel-des-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:02:25.553000",
          "description": "- *ID_Line*: id_line[text] Identifiant de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne commerciale\n- *ExternalCode_Line*: externalcode_line[text] Code de la ligne, permet de faire le lien avec les lignes dans les donn\u00e9es d\u2019offre GTFS\n\n- *Name_Line*: name_line[text] Nom commercial de la ligne\n- *ShortName_Line*: shortname_line[text] Nom commercial abr\u00e9g\u00e9 de la ligne\n- *TransportMode*: transportmode[text]\n- *TransportSubmode*: transportsubmode[text]\n- *OperatorRef*: operatorref[text]\n- *OperatorName*: operatorname[text] Nom du transporteur (op\u00e9rateur)\n- *NetworkRef*: networkref[text]\n- *NetworkName*: networkname[text] Libell\u00e9 du r\u00e9seau commercial\n- *ID_GroupOfLines*: id_groupoflines[text]\n- *ShortName_GroupOfLines*: shortname_groupoflines[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bb66b302-d98b-4e3b-b118-3c2b2f0c5b01",
          "last_modified": "2015-10-29T13:21:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bb66b302-d98b-4e3b-b118-3c2b2f0c5b01",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:02:25.553000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/referentiel-des-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:02:25.553000",
          "description": "- *ID_Line*: id_line[text] Identifiant de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne commerciale\n- *ExternalCode_Line*: externalcode_line[text] Code de la ligne, permet de faire le lien avec les lignes dans les donn\u00e9es d\u2019offre GTFS\n\n- *Name_Line*: name_line[text] Nom commercial de la ligne\n- *ShortName_Line*: shortname_line[text] Nom commercial abr\u00e9g\u00e9 de la ligne\n- *TransportMode*: transportmode[text]\n- *TransportSubmode*: transportsubmode[text]\n- *OperatorRef*: operatorref[text]\n- *OperatorName*: operatorname[text] Nom du transporteur (op\u00e9rateur)\n- *NetworkRef*: networkref[text]\n- *NetworkName*: networkname[text] Libell\u00e9 du r\u00e9seau commercial\n- *ID_GroupOfLines*: id_groupoflines[text]\n- *ShortName_GroupOfLines*: shortname_groupoflines[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ab8d721f-68b6-4c91-bfad-ef1d317c59d5",
          "last_modified": "2015-10-29T13:21:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ab8d721f-68b6-4c91-bfad-ef1d317c59d5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:02:25.553000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/referentiel-des-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "referentiel-des-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bus",
        "deplacements-transports",
        "lignes",
        "metro",
        "rer",
        "train",
        "tramway",
        "travaux"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9f\u00e9rentiel des lignes de transport en commun d'Ile-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/referentiel-des-lignes-de-transport-en-commun-dile-de-france-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:06:16.515000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des circuits de voie du R\u00e9seau Ferr\u00e9 National.\n\nCe jeu publie les donn\u00e9es en l\u2019\u00e9tat des bases, \u00e0 jour \u00e0 la date de publication. \n\nLes \u00e9l\u00e9ments d\u2019infrastructure sont localis\u00e9s par projection sur la ligne correspondante. Les coordonn\u00e9es GPS propos\u00e9es sont celles de la projection de l\u2019objet sur la ligne. De ce fait, il peut y avoir un \u00e9cart avec la g\u00e9olocalisation de l\u2019objet.\n\nLorsqu\u2019un \u00e9l\u00e9ment se trouve \u00e0 proximit\u00e9 de plusieurs lignes, il est projet\u00e9 sur les diff\u00e9rentes lignes. Quand un objet est projet\u00e9 sur une ligne qui n\u2019est plus exploit\u00e9e, la traduction de la localisation n\u2019est pas possible.\n\nLes coordonn\u00e9es sont une conversion des coordonn\u00e9es ferroviaires en Lambert 93 et en WGS84 (EPSG:3857).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:25.201015",
        "harvest:remote_id": "liste-des-circuits-de-voie",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/liste-des-circuits-de-voie/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593618a3a7291dd09c8237",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:25.203000",
      "last_update": "2017-11-27T05:03:25.200000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-circuits-de-voie/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:25.199000",
          "description": "- *N\u00b0 int IF*: ndeg_int_if[double]\n- *Type IF*: type_if[text]\n- *Libell\u00e9 IF*: libelle_if[text]\n- *Code ligne*: code_ligne[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *Nom Voie*: nom_voie[text]\n- *Pk deb*: pk_deb[text]\n- *Pk fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geographiques_debut*: coordonnees_geographiques_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geographiques_fin*: coordonnees_geographiques_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c6e77ce2-a2f8-4d81-81f0-eb14fa22256c",
          "last_modified": "2017-04-06T17:13:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c6e77ce2-a2f8-4d81-81f0-eb14fa22256c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:03:25.199000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/liste-des-circuits-de-voie/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:25.199000",
          "description": "- *N\u00b0 int IF*: ndeg_int_if[double]\n- *Type IF*: type_if[text]\n- *Libell\u00e9 IF*: libelle_if[text]\n- *Code ligne*: code_ligne[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *Nom Voie*: nom_voie[text]\n- *Pk deb*: pk_deb[text]\n- *Pk fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geographiques_debut*: coordonnees_geographiques_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geographiques_fin*: coordonnees_geographiques_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "14ef0ea6-6bec-4905-8dfb-bbae50b80a4b",
          "last_modified": "2017-04-06T17:13:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14ef0ea6-6bec-4905-8dfb-bbae50b80a4b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:03:25.199000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/liste-des-circuits-de-voie/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:25.200000",
          "description": "- *N\u00b0 int IF*: ndeg_int_if[double]\n- *Type IF*: type_if[text]\n- *Libell\u00e9 IF*: libelle_if[text]\n- *Code ligne*: code_ligne[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *Nom Voie*: nom_voie[text]\n- *Pk deb*: pk_deb[text]\n- *Pk fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geographiques_debut*: coordonnees_geographiques_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geographiques_fin*: coordonnees_geographiques_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T08:52:44.604000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/liste-des-circuits-de-voie/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f6d96c5a-4721-40fe-aac8-fdc9046a9b85",
          "last_modified": "2017-04-06T17:13:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f6d96c5a-4721-40fe-aac8-fdc9046a9b85",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:03:25.200000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/liste-des-circuits-de-voie/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:25.200000",
          "description": "- *N\u00b0 int IF*: ndeg_int_if[double]\n- *Type IF*: type_if[text]\n- *Libell\u00e9 IF*: libelle_if[text]\n- *Code ligne*: code_ligne[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *Nom Voie*: nom_voie[text]\n- *Pk deb*: pk_deb[text]\n- *Pk fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geographiques_debut*: coordonnees_geographiques_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geographiques_fin*: coordonnees_geographiques_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "5f8ac943-a766-4dbc-9787-9a8e0ce5a4e4",
          "last_modified": "2017-04-06T17:13:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5f8ac943-a766-4dbc-9787-9a8e0ce5a4e4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:03:25.200000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/liste-des-circuits-de-voie/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-circuits-de-voie",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "circuits-de-voie",
        "description-du-reseau",
        "geolocalisation",
        "infrastructure",
        "sncf-reseau"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des circuits de voie",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-circuits-de-voie/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des campings en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, les cha\u00eenes, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-campings-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415371",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-05T06:15:42.242724",
        "harvest:remote_id": "0c9affd2-6da2-49bf-a060-30660b37fe2c",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "605a112b-3c7b-4a4d-8da5-295fbb87f64f",
        "issued": "2014-12-24T12:13:22+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.293671+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415371"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1abba3a7291992b1ea21",
      "last_modified": "2017-10-05T06:15:42.246000",
      "last_update": "2017-10-02T07:49:59.425000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-campings-en-aquitaine-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:16:59.427000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T18:42:35.129000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810283/raw/liste-csv-campings-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b7fec7fe-0113-470a-99a8-fed25fa49cb2",
          "last_modified": "2017-10-01T06:06:46.285000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7fec7fe-0113-470a-99a8-fed25fa49cb2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:16:59.427000",
          "title": "liste-csv-campings-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810283/raw/liste-csv-campings-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:49:59.425000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T18:42:35.132000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823396/raw/liste-csv-campings-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "96c1650d-b3fe-41c2-96b9-a4e5304a3afe",
          "last_modified": "2017-10-05T06:15:42.241000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/96c1650d-b3fe-41c2-96b9-a4e5304a3afe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:49:59.425000",
          "title": "liste-csv-campings-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823396/raw/liste-csv-campings-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-campings-en-aquitaine-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "camping",
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des campings en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-campings-en-aquitaine-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:27:03.451000",
      "deleted": null,
      "description": "Une liste des num\u00e9ros de t\u00e9l\u00e9phone utiles pour contacter la RATP, son Service Clients, l'accueil des Objets Trouv\u00e9s et les agences commerciales.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:03:15.255259",
        "harvest:remote_id": "numeros-utiles-ratp",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/numeros-utiles-ratp/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591ed7a3a7291dcf9c818b",
      "last_modified": "2017-11-27T06:03:15.256000",
      "last_update": "2017-11-27T06:03:15.254000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/numeros-utiles-ratp/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:15.254000",
          "description": "- *Nom du service*: nom_du_service[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_de_telephone[text]\n- *Num\u00e9ro international*: numero_international[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone depuis l'\u00e9tranger\n- *Co\u00fbt de l'appel*: cout_de_l_appel[text]\n- *Horaires d'ouverture*: horaires_d_ouverture[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "049a3c93-cdce-4155-b988-ba711209db8c",
          "last_modified": "2016-01-26T13:52:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/049a3c93-cdce-4155-b988-ba711209db8c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:03:15.254000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/numeros-utiles-ratp/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:15.254000",
          "description": "- *Nom du service*: nom_du_service[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_de_telephone[text]\n- *Num\u00e9ro international*: numero_international[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone depuis l'\u00e9tranger\n- *Co\u00fbt de l'appel*: cout_de_l_appel[text]\n- *Horaires d'ouverture*: horaires_d_ouverture[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "58bf298e-2a02-4828-96ed-a9552757305c",
          "last_modified": "2016-01-26T13:52:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/58bf298e-2a02-4828-96ed-a9552757305c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:03:15.254000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/numeros-utiles-ratp/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "numeros-utiles-ratp",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "annuaire",
        "contacts",
        "deplacements-transports",
        "transports-en-commun"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Num\u00e9ros utiles RATP",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/numeros-utiles-ratp/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:05:56.178000",
      "deleted": null,
      "description": "Affectations d'autorisations de programme vot\u00e9es en commission permanente en faveur du logement locatif social (subvention d'investissement \u00e0 l'op\u00e9ration). Ce jeu concerne la cr\u00e9ation / r\u00e9habilitation de r\u00e9sidences pour \u00e9tudiants. Attention : la g\u00e9olocalisation est parfois impr\u00e9cise. \n\n**Pr\u00e9cisions** : \n\n  * Les noms de certains b\u00e9n\u00e9ficiaires ont \u00e9volu\u00e9s dans le temps et les saisies ne sont pas toujours identiques m\u00eame si, in fine, il s\u2019agit du m\u00eame op\u00e9rateur. \n  * Les donn\u00e9es portent sur des affectations d\u2019AP (Autorisations de Programme) et ne pr\u00e9supposent pas du versement des CP (Cr\u00e9dits de Paiement) qui rel\u00e8vent de l\u2019application du RBF (R\u00e8glement Budg\u00e9taire et Financier) et des donn\u00e9es transmises par chaque b\u00e9n\u00e9ficiaire. \n  * Certaines appellations sont propres \u00e0 la R\u00e9gion (PLUS mixit\u00e9, renouvellement, accroissement, etc.) \n\n\n\n**L\u00e9gende colonne \"Aide RIF\"** : \n\n\\- PLAI : Pr\u00eat locatif aid\u00e9 d'int\u00e9gration \n\n\\- PLUS : Pr\u00eat locatif \u00e0 usage social \n\n\\- PLS : Pr\u00eat locatif social",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:15:09.767507",
        "harvest:remote_id": "interventions-regionales-logement-locatif-social-etudiants-2004-2009",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-etudiants-2004-2009/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595919e4a3a7291dd09c80d6",
      "last_modified": "2017-11-27T06:15:09.771000",
      "last_update": "2017-11-27T06:15:09.766000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/interventions-regionales-en-faveur-du-logement-locatif-social-creation-et-rehabilitation-residences-pour-etudiants-aide-a-loperation-2004-a-2009/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *Logement*: logement[int]\n- *Convention*: convention[text]\n- *Places*: places[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Obs1*: obs1[text]\n- *Obs2*: obs2[text]\n- *Type*: type[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f3109a6d-a0f4-480a-8aa0-4dd6792809fc",
          "last_modified": "2014-06-13T08:03:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3109a6d-a0f4-480a-8aa0-4dd6792809fc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-etudiants-2004-2009/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *Logement*: logement[int]\n- *Convention*: convention[text]\n- *Places*: places[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Obs1*: obs1[text]\n- *Obs2*: obs2[text]\n- *Type*: type[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1791d17b-3864-480f-9701-81cc24b62305",
          "last_modified": "2014-06-13T08:03:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1791d17b-3864-480f-9701-81cc24b62305",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-etudiants-2004-2009/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *Logement*: logement[int]\n- *Convention*: convention[text]\n- *Places*: places[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Obs1*: obs1[text]\n- *Obs2*: obs2[text]\n- *Type*: type[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f4404c20-1f49-4dd6-b2db-cb2804f90e52",
          "last_modified": "2014-06-13T08:03:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f4404c20-1f49-4dd6-b2db-cb2804f90e52",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-etudiants-2004-2009/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *Logement*: logement[int]\n- *Convention*: convention[text]\n- *Places*: places[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Obs1*: obs1[text]\n- *Obs2*: obs2[text]\n- *Type*: type[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "9abb62fd-24c5-4360-8cf9-11f267303523",
          "last_modified": "2014-06-13T08:03:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9abb62fd-24c5-4360-8cf9-11f267303523",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:15:09.766000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-etudiants-2004-2009/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "interventions-regionales-en-faveur-du-logement-locatif-social-creation-et-rehabilitation-residences-pour-etudiants-aide-a-loperation-2004-a-2009",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aides",
        "hlm",
        "logement",
        "logement-sante-social",
        "logements-sociaux",
        "subventions"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Interventions r\u00e9gionales en faveur du logement locatif social (cr\u00e9ation et r\u00e9habilitation r\u00e9sidences pour \u00e9tudiants - aide \u00e0 l'op\u00e9ration) - 2004 \u00e0 2009",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/interventions-regionales-en-faveur-du-logement-locatif-social-creation-et-rehabilitation-residences-pour-etudiants-aide-a-loperation-2004-a-2009/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:21:06.762000",
      "deleted": null,
      "description": "Les sections des continuit\u00e9s \u00e9cologiques, coupures d'urbanisation, liaisons agricoles ou liaisons vertes localis\u00e9es sur sur la CDGT du SDRIF approuv\u00e9 par d\u00e9cret le 27 d\u00e9cembre 2013.\n\nQuatre types de donn\u00e9es lin\u00e9aires sont regroup\u00e9es ici (voir d\u00e9tail attribut), ce sont les parties des liaisons et continuit\u00e9s, de niveau r\u00e9gional, potentiellement les plus soumises \u00e0 la pression urbaine qui figurent dans cette couche. Les sections de continuit\u00e9s \u00e9cologiques sont compatibles, mais non exclusives, avec les informations du SRCE connues \u00e0 la date de r\u00e9alisation de cette couche. Cette donn\u00e9e a notamment pour but de r\u00e9pondre \u00e0 l'objectif de produire une information d'un niveau de pr\u00e9cision adapt\u00e9 \u00e0 une carte au 1/150000 qui doit \u00e9galement respecter le niveau de subsidiarit\u00e9 du document R\u00e9gional qu'est le SDRIF (se r\u00e9f\u00e9rer au fascicule \"Orientations r\u00e9glementaires et carte de destination g\u00e9n\u00e9rale des diff\u00e9rentes parties du territoire\" 27 d\u00e9cembre 2013). Des diff\u00e9rences peuvent appara\u00eetre entre ces donn\u00e9es et la carte officielle du SDRIF approuv\u00e9 par d\u00e9cret le 27 d\u00e9cembre 2013.\n\nCette donn\u00e9e r\u00e9alis\u00e9e sous la ma\u00eetrise d'ouvrage du CRIF ne saurait en aucun cas se substituer \u00e0 la carte papier r\u00e9glementaire au 1/150000 du SDRIF approuv\u00e9 que ce soit pour son interpr\u00e9tation ou son usage ult\u00e9rieur dans l'\u00e9laboration des documents d'urbanisme locaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:15:31.326306",
        "harvest:remote_id": "cdgt2013_continuiteliaison",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_continuiteliaison/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591d72a3a7291dd09c8142",
      "last_modified": "2017-11-27T06:15:31.328000",
      "last_update": "2017-11-27T06:15:31.325000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/continuite-liaison-cdgt-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *CODE*: code[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "705c65d5-b14e-46d0-ba56-60291da8b043",
          "last_modified": "2014-07-29T08:44:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/705c65d5-b14e-46d0-ba56-60291da8b043",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_continuiteliaison/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *CODE*: code[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4a9e6914-1ee9-4fcd-96a2-4899ef258201",
          "last_modified": "2014-07-29T08:44:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4a9e6914-1ee9-4fcd-96a2-4899ef258201",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_continuiteliaison/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *CODE*: code[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bff8bf54-4c8b-4cba-bad0-60862b8a7c69",
          "last_modified": "2014-07-29T08:44:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bff8bf54-4c8b-4cba-bad0-60862b8a7c69",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_continuiteliaison/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[double]\n- *CODE*: code[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "74f7801c-f10c-475f-9f6a-87017dd33c18",
          "last_modified": "2014-07-29T08:44:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/74f7801c-f10c-475f-9f6a-87017dd33c18",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:15:31.325000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_continuiteliaison/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "continuite-liaison-cdgt-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement",
        "amenagement-du-territoire",
        "planification",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Continuit\u00e9 liaison (CDGT 2013)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/continuite-liaison-cdgt-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:45:28.785000",
      "deleted": null,
      "description": "Fichier des listes et des candidats en \u00cele-de-France",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:15:56.872859",
        "harvest:remote_id": "elections-europeennes-2014-listes-et-candidats",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/elections-europeennes-2014-fichier-des-listes-et-des-candidats",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-europeennes-2014-listes-et-candidats/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591518a3a7291dd09c803a",
      "last_modified": "2017-11-27T06:15:56.877000",
      "last_update": "2017-11-27T06:15:56.872000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-europeennes-2014-listes-et-candidats/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:56.871000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[text]\n- *Code de la circ.europ.*: code_de_la_circ_europ[int]\n- *Libell\u00e9 de la circ.europ.*: libelle_de_la_circ_europ[text]\n- *N\u00b0 Panneau Liste*: ndeg_panneau_liste[int]\n- *Code D\u00e9p\u00f4t*: code_depot[int]\n- *Libell\u00e9 abr\u00e9g\u00e9 liste*: libelle_abrege_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste[text]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste[text]\n- *T\u00eate de Liste*: tete_de_liste[text]\n- *N\u00b0 d'ordre dans la liste*: ndeg_d_ordre_dans_la_liste[int]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Pr\u00e9nom*: prenom[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6876619b-2a38-4ba2-91df-01f13055dddf",
          "last_modified": "2014-05-06T12:31:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6876619b-2a38-4ba2-91df-01f13055dddf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:15:56.871000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-europeennes-2014-listes-et-candidats/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:56.872000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[text]\n- *Code de la circ.europ.*: code_de_la_circ_europ[int]\n- *Libell\u00e9 de la circ.europ.*: libelle_de_la_circ_europ[text]\n- *N\u00b0 Panneau Liste*: ndeg_panneau_liste[int]\n- *Code D\u00e9p\u00f4t*: code_depot[int]\n- *Libell\u00e9 abr\u00e9g\u00e9 liste*: libelle_abrege_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste[text]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste[text]\n- *T\u00eate de Liste*: tete_de_liste[text]\n- *N\u00b0 d'ordre dans la liste*: ndeg_d_ordre_dans_la_liste[int]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Pr\u00e9nom*: prenom[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7eb14ef9-d5fa-49a6-972c-6603e655071a",
          "last_modified": "2014-05-06T12:31:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7eb14ef9-d5fa-49a6-972c-6603e655071a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:15:56.872000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-europeennes-2014-listes-et-candidats/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "elections-europeennes-2014-listes-et-candidats",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "candidats",
        "election",
        "europe",
        "europeennes",
        "listes",
        "ue",
        "vie-sociale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9lections europ\u00e9ennes 2014 - Listes et candidats",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-europeennes-2014-listes-et-candidats/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:05:53.588000",
      "deleted": null,
      "description": "Affectations d'autorisations de programme vot\u00e9es en commission permanente en faveur du logement locatif social (subvention d'investissement \u00e0 l'op\u00e9ration). Ce jeu concerne l'offre nouvelle.\u00a0Attention : la g\u00e9olocalisation est parfois impr\u00e9cise. \n\n**Pr\u00e9cisions** : \n\n  * Les noms de certains b\u00e9n\u00e9ficiaires ont \u00e9volu\u00e9s dans le temps et les saisies ne sont pas toujours identiques m\u00eame si, in fine, il s\u2019agit du m\u00eame op\u00e9rateur. \n  * Les donn\u00e9es portent sur des affectations d\u2019AP (Autorisations de Programme)\u00a0et\u00a0ne pr\u00e9supposent pas du versement des CP (Cr\u00e9dits de Paiement)\u00a0qui rel\u00e8vent de l\u2019application du RBF (R\u00e8glement Budg\u00e9taire et Financier) et des donn\u00e9es transmises par chaque b\u00e9n\u00e9ficiaire. \n  * Certaines appellations sont propres \u00e0 la R\u00e9gion (PLUS mixit\u00e9, renouvellement, accroissement, etc.) \n\n\n\n**L\u00e9gende colonne \"Aide RIF\"** : \n\n\\- PLAI :\u00a0Pr\u00eat locatif aid\u00e9 d'int\u00e9gration \n\n\\- PLUS : Pr\u00eat locatif \u00e0 usage social \n\n\\- PLS : Pr\u00eat locatif social \n\n\\- PLUS mixit\u00e9 :\u00a0Pr\u00eat locatif \u00e0 usage social (mixit\u00e9) \n\n\\- PLUS-CD :\u00a0Pr\u00eat locatif \u00e0 usage social-Construction D\u00e9molition \n\n-\u00a0PLUS accroissement :\u00a0Pr\u00eat locatif \u00e0 usage social accroissement \n\n\\- PLUS renouvellement :\u00a0Pr\u00eat locatif \u00e0 usage social renouvellement",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:14:57.661686",
        "harvest:remote_id": "interventions-regionales-logement-locatif-social-offre-nouvelle-2004-2009",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-offre-nouvelle-2004-2009/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595919e1a3a7291dcf9c80f8",
      "last_modified": "2017-11-27T06:14:57.663000",
      "last_update": "2017-11-27T06:14:57.661000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/interventions-regionales-en-faveur-du-logement-locatif-social-offre-nouvelle-aide-a-loperation-2004-a-2009/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:57.660000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Logements*: logements[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Aide RIF*: aide_rif[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9f67d386-95a1-4450-ba04-042e58282c1c",
          "last_modified": "2014-06-13T07:51:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9f67d386-95a1-4450-ba04-042e58282c1c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:14:57.660000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-offre-nouvelle-2004-2009/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:57.660000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Logements*: logements[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Aide RIF*: aide_rif[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6941aba7-c294-4f46-ae4a-f4c5a373763e",
          "last_modified": "2014-06-13T07:51:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6941aba7-c294-4f46-ae4a-f4c5a373763e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:14:57.660000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-offre-nouvelle-2004-2009/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:57.660000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Logements*: logements[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Aide RIF*: aide_rif[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "696ebe1c-a1f3-4fe8-b5d8-5ca72552c9bf",
          "last_modified": "2014-06-13T07:51:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/696ebe1c-a1f3-4fe8-b5d8-5ca72552c9bf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:14:57.660000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-offre-nouvelle-2004-2009/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:57.661000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Logements*: logements[int]\n- *Subvention*: subvention[int]\n- *Aide RIF*: aide_rif[text]\n- *WGS84*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "f814ed33-10fa-4329-8098-7d4d09024ecf",
          "last_modified": "2014-06-13T07:51:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f814ed33-10fa-4329-8098-7d4d09024ecf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:14:57.661000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/interventions-regionales-logement-locatif-social-offre-nouvelle-2004-2009/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "interventions-regionales-en-faveur-du-logement-locatif-social-offre-nouvelle-aide-a-loperation-2004-a-2009",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aides",
        "hlm",
        "logement",
        "logement-sante-social",
        "logements-sociaux",
        "subvention"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Interventions r\u00e9gionales en faveur du logement locatif social (offre nouvelle - aide \u00e0 l'op\u00e9ration) - 2004 \u00e0 2009",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/interventions-regionales-en-faveur-du-logement-locatif-social-offre-nouvelle-aide-a-loperation-2004-a-2009/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:02:59.631000",
      "deleted": null,
      "description": "Projet d'am\u00e9nagement fluvial localis\u00e9 sur la CDGT du SDRIF approuv\u00e9 par d\u00e9cret le 27 d\u00e9cembre 2013 (CDGT : carte de destination g\u00e9n\u00e9rale des diff\u00e9rentes parties du territoire).\n\nPrincipe de liaison pouvant permettre la r\u00e9alisation d'un am\u00e9nagement fluvial. Cette donn\u00e9e a notamment pour but de r\u00e9pondre \u00e0 l'objectif de produire une information d'un niveau de pr\u00e9cision adapt\u00e9 \u00e0 une carte au 1/150000 qui doit \u00e9galement respecter le niveau de subsidiarit\u00e9 du document R\u00e9gional qu'est le SDRIF (se r\u00e9f\u00e9rer au fascicule \"Orientations r\u00e9glementaires et carte de destination g\u00e9n\u00e9rale des diff\u00e9rentes parties du territoire\" 27 d\u00e9cembre 2013). Des diff\u00e9rences peuvent appara\u00eetre entre ces donn\u00e9es et la carte officielle du SDRIF approuv\u00e9 par d\u00e9cret le 27 d\u00e9cembre 2013.\n\nCette donn\u00e9e r\u00e9alis\u00e9e sous la ma\u00eetrise d'ouvrage du CRIF ne saurait en aucun cas se substituer \u00e0 la carte papier r\u00e9glementaire au 1/150000 du SDRIF approuv\u00e9 que ce soit pour son interpr\u00e9tation ou son usage ult\u00e9rieur dans l'\u00e9laboration des documents d'urbanisme locaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:15:09.114242",
        "harvest:remote_id": "cdgt2013_amenagement_fluvial",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_amenagement_fluvial/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591933a3a7291dcf9c80e6",
      "last_modified": "2017-11-27T06:15:09.116000",
      "last_update": "2017-11-27T06:15:09.113000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/amenagement-fluvial-cdgt-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Id*: id[int]\n- *Nom_Projet*: nom_projet[text]\n- *T_PL*: t_pl[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dfca3bdc-5775-4042-8b92-137dbfc9fba6",
          "last_modified": "2014-07-30T14:18:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dfca3bdc-5775-4042-8b92-137dbfc9fba6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_amenagement_fluvial/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Id*: id[int]\n- *Nom_Projet*: nom_projet[text]\n- *T_PL*: t_pl[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9c2fd137-c327-41dc-ad55-718b9f479596",
          "last_modified": "2014-07-30T14:18:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9c2fd137-c327-41dc-ad55-718b9f479596",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_amenagement_fluvial/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Id*: id[int]\n- *Nom_Projet*: nom_projet[text]\n- *T_PL*: t_pl[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "84eeea9a-65de-4423-909e-b37aad64e7b9",
          "last_modified": "2014-07-30T14:18:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/84eeea9a-65de-4423-909e-b37aad64e7b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_amenagement_fluvial/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Id*: id[int]\n- *Nom_Projet*: nom_projet[text]\n- *T_PL*: t_pl[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "dea36063-6508-4e16-88a0-bfcb25b28b55",
          "last_modified": "2014-07-30T14:18:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dea36063-6508-4e16-88a0-bfcb25b28b55",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:15:09.113000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_amenagement_fluvial/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "amenagement-fluvial-cdgt-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement",
        "amenagement-du-territoire",
        "construction",
        "planification",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Am\u00e9nagement fluvial (CDGT 2013)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/amenagement-fluvial-cdgt-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:17:32.340000",
      "deleted": null,
      "description": "Les points d'int\u00e9r\u00eat g\u00e9olocalis\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux:\n\n  * Administrations, bureaux de poste, cimeti\u00e8res, secours\n  * Education (\u00e9coles maternelles et \u00e9l\u00e9mentaires, coll\u00e8ges, lyc\u00e9es...)\n  * Cadre de vie (aires de jeux, arbres remarquables, conteneurs \u00e0 verre, jardins, parcs, squares...)\n  * H\u00f4tels et chambres d'h\u00f4tes\n  * Petite enfance (cr\u00e8ches, haltes-garderies...)\n  * Sant\u00e9 (h\u00f4pitaux, cliniques, d\u00e9fibrillateurs, PMI, pharmacies...)\n  * Seniors (h\u00e9bergement, services...)\n  * Les \u00e9quipements sportifs\n  * Transports (Autolib', location automobile, m\u00e9tro, parkings 2 roues, parkings voitures en sous-sol, RER C, Tramway T2, V\u00e9lib')\n  * Culture et loisirs (cin\u00e9ma, m\u00e9diath\u00e8ques, musique, tourisme, scultures de m\u00e9tal...)\n  * Tous commerces\n  * Entreprises TIC de + de 50 salari\u00e9s",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:16:21.531285",
        "harvest:remote_id": "points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/points-d-interet-poi",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591c9ca3a7291dcf9c814f",
      "last_modified": "2017-11-27T06:16:21.533000",
      "last_update": "2017-11-27T06:16:21.529000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:21.528000",
          "description": "- *Titre*: titre[text]\n- *Favoris*: favoris[text]\n- *Cat\u00e9gorie1*: categorie1[text]\n- *Cat\u00e9gorie2*: categorie2[text]\n- *Cat\u00e9gorie3*: categorie3[text]\n- *Cat\u00e9gorie4*: categorie4[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Email*: email[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *Latitude*: latitude[double]\n- *Longitude*: longitude[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f3a8d746-f47c-427c-ba72-cbdae41f51fa",
          "last_modified": "2014-03-20T23:59:49",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3a8d746-f47c-427c-ba72-cbdae41f51fa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:16:21.528000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:21.528000",
          "description": "- *Titre*: titre[text]\n- *Favoris*: favoris[text]\n- *Cat\u00e9gorie1*: categorie1[text]\n- *Cat\u00e9gorie2*: categorie2[text]\n- *Cat\u00e9gorie3*: categorie3[text]\n- *Cat\u00e9gorie4*: categorie4[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Email*: email[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *Latitude*: latitude[double]\n- *Longitude*: longitude[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a02ed123-8195-44bb-af37-f1feaeaca9ef",
          "last_modified": "2014-03-20T23:59:49",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a02ed123-8195-44bb-af37-f1feaeaca9ef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:16:21.529000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:21.529000",
          "description": "- *Titre*: titre[text]\n- *Favoris*: favoris[text]\n- *Cat\u00e9gorie1*: categorie1[text]\n- *Cat\u00e9gorie2*: categorie2[text]\n- *Cat\u00e9gorie3*: categorie3[text]\n- *Cat\u00e9gorie4*: categorie4[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Email*: email[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *Latitude*: latitude[double]\n- *Longitude*: longitude[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bb206512-42dc-437f-a72c-a8e770f87893",
          "last_modified": "2014-03-20T23:59:49",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bb206512-42dc-437f-a72c-a8e770f87893",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:16:21.529000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:21.529000",
          "description": "- *Titre*: titre[text]\n- *Favoris*: favoris[text]\n- *Cat\u00e9gorie1*: categorie1[text]\n- *Cat\u00e9gorie2*: categorie2[text]\n- *Cat\u00e9gorie3*: categorie3[text]\n- *Cat\u00e9gorie4*: categorie4[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Email*: email[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n- *Latitude*: latitude[double]\n- *Longitude*: longitude[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "adca02bc-ba30-42e7-9692-9a8aff3e0bcf",
          "last_modified": "2014-03-20T23:59:49",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/adca02bc-ba30-42e7-9692-9a8aff3e0bcf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:16:21.529000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "college",
        "commerce",
        "ecoles",
        "entreprises",
        "equipement-culturel",
        "equipements-sportifs",
        "geolocalisation",
        "loisirs",
        "lycees",
        "services-publics",
        "transports-en-commun",
        "velo",
        "vie-urbaine"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Points d'int\u00e9r\u00eat de la ville d'Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/points-dinteret-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:56:30.827000",
      "deleted": null,
      "description": "Recensement non exhaustif des librairies franciliennes : surfaces, nombre de r\u00e9f\u00e9rences et labels \"Librairie ind\u00e9pendante de r\u00e9f\u00e9rence\" (LiR) et \"librairie de r\u00e9f\u00e9rence\" (LR).\n\nIl inclut l'ensemble des librairies labellis\u00e9es par le minist\u00e8re de la culture en 2012 et 2013 : LiR (Librairie ind\u00e9pendante de r\u00e9f\u00e9rence) et LR (librairie de r\u00e9f\u00e9rence). Donn\u00e9es sur les surfaces et nombre de r\u00e9f\u00e9rences.\n\nLa mention \"En cours\" dans la colonne \"Actualisation\" signifie que la donn\u00e9e est en cours de validation sur la base de l'ancien recensement.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:16:05.392380",
        "harvest:remote_id": "librairies-en-ile-de-france0",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/librairies-en-ile-de-france0/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595917aea3a7291dcf9c80b8",
      "last_modified": "2017-11-27T06:16:05.397000",
      "last_update": "2017-11-27T06:16:05.391000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/librairies-en-ile-de-france/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "description": "- *Nom*: nom_structure[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *D\u00e9partement*: code_departement[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *url_site_web*: url_site_web[text]\n- *surface_totale*: surface_totale[int]\n- *nbr_reference*: nbr_reference[int]\n- *label_01*: label_01[text]\n- *label_02*: label_02[text]\n- *asso_1*: asso_1[text]\n- *asso_2*: asso_2[text]\n- *asso_3*: asso_3[text]\n- *asso_4*: asso_4[text]\n- *asso_5*: asso_5[text]\n- *asso_6*: asso_6[text]\n- *Actualisation*: actualisation[text]\n- *wgs*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f2f97d53-80bc-4033-8be8-9b2127457822",
          "last_modified": "2014-03-18T09:10:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f2f97d53-80bc-4033-8be8-9b2127457822",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/librairies-en-ile-de-france0/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "description": "- *Nom*: nom_structure[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *D\u00e9partement*: code_departement[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *url_site_web*: url_site_web[text]\n- *surface_totale*: surface_totale[int]\n- *nbr_reference*: nbr_reference[int]\n- *label_01*: label_01[text]\n- *label_02*: label_02[text]\n- *asso_1*: asso_1[text]\n- *asso_2*: asso_2[text]\n- *asso_3*: asso_3[text]\n- *asso_4*: asso_4[text]\n- *asso_5*: asso_5[text]\n- *asso_6*: asso_6[text]\n- *Actualisation*: actualisation[text]\n- *wgs*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "365c94f5-1b09-461e-8d72-008b0398e0d1",
          "last_modified": "2014-03-18T09:10:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/365c94f5-1b09-461e-8d72-008b0398e0d1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/librairies-en-ile-de-france0/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "description": "- *Nom*: nom_structure[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *D\u00e9partement*: code_departement[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *url_site_web*: url_site_web[text]\n- *surface_totale*: surface_totale[int]\n- *nbr_reference*: nbr_reference[int]\n- *label_01*: label_01[text]\n- *label_02*: label_02[text]\n- *asso_1*: asso_1[text]\n- *asso_2*: asso_2[text]\n- *asso_3*: asso_3[text]\n- *asso_4*: asso_4[text]\n- *asso_5*: asso_5[text]\n- *asso_6*: asso_6[text]\n- *Actualisation*: actualisation[text]\n- *wgs*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3623a777-b314-423c-a085-0b5f01a72ef9",
          "last_modified": "2014-03-18T09:10:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3623a777-b314-423c-a085-0b5f01a72ef9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/librairies-en-ile-de-france0/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "description": "- *Nom*: nom_structure[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *D\u00e9partement*: code_departement[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *url_site_web*: url_site_web[text]\n- *surface_totale*: surface_totale[int]\n- *nbr_reference*: nbr_reference[int]\n- *label_01*: label_01[text]\n- *label_02*: label_02[text]\n- *asso_1*: asso_1[text]\n- *asso_2*: asso_2[text]\n- *asso_3*: asso_3[text]\n- *asso_4*: asso_4[text]\n- *asso_5*: asso_5[text]\n- *asso_6*: asso_6[text]\n- *Actualisation*: actualisation[text]\n- *wgs*: wgs[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "70f970be-873a-4d72-a6d8-0ba5c38a5c03",
          "last_modified": "2014-03-18T09:10:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/70f970be-873a-4d72-a6d8-0ba5c38a5c03",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:16:05.391000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/librairies-en-ile-de-france0/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "librairies-en-ile-de-france",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commerce",
        "geolocalisation",
        "lecture",
        "librairies",
        "litterature",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Librairies en \u00cele-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/librairies-en-ile-de-france/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:01:56.915000",
      "deleted": null,
      "description": "Les 172 organisations li\u00e9es aux missions locales franciliennes et les communes de rattachement.\n\n **Attention** : un jeune d'une commune doit s'adresser au si\u00e8ge (ou site pour Paris) de la mission locale attitr\u00e9e uniquement, il est ensuite redirig\u00e9 vers une antenne, ou non, selon son profil ou les sp\u00e9cificit\u00e9s du territoire.\n\n **En pi\u00e8ce jointe figure le fichier \"Territoires\" qui comprend la liste des communes d'\u00cele-de-France ainsi que leur mission locale de rattachement** :\u00a0\n\nL'\u00cele-de-France compte 1300 communes (Paris se compte par arrondissement et compte donc 20 communes).\u00a0Toutes les communes sont couvertes par une seule Mission locale (Si\u00e8ge ou Site uniquement).\u00a0Pour rechercher \u00e0 quelle Mission locale se rattache une commune, filtrer sur le code commune ou le nom de la commune.\u00a0Pour rechercher les communes rattach\u00e9es \u00e0 une Mission locale, filtrer sur l'ID CRM (ou ID P3) ou le nom de la Mission locale.\n\n* * *\n\nIl existe **5 statuts** :\n\nSi\u00e8ge| Les si\u00e8ges sont les Missions locales.  \n---|---  \nAntenne| Une antenne d\u00e9pend d'un si\u00e8ge, un si\u00e8ge peut avoir aucune ou plusieurs antennes.  \nSite| Les sites sont situ\u00e9s \u00e0 Paris.  \nARML| Il s'agit de l'Association R\u00e9gionale des Missions locales.  \n  \n **  \nListe des champs  \n  \n  \n  \n** **:** **  \n**\n\n**ID CRM Organisation** |  Il s'agit d'un identifiant unique, c'est le m\u00eame que celui utiliser dans le CRM.   \n---|---  \nToutes les organisations recenc\u00e9es dans ce document poss\u00e8dent un ID CRM.  \n**ID P3 Organisation** |  Il s'agit d'un identifiant unique issu de Parcours3. Seuls les si\u00e8ges poss\u00e8dent un ID P3.  \n**Type Organisation** |  Il s'agit des 5 types d'organisations.  \n**ID CRM Si\u00e8ge** |  Il s'agit de l'ID CRM du si\u00e8ge, valable uniquement pour les antennes (permet de lier les si\u00e8ges et les antennes entre elles).  \n**Nom de l'organisation** |  C'est le nom de l'organisation. Il est toujours pr\u00e9cis\u00e9 s'il s'agit d'une antenne ou d'un site dans le nom.  \n**Adresse**  \n**Compl\u00e9ment d'adresse 1**  \n**Compl\u00e9ment d'adresse 2** |  Adresse compl\u00e8te  \n**Code postal**  \n**Ville**  \n**D\u00e9partement** |  C'est le num\u00e9ro de d\u00e9partement.  \n**Geocode1** |  Latitude  \n**Geocode2** |  Longitude",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:16:53.461333",
        "harvest:remote_id": "missions-locales",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/missions-locales/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595918f4a3a7291dd09c80bc",
      "last_modified": "2017-11-27T06:16:53.465000",
      "last_update": "2017-11-27T06:16:53.460000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-missions-locales/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "description": "- *ID CRM Organisation*: id_crm_organisation[double]\n- *ID P3 Organisation*: id_p3_organisation[double]\n- *Type Organisation*: type_organisation[text]\n- *ID CRM Si\u00e8ge*: id_crm_siege[double]\n- *Nom de l'organisation*: nom_de_l_organisation[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 1*: complement_d_adresse_1[double]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 2*: complement_d_adresse_2[double]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8ac6efdb-f098-4187-85c4-766dcfae9800",
          "last_modified": "2014-08-13T13:34:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8ac6efdb-f098-4187-85c4-766dcfae9800",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/missions-locales/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "description": "- *ID CRM Organisation*: id_crm_organisation[double]\n- *ID P3 Organisation*: id_p3_organisation[double]\n- *Type Organisation*: type_organisation[text]\n- *ID CRM Si\u00e8ge*: id_crm_siege[double]\n- *Nom de l'organisation*: nom_de_l_organisation[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 1*: complement_d_adresse_1[double]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 2*: complement_d_adresse_2[double]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "968050fe-9db9-4814-bc78-d54fb7b59548",
          "last_modified": "2014-08-13T13:34:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/968050fe-9db9-4814-bc78-d54fb7b59548",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/missions-locales/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "description": "- *ID CRM Organisation*: id_crm_organisation[double]\n- *ID P3 Organisation*: id_p3_organisation[double]\n- *Type Organisation*: type_organisation[text]\n- *ID CRM Si\u00e8ge*: id_crm_siege[double]\n- *Nom de l'organisation*: nom_de_l_organisation[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 1*: complement_d_adresse_1[double]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 2*: complement_d_adresse_2[double]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "47806906-ed17-4ffa-8edf-5eb524a07776",
          "last_modified": "2014-08-13T13:34:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/47806906-ed17-4ffa-8edf-5eb524a07776",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/missions-locales/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "description": "- *ID CRM Organisation*: id_crm_organisation[double]\n- *ID P3 Organisation*: id_p3_organisation[double]\n- *Type Organisation*: type_organisation[text]\n- *ID CRM Si\u00e8ge*: id_crm_siege[double]\n- *Nom de l'organisation*: nom_de_l_organisation[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 1*: complement_d_adresse_1[double]\n- *Compl\u00e9ment d'adresse 2*: complement_d_adresse_2[double]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "025d72ec-22cb-4f76-ac89-5ff6eeda43e6",
          "last_modified": "2014-08-13T13:34:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/025d72ec-22cb-4f76-ac89-5ff6eeda43e6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:16:53.460000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/missions-locales/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-missions-locales",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "emploi",
        "geolocalisation",
        "jeune",
        "jeunesse",
        "job",
        "travail"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les missions locales",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-missions-locales/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:57:04.991000",
      "deleted": null,
      "description": "Le fichier des voies et lieux-dits ou fichier FANTOIR recense par commune :\n\n  * les voies ;\n  * les lieux-dits ;\n  * les ensembles immobiliers ;\n  * les pseudo-voies.\n\n\n\nIl est constitu\u00e9 de l\u2019ensemble des r\u00e9f\u00e9rences topographiques qu\u2019elles soient annul\u00e9es ou actives.\n\nCette extraction r\u00e9pertorie pour commune de Seine-Saint-Denis le nom des lieux-dits et des voies, y compris celles situ\u00e9es dans les lotissements et les copropri\u00e9t\u00e9s. (Source : Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances / 20 nov. 2013)\n\n **Structure des donn\u00e9es**\n\n  * CODE_DEPARTEMENT\n  * CODE_DIRECTION\n  * LIBELLE_DIRECTION\n  * CODE_COMMUNE\n  * CODE_INSEE\n  * LIBELLE_COMMUNE\n  * TYPE_COMMUNE N=rurale / R=recens\u00e9e\n  * CARACTERE_POPULATION blanc si <3000 habitants, * sinon\n  * POPULATION_REELLE\n  * ID_VOIE identifiant de la voie dans la commune\n  * CLE_RIVOLI\n  * NATURE_VOIE all\u00e9e, boulevard, rue, etc.\n  * LIB_VOIE libell\u00e9 de la voie\n  * CARACTERE_VOIE 1=priv\u00e9e / 0=publique\n  * CARACTERE_ANNULATION O=sans transfert / Q=avec\n  * DATE_ANNULATION\n  * DATE_CREA_ARTICLE Date de cr\u00e9ation de l'article\n  * CODE_ID_MAJIC code identifiant MAJIC de la voie\n  * TYPE_VOIE 1=voie / 2=ensemble immobilier / 3=lieu-dit / 4=pseudo-voie / 5=voie provisoire\n  * CARACTERE_LIEU-DIT 1=lieu-dit b\u00e2ti / 0 sinon\n  * ALPHAB Dernier mot enti\u00e8rement alphab\u00e9tique du libell\u00e9 de la voie",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:14:25.975597",
        "harvest:remote_id": "fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-saint-denis",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-saint-denis/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595917d1a3a7291dcf9c80bb",
      "last_modified": "2017-11-27T06:14:25.979000",
      "last_update": "2017-11-27T06:14:25.974000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-saint-denis/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:25.973000",
          "description": "- *CODE_DEPARTEMENT*: code_departement[int]\n- *CODE_DIR*: code_dir[int]\n- *LIB_DIR*: lib_dir[text]\n- *CODE_COMMUNE*: code_commune[int]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[int]\n- *LIB_COMMUNE*: lib_commune[text]\n- *TYPE_COMMUNE*: type_commune[text]\n- *CARACTERE_POPULATION*: caractere_population[text]\n- *POP_REELLE*: pop_reelle[int]\n- *ID_VOIE*: id_voie[text]\n- *CLE_RIVOLI*: cle_rivoli[text]\n- *NATURE_VOIE*: nature_voie[text]\n- *LIB_VOIE*: lib_voie[text]\n- *CARACTERE_VOIE*: caractere_voie[int]\n- *CARACTERE_ANNULATION*: caractere_annulation[text]\n- *DATE_ANNULATION*: date_annulation[int]\n- *DATE_CREA_ARTICLE*: date_crea_article[int]\n- *CODE_ID_MAJIC*: code_id_majic[int]\n- *TYPE_VOIE*: type_voie[int]\n- *CARACTERE_LIEU-DIT*: caractere_lieu_dit[int]\n- *ALPHAB*: alphab[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a7b45dfb-a042-4b7f-a8f9-ba3b01bf25d6",
          "last_modified": "2014-03-09T14:54:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a7b45dfb-a042-4b7f-a8f9-ba3b01bf25d6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:14:25.973000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-saint-denis/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:25.974000",
          "description": "- *CODE_DEPARTEMENT*: code_departement[int]\n- *CODE_DIR*: code_dir[int]\n- *LIB_DIR*: lib_dir[text]\n- *CODE_COMMUNE*: code_commune[int]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[int]\n- *LIB_COMMUNE*: lib_commune[text]\n- *TYPE_COMMUNE*: type_commune[text]\n- *CARACTERE_POPULATION*: caractere_population[text]\n- *POP_REELLE*: pop_reelle[int]\n- *ID_VOIE*: id_voie[text]\n- *CLE_RIVOLI*: cle_rivoli[text]\n- *NATURE_VOIE*: nature_voie[text]\n- *LIB_VOIE*: lib_voie[text]\n- *CARACTERE_VOIE*: caractere_voie[int]\n- *CARACTERE_ANNULATION*: caractere_annulation[text]\n- *DATE_ANNULATION*: date_annulation[int]\n- *DATE_CREA_ARTICLE*: date_crea_article[int]\n- *CODE_ID_MAJIC*: code_id_majic[int]\n- *TYPE_VOIE*: type_voie[int]\n- *CARACTERE_LIEU-DIT*: caractere_lieu_dit[int]\n- *ALPHAB*: alphab[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3c28123a-489d-41be-a62c-1e39e09116df",
          "last_modified": "2014-03-09T14:54:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3c28123a-489d-41be-a62c-1e39e09116df",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:14:25.974000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-saint-denis/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-saint-denis",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "communes",
        "fantoir"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Fichier FANTOIR des voies et lieux-dits 2013 - Seine-Saint-Denis",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/fichier-fantoir-des-voies-et-lieux-dits-2013-seine-saint-denis/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:56:02.374000",
      "deleted": null,
      "description": "Voirie surfacique inventori\u00e9e par les agents de la Direction de l\u2019Am\u00e9nagement et de la Gestion de l\u2019AEV par relev\u00e9 GPS.\n\nL\u00e9gende des colonnes :\n\n_Nom de champs_ | _Libell\u00e9_ | _Type_ | _Commentaires_  \n---|---|---|---  \nNATUR_PARK | Nature de la voirie surfacique | Texte (25) | Nature de la voirie surfacique (liste d\u00e9roulante) : \n\nenherb\u00e9\n\n\u00e0 rev\u00eatement bitumeux (bicouche, enrob\u00e9\u2026)\n\nempierr\u00e9e (non ferm\u00e9e*, granulom\u00e9trie sup\u00e9rieur ou \u00e9gale \u00e0 20 mm)\n\nstabilis\u00e9e (ferm\u00e9e*, granulom\u00e9trie inf\u00e9rieure \u00e0 20mm)\n\nterrain naturel\n\nsable \n\nm\u00e9lange terre-pierre\n\nautre (liant \u00e9cologique, everpack\u2026)\n\n_* le terme ferm\u00e9 d\u00e9signe le fait de compl\u00e9ter le substrat principal par une couche de finition_  \n  \nNOM_PARK | nom de la voirie surfacique | Texte (50) | Nom de la voirie surfacique  \nETAT_REVET | \u00e9tat rev\u00eatement | Texte (10) | Etat du rev\u00eatement de la voirie surfacique (liste d\u00e9roulante) : \n\nbon\n\nmoyen\n\nmauvais  \n  \nTYPE_PARK | Type de voirie surfacique | Texte (20) | Type de voirie surfacique (liste d\u00e9roulante) : \n\ncarrefour\n\nparking\n\nplace de d\u00e9pot  \n  \nREMARQUE | Remarque | Texte (150) | Remarque  \nDATE_ | date de saisie | Date | Date du relev\u00e9 GPS (jj/mm/aaaa)  \nOPERATEUR | op\u00e9rateur | Texte (5) | Nom de l\u2019op\u00e9rateur de saisie GPS (liste d\u00e9roulante proposant les agents de l\u2019AEV sous la forme \u00ab pnom \u00bb)  \nSHAPE.AREA | surface (m\u00b2) | Auto | Surface en m\u00b2 de l\u2019entit\u00e9  \nSHAPE.LEN | p\u00e9rim\u00e8tre (m) | Auto | P\u00e9rim\u00e8tre en m\u00e8tre de l\u2019entit\u00e9",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:14:16.963576",
        "harvest:remote_id": "voirie-surfacique-inventoriee-2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/voirie-surfacique-inventoriee-2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591792a3a7291dcf9c80b4",
      "last_modified": "2017-11-27T06:14:16.968000",
      "last_update": "2017-11-27T06:14:16.962000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/voirie-surfacique-inventoriee-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:16.961000",
          "description": "- *NATUR_PARK*: natur_park[text]\n- *NOM_PARK*: nom_park[text]\n- *ETAT_REVET*: etat_revet[text]\n- *TYPE_PARK*: type_park[text]\n- *DATE_*: date[datetime]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *PUBLIQUE*: publique[text]\n- *IDENT*: ident[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ecfdc33a-5b39-4655-91ef-fcb078aa6211",
          "last_modified": "2014-03-27T09:25:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ecfdc33a-5b39-4655-91ef-fcb078aa6211",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:14:16.961000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/voirie-surfacique-inventoriee-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:16.961000",
          "description": "- *NATUR_PARK*: natur_park[text]\n- *NOM_PARK*: nom_park[text]\n- *ETAT_REVET*: etat_revet[text]\n- *TYPE_PARK*: type_park[text]\n- *DATE_*: date[datetime]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *PUBLIQUE*: publique[text]\n- *IDENT*: ident[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "12a1b7b1-9c22-4410-bf6b-6566425c400d",
          "last_modified": "2014-03-27T09:25:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12a1b7b1-9c22-4410-bf6b-6566425c400d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:14:16.961000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/voirie-surfacique-inventoriee-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:16.962000",
          "description": "- *NATUR_PARK*: natur_park[text]\n- *NOM_PARK*: nom_park[text]\n- *ETAT_REVET*: etat_revet[text]\n- *TYPE_PARK*: type_park[text]\n- *DATE_*: date[datetime]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *PUBLIQUE*: publique[text]\n- *IDENT*: ident[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a5dd5821-0487-4109-aad6-b955c58e3bbe",
          "last_modified": "2014-03-27T09:25:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a5dd5821-0487-4109-aad6-b955c58e3bbe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:14:16.962000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/voirie-surfacique-inventoriee-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:14:16.962000",
          "description": "- *NATUR_PARK*: natur_park[text]\n- *NOM_PARK*: nom_park[text]\n- *ETAT_REVET*: etat_revet[text]\n- *TYPE_PARK*: type_park[text]\n- *DATE_*: date[datetime]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *PUBLIQUE*: publique[text]\n- *IDENT*: ident[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c39134f5-bc14-4aab-abf1-4c8997a8cccd",
          "last_modified": "2014-03-27T09:25:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c39134f5-bc14-4aab-abf1-4c8997a8cccd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:14:16.962000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/voirie-surfacique-inventoriee-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "voirie-surfacique-inventoriee-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cadre-de-vie-environnement",
        "environnement",
        "geolocalisation",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Voirie surfacique inventori\u00e9e - 2013",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/voirie-surfacique-inventoriee-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:56:38.643000",
      "deleted": null,
      "description": "Cette liste est compos\u00e9e des conservatoires class\u00e9s, des \u00e9coles de musique municipales ou priv\u00e9es, avec leurs adresses.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:16:18.277280",
        "harvest:remote_id": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595917b6a3a7291dd09c8094",
      "last_modified": "2017-11-27T06:16:18.279000",
      "last_update": "2017-11-27T06:16:18.276000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:18.275000",
          "description": "- *D\u00e9nomination sociale*: denomination_sociale[text]\n- *Rue 1*: rue_1[text]\n- *Rue 2*: rue_2[text]\n- *Rue 3*: rue_3[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Dep*: dep[int]\n- *T\u00e9l*: tel[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *lat-lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8345980c-75b8-4f63-bf83-ca6f34961f57",
          "last_modified": "2016-04-08T15:35:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8345980c-75b8-4f63-bf83-ca6f34961f57",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:16:18.275000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:18.275000",
          "description": "- *D\u00e9nomination sociale*: denomination_sociale[text]\n- *Rue 1*: rue_1[text]\n- *Rue 2*: rue_2[text]\n- *Rue 3*: rue_3[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Dep*: dep[int]\n- *T\u00e9l*: tel[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *lat-lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "21c2b11a-2c70-4af5-9280-b919d17eb2e7",
          "last_modified": "2016-04-08T15:35:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21c2b11a-2c70-4af5-9280-b919d17eb2e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:16:18.275000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:18.276000",
          "description": "- *D\u00e9nomination sociale*: denomination_sociale[text]\n- *Rue 1*: rue_1[text]\n- *Rue 2*: rue_2[text]\n- *Rue 3*: rue_3[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Dep*: dep[int]\n- *T\u00e9l*: tel[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *lat-lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "34b66ae0-f1f9-4d34-8ac4-06aa096f44b7",
          "last_modified": "2016-04-08T15:35:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/34b66ae0-f1f9-4d34-8ac4-06aa096f44b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:16:18.276000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:18.276000",
          "description": "- *D\u00e9nomination sociale*: denomination_sociale[text]\n- *Rue 1*: rue_1[text]\n- *Rue 2*: rue_2[text]\n- *Rue 3*: rue_3[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Dep*: dep[int]\n- *T\u00e9l*: tel[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *lat-lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "b0caae6b-fd7d-44f9-a125-abbf8810c6e3",
          "last_modified": "2016-04-08T15:35:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b0caae6b-fd7d-44f9-a125-abbf8810c6e3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:16:18.276000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arts",
        "conservatoires",
        "ecoles",
        "geolocalisation",
        "musique",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les conservatoires et \u00e9coles de musique en \u00cele-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-conservatoires-et-ecoles-de-musique-en-ile-de-france/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:54:41.173000",
      "deleted": null,
      "description": "Budget 2012 par secteurs - Cr\u00e9dits de paiement (CP)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:12:44.125071",
        "harvest:remote_id": "budget_2012_par_secteurs_-_credits_de_paiement_cp",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/budget_2012_par_secteurs_-_credits_de_paiement_cp/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591741a3a7291dd09c808b",
      "last_modified": "2017-11-27T06:12:44.126000",
      "last_update": "2017-11-27T06:12:44.124000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-2012-par-secteurs-credits-de-paiement-cp/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:12:44.124000",
          "description": "- *Libell\u00e9 secteur*: libelle_secteur[text]\n- *Montant vot\u00e9 en M\u20ac*: montant_vote_en_meu[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c46a471d-3c55-4346-b489-a936c59c7bed",
          "last_modified": "2013-07-22T10:37:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c46a471d-3c55-4346-b489-a936c59c7bed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:12:44.124000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/budget_2012_par_secteurs_-_credits_de_paiement_cp/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:12:44.124000",
          "description": "- *Libell\u00e9 secteur*: libelle_secteur[text]\n- *Montant vot\u00e9 en M\u20ac*: montant_vote_en_meu[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "561267a4-8ac0-4cd7-9cf8-016c0bf87942",
          "last_modified": "2013-07-22T10:37:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/561267a4-8ac0-4cd7-9cf8-016c0bf87942",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:12:44.124000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/budget_2012_par_secteurs_-_credits_de_paiement_cp/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budget-2012-par-secteurs-credits-de-paiement-cp",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget-regional",
        "finances-publiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget 2012 par secteurs - Cr\u00e9dits de paiement (CP)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-2012-par-secteurs-credits-de-paiement-cp/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-21T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es concernant le mandat local 2008-2014  pour la commune de Brocas",
      "extras": {
        "ckan:name": "commune-de-brocas-elections-mandat-communal-2008-2014",
        "contact_email": "mailto:contact@brocas.fr",
        "contact_name": "Mairie de Brocas",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414602",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415244",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:46:36.543422",
        "harvest:remote_id": "923bacd4-dc6e-4d8e-bcfc-4eee457d3524",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "52453ab5-8409-43b0-a628-fbbd58407bb3",
        "issued": "2013-08-16T18:16:55+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.704731+00:00",
        "publisher_email": "mailto:contact@brocas.fr",
        "publisher_name": "Mairie de Brocas",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414602",
        "theme": "[\"\u00e9lection locale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415244"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595922ffa3a7291dd09c8188",
      "last_modified": "2017-09-29T07:46:36.545000",
      "last_update": "2017-09-12T07:43:18.311000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/commune-de-brocas-elections-mandat-communal-2008-2014/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:47.645000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T19:10:36.581000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "9136459f-2672-46ba-8293-2aa1e207c231",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:04.456000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9136459f-2672-46ba-8293-2aa1e207c231",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T18:44:47.645000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:47.646000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:02:29.004000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e796940b-efda-4759-b81a-008210b1a56c",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:04.456000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e796940b-efda-4759-b81a-008210b1a56c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:44:47.646000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:47.646000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:56:58.632000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f8d09b17-3556-4b4f-a606-1ee693f77024",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:04.456000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f8d09b17-3556-4b4f-a606-1ee693f77024",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:44:47.646000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:47.647000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:02:29.695000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fe732f55-42f6-4145-a736-5dd57e85ecf8",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:04.456000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe732f55-42f6-4145-a736-5dd57e85ecf8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:44:47.647000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:47.647000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T12:44:56.015000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "64c6c62f-c235-41b5-89b5-dbe80e9d0d77",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:04.456000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/64c6c62f-c235-41b5-89b5-dbe80e9d0d77",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:44:47.647000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:47.647000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T19:10:38.307000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "894bc94a-0f08-48de-a2c2-54a3d0fa189b",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:04.457000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/894bc94a-0f08-48de-a2c2-54a3d0fa189b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:44:47.647000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:34.392000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "bc971ba0-4f7b-425d-af7a-258b1deed242",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:34.392000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc971ba0-4f7b-425d-af7a-258b1deed242",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-08T07:03:34.392000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:34.392000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aac461c6-0290-479f-9cb3-aaba07a541f0",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:34.393000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aac461c6-0290-479f-9cb3-aaba07a541f0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:03:34.393000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:34.393000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8a06218c-b2d1-4417-8a8d-18efadca8a2b",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:34.394000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8a06218c-b2d1-4417-8a8d-18efadca8a2b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:03:34.394000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:34.394000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "43a129f0-0134-4187-bd6f-7c840e3fbcd6",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:34.394000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/43a129f0-0134-4187-bd6f-7c840e3fbcd6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:03:34.394000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:34.394000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b28c3e98-e807-4f21-ba07-b5b3b00dbad3",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:34.395000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b28c3e98-e807-4f21-ba07-b5b3b00dbad3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:03:34.394000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:34.395000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c1580efe-c131-4fdb-a6e9-b466993302bc",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:34.395000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c1580efe-c131-4fdb-a6e9-b466993302bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:03:34.395000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:36.783000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cee74efd-4bdb-40ee-a821-b83789dba524",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:36.784000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cee74efd-4bdb-40ee-a821-b83789dba524",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T06:59:36.783000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:36.784000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0f8a4f52-4e37-4d2f-a1eb-2205728324fb",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:36.784000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0f8a4f52-4e37-4d2f-a1eb-2205728324fb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T06:59:36.784000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:36.784000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7f3c3bd5-5a63-436f-b2eb-3d79493e907b",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:36.785000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7f3c3bd5-5a63-436f-b2eb-3d79493e907b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T06:59:36.784000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:36.785000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "59c7af72-8936-4a8e-9f51-3dae9e2f8a81",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:36.785000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/59c7af72-8936-4a8e-9f51-3dae9e2f8a81",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-09T06:59:36.785000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:36.785000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7752c708-4dc6-4d5c-8b4c-86c76fc4756f",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:36.785000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7752c708-4dc6-4d5c-8b4c-86c76fc4756f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T06:59:36.785000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:36.786000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e95a75ba-8a14-4474-9b65-f62e4fda1bf7",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:36.786000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e95a75ba-8a14-4474-9b65-f62e4fda1bf7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T06:59:36.786000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:44.780000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b68def1f-99d5-4640-9cae-484a3b1b4ac7",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:44.780000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b68def1f-99d5-4640-9cae-484a3b1b4ac7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:00:44.780000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:44.780000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9697ea45-69b6-4933-900b-0cc21f08bc46",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:44.780000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9697ea45-69b6-4933-900b-0cc21f08bc46",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:00:44.780000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:44.781000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9995b750-7597-4c5d-837a-570b4cbeab55",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:44.781000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9995b750-7597-4c5d-837a-570b4cbeab55",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:00:44.781000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:44.781000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "76b8e89a-8cd3-4f79-88fc-3dab71bcbb5a",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:44.781000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76b8e89a-8cd3-4f79-88fc-3dab71bcbb5a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:00:44.781000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:44.782000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "d9a511fc-9da8-4ad5-bb6f-fa3b51f3bc22",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:44.782000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d9a511fc-9da8-4ad5-bb6f-fa3b51f3bc22",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-10T07:00:44.782000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:44.782000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e8afe820-8b8d-4a27-81f5-54024eb95d65",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:44.782000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8afe820-8b8d-4a27-81f5-54024eb95d65",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:00:44.782000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:03.680000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "0b1153f4-f87f-4300-b84d-f7c73e6ea5b8",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:19.169000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b1153f4-f87f-4300-b84d-f7c73e6ea5b8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-20T02:29:03.680000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:03.680000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "52e28f08-fbf6-48f2-ad1d-4f26780cb1a4",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:19.169000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/52e28f08-fbf6-48f2-ad1d-4f26780cb1a4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:29:03.681000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:03.681000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "652da17d-8af2-4041-acd7-2cfe919778ee",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:19.169000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/652da17d-8af2-4041-acd7-2cfe919778ee",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:29:03.681000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:03.682000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "65198af4-de48-41ee-b74b-a86bf4768d5f",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:19.169000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65198af4-de48-41ee-b74b-a86bf4768d5f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:29:03.682000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:03.686000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ca56bcbb-53a7-441a-9dcd-53868b3107bb",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:19.170000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ca56bcbb-53a7-441a-9dcd-53868b3107bb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:29:03.686000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:03.687000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d83fd7db-fd37-4d30-84be-5d89f3a02b11",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:19.170000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d83fd7db-fd37-4d30-84be-5d89f3a02b11",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:29:03.687000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:04:00.163000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "254378ee-2327-4d68-b372-9d640fc752d7",
          "last_modified": "2017-08-08T06:04:00.163000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/254378ee-2327-4d68-b372-9d640fc752d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:04:00.163000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:04:00.163000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "29b8445d-0a34-45ad-915d-d3b2bfb09f3a",
          "last_modified": "2017-08-08T06:04:00.164000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/29b8445d-0a34-45ad-915d-d3b2bfb09f3a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:04:00.164000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:04:00.164000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cd6a4fb9-541e-4884-995e-c875c5247288",
          "last_modified": "2017-08-08T06:04:00.164000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cd6a4fb9-541e-4884-995e-c875c5247288",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:04:00.164000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:04:00.165000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "b4b1f9ea-7e26-47ab-83a5-82ef04e8deaa",
          "last_modified": "2017-08-08T06:04:00.165000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b4b1f9ea-7e26-47ab-83a5-82ef04e8deaa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-08T06:04:00.165000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:04:00.165000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "59cb02a2-5773-4b02-9446-2991fd5a3eb8",
          "last_modified": "2017-08-08T06:04:00.165000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/59cb02a2-5773-4b02-9446-2991fd5a3eb8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:04:00.165000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:04:00.166000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0a73b758-7215-4e61-bf4c-721c8d2d3605",
          "last_modified": "2017-08-08T06:04:00.166000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a73b758-7215-4e61-bf4c-721c8d2d3605",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:04:00.166000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:43.143000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5aa44ba2-6301-4e24-92e8-3a2ed0fbb280",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:43.143000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5aa44ba2-6301-4e24-92e8-3a2ed0fbb280",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:02:43.143000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:43.144000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ba9bfaf8-ed64-403e-be4a-4ad1a40bdb28",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:43.144000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ba9bfaf8-ed64-403e-be4a-4ad1a40bdb28",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:02:43.144000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:43.144000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7036de8e-0ebc-494b-aa01-ba8734390869",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:43.144000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7036de8e-0ebc-494b-aa01-ba8734390869",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:02:43.144000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:43.145000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b29cf71e-1d05-421a-adf2-2f20661b9532",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:43.145000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b29cf71e-1d05-421a-adf2-2f20661b9532",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:02:43.145000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:43.145000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "c1c44ede-c256-491f-9e9b-53636ccfd2e7",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:43.145000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c1c44ede-c256-491f-9e9b-53636ccfd2e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-09T06:02:43.145000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:43.146000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0446a8e1-ec00-484d-abbf-523450e0a9ea",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:43.146000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0446a8e1-ec00-484d-abbf-523450e0a9ea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:02:43.146000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:25.343000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e15d7fde-ee22-4af7-84bd-fed5650e13b4",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:25.344000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e15d7fde-ee22-4af7-84bd-fed5650e13b4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:04:25.344000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:25.344000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4934ddcf-5fc3-4a45-8005-4dde65f6fc4e",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:25.344000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4934ddcf-5fc3-4a45-8005-4dde65f6fc4e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:04:25.344000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:25.345000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "699ef67f-2867-43df-997a-1f50423e9365",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:25.345000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/699ef67f-2867-43df-997a-1f50423e9365",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:04:25.345000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:25.345000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "e6b29952-9e80-4693-8569-be922cd8b630",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:25.345000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e6b29952-9e80-4693-8569-be922cd8b630",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-10T06:04:25.345000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:25.346000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e727cc38-bedc-41e5-8530-dfcb614f44f6",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:25.346000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e727cc38-bedc-41e5-8530-dfcb614f44f6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:04:25.346000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:25.346000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d2fe1dc9-a19a-44db-9c2f-11072459ceb0",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:25.346000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d2fe1dc9-a19a-44db-9c2f-11072459ceb0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:04:25.346000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:11.789000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6974ffd5-3fed-4e8d-ab42-ac9d3c480ffe",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:11.790000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6974ffd5-3fed-4e8d-ab42-ac9d3c480ffe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:05:11.790000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:11.791000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1dc2c111-5161-48d7-9129-b7c00f6c7142",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:11.791000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1dc2c111-5161-48d7-9129-b7c00f6c7142",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:05:11.791000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:11.792000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7643c33c-7e85-4283-af1f-814121e21938",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:11.793000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7643c33c-7e85-4283-af1f-814121e21938",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:05:11.792000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:11.793000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "85c471eb-a65d-4e8f-a8cd-a381478e5b08",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:11.793000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/85c471eb-a65d-4e8f-a8cd-a381478e5b08",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:05:11.793000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:11.793000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "2967f258-ca8d-4ab1-94d5-b0e0cf7576cf",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:11.794000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2967f258-ca8d-4ab1-94d5-b0e0cf7576cf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-11T06:05:11.794000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:11.794000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "962e41a2-d731-4f21-b128-a5cb5bd77bb3",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:11.794000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/962e41a2-d731-4f21-b128-a5cb5bd77bb3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:05:11.794000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:46.969000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7a90234b-3650-4e90-8d07-2fd2608ef954",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:46.969000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7a90234b-3650-4e90-8d07-2fd2608ef954",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:00:46.969000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:46.969000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f32cd1cd-2308-4ebe-9a8d-0a4ba60490ba",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:46.969000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f32cd1cd-2308-4ebe-9a8d-0a4ba60490ba",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:00:46.969000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:46.970000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bec3ae5e-f37a-4724-b02e-709efc619c1d",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:46.970000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bec3ae5e-f37a-4724-b02e-709efc619c1d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:00:46.970000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:46.970000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "ef6b9b71-f572-4539-a984-f4b3f7171398",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:46.971000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ef6b9b71-f572-4539-a984-f4b3f7171398",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-12T06:00:46.971000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:46.971000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9ba49039-d0c5-4c43-ad13-aba159e12772",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:46.971000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9ba49039-d0c5-4c43-ad13-aba159e12772",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:00:46.971000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:46.972000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6a5ab968-9cc8-492c-98f0-9665aa712967",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:46.972000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6a5ab968-9cc8-492c-98f0-9665aa712967",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:00:46.972000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:05.524000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f9fa0747-6f92-4170-bda9-54f54407d1f1",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:05.525000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f9fa0747-6f92-4170-bda9-54f54407d1f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:06:05.524000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:05.525000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ed33dc0d-493d-4303-96ff-e99136691fff",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:05.526000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ed33dc0d-493d-4303-96ff-e99136691fff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:06:05.525000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:05.526000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dc922d9e-4756-46c8-86e3-8481fde6a69a",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:05.526000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dc922d9e-4756-46c8-86e3-8481fde6a69a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:06:05.526000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:05.527000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3a7e9a4d-1cbd-4a99-82fc-17dbdd2aaed6",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:05.527000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3a7e9a4d-1cbd-4a99-82fc-17dbdd2aaed6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:06:05.527000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:05.528000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "49c5d9c2-9583-41a7-8090-df96330d9d42",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:05.528000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49c5d9c2-9583-41a7-8090-df96330d9d42",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-13T06:06:05.528000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:05.529000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ca9ec935-accf-4eb1-92af-a101dbcf431b",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:05.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ca9ec935-accf-4eb1-92af-a101dbcf431b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:06:05.529000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:46.847000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4682eda6-b7b2-47f6-b2bd-c15447bfd080",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:46.847000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4682eda6-b7b2-47f6-b2bd-c15447bfd080",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:09:46.847000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:46.847000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e384b105-c05e-4f88-acf2-f4f424c59ac9",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:46.848000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e384b105-c05e-4f88-acf2-f4f424c59ac9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:09:46.847000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:46.848000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8207c843-225f-461e-a26e-9b30fff26d94",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:46.848000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8207c843-225f-461e-a26e-9b30fff26d94",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:09:46.848000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:46.849000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "a35717b6-a7cd-46e8-9efe-243e259a9ffb",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:46.849000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a35717b6-a7cd-46e8-9efe-243e259a9ffb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-14T07:09:46.849000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:46.849000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4337f57e-0e41-4cec-8a8e-6109cc25e3f1",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:46.849000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4337f57e-0e41-4cec-8a8e-6109cc25e3f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:09:46.849000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:46.850000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0c9e341f-1f52-4a81-842f-2839d17dcae1",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:46.850000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0c9e341f-1f52-4a81-842f-2839d17dcae1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:09:46.850000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:50.300000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8b33a95d-9abd-48d5-90dc-333356ddc72a",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:50.300000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8b33a95d-9abd-48d5-90dc-333356ddc72a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:04:50.300000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:50.301000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a838724d-1be0-40f6-a598-6101bbff4450",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:50.301000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a838724d-1be0-40f6-a598-6101bbff4450",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:04:50.301000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:50.301000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "c910d293-8de0-43e2-8ae9-39a840b39a08",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:50.302000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c910d293-8de0-43e2-8ae9-39a840b39a08",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-15T06:04:50.301000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:50.302000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3afe24e2-6100-4ae7-8272-815f9ab228f0",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:50.302000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3afe24e2-6100-4ae7-8272-815f9ab228f0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:04:50.302000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:50.303000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "39e5250f-7181-4f74-8ca3-3b9702b63814",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:50.303000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/39e5250f-7181-4f74-8ca3-3b9702b63814",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:04:50.303000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:50.303000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "93f2f754-ce08-4847-a8f6-4822d11778e7",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:50.304000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/93f2f754-ce08-4847-a8f6-4822d11778e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:04:50.303000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:30.589000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0a48d4dd-510f-4553-93e6-c7141b6de3c1",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:30.589000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a48d4dd-510f-4553-93e6-c7141b6de3c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:09:30.589000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:30.590000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "81c308db-c3c8-46ae-a2cf-05940779bd59",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:30.590000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/81c308db-c3c8-46ae-a2cf-05940779bd59",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:09:30.590000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:30.590000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6d74500c-db9b-45c4-96e9-a0de8b9878d3",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:30.591000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6d74500c-db9b-45c4-96e9-a0de8b9878d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:09:30.591000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:30.591000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "959fcdaf-144e-4865-b0f5-5f32379712ee",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:30.591000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/959fcdaf-144e-4865-b0f5-5f32379712ee",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:09:30.591000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:30.592000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a5cfc6f6-3d40-4a5d-b657-6d42275bef1c",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:30.592000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a5cfc6f6-3d40-4a5d-b657-6d42275bef1c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:09:30.592000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:30.592000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "9b83b094-753a-43ac-a7ca-1c8fe1a21c32",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:30.593000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9b83b094-753a-43ac-a7ca-1c8fe1a21c32",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-16T07:09:30.593000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:59.632000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d0edc840-8e2b-4151-b52f-718a1cef7c3d",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:59.632000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d0edc840-8e2b-4151-b52f-718a1cef7c3d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:00:59.632000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:59.632000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f560fae7-da59-4b41-bc54-ba36fcc644a9",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:59.633000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f560fae7-da59-4b41-bc54-ba36fcc644a9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:00:59.633000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:59.633000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9d5179a9-7058-4346-8faf-fca53c34688c",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:59.634000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9d5179a9-7058-4346-8faf-fca53c34688c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:00:59.634000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:59.634000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "2e7acfe8-53b0-4a05-831b-7308b2b7a2dc",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:59.635000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2e7acfe8-53b0-4a05-831b-7308b2b7a2dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-17T06:00:59.634000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:59.635000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f8b86716-7913-4a4c-b4a2-d704a7728099",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:59.635000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f8b86716-7913-4a4c-b4a2-d704a7728099",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:00:59.635000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:59.636000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0d8f511a-ff15-46aa-aa41-674ba6ffe2ba",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:59.637000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0d8f511a-ff15-46aa-aa41-674ba6ffe2ba",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:00:59.636000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:50.478000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0e303c28-b7e1-4f71-8248-2008a818787e",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:50.478000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0e303c28-b7e1-4f71-8248-2008a818787e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:06:50.478000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:50.479000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "22b0d32c-1c6c-4026-9ada-32149a1ad7e2",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:50.479000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/22b0d32c-1c6c-4026-9ada-32149a1ad7e2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:06:50.479000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:50.480000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d9839859-63f0-4e3b-95cb-312ddb2ec430",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:50.480000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d9839859-63f0-4e3b-95cb-312ddb2ec430",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:06:50.480000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:50.480000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c2a7d8d4-a102-471d-afc2-25375e7ceb54",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:50.481000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c2a7d8d4-a102-471d-afc2-25375e7ceb54",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:06:50.481000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:50.481000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dc16f447-3b6d-4a56-9db4-5fdaa0cb4b7c",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:50.481000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dc16f447-3b6d-4a56-9db4-5fdaa0cb4b7c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:06:50.481000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:50.482000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "14021b18-4327-465e-a671-10d42e6fb350",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:50.482000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14021b18-4327-465e-a671-10d42e6fb350",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-18T06:06:50.482000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:04.643000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0b78d357-0504-4555-b55a-d0306ff03de9",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:04.643000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b78d357-0504-4555-b55a-d0306ff03de9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:03:04.643000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:04.644000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ef3da4cf-ab7b-4aee-8978-6d9a12bdcbbf",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:04.644000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ef3da4cf-ab7b-4aee-8978-6d9a12bdcbbf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:03:04.644000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:04.644000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "67c7934d-a53b-4894-9640-01f9b6a254df",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:04.645000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/67c7934d-a53b-4894-9640-01f9b6a254df",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:03:04.645000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:04.645000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6c61fe89-b0a9-4cd3-89b2-5daf863cf6d1",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:04.645000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6c61fe89-b0a9-4cd3-89b2-5daf863cf6d1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:03:04.645000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:04.646000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a6824a99-8ef6-4ca4-a500-bdb54f2f14ed",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:04.646000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a6824a99-8ef6-4ca4-a500-bdb54f2f14ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:03:04.646000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:04.647000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "e5fe11f1-eb1a-4131-975e-07523925bc27",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:04.647000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e5fe11f1-eb1a-4131-975e-07523925bc27",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-19T06:03:04.647000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:31.635000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "74dafde4-2dc6-451c-9f69-3411ffcd176a",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:31.636000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/74dafde4-2dc6-451c-9f69-3411ffcd176a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:04:31.635000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:31.636000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "38cba162-4806-46f6-89fb-a4f3a1d5ce12",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:31.636000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/38cba162-4806-46f6-89fb-a4f3a1d5ce12",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:04:31.636000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:31.637000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9e51e82b-362b-4138-9a06-92e40e0a556f",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:31.637000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9e51e82b-362b-4138-9a06-92e40e0a556f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:04:31.637000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:31.637000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "612f2a05-aaa5-4133-abd5-a86c8bf091a4",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:31.638000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/612f2a05-aaa5-4133-abd5-a86c8bf091a4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:04:31.638000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:31.638000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5811af56-b5bd-42c1-b029-eee375279517",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:31.639000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5811af56-b5bd-42c1-b029-eee375279517",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:04:31.638000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:31.639000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "f7dae6b0-92b8-47b7-bf5a-d913ebf772f6",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:31.639000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f7dae6b0-92b8-47b7-bf5a-d913ebf772f6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-20T06:04:31.639000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:04.840000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "997ccdc6-ecaa-4204-8f74-58ce81a4b834",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:04.840000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/997ccdc6-ecaa-4204-8f74-58ce81a4b834",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:08:04.840000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:04.840000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f65c6921-e8aa-4baf-bd13-e196c4a3e9bb",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:04.841000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f65c6921-e8aa-4baf-bd13-e196c4a3e9bb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:08:04.841000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:04.841000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "c16b3864-7201-46b6-b178-d611ed226335",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:04.841000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c16b3864-7201-46b6-b178-d611ed226335",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-21T07:08:04.841000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:04.842000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d7f8caab-1ba0-466e-b6c3-c371e05fcf34",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:04.842000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d7f8caab-1ba0-466e-b6c3-c371e05fcf34",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:08:04.842000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:04.843000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "15399375-19a6-417f-a797-eaa999384461",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:04.843000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/15399375-19a6-417f-a797-eaa999384461",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:08:04.843000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:04.843000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5c19d801-c8bd-4b69-8372-dbbf4f4be736",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:04.844000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5c19d801-c8bd-4b69-8372-dbbf4f4be736",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:08:04.844000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:42.408000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "652136b8-1b6b-416c-82e2-a7ef489604ce",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:42.408000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/652136b8-1b6b-416c-82e2-a7ef489604ce",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-22T06:02:42.408000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:42.409000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "972cd916-9ab6-4308-ac51-dd32161eafad",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:42.409000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/972cd916-9ab6-4308-ac51-dd32161eafad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:02:42.409000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:42.410000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "28965e55-9796-4496-bbe6-1c02430c2fa6",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:42.410000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/28965e55-9796-4496-bbe6-1c02430c2fa6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:02:42.410000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:42.410000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7f79dbd5-7921-4d85-8200-04ce2531c5bb",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:42.411000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7f79dbd5-7921-4d85-8200-04ce2531c5bb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:02:42.411000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:42.411000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "539e944a-83a2-4d51-8964-497c1e98d8f7",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:42.412000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/539e944a-83a2-4d51-8964-497c1e98d8f7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:02:42.411000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:42.412000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "675b4a45-6455-4198-83a2-30c83efc2af9",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:42.412000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/675b4a45-6455-4198-83a2-30c83efc2af9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:02:42.412000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:06:00.003000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "22584966-43a1-47e3-9267-c93178c14f4f",
          "last_modified": "2017-08-23T06:06:00.004000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/22584966-43a1-47e3-9267-c93178c14f4f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:06:00.004000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:06:00.004000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "041d4440-dccb-4e16-bcf3-3817062040d7",
          "last_modified": "2017-08-23T06:06:00.005000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/041d4440-dccb-4e16-bcf3-3817062040d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-23T06:06:00.005000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:06:00.005000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9f198d08-ba76-4745-972e-444a0f9d79ae",
          "last_modified": "2017-08-23T06:06:00.006000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9f198d08-ba76-4745-972e-444a0f9d79ae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:06:00.005000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:06:00.006000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "85f554d3-d248-4996-9acc-24314c09de95",
          "last_modified": "2017-08-23T06:06:00.006000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/85f554d3-d248-4996-9acc-24314c09de95",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:06:00.006000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:06:00.007000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c08b70a0-2dcf-49d3-b637-16d8afe6edc2",
          "last_modified": "2017-08-23T06:06:00.007000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c08b70a0-2dcf-49d3-b637-16d8afe6edc2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:06:00.007000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:06:00.008000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cef4b06f-1800-4f5b-8b68-3b036aac8378",
          "last_modified": "2017-08-23T06:06:00.008000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cef4b06f-1800-4f5b-8b68-3b036aac8378",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:06:00.008000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:47.247000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "29c36902-c96e-4514-b444-a54a58b09b85",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:47.247000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/29c36902-c96e-4514-b444-a54a58b09b85",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:02:47.247000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:47.248000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3bbbaf17-30ae-4639-b67a-19c0efe709a4",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:47.248000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3bbbaf17-30ae-4639-b67a-19c0efe709a4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:02:47.248000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:47.249000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bf50b1b9-825b-4315-b1d9-0e885829d009",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:47.249000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bf50b1b9-825b-4315-b1d9-0e885829d009",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:02:47.249000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:47.249000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "18f3fada-4476-4fbe-a8e0-16fa73c13c70",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:47.250000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/18f3fada-4476-4fbe-a8e0-16fa73c13c70",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:02:47.250000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:47.250000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "21bcb2b4-57e5-4415-b192-d12638e95acb",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:47.250000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21bcb2b4-57e5-4415-b192-d12638e95acb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:02:47.250000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:47.251000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "d3f6e925-9af4-4098-8362-6bf51585a536",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:47.251000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d3f6e925-9af4-4098-8362-6bf51585a536",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-24T06:02:47.251000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:51.546000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "142d5e9b-ed8c-43d8-bfe3-775b19381b08",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:51.546000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/142d5e9b-ed8c-43d8-bfe3-775b19381b08",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:02:51.546000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:51.547000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "72bf1db8-9379-46dc-9c51-4402f50dbf70",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:51.547000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/72bf1db8-9379-46dc-9c51-4402f50dbf70",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:02:51.547000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:51.548000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "76a0a39a-511d-4e02-a391-68a5267142e7",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:51.548000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76a0a39a-511d-4e02-a391-68a5267142e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:02:51.548000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:51.549000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5ec021e8-15de-4933-8f1b-58cda0cdac0e",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:51.549000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5ec021e8-15de-4933-8f1b-58cda0cdac0e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:02:51.549000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:51.550000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1b394f9a-8791-4a76-8e3f-99bde0056e18",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:51.550000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b394f9a-8791-4a76-8e3f-99bde0056e18",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:02:51.550000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:51.550000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "2fc3d9b6-354c-4f03-a5d3-390af2c00bd9",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:51.551000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2fc3d9b6-354c-4f03-a5d3-390af2c00bd9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-25T06:02:51.551000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:27.769000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "720dfa0e-6066-47ae-879d-053df56d341f",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:27.769000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/720dfa0e-6066-47ae-879d-053df56d341f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-26T06:07:27.769000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:27.770000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c797da50-a031-4ec5-b8cb-83b16c1f3348",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:27.770000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c797da50-a031-4ec5-b8cb-83b16c1f3348",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:07:27.770000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:27.771000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "720844e9-f654-493c-9e84-4f9d0db16300",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:27.771000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/720844e9-f654-493c-9e84-4f9d0db16300",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:07:27.771000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:27.772000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "38daa6d6-7ca4-41cc-adc7-a967048e271d",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:27.772000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/38daa6d6-7ca4-41cc-adc7-a967048e271d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:07:27.772000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:27.772000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "554c41c8-f931-4227-a2c1-fbe197683995",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:27.773000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/554c41c8-f931-4227-a2c1-fbe197683995",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:07:27.773000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:27.773000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4cfc8b9e-f2a9-4cc7-b061-a8fe64d38592",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:27.774000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4cfc8b9e-f2a9-4cc7-b061-a8fe64d38592",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:07:27.773000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:17.559000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e77f4d53-ddee-41d0-adeb-8cbb0cb10ae2",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:17.559000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e77f4d53-ddee-41d0-adeb-8cbb0cb10ae2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:02:17.559000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:17.560000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fa15d68c-1aa0-4f44-9cdc-830cc15d233c",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:17.560000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa15d68c-1aa0-4f44-9cdc-830cc15d233c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:02:17.560000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:17.560000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0c1a03ab-12dc-4e8e-a435-dac00dd28fd6",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:17.561000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0c1a03ab-12dc-4e8e-a435-dac00dd28fd6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:02:17.561000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:17.561000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "df7f52e8-d866-4368-a9c7-5ae901027544",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:17.562000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df7f52e8-d866-4368-a9c7-5ae901027544",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-27T06:02:17.561000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:17.562000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8bd3232d-1722-42e8-a095-72c66d840cbe",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:17.562000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8bd3232d-1722-42e8-a095-72c66d840cbe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:02:17.562000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:17.563000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "69b1953e-e405-4502-851f-de2f6a7a52b0",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:17.563000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/69b1953e-e405-4502-851f-de2f6a7a52b0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:02:17.563000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:08.033000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a3d3b954-2ea4-445a-9164-251d2cc4755f",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:08.033000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a3d3b954-2ea4-445a-9164-251d2cc4755f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:06:08.033000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:08.034000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f1e5634f-d03a-4639-a8db-ca5b04a6feb0",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:08.034000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f1e5634f-d03a-4639-a8db-ca5b04a6feb0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:06:08.034000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:08.035000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f14e111c-a259-44d5-b816-788299331d46",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:08.035000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f14e111c-a259-44d5-b816-788299331d46",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:06:08.035000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:08.035000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "f894c415-9e67-4fe5-8967-b55150797182",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:08.036000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f894c415-9e67-4fe5-8967-b55150797182",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-28T06:06:08.036000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:08.036000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "df7f2c20-6fc1-4bcc-bcee-a44b0377a9f6",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:08.037000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df7f2c20-6fc1-4bcc-bcee-a44b0377a9f6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:06:08.037000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:08.037000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "56a55373-a06d-4970-8313-eceadc0d8443",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:08.038000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56a55373-a06d-4970-8313-eceadc0d8443",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:06:08.037000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:27.058000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bc6196a5-1ffa-4ecb-afc0-891b35466729",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:06.317000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc6196a5-1ffa-4ecb-afc0-891b35466729",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:03:27.058000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:27.059000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a91cfe5d-f392-43d4-b868-9e7a6c020d06",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:06.318000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a91cfe5d-f392-43d4-b868-9e7a6c020d06",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:03:27.059000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:27.060000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b8a2d730-6a0c-4c13-ae59-506cf20b2224",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:06.318000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b8a2d730-6a0c-4c13-ae59-506cf20b2224",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:03:27.060000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:27.061000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "dd8781ab-59e4-45da-9237-d4c40713e4de",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:06.319000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd8781ab-59e4-45da-9237-d4c40713e4de",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-29T06:03:27.061000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:27.061000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fbf2cf89-62aa-4e64-8d35-93773a5ddba4",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:06.319000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fbf2cf89-62aa-4e64-8d35-93773a5ddba4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:03:27.062000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:27.062000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f8f81f28-b31a-4315-a692-d5630ff50549",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:06.320000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f8f81f28-b31a-4315-a692-d5630ff50549",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:03:27.062000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:18.306000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "12d096ad-2d6a-47cd-972d-38e847049425",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:36.539000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12d096ad-2d6a-47cd-972d-38e847049425",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:43:18.306000",
          "title": "Liste des Elus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415250/raw/ELE814_Liste-Elus-2008-2014_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:18.307000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1fed9963-6ac4-456a-9cb1-711b8f60ded9",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:36.540000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1fed9963-6ac4-456a-9cb1-711b8f60ded9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:43:18.307000",
          "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415246/raw/ELE814_Resultats-Municipales--2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:18.308000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cfee7102-ff4c-47a6-a0f8-444e741e99a6",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:36.540000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cfee7102-ff4c-47a6-a0f8-444e741e99a6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:43:18.308000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence mensuelle des \u00e9lus - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415254/raw/ELE814_Presence-Elus-mois-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:18.309000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "96aaa328-3451-41e3-9c86-fb1e4bb109c6",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:36.541000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/96aaa328-3451-41e3-9c86-fb1e4bb109c6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:43:18.309000",
          "title": "Statistiques des \u00e9lections municipales en 2008",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415248/raw/ELE814_Statistiques-Municipales-2008_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:18.310000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "060be45d-210a-4a78-918e-a1e5f51f378e",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:36.542000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/060be45d-210a-4a78-918e-a1e5f51f378e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:43:18.310000",
          "title": "Nombre de conseils municipaux 2008 2012 - Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415252/raw/ELE814_Nombre-CM-2008-2012_rec_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:18.311000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "15fd0231-11b4-436c-80df-a8931e84dff0",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:36.542000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/15fd0231-11b4-436c-80df-a8931e84dff0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-12T07:43:18.311000",
          "title": "Conseils municipaux 2008 2012 : pr\u00e9sence des \u00e9lus -  Production : Regards Citoyens",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415256/raw/ELE814_Presence-Elus-2008-2012_rec_v1.0.ods"
        }
      ],
      "slug": "commune-de-brocas-elections-mandat-communal-2008-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "brocas",
        "conseillers",
        "elections",
        "elus"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Commune de Brocas : Elections - Mandat communal 2008-2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/commune-de-brocas-elections-mandat-communal-2008-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-11-15T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des prestataires d\u2019activit\u00e9s culturelles en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019activit\u00e9, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-activites-culturelles-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416252",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:20:25.514164",
        "harvest:remote_id": "b7d0524b-6502-4d11-95c5-087152e5641c",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "d79fc501-32d8-4474-8029-f98b5b8bbd01",
        "issued": "2014-12-23T12:32:22+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.034447+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416252"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a0d118ba3a72972422470ee",
      "last_modified": "2017-11-27T05:20:25.516000",
      "last_update": "2017-11-16T05:18:19.983000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-activites-culturelles-en-aquitaine-5/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:18:19.981000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-23T20:49:45.288000",
            "check:status": 501,
            "check:url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/4049c579-8e28-468d-85fe-f967efa4b902/Objects?$format=json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "8796ed82-4ad5-460a-8917-7a4bb983a0d1",
          "last_modified": "2017-11-27T05:20:25.513000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8796ed82-4ad5-460a-8917-7a4bb983a0d1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:18:19.981000",
          "title": "flux de donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/4049c579-8e28-468d-85fe-f967efa4b902/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:18:19.982000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 g\u00e9olocalis\u00e9e en wgs84",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T20:49:45.522000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/426880/raw/liste-activites-culturelles-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bc608dc9-ec14-4786-8619-cd91f273a1c3",
          "last_modified": "2017-11-27T05:20:25.512000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc608dc9-ec14-4786-8619-cd91f273a1c3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:18:19.982000",
          "title": "liste-activites-culturelles-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/426880/raw/liste-activites-culturelles-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:18:19.982000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T20:49:45.724000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/416255"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cd7addac-2303-451e-b53f-803462b815a7",
          "last_modified": "2017-11-27T05:20:25.513000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cd7addac-2303-451e-b53f-803462b815a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:18:19.982000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/416255"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:18:19.983000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T20:49:45.533000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1903040/raw/liste-xml-activites-culturelles-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "fd9bda67-07d7-421b-b984-a43c2e8f4c7d",
          "last_modified": "2017-11-27T05:20:25.513000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fd9bda67-07d7-421b-b984-a43c2e8f4c7d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-11-16T05:18:19.983000",
          "title": "liste-xml-activites-culturelles-aquitaine.xml",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1903040/raw/liste-xml-activites-culturelles-aquitaine.xml"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-activites-culturelles-en-aquitaine-5",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "artisanat",
        "astronomie",
        "botanique",
        "cours",
        "cuisine",
        "stages",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des activit\u00e9s culturelles en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-activites-culturelles-en-aquitaine-5/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:51.492000",
      "deleted": null,
      "description": "Agenda des manifestations culturelles, des \u00e9v\u00e9nements, spectacles, festivals, expositions, animations, etc. de la ville de Toulouse et des villes alentours. Les mises \u00e0 jours sont quotidiennes.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:20:28.309526",
        "harvest:remote_id": "agenda-des-manifestations-culturelles-so-toulouse",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "www.toulouse-tourisme.com",
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/agenda-des-manifestations-culturelles-so-toulouse/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2ffb595086d5569cb9c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:20:28.311000",
      "last_update": "2017-11-27T05:20:28.308000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 5
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/agenda-des-manifestations-culturelles-toulouse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Nom g\u00e9n\u00e9rique*: nom_generique[text]\n- *Nom de la manifestation*: nom_de_la_manifestation[text]\n- *Descriptif court*: descriptif_court[text]\n- *Descriptif long*: descriptif_long[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_debut[date]\n- *Date fin*: date_fin[date]\n- *Horaires*: horaires[text]\n- *Dates affichage - horaires*: dates_affichage_horaires[text]\n- *Modification derni\u00e8re minute*: modification_derniere_minute[text]\n- *Lieu - nom*: lieu_nom[text]\n- *Lieu - adresse 1*: lieu_adresse_1[text]\n- *Lieu - adresse 2*: lieu_adresse_2[text]\n- *Lieu - adresse 3*: lieu_adresse_3[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Type de manifestation*: type_de_manifestation[text]\n- *Cat\u00e9gorie de la manifestation*: categorie_de_la_manifestation[text]\n- *Th\u00e8me de la manifestation*: theme_de_la_manifestation[text]\n- *Station m\u00e9tro/Tram \u00e0 proximit\u00e9*: station_metro_tram_a_proximite[text]\n- *GoogleMap latitude*: googlemap_latitude[double]\n- *GoogleMap longitude*: googlemap_longitude[double]\n- *R\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phone*: reservation_telephone[text]\n- *R\u00e9servation email*: reservation_email[text]\n- *R\u00e9servation site internet*: reservation_site_internet[text]\n- *Manifestation gratuite*: manifestation_gratuite[text]\n- *Tarif normal*: tarif_normal[text]\n- *Tarif enfant*: tarif_enfant[text]\n- *Tranche \u00e2ge enfant*: tranche_age_enfant[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "57acb542-e819-4229-b843-57b17fc1eb63",
          "last_modified": "2015-02-23T11:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/57acb542-e819-4229-b843-57b17fc1eb63",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/agenda-des-manifestations-culturelles-so-toulouse/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Nom g\u00e9n\u00e9rique*: nom_generique[text]\n- *Nom de la manifestation*: nom_de_la_manifestation[text]\n- *Descriptif court*: descriptif_court[text]\n- *Descriptif long*: descriptif_long[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_debut[date]\n- *Date fin*: date_fin[date]\n- *Horaires*: horaires[text]\n- *Dates affichage - horaires*: dates_affichage_horaires[text]\n- *Modification derni\u00e8re minute*: modification_derniere_minute[text]\n- *Lieu - nom*: lieu_nom[text]\n- *Lieu - adresse 1*: lieu_adresse_1[text]\n- *Lieu - adresse 2*: lieu_adresse_2[text]\n- *Lieu - adresse 3*: lieu_adresse_3[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Type de manifestation*: type_de_manifestation[text]\n- *Cat\u00e9gorie de la manifestation*: categorie_de_la_manifestation[text]\n- *Th\u00e8me de la manifestation*: theme_de_la_manifestation[text]\n- *Station m\u00e9tro/Tram \u00e0 proximit\u00e9*: station_metro_tram_a_proximite[text]\n- *GoogleMap latitude*: googlemap_latitude[double]\n- *GoogleMap longitude*: googlemap_longitude[double]\n- *R\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phone*: reservation_telephone[text]\n- *R\u00e9servation email*: reservation_email[text]\n- *R\u00e9servation site internet*: reservation_site_internet[text]\n- *Manifestation gratuite*: manifestation_gratuite[text]\n- *Tarif normal*: tarif_normal[text]\n- *Tarif enfant*: tarif_enfant[text]\n- *Tranche \u00e2ge enfant*: tranche_age_enfant[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "df7bf648-41a4-4d89-9a2d-f20405d81871",
          "last_modified": "2015-02-23T11:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df7bf648-41a4-4d89-9a2d-f20405d81871",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/agenda-des-manifestations-culturelles-so-toulouse/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Nom g\u00e9n\u00e9rique*: nom_generique[text]\n- *Nom de la manifestation*: nom_de_la_manifestation[text]\n- *Descriptif court*: descriptif_court[text]\n- *Descriptif long*: descriptif_long[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_debut[date]\n- *Date fin*: date_fin[date]\n- *Horaires*: horaires[text]\n- *Dates affichage - horaires*: dates_affichage_horaires[text]\n- *Modification derni\u00e8re minute*: modification_derniere_minute[text]\n- *Lieu - nom*: lieu_nom[text]\n- *Lieu - adresse 1*: lieu_adresse_1[text]\n- *Lieu - adresse 2*: lieu_adresse_2[text]\n- *Lieu - adresse 3*: lieu_adresse_3[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Type de manifestation*: type_de_manifestation[text]\n- *Cat\u00e9gorie de la manifestation*: categorie_de_la_manifestation[text]\n- *Th\u00e8me de la manifestation*: theme_de_la_manifestation[text]\n- *Station m\u00e9tro/Tram \u00e0 proximit\u00e9*: station_metro_tram_a_proximite[text]\n- *GoogleMap latitude*: googlemap_latitude[double]\n- *GoogleMap longitude*: googlemap_longitude[double]\n- *R\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phone*: reservation_telephone[text]\n- *R\u00e9servation email*: reservation_email[text]\n- *R\u00e9servation site internet*: reservation_site_internet[text]\n- *Manifestation gratuite*: manifestation_gratuite[text]\n- *Tarif normal*: tarif_normal[text]\n- *Tarif enfant*: tarif_enfant[text]\n- *Tranche \u00e2ge enfant*: tranche_age_enfant[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "51c8fd82-15ec-41d5-86b4-d053d784e815",
          "last_modified": "2015-02-23T11:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51c8fd82-15ec-41d5-86b4-d053d784e815",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/agenda-des-manifestations-culturelles-so-toulouse/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Nom g\u00e9n\u00e9rique*: nom_generique[text]\n- *Nom de la manifestation*: nom_de_la_manifestation[text]\n- *Descriptif court*: descriptif_court[text]\n- *Descriptif long*: descriptif_long[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_debut[date]\n- *Date fin*: date_fin[date]\n- *Horaires*: horaires[text]\n- *Dates affichage - horaires*: dates_affichage_horaires[text]\n- *Modification derni\u00e8re minute*: modification_derniere_minute[text]\n- *Lieu - nom*: lieu_nom[text]\n- *Lieu - adresse 1*: lieu_adresse_1[text]\n- *Lieu - adresse 2*: lieu_adresse_2[text]\n- *Lieu - adresse 3*: lieu_adresse_3[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Type de manifestation*: type_de_manifestation[text]\n- *Cat\u00e9gorie de la manifestation*: categorie_de_la_manifestation[text]\n- *Th\u00e8me de la manifestation*: theme_de_la_manifestation[text]\n- *Station m\u00e9tro/Tram \u00e0 proximit\u00e9*: station_metro_tram_a_proximite[text]\n- *GoogleMap latitude*: googlemap_latitude[double]\n- *GoogleMap longitude*: googlemap_longitude[double]\n- *R\u00e9servation t\u00e9l\u00e9phone*: reservation_telephone[text]\n- *R\u00e9servation email*: reservation_email[text]\n- *R\u00e9servation site internet*: reservation_site_internet[text]\n- *Manifestation gratuite*: manifestation_gratuite[text]\n- *Tarif normal*: tarif_normal[text]\n- *Tarif enfant*: tarif_enfant[text]\n- *Tranche \u00e2ge enfant*: tranche_age_enfant[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c7d053e7-fa4a-4589-b7fc-d4f33a60f48c",
          "last_modified": "2015-02-23T11:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7d053e7-fa4a-4589-b7fc-d4f33a60f48c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:20:28.308000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/agenda-des-manifestations-culturelles-so-toulouse/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "agenda-des-manifestations-culturelles-toulouse",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "agenda",
        "culture",
        "evenements",
        "expositions",
        "festivals",
        "manifestations",
        "spectacles"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Agenda des manifestations culturelles - Toulouse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/agenda-des-manifestations-culturelles-toulouse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:12.292000",
      "deleted": null,
      "description": "Filaire de voirie de Toulouse M\u00e9tropole",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:20:25.887731",
        "harvest:remote_id": "filaire-de-voirie",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/filaire-de-voirie/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2d8a3a7294d38b88a6d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:20:26.172000",
      "last_update": "2017-11-27T05:20:25.887000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/filaire-de-voirie-toulouse-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:25.886000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *libelle_complet*: libelle_complet[text]\n- *mot_directeur*: mot_directeur[text]\n- *voie_tenante*: voie_tenante[text]\n- *voie_aboutissante*: voie_aboutissante[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *code_insee*: code_insee[text]\n- *rivoli*: rivoli[text]\n- *sti*: sti[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5b9c1097-8d13-4929-9f9e-27921719088d",
          "last_modified": "2015-02-23T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5b9c1097-8d13-4929-9f9e-27921719088d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:20:25.886000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/filaire-de-voirie/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:25.886000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *libelle_complet*: libelle_complet[text]\n- *mot_directeur*: mot_directeur[text]\n- *voie_tenante*: voie_tenante[text]\n- *voie_aboutissante*: voie_aboutissante[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *code_insee*: code_insee[text]\n- *rivoli*: rivoli[text]\n- *sti*: sti[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9512d970-a8ab-4186-babe-5d1679d2075d",
          "last_modified": "2015-02-23T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9512d970-a8ab-4186-babe-5d1679d2075d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:20:25.886000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/filaire-de-voirie/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:25.886000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *libelle_complet*: libelle_complet[text]\n- *mot_directeur*: mot_directeur[text]\n- *voie_tenante*: voie_tenante[text]\n- *voie_aboutissante*: voie_aboutissante[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *code_insee*: code_insee[text]\n- *rivoli*: rivoli[text]\n- *sti*: sti[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7a3ba185-1788-48d8-9227-653c02d8e1c9",
          "last_modified": "2015-02-23T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7a3ba185-1788-48d8-9227-653c02d8e1c9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:20:25.886000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/filaire-de-voirie/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:20:25.887000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *libelle_complet*: libelle_complet[text]\n- *mot_directeur*: mot_directeur[text]\n- *voie_tenante*: voie_tenante[text]\n- *voie_aboutissante*: voie_aboutissante[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *code_insee*: code_insee[text]\n- *rivoli*: rivoli[text]\n- *sti*: sti[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "8e12cce2-2f14-45a3-bc8b-ab16227ee964",
          "last_modified": "2015-02-23T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e12cce2-2f14-45a3-bc8b-ab16227ee964",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:20:25.887000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/filaire-de-voirie/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "filaire-de-voirie-toulouse-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "adresse",
        "avenue",
        "boulevard",
        "circulation",
        "deplacement",
        "filaire",
        "localisation",
        "numero",
        "referentiel",
        "reseau",
        "route",
        "rue",
        "territoire",
        "transport",
        "voie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Filaire de voirie - Toulouse M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/filaire-de-voirie-toulouse-metropole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-11-15T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des campings class\u00e9s de 1 \u00e0 5 \u00e9toile(s) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, les cha\u00eenes, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-campings-classes-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415508",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:20:58.947362",
        "harvest:remote_id": "e1a78b9e-e554-4075-a74e-4a7a5947a768",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "6b10a7b6-521e-476a-928c-8df586fbf736",
        "issued": "2014-12-24T12:24:56+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.409690+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415508"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a0d1192a3a72972422470f0",
      "last_modified": "2017-11-27T05:20:58.949000",
      "last_update": "2017-11-16T05:18:26.981000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-campings-classes-en-aquitaine-5/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:18:26.980000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-16T19:27:35.578000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/427594/raw/liste-csv-campings-classes-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "34b4c3d8-819a-489c-bba4-1b21889a51a4",
          "last_modified": "2017-11-27T05:20:58.946000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/34b4c3d8-819a-489c-bba4-1b21889a51a4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:18:26.980000",
          "title": "liste-csv-campings-classes-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/427594/raw/liste-csv-campings-classes-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:18:26.981000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-16T19:27:37.027000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1902308/raw/liste-xml-campings-classes-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "0e719d49-cde3-4955-990f-1e4a6c502f04",
          "last_modified": "2017-11-27T05:20:58.946000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0e719d49-cde3-4955-990f-1e4a6c502f04",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-11-16T05:18:26.981000",
          "title": "liste-xml-campings-classes-aquitaine.xml",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1902308/raw/liste-xml-campings-classes-aquitaine.xml"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-campings-classes-en-aquitaine-5",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "camping",
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des campings class\u00e9s en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-campings-classes-en-aquitaine-5/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:32.480000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des zones d'accumulation des accidents corporels pour les 5 derni\u00e8res ann\u00e9es (2008 et 2012) sur le territoire de Toulouse M\u00e9tropole.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:21:01.008481",
        "harvest:remote_id": "zones-d-accumulation-d-accidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropo",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/zones-d-accumulation-d-accidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropo/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2ecb595086d5569cb8e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:21:01.011000",
      "last_update": "2017-11-27T05:21:01.007000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-daccumulation-daccidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *id_carrefour*: id_carrefour[text]\n- *commune*: commune[int]\n- *nom_des_branches_du_carrefour*: nom_des_branches_du_carrefour[text]\n- *total__2008_2012_*: total_2008_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d786ccba-566c-4e55-9a3c-4aaff24338a3",
          "last_modified": "2014-07-09T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d786ccba-566c-4e55-9a3c-4aaff24338a3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/zones-d-accumulation-d-accidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropo/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *id_carrefour*: id_carrefour[text]\n- *commune*: commune[int]\n- *nom_des_branches_du_carrefour*: nom_des_branches_du_carrefour[text]\n- *total__2008_2012_*: total_2008_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e4fdb6c8-915c-4aca-bef2-b389556fb501",
          "last_modified": "2014-07-09T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4fdb6c8-915c-4aca-bef2-b389556fb501",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/zones-d-accumulation-d-accidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropo/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *id_carrefour*: id_carrefour[text]\n- *commune*: commune[int]\n- *nom_des_branches_du_carrefour*: nom_des_branches_du_carrefour[text]\n- *total__2008_2012_*: total_2008_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f4edd9d9-aafa-4560-a62f-86c9fcf4c875",
          "last_modified": "2014-07-09T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f4edd9d9-aafa-4560-a62f-86c9fcf4c875",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/zones-d-accumulation-d-accidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropo/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *id_carrefour*: id_carrefour[text]\n- *commune*: commune[int]\n- *nom_des_branches_du_carrefour*: nom_des_branches_du_carrefour[text]\n- *total__2008_2012_*: total_2008_2012[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "0c9d10ad-4b9d-49ca-a03b-60f0f0f5d7e5",
          "last_modified": "2014-07-09T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0c9d10ad-4b9d-49ca-a03b-60f0f0f5d7e5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:21:01.007000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/zones-d-accumulation-d-accidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropo/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "zones-daccumulation-daccidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Zones d\u2019accumulation d\u2019accidents corporels 2008-2012 \u2013 carrefours - Toulouse M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/zones-daccumulation-daccidents-corporels-2008-2012-carrefours-toulouse-metropole/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=17&page_size=50&format=csv",
  "page": 16,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=15&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}