{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:58:15.212000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es concerne le dispositif mis en \u0153uvre en\u00a02011 par la R\u00e9gion pour soutenir l\u2019\u00e9mergence, la cr\u00e9ation et la prise de risque artistique dans le domaine des musiques actuelles et amplifi\u00e9es.\u00a0\n\nA travers cette aide, la R\u00e9gion souhaite soutenir la diversit\u00e9 des esth\u00e9tiques de l\u2019offre musicale r\u00e9gionale, soutenir l\u2019\u00e9mergence, la cr\u00e9ation et la prise de risque artistique, mais aussi l\u2019\u00e9largissement de la diffusion des artistes et la circulation des publics \u00e0 l\u2019\u00e9chelle r\u00e9gionale. Cette aide peut dans certains cas aider \u00e0 la mobilit\u00e9 des artistes pour pr\u00e9senter des productions franciliennes dans d\u2019autres r\u00e9gions de France.\n\n **Informations compl\u00e9mentaires sur le dispositif** :\n\n ** _B\u00e9n\u00e9ficiaires_**\n\n\\- Sc\u00e8nes g\u00e9n\u00e9ralistes investies dans un projet de diffusion des musiques actuelles.\n\n\\- Lieux sp\u00e9cialement d\u00e9di\u00e9s aux musiques actuelles.\u00a0\n\n\\- Structures organisatrices d\u2019\u00e9v\u00e9nements.\u00a0\n\n\\- Collectivit\u00e9s territoriales qui d\u00e9veloppent une politique culturelle en faveur des musiques actuelles.\u00a0\n\n ** _Conditions d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9_** \u00a0\n\n1- Manifestations (hors festivals) organis\u00e9es sur le territoire francilien.\u00a0\n\n\\- Priorit\u00e9 est donn\u00e9e aux projets se d\u00e9roulant sur des territoires o\u00f9 les sc\u00e8nes de musiques actuelles sont moins pr\u00e9sentes, et aux artistes sign\u00e9s par des labels ind\u00e9pendants dont 30 % au plus du capital social sont d\u00e9tenus directement/indirectement par une multinationale du disque.\n\n\\- Projets devant proposer des actions sp\u00e9cifiques de rencontres entre les publics franciliens et les artistes : temps fort autour de la d\u00e9couverte d\u2019une esth\u00e9tique particuli\u00e8re, pr\u00e9sentation sur sc\u00e8ne des artistes d\u2019un label ind\u00e9pendant, collaboration artistique entre diff\u00e9rents lieux.\u00a0\n\n2- Projets favorisant la mobilit\u00e9 des artistes franciliens \u00e9mergents sur et hors de l\u2019\u00cele-de-France.\n\n\\- 5 dates minimum doivent \u00eatre organis\u00e9es, dans diff\u00e9rentes communes et d\u00e9partements pour un m\u00eame concert.\u00a0\n\n\\- Priorit\u00e9 est donn\u00e9e aux projets d\u2019artistes sign\u00e9s par des labels ind\u00e9pendants franciliens dont 30 % au plus du capital social sont d\u00e9tenus directement/indirectement par une multinationale du disque, ainsi qu\u2019aux artistes autoproduits.\u00a0\n\n ** _Nature et modalit\u00e9s de l\u2019aide_**\n\nTaux maximum de 50 % de la d\u00e9pense subventionnable HT, dans la limite de 40 000 \u20ac.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:58:06.697605",
        "harvest:remote_id": "aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591817a3a7291dd09c809e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:58:06.699000",
      "last_update": "2017-11-27T05:58:06.696000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *Objet du dossier*: objet_du_dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c1342973-fbba-4742-83d9-30025f57125b",
          "last_modified": "2015-05-13T15:10:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c1342973-fbba-4742-83d9-30025f57125b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *Objet du dossier*: objet_du_dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "02c85b24-a044-4b74-85a3-9b8880e2df8e",
          "last_modified": "2015-05-13T15:10:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/02c85b24-a044-4b74-85a3-9b8880e2df8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *Objet du dossier*: objet_du_dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "86efa604-a36a-45e4-bebd-13f57e22dd9a",
          "last_modified": "2015-05-13T15:10:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/86efa604-a36a-45e4-bebd-13f57e22dd9a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *Objet du dossier*: objet_du_dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "d95f679f-957d-4b16-8d55-9c6c1f0cc0eb",
          "last_modified": "2015-05-13T15:10:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d95f679f-957d-4b16-8d55-9c6c1f0cc0eb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:58:06.696000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aide",
        "artistes",
        "culture",
        "geolocalisation",
        "musique",
        "subvention",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Aide \u00e0 projet \u00ab Musiques actuelles et amplifi\u00e9es \u00bb 2011-2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aide-a-projet-musiques-actuelles-et-amplifiees-2011-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:01:27.871000",
      "deleted": null,
      "description": "Le Grand Paris Express est un projet de m\u00e9tro automatique qui s\u2019inscrit dans le cadre du Nouveau Grand Paris des transports et dont la r\u00e9alisation va s\u2019\u00e9chelonner d\u2019ici \u00e0 2030. Au sein du Grand Paris Express, le pr\u00e9sent jeu de donn\u00e9es porte sur le \u00ab r\u00e9seau de transport public du Grand Paris \u00bb, dont la ma\u00eetrise d\u2019ouvrage est assur\u00e9e par l\u2019\u00e9tablissement public Soci\u00e9t\u00e9 du Grand Paris au titre de la loi n\u00b0 2010-597 du 3 juin 2010 relative au Grand Paris et dont les principales caract\u00e9ristiques sont d\u00e9crites dans le sch\u00e9ma d\u2019ensemble approuv\u00e9 par le d\u00e9cret n\u00b0 2011-1011 du 24 ao\u00fbt 2011.\n\n**\\--- Avertissement ---**\n\nLes donn\u00e9es sont indicatives au moment de leur publication. Elles sont susceptibles d\u2019\u00eatre mises \u00e0 jour tout au long de l\u2019avancement de la conception des projets d\u2019infrastructure du R\u00e9seau de Transport Public du Grand Paris. La cartographie ne peut pas \u00e0 elle seule rendre compte de la situation pr\u00e9cise. Il appartient \u00e0 l\u2019organisme ayant droit de s\u2019assurer de l\u2019ad\u00e9quation des donn\u00e9es \u00e0 ses propres besoins. La consultation des plans annex\u00e9s aux d\u00e9crets de DUP et aux arr\u00eat\u00e9s pr\u00e9fectoraux (arr\u00eat\u00e9s de cessibilit\u00e9 notamment) demeure indispensable pour une parfaite et exacte information. En effet, la cartographie fournie ne peut \u00eatre oppos\u00e9e \u00e0 ces documents de r\u00e9f\u00e9rence et seuls les plans qui sont annex\u00e9s aux d\u00e9clarations d'utilit\u00e9 publique et aux arr\u00eat\u00e9s de cessibilit\u00e9 sont juridiquement contraignants et opposables. Les donn\u00e9es diffus\u00e9es sont la propri\u00e9t\u00e9 de la Soci\u00e9t\u00e9 du Grand Paris.\n\nCr\u00e9\u00e9 le 26 f\u00e9vrier 2015 et modifi\u00e9 le 4 mars 2015 sur data.gouv.fr",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:58:30.471628",
        "harvest:remote_id": "point-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/point-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/point-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595918d7a3a7291dd09c80b8",
      "last_modified": "2017-11-27T05:58:30.485000",
      "last_update": "2017-11-27T05:58:30.470000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/points-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:30.469000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE*: code[text]\n- *LIBELLE*: libelle[text]\n- *OBJET*: objet[text]\n- *X*: x[double]\n- *Y*: y[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4b692c4c-0d34-4a39-9ce8-22ec775d7ea0",
          "last_modified": "2015-03-04T16:07:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4b692c4c-0d34-4a39-9ce8-22ec775d7ea0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:58:30.469000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/point-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:30.470000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE*: code[text]\n- *LIBELLE*: libelle[text]\n- *OBJET*: objet[text]\n- *X*: x[double]\n- *Y*: y[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8d83e6bd-696b-4dce-8c84-7abb4b923c38",
          "last_modified": "2015-03-04T16:07:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8d83e6bd-696b-4dce-8c84-7abb4b923c38",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:58:30.470000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/point-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:30.470000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE*: code[text]\n- *LIBELLE*: libelle[text]\n- *OBJET*: objet[text]\n- *X*: x[double]\n- *Y*: y[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "67f85904-cf96-4560-add6-635672e98bde",
          "last_modified": "2015-03-04T16:07:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/67f85904-cf96-4560-add6-635672e98bde",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:58:30.470000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/point-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:30.470000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE*: code[text]\n- *LIBELLE*: libelle[text]\n- *OBJET*: objet[text]\n- *X*: x[double]\n- *Y*: y[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "3a9ea69b-398b-4ffe-9934-63f961566c2a",
          "last_modified": "2015-03-04T16:07:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3a9ea69b-398b-4ffe-9934-63f961566c2a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:58:30.470000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/point-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "points-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "geolocalisation",
        "metro",
        "transport",
        "transports-en-commun"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Points de localisation des gares de la ligne 15 sud",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/points-de-localisation-des-gares-de-la-ligne-15-sud/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:22:51.375000",
      "deleted": null,
      "description": "Les polarit\u00e9s de la R\u00e9gion \u00cele-de-France localis\u00e9es sur la CDGT du SDRIF approuv\u00e9 par d\u00e9cret le 27 d\u00e9cembre 2013 (CDGT : carte de destination g\u00e9n\u00e9rale des diff\u00e9rentes parties du territoire).\n\nS\u00e9lection de p\u00f4les hors agglom\u00e9ration de la R\u00e9gion \u00cele-de-France. Cette donn\u00e9e a notamment pour but de r\u00e9pondre \u00e0 l'objectif de produire une information d'un niveau de pr\u00e9cision adapt\u00e9 \u00e0 une carte au 1/150000 qui doit \u00e9galement respecter le niveau de subsidiarit\u00e9 du document R\u00e9gional qu'est le SDRIF (se r\u00e9f\u00e9rer au fascicule \"Orientations r\u00e9glementaires et carte de destination g\u00e9n\u00e9rale des diff\u00e9rentes parties du territoire\" 27 d\u00e9cembre 2013). Des diff\u00e9rences peuvent appara\u00eetre entre ces donn\u00e9es et la carte officielle du SDRIF approuv\u00e9 par d\u00e9cret le 27 d\u00e9cembre 2013.\n\nCette donn\u00e9e r\u00e9alis\u00e9e sous la ma\u00eetrise d'ouvrage du CRIF ne saurait en aucun cas se substituer \u00e0 la carte papier r\u00e9glementaire au 1/150000 du SDRIF approuv\u00e9 que ce soit pour son interpr\u00e9tation ou son usage ult\u00e9rieur dans l'\u00e9laboration des documents d'urbanisme locaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:59:36.513920",
        "harvest:remote_id": "cdgt2013_polarites",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_polarites/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591ddba3a7291dd09c814f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:59:36.515000",
      "last_update": "2017-11-27T05:59:36.513000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/polarites-cdgt-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:36.512000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[text]\n- *COD_LEG*: cod_leg[text]\n- *NomCOm*: nomcom[text]\n- *LEGENDE*: legende[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "77764d75-b7bf-4306-966f-3d30fa0378e4",
          "last_modified": "2014-07-30T15:38:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/77764d75-b7bf-4306-966f-3d30fa0378e4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:59:36.512000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_polarites/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:36.512000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[text]\n- *COD_LEG*: cod_leg[text]\n- *NomCOm*: nomcom[text]\n- *LEGENDE*: legende[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fdc10ec9-cf19-4334-a711-4392923fcff8",
          "last_modified": "2014-07-30T15:38:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fdc10ec9-cf19-4334-a711-4392923fcff8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:59:36.512000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_polarites/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:36.513000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[text]\n- *COD_LEG*: cod_leg[text]\n- *NomCOm*: nomcom[text]\n- *LEGENDE*: legende[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "43e34dca-a195-4acc-ac7a-8996cef831af",
          "last_modified": "2014-07-30T15:38:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/43e34dca-a195-4acc-ac7a-8996cef831af",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:59:36.513000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_polarites/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:36.513000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[text]\n- *COD_LEG*: cod_leg[text]\n- *NomCOm*: nomcom[text]\n- *LEGENDE*: legende[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "a15871ae-2b3a-4edf-8ded-a35455b33cf7",
          "last_modified": "2014-07-30T15:38:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a15871ae-2b3a-4edf-8ded-a35455b33cf7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:59:36.513000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cdgt2013_polarites/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "polarites-cdgt-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "planification"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Polarit\u00e9s (CDGT 2013)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/polarites-cdgt-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:01:49.501000",
      "deleted": null,
      "description": "Effectifs des m\u00e9decins exer\u00e7ant en R\u00e9gion \u00cele-de-France par sp\u00e9cialit\u00e9 (2014).\n\nLes donn\u00e9es sur les m\u00e9decins au 1er janvier diffus\u00e9es sur le site [http://www.data.drees.sante.gouv.fr](http://www.data.drees.sante.gouv.fr/) sont issues de l\u2019exploitation statistique du R\u00e9pertoire partag\u00e9 des Professionnels de Sant\u00e9 (RPPS).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:57:48.961664",
        "harvest:remote_id": "effectifs-des-medecins-par-specialite-2014",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/la-demographie-des-medecins-rpps",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595918eda3a7291dd09c80bb",
      "last_modified": "2017-11-27T05:57:48.966000",
      "last_update": "2017-11-27T05:57:48.960000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:57:48.960000",
          "description": "- *Sp\u00e9cialit\u00e9*: region_inscript[text]\n- *FRANCE ENTIERE*: france_entiere[int]\n- *FRANCE M\u00e9tropolitaine*: france_metropolitaine[int]\n- *Ile-de-France*: ile_de_france[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1a79ebc8-b43c-4b10-be98-7f62c782ecf6",
          "last_modified": "2014-05-15T10:53:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a79ebc8-b43c-4b10-be98-7f62c782ecf6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:57:48.960000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:57:48.960000",
          "description": "- *Sp\u00e9cialit\u00e9*: region_inscript[text]\n- *FRANCE ENTIERE*: france_entiere[int]\n- *FRANCE M\u00e9tropolitaine*: france_metropolitaine[int]\n- *Ile-de-France*: ile_de_france[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ffe3deca-8f94-483a-acea-297d00e3479a",
          "last_modified": "2014-05-15T10:53:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ffe3deca-8f94-483a-acea-297d00e3479a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:57:48.960000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "effectifs-des-medecins-par-specialite-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "effectifs",
        "logement-sante-social",
        "medecin",
        "medecine",
        "sante",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Effectifs des m\u00e9decins par sp\u00e9cialit\u00e9 (2014)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/effectifs-des-medecins-par-specialite-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:00:01.124000",
      "deleted": null,
      "description": "Les a\u00e9rodromes de la R\u00e9gion \u00cele-de-France inscrits au SDRIF\u00a0approuv\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 2013 (CDGT : carte de destination g\u00e9n\u00e9rale des diff\u00e9rentes parties du territoire).\n\nCette donn\u00e9e a notamment pour but de r\u00e9pondre \u00e0 l'objectif de produire une information d'un niveau de pr\u00e9cision adapt\u00e9 \u00e0 une carte au 1/150000 qui doit \u00e9galement respecter le niveau de subsidiarit\u00e9 du document R\u00e9gional qu'est le SDRIF (se r\u00e9f\u00e9rer au fascicule \"Orientations r\u00e9glementaires et carte de destination g\u00e9n\u00e9rale des diff\u00e9rentes parties du territoire\" 27 d\u00e9cembre 2013). Des diff\u00e9rences peuvent appara\u00eetre entre ces donn\u00e9es et la carte officielle du SDRIF approuv\u00e9 le 27 d\u00e9cembre 2013.\u00a0\n\nCette donn\u00e9e r\u00e9alis\u00e9e sous la ma\u00eetrise d'ouvrage du CRIF ne saurait en aucun cas se substituer \u00e0 la carte papier r\u00e9glementaire au 1/150000 du SDRIF\u00a0approuv\u00e9 que ce soit pour son interpr\u00e9tation ou son usage ult\u00e9rieur dans l'\u00e9laboration des documents d'urbanisme locaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:59:52.892131",
        "harvest:remote_id": "aerodromes-cdgt-2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aerodromes-cdgt-2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591881a3a7291dd09c80ad",
      "last_modified": "2017-11-27T05:59:52.895000",
      "last_update": "2017-11-27T05:59:52.890000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aerodromes-cdgt-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:52.889000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Layer*: layer[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "096f5bfa-231c-4d0c-9c34-e4201abc0c52",
          "last_modified": "2014-08-05T14:57:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/096f5bfa-231c-4d0c-9c34-e4201abc0c52",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:59:52.889000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aerodromes-cdgt-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:52.889000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Layer*: layer[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "40a67c74-6b16-46f7-8fab-8b70b512b817",
          "last_modified": "2014-08-05T14:57:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/40a67c74-6b16-46f7-8fab-8b70b512b817",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:59:52.889000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aerodromes-cdgt-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:52.889000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Layer*: layer[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "48aec4b5-fe11-48c8-bfb5-3c030c301e01",
          "last_modified": "2014-08-05T14:57:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/48aec4b5-fe11-48c8-bfb5-3c030c301e01",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:59:52.890000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aerodromes-cdgt-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:59:52.890000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Layer*: layer[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c18208a6-f781-4173-bc5a-54bb937d2766",
          "last_modified": "2014-08-05T14:57:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c18208a6-f781-4173-bc5a-54bb937d2766",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:59:52.890000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aerodromes-cdgt-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "aerodromes-cdgt-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement",
        "deplacements-transports",
        "planification"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "A\u00e9rodromes (CDGT 2013)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aerodromes-cdgt-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:23:21.821000",
      "deleted": null,
      "description": "Recensement des \u00e9v\u00e9nements litt\u00e9raires en\u00a0\u00cele-de-France, de plus d'une \u00e9dition, d'une dur\u00e9e inf\u00e9rieure \u00e0 2 mois et dont le livre est le \"sujet\" principal. Mention\u00a0des \u00e9v\u00e9nements soutenus par la R\u00e9gion en 2013.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:58:50.613578",
        "harvest:remote_id": "manifestations_litteraires_sept14",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/manifestations_litteraires_sept14/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591df9a3a7291dcf9c8177",
      "last_modified": "2017-11-27T05:58:50.614000",
      "last_update": "2017-11-27T05:58:50.613000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/manifestations-litteraires/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:50.612000",
          "description": "- *Nom manifestation*: nom_manifestation[text]\n- *Lieu(x) de l'\u00e9v\u00e9nement*: lieu_x_de_l_evenement[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *URL Site Web*: url_site_web[text]\n- *Periode \u00e9v\u00e9nement*: periode_evenement[text]\n- *Periodicit\u00e9*: periodicite[text]\n- *Organisateur*: organisateur[text]\n- *Th\u00e8me(s)*: theme[text]\n- *Subvention R\u00e9gion 2013*: subvention_region_2013[text]\n- *ID*: id[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "01fdd30f-fee1-48a7-a2e6-ca817e95df31",
          "last_modified": "2014-10-10T10:06:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/01fdd30f-fee1-48a7-a2e6-ca817e95df31",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:58:50.612000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/manifestations_litteraires_sept14/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:50.613000",
          "description": "- *Nom manifestation*: nom_manifestation[text]\n- *Lieu(x) de l'\u00e9v\u00e9nement*: lieu_x_de_l_evenement[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *URL Site Web*: url_site_web[text]\n- *Periode \u00e9v\u00e9nement*: periode_evenement[text]\n- *Periodicit\u00e9*: periodicite[text]\n- *Organisateur*: organisateur[text]\n- *Th\u00e8me(s)*: theme[text]\n- *Subvention R\u00e9gion 2013*: subvention_region_2013[text]\n- *ID*: id[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5fe51bf3-4242-45d2-9a33-482df7942ae0",
          "last_modified": "2014-10-10T10:06:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5fe51bf3-4242-45d2-9a33-482df7942ae0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:58:50.613000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/manifestations_litteraires_sept14/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "manifestations-litteraires",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arts",
        "edition",
        "evenement",
        "lecture",
        "livre",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Manifestations litt\u00e9raires",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/manifestations-litteraires/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-21T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Mesure de la hauteur de la Garonne\nStation : Bordeaux\nD\u00e9partement : 33\nCours d'eau : Garonne\nCoordonn\u00e9es Lambert II : X=371595 m, Y=1988508 m\nStation de Bordeaux: les hauteurs affich\u00e9es sur le site sont donn\u00e9es selon une r\u00e9f\u00e9rence altim\u00e9trique locale propre \u00e0 la station de mesure. Pour obtenir la hauteur rapport\u00e9e au nivellement g\u00e9n\u00e9ral de la France (NGF IGN69), retranchez 1,84 \u00e0 la valeur lue.\n\nStation : Libourne\nD\u00e9partement : 33\nCours d'eau : Dordogne\nCoordonn\u00e9es Lambert II : X=395745 m, Y=1993636 m\nStation de Libourne: les hauteurs affich\u00e9es sur le site sont donn\u00e9es selon une r\u00e9f\u00e9rence altim\u00e9trique locale propre \u00e0 la station de mesure. Pour obtenir la hauteur rapport\u00e9e au nivellement g\u00e9n\u00e9ral de la France (NGF IGN69), retranchez 1,17 \u00e0 la valeur lue.",
      "extras": {
        "ckan:name": "mesure-hauteur-garonne",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415487",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:51:18.423903",
        "harvest:remote_id": "37be1869-6cd7-4640-933d-10fa60480d3e",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "6967272b-8f08-486c-b5c5-6183a1246e8e",
        "issued": "2013-06-03T06:54:32+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.957098+00:00",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415487"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59592374a3a7291dcf9c821f",
      "last_modified": "2017-09-29T07:51:18.425000",
      "last_update": "2017-09-12T07:48:03.470000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mesure-hauteur-garonne/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:46:44.414000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-27T04:54:00.250000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b9882195-8c5c-4cfe-8339-4c0077bfcb2e",
          "last_modified": "2017-07-07T06:08:53.581000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b9882195-8c5c-4cfe-8339-4c0077bfcb2e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:46:44.415000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:05:38.837000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-31T12:54:23.827000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c3fa64ac-6b1e-49b7-ac81-717f309b6f08",
          "last_modified": "2017-07-08T07:05:38.837000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c3fa64ac-6b1e-49b7-ac81-717f309b6f08",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:05:38.837000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T07:01:48.008000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-27T04:58:47.392000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1ced02fb-710a-4a6c-b55a-c93859f0bfa8",
          "last_modified": "2017-07-09T07:01:48.008000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1ced02fb-710a-4a6c-b55a-c93859f0bfa8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T07:01:48.008000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:05:50.066000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-27T04:58:46.077000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0c0472bb-30ff-43d1-8032-07d9af9004c3",
          "last_modified": "2017-07-10T07:05:50.066000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0c0472bb-30ff-43d1-8032-07d9af9004c3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:05:50.066000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:30:21.749000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-31T12:54:23.827000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fa5a4329-aea3-43b3-8b78-d39823055366",
          "last_modified": "2017-08-03T06:08:36.128000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa5a4329-aea3-43b3-8b78-d39823055366",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:30:21.750000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:05:26.410000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:32:13.178000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0dfdb347-b0ae-4c23-8471-bedf6331f755",
          "last_modified": "2017-08-08T06:05:26.411000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0dfdb347-b0ae-4c23-8471-bedf6331f755",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:05:26.411000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:04:09.903000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6a686bd0-3066-4f8d-9f3d-a8ffc924a31c",
          "last_modified": "2017-08-09T06:04:09.903000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6a686bd0-3066-4f8d-9f3d-a8ffc924a31c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:04:09.903000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:06:14.727000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6b2f5fa0-82f0-4545-b500-0aea8cd69277",
          "last_modified": "2017-08-10T06:06:14.728000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6b2f5fa0-82f0-4545-b500-0aea8cd69277",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:06:14.728000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:06:50.725000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "93a45aa5-6ce9-4452-a7bd-5c1a805997b9",
          "last_modified": "2017-08-11T06:06:50.725000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/93a45aa5-6ce9-4452-a7bd-5c1a805997b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:06:50.725000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:02:25.966000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "448505f2-46ee-4d90-bddb-bb9cc78b5b89",
          "last_modified": "2017-08-12T06:02:25.966000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/448505f2-46ee-4d90-bddb-bb9cc78b5b89",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:02:25.966000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:08:17.512000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d92c3952-6477-4eec-ab69-4691965b1677",
          "last_modified": "2017-08-13T06:08:17.513000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d92c3952-6477-4eec-ab69-4691965b1677",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:08:17.513000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:11:38.654000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6f344c8c-ab7e-4df6-8929-03b525b9de71",
          "last_modified": "2017-08-14T07:11:38.655000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6f344c8c-ab7e-4df6-8929-03b525b9de71",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:11:38.655000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:06:46.618000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aa6deeb4-e021-4f20-9b5d-c98e73cecdcb",
          "last_modified": "2017-08-15T06:06:46.618000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aa6deeb4-e021-4f20-9b5d-c98e73cecdcb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:06:46.618000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:11:30.098000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ea89b757-fc7d-40f9-bc76-0bcb99f91800",
          "last_modified": "2017-08-16T07:11:30.098000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea89b757-fc7d-40f9-bc76-0bcb99f91800",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:11:30.098000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:03:04.451000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d425c51f-4ee7-47c4-a2c1-41ea3bcec898",
          "last_modified": "2017-08-17T06:03:04.451000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d425c51f-4ee7-47c4-a2c1-41ea3bcec898",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:03:04.451000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:09:31.511000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b1300360-7b13-45e9-8cef-d718745ac6d1",
          "last_modified": "2017-08-18T06:09:31.511000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b1300360-7b13-45e9-8cef-d718745ac6d1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:09:31.511000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:05:15.081000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bf73ffa7-2b72-464b-bbfa-1360df61dde9",
          "last_modified": "2017-08-19T06:05:15.082000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bf73ffa7-2b72-464b-bbfa-1360df61dde9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:05:15.081000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:06:50.457000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7b97b390-856c-4704-8b8e-10d8c694d6b6",
          "last_modified": "2017-08-20T06:06:50.457000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7b97b390-856c-4704-8b8e-10d8c694d6b6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:06:50.457000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:10:31.282000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "611e48af-a405-4c8d-b178-bdc8aa2ae3c1",
          "last_modified": "2017-08-21T07:10:31.282000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/611e48af-a405-4c8d-b178-bdc8aa2ae3c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:10:31.282000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:05:08.625000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "71b560aa-7aa5-467b-b7b3-f874058447f3",
          "last_modified": "2017-08-22T06:05:08.626000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/71b560aa-7aa5-467b-b7b3-f874058447f3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:05:08.626000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:08:29.732000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1b2202c8-009e-4a5d-902f-b8262b99db14",
          "last_modified": "2017-08-23T06:08:29.732000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b2202c8-009e-4a5d-902f-b8262b99db14",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:08:29.732000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:05:49.659000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "eb3a9fde-ff7f-40a2-a896-a47c0da8d71f",
          "last_modified": "2017-08-24T06:05:49.660000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eb3a9fde-ff7f-40a2-a896-a47c0da8d71f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:05:49.659000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:05:32.017000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "71a019b2-6707-434d-9c11-2a6a220c7faa",
          "last_modified": "2017-08-25T06:05:32.018000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/71a019b2-6707-434d-9c11-2a6a220c7faa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:05:32.017000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:10:13.680000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fb87584d-3f8e-4578-9d17-b52a43b78ed1",
          "last_modified": "2017-08-26T06:10:13.680000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fb87584d-3f8e-4578-9d17-b52a43b78ed1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:10:13.680000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:05:03.454000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "84775c20-1326-485e-b8d1-720c7f3bf09b",
          "last_modified": "2017-08-27T06:05:03.454000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/84775c20-1326-485e-b8d1-720c7f3bf09b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:05:03.454000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:09:06.506000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e5ad0873-0166-4438-918a-dc0cc0c58557",
          "last_modified": "2017-08-28T06:09:06.506000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e5ad0873-0166-4438-918a-dc0cc0c58557",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:09:06.506000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:06:27.289000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bfa9d699-4d23-4bc6-887d-ceb227947606",
          "last_modified": "2017-09-11T06:16:01.052000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bfa9d699-4d23-4bc6-887d-ceb227947606",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:06:27.289000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:48:03.470000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8e489bda-f1d2-4cf1-af8c-c2e1c5b87cd9",
          "last_modified": "2017-09-29T07:51:18.423000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e489bda-f1d2-4cf1-af8c-c2e1c5b87cd9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:48:03.470000",
          "title": "mesure pour la semaine du 27/05 au 01/06/2013",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415489/raw/stationBordeaux20130603.csv"
        }
      ],
      "slug": "mesure-hauteur-garonne",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "mesure hauteur garonne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/mesure-hauteur-garonne/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:49:01.132000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019extraction permet de visualiser les territoires sur lesquels il est constat\u00e9 des carences en termes de m\u00b2 de plan d\u2019eau pour la pratique de la natation scolaires d\u2019une part et d\u2019autre part pour la pratique de la natation pour les sportifs et le grand public. Les carences sont pr\u00e9sent\u00e9es en m\u00e8tres carr\u00e9s et lorsque la R\u00e9gion a financ\u00e9 des cr\u00e9ations, r\u00e9habilitations ou r\u00e9habilitations avec extension d\u2019au moins 125 m\u00b2 de plan d\u2019eau d\u2019\u00e9quipements aquatiques, elle a permis de diminuer ces carences dans les territoires concern\u00e9s.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:08:21.810752",
        "harvest:remote_id": "carences_en_equipements_aquatiques_2007-2012",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carences_en_equipements_aquatiques_2007-2012/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595915eda3a7291dcf9c807d",
      "last_modified": "2017-11-27T06:08:21.812000",
      "last_update": "2017-11-27T06:08:21.810000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/carences-en-equipements-aquatiques-2007-2012/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:21.809000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9/EPCI/S*: collectivite_epci_s[text]\n- *Carences Scolaires (m\u00b2)*: carences_scolaires_m2[text]\n- *Carences Sportif/GP (m\u00b2)*: carences_sportif_gp_m2[text]\n- *m\u00b2 plan d'eau r\u00e9habilit\u00e9s par un financement de la R\u00e9gion IDF*: m2_plan_d_eau_rehabilites_par_un_financement_de_la_region_idf[text]\n- *m\u00b2 plan d'eau d\u00e9construits par un financement de la R\u00e9gion IDF*: m2_plan_d_eau_deconstruits_par_un_financement_de_la_region_idf[text]\n- *m\u00b2 plan d'eau cr\u00e9\u00e9s par un financement de la R\u00e9gion IDF*: m2_plan_d_eau_crees_par_un_financement_de_la_region_idf[text]\n- *Etat Scolaire (m\u00b2)*: etat_scolaire_m2[int]\n- *Etat Sportif/GP (m\u00b2)*: etat_sportif_gp_m2[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e9a9517f-cc04-4ed3-b55f-5f832047e5f8",
          "last_modified": "2013-05-30T01:41:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9a9517f-cc04-4ed3-b55f-5f832047e5f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:08:21.809000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carences_en_equipements_aquatiques_2007-2012/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:21.810000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9/EPCI/S*: collectivite_epci_s[text]\n- *Carences Scolaires (m\u00b2)*: carences_scolaires_m2[text]\n- *Carences Sportif/GP (m\u00b2)*: carences_sportif_gp_m2[text]\n- *m\u00b2 plan d'eau r\u00e9habilit\u00e9s par un financement de la R\u00e9gion IDF*: m2_plan_d_eau_rehabilites_par_un_financement_de_la_region_idf[text]\n- *m\u00b2 plan d'eau d\u00e9construits par un financement de la R\u00e9gion IDF*: m2_plan_d_eau_deconstruits_par_un_financement_de_la_region_idf[text]\n- *m\u00b2 plan d'eau cr\u00e9\u00e9s par un financement de la R\u00e9gion IDF*: m2_plan_d_eau_crees_par_un_financement_de_la_region_idf[text]\n- *Etat Scolaire (m\u00b2)*: etat_scolaire_m2[int]\n- *Etat Sportif/GP (m\u00b2)*: etat_sportif_gp_m2[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "11074365-5118-4b57-a5f7-8e208ff22a57",
          "last_modified": "2013-05-30T01:41:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/11074365-5118-4b57-a5f7-8e208ff22a57",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:08:21.810000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carences_en_equipements_aquatiques_2007-2012/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "carences-en-equipements-aquatiques-2007-2012",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "equipements-sportifs",
        "loisirs",
        "sport",
        "sport-tourisme-loisirs"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Carences en \u00e9quipements aquatiques  2007-2012",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/carences-en-equipements-aquatiques-2007-2012/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:49:42.218000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es concernent : \n\n  * les subventions globales de fonctionnement attribu\u00e9es aux organismes de formations du secteur param\u00e9dical ou ma\u00efeutique (sanitaire) et aux organismes de formations du secteur social ; \n  * les subventions de fonctionnement attribu\u00e9es aux centres de formations non d\u00e9centralis\u00e9s pour le financement de places en formation continue pour les formations aide-soignant et/ou auxiliaire de pu\u00e9riculture.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:08:36.498112",
        "harvest:remote_id": "subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2011",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591616a3a7291dd09c805f",
      "last_modified": "2017-11-27T06:08:36.503000",
      "last_update": "2017-11-27T06:08:36.497000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/subventions-attribuees-aux-organismes-de-formations-sanitaire-et-sociale-2011/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:36.497000",
          "description": "- *Organisme de formation (Libell\u00e9 et code)*: organisme_de_formation_libelle_et_code[text]\n- *Proc\u00e9dure du dossier*: procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier - Code*: dossier_code[int]\n- *Libell\u00e9 Dossier*: libelle_dossier[text]\n- *Objet du dossier*: objet_du_dossier[text]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1bc10f99-5fbb-4165-9c47-52cd86c3c38b",
          "last_modified": "2013-06-03T21:18:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1bc10f99-5fbb-4165-9c47-52cd86c3c38b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:08:36.497000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:36.497000",
          "description": "- *Organisme de formation (Libell\u00e9 et code)*: organisme_de_formation_libelle_et_code[text]\n- *Proc\u00e9dure du dossier*: procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier - Code*: dossier_code[int]\n- *Libell\u00e9 Dossier*: libelle_dossier[text]\n- *Objet du dossier*: objet_du_dossier[text]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "af980565-3ab4-4c91-9692-0a02d6a0ce6b",
          "last_modified": "2013-06-03T21:18:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/af980565-3ab4-4c91-9692-0a02d6a0ce6b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:08:36.497000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/subventions_attribuees_aux_organismes_de_formations_sanitaire_et_sociale_2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "subventions-attribuees-aux-organismes-de-formations-sanitaire-et-sociale-2011",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget-regional",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formations-sanitaires-et-sociales"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Subventions attribu\u00e9es aux organismes de formations sanitaire et sociale (2011)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/subventions-attribuees-aux-organismes-de-formations-sanitaire-et-sociale-2011/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:09:43.907000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019extraction concerne les \u00e9tudiants qui ont constitu\u00e9 un dossier pour obtenir une bourse. Certains \u00e9tudiants n\u2019ont pas finalis\u00e9 leur dossier de demande de bourse (dossier en r\u00e9daction ou non trait\u00e9s pas l\u2019\u00e9cole). \n\nLes codes associ\u00e9s \u00e0 certaines donn\u00e9es ont la signification suivante : \n\n  * Civilit\u00e9 : Madame (=1) ; Monsieur (=2)\n  * Nationalit\u00e9 : fran\u00e7ais (=1) ; ressortissants de l\u2019union europ\u00e9enne (=2) ; \u00e9trangers hors ressortissants de l\u2019union europ\u00e9enne (=3)\n  * P\u00e9riode Id : codification informatique de la p\u00e9riode avec comme d\u00e9marrage septembre 2007=1\n  * Etat Dossier : DNT = dossier notifi\u00e9 (accord ou refus) ; DAI = dossier en attente d\u2019instruction (dossier qui a \u00e9t\u00e9 valid\u00e9 par l\u2019\u00e9cole par erreur ou jamais compl\u00e9t\u00e9 par l\u2019\u00e9tudiant) ; DIN= dossiers incomplets (signal\u00e9s par l\u2019\u00e9cole)\n  * D\u00e9cision : AB = arr\u00eat bourse (en cas d\u2019abandon) ; BA= bourse attribu\u00e9e ; BR= bourse refus\u00e9e ; DI= dossier incomplet (signal\u00e9 par la R\u00e9gion) ; ND= pas de d\u00e9cision ; RGA= recours gracieux accord\u00e9 ; RGR= recours gracieux refus\u00e9\n  * Date Validation Etudiant = date \u00e0 laquelle l\u2019\u00e9tudiant a valid\u00e9 d\u00e9finitivement en ligne la cr\u00e9ation de sa demande de bourse\n  * Date Validation Centre = date \u00e0 laquelle le centre de formation a valid\u00e9 d\u00e9finitivement la demande de l\u2019\u00e9tudiant\n  * Date Notification = date \u00e0 laquelle la R\u00e9gion \u00e0 lancer la proc\u00e9dure de notification : accord ou refus",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:07:41.878943",
        "harvest:remote_id": "etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2008",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2008/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591ac7a3a7291dcf9c8117",
      "last_modified": "2017-11-27T06:07:41.883000",
      "last_update": "2017-11-27T06:07:41.877000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/etudiants-boursiers-des-formations-sanitaires-et-sociales-sept-2008/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:07:41.877000",
          "description": "- *CIVILITE*: civilite[int]\n- *Nationalit\u00e9 Code*: nationalite_code[int]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Etudiant Ville*: etudiant_ville[text]\n- *P\u00e9riode Description*: periode_description[text]\n- *P\u00e9riode Id*: periode_id[int]\n- *Ecole Description*: ecole_description[text]\n- *D\u00e9partement Code*: departement_code[int]\n- *Etat Dossier Code*: etat_dossier_code[text]\n- *D\u00e9cision Code*: decision_code[text]\n- *Date Validation Etudiant*: date_validation_etudiant[date]\n- *Date Validation Centre*: date_validation_centre[date]\n- *Date Notification*: date_notification[date]\n- *Formation Description*: formation_description[text]\n- *Montant Attribu\u00e9*: montant_attribue[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9be5fea9-87cb-435d-a80d-e0ba6dea0b93",
          "last_modified": "2013-05-30T07:50:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9be5fea9-87cb-435d-a80d-e0ba6dea0b93",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:07:41.877000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2008/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:07:41.877000",
          "description": "- *CIVILITE*: civilite[int]\n- *Nationalit\u00e9 Code*: nationalite_code[int]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Etudiant Ville*: etudiant_ville[text]\n- *P\u00e9riode Description*: periode_description[text]\n- *P\u00e9riode Id*: periode_id[int]\n- *Ecole Description*: ecole_description[text]\n- *D\u00e9partement Code*: departement_code[int]\n- *Etat Dossier Code*: etat_dossier_code[text]\n- *D\u00e9cision Code*: decision_code[text]\n- *Date Validation Etudiant*: date_validation_etudiant[date]\n- *Date Validation Centre*: date_validation_centre[date]\n- *Date Notification*: date_notification[date]\n- *Formation Description*: formation_description[text]\n- *Montant Attribu\u00e9*: montant_attribue[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "254ff69d-3ddd-40a4-b4c5-79dbbc0fbceb",
          "last_modified": "2013-05-30T07:50:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/254ff69d-3ddd-40a4-b4c5-79dbbc0fbceb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:07:41.877000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/etudiants_boursiers_des_formations_sanitaires_et_sociales_sept_2008/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "etudiants-boursiers-des-formations-sanitaires-et-sociales-sept-2008",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bourse-detudes",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formations-sanitaires-et-sociales"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9tudiants boursiers des formations sanitaires et sociales (sept. 2008)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/etudiants-boursiers-des-formations-sanitaires-et-sociales-sept-2008/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:12:16.625000",
      "deleted": null,
      "description": "Total des actifs de 1975 \u00e0 2009 ( exhaustif) : La population active regroupe les actifs ayant un emploi et les ch\u00f4meurs, parfois ventil\u00e9e par homme et femme, parfois en militaire du contingent",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:09:34.789495",
        "harvest:remote_id": "idf_RGP_population_active_exh",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_population_active_exh/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591b60a3a7291dd09c8108",
      "last_modified": "2017-11-27T06:09:34.793000",
      "last_update": "2017-11-27T06:09:34.788000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-active-totale-exhaustif/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:34.787000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACT75*: act75[double]\n- *ACTH82*: acth82[double]\n- *ACTF82*: actf82[double]\n- *ACTHHSML90*: acthhsml90[double]\n- *ACTFHSML90*: actfhsml90[double]\n- *ACTHSMIL99*: acthsmil99[double]\n- *ACT2006*: act2006[double]\n- *ACTH2006*: acth2006[double]\n- *ACTF2006*: actf2006[double]\n- *ACTH2007*: acth2007[double]\n- *ACTF2007*: actf2007[double]\n- *ACT2007*: act2007[double]\n- *ACTH2008*: acth2008[double]\n- *ACTF2008*: actf2008[double]\n- *ACT2008*: act2008[double]\n- *ACTH2009*: acth2009[double]\n- *ACTF2009*: actf2009[double]\n- *ACT2009*: act2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2fa0af12-1373-4120-831d-29623f2a1791",
          "last_modified": "2013-06-18T19:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2fa0af12-1373-4120-831d-29623f2a1791",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:09:34.787000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_population_active_exh/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:34.788000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACT75*: act75[double]\n- *ACTH82*: acth82[double]\n- *ACTF82*: actf82[double]\n- *ACTHHSML90*: acthhsml90[double]\n- *ACTFHSML90*: actfhsml90[double]\n- *ACTHSMIL99*: acthsmil99[double]\n- *ACT2006*: act2006[double]\n- *ACTH2006*: acth2006[double]\n- *ACTF2006*: actf2006[double]\n- *ACTH2007*: acth2007[double]\n- *ACTF2007*: actf2007[double]\n- *ACT2007*: act2007[double]\n- *ACTH2008*: acth2008[double]\n- *ACTF2008*: actf2008[double]\n- *ACT2008*: act2008[double]\n- *ACTH2009*: acth2009[double]\n- *ACTF2009*: actf2009[double]\n- *ACT2009*: act2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4afc0067-57ce-464d-9677-f442413c2926",
          "last_modified": "2013-06-18T19:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4afc0067-57ce-464d-9677-f442413c2926",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:09:34.788000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_population_active_exh/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:34.788000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACT75*: act75[double]\n- *ACTH82*: acth82[double]\n- *ACTF82*: actf82[double]\n- *ACTHHSML90*: acthhsml90[double]\n- *ACTFHSML90*: actfhsml90[double]\n- *ACTHSMIL99*: acthsmil99[double]\n- *ACT2006*: act2006[double]\n- *ACTH2006*: acth2006[double]\n- *ACTF2006*: actf2006[double]\n- *ACTH2007*: acth2007[double]\n- *ACTF2007*: actf2007[double]\n- *ACT2007*: act2007[double]\n- *ACTH2008*: acth2008[double]\n- *ACTF2008*: actf2008[double]\n- *ACT2008*: act2008[double]\n- *ACTH2009*: acth2009[double]\n- *ACTF2009*: actf2009[double]\n- *ACT2009*: act2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f207d389-9321-46d2-8f27-79c00e50f221",
          "last_modified": "2013-06-18T19:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f207d389-9321-46d2-8f27-79c00e50f221",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:09:34.788000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_population_active_exh/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:34.788000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACT75*: act75[double]\n- *ACTH82*: acth82[double]\n- *ACTF82*: actf82[double]\n- *ACTHHSML90*: acthhsml90[double]\n- *ACTFHSML90*: actfhsml90[double]\n- *ACTHSMIL99*: acthsmil99[double]\n- *ACT2006*: act2006[double]\n- *ACTH2006*: acth2006[double]\n- *ACTF2006*: actf2006[double]\n- *ACTH2007*: acth2007[double]\n- *ACTF2007*: actf2007[double]\n- *ACT2007*: act2007[double]\n- *ACTH2008*: acth2008[double]\n- *ACTF2008*: actf2008[double]\n- *ACT2008*: act2008[double]\n- *ACTH2009*: acth2009[double]\n- *ACTF2009*: actf2009[double]\n- *ACT2009*: act2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "2c940f85-d63b-47a3-9919-3adb11f5d41e",
          "last_modified": "2013-06-18T19:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c940f85-d63b-47a3-9919-3adb11f5d41e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:09:34.788000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_population_active_exh/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "population-active-totale-exhaustif",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "geolocalisation",
        "population",
        "vie-sociale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Population Active totale (exhaustif)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-active-totale-exhaustif/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:50:56.266000",
      "deleted": null,
      "description": "Actif occup\u00e9s de 1982 \u00e0 2009 Ventilation pour certaines tranches d'\u00e2ge des hommes et des femmes",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:09:51.774772",
        "harvest:remote_id": "idf_RGP_actif_occupe_exh",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_actif_occupe_exh/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591660a3a7291dd09c806a",
      "last_modified": "2017-11-27T06:09:51.776000",
      "last_update": "2017-11-27T06:09:51.774000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-active-occupee/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:51.773000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACTocc82*: actocc82[double]\n- *ACTocc90*: actocc90[double]\n- *ACTfeOCC99*: actfeocc99[double]\n- *ACTocc99*: actocc99[double]\n- *F15_4599*: f15_4599[double]\n- *TXf15_4599*: txf15_4599[double]\n- *F20_4099*: f20_4099[double]\n- *TXf20_4099*: txf20_4099[double]\n- *ActOcc2006*: actocc2006[double]\n- *ActOcc2007*: actocc2007[double]\n- *ActOcc2008*: actocc2008[double]\n- *ActOcc2009*: actocc2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "73f00c91-0942-46dd-8cd5-77c72d0f29a5",
          "last_modified": "2013-06-18T19:46:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/73f00c91-0942-46dd-8cd5-77c72d0f29a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:09:51.773000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_actif_occupe_exh/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:51.773000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACTocc82*: actocc82[double]\n- *ACTocc90*: actocc90[double]\n- *ACTfeOCC99*: actfeocc99[double]\n- *ACTocc99*: actocc99[double]\n- *F15_4599*: f15_4599[double]\n- *TXf15_4599*: txf15_4599[double]\n- *F20_4099*: f20_4099[double]\n- *TXf20_4099*: txf20_4099[double]\n- *ActOcc2006*: actocc2006[double]\n- *ActOcc2007*: actocc2007[double]\n- *ActOcc2008*: actocc2008[double]\n- *ActOcc2009*: actocc2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "406b9066-29a0-4b7f-8040-7ffe26806353",
          "last_modified": "2013-06-18T19:46:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/406b9066-29a0-4b7f-8040-7ffe26806353",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:09:51.773000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_actif_occupe_exh/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:51.773000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACTocc82*: actocc82[double]\n- *ACTocc90*: actocc90[double]\n- *ACTfeOCC99*: actfeocc99[double]\n- *ACTocc99*: actocc99[double]\n- *F15_4599*: f15_4599[double]\n- *TXf15_4599*: txf15_4599[double]\n- *F20_4099*: f20_4099[double]\n- *TXf20_4099*: txf20_4099[double]\n- *ActOcc2006*: actocc2006[double]\n- *ActOcc2007*: actocc2007[double]\n- *ActOcc2008*: actocc2008[double]\n- *ActOcc2009*: actocc2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3a18e76f-d1d6-4230-8e79-f5463cd676ea",
          "last_modified": "2013-06-18T19:46:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3a18e76f-d1d6-4230-8e79-f5463cd676ea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:09:51.773000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_actif_occupe_exh/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:51.774000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *INSEE*: insee[int]\n- *ACTocc82*: actocc82[double]\n- *ACTocc90*: actocc90[double]\n- *ACTfeOCC99*: actfeocc99[double]\n- *ACTocc99*: actocc99[double]\n- *F15_4599*: f15_4599[double]\n- *TXf15_4599*: txf15_4599[double]\n- *F20_4099*: f20_4099[double]\n- *TXf20_4099*: txf20_4099[double]\n- *ActOcc2006*: actocc2006[double]\n- *ActOcc2007*: actocc2007[double]\n- *ActOcc2008*: actocc2008[double]\n- *ActOcc2009*: actocc2009[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "f50d6c5e-82cc-45d6-92ef-28875e0675d5",
          "last_modified": "2013-06-18T19:46:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f50d6c5e-82cc-45d6-92ef-28875e0675d5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:09:51.774000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/idf_RGP_actif_occupe_exh/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "population-active-occupee",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "geolocalisation",
        "population",
        "vie-sociale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Population Active occup\u00e9e",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-active-occupee/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:50:07.295000",
      "deleted": null,
      "description": "Sont r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s : \n\n  * les tribunaux d\u2019instance et de grande instance ; \n  * les conseils de prud\u2019hommes ;\n  * les tribunaux administratifs ;\n  * les tribunaux de commerce ;\n  * les tribunaux pour enfants.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:08:40.367441",
        "harvest:remote_id": "les_juridictions_civiles_en_ile-de-france",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/fr/dataset/donnees-geocodees-des-structures-de-la-justice-30378257",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_juridictions_civiles_en_ile-de-france/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959162fa3a7291dcf9c8087",
      "last_modified": "2017-11-27T06:08:40.369000",
      "last_update": "2017-11-27T06:08:40.365000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-juridictions-civiles-en-ile-de-france/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:40.364000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Date de derni\u00e8re modification*: date_de_derniere_modification[date]\n- *Intitul\u00e9*: intitule[text]\n- *Cat\u00e9gories*: categories[text]\n- *Nomenclature Dila*: nomenclature_dila[text]\n- *Code Insee commune*: code_insee_commune[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Localit\u00e9*: localite[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[int]\n- *Lat-Lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n- *Organisme*: organisme[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Site Web*: site_web[text]\n- *Horaires d'ouverture*: horaires_d_ouverture[text]\n- *Territoires de comp\u00e9tence*: territoires_de_competence[text]\n- *Courriel*: courriel[text]\n- *Photo*: photo[text]\n- *Carte judiciaire*: carte_judiciaire[text]\n- *N\u00b0 et libell\u00e9 de voie*: ndeg_et_libelle_de_voie[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0e8be945-d451-45ba-8d2d-7f9df30a4084",
          "last_modified": "2014-02-20T09:26:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0e8be945-d451-45ba-8d2d-7f9df30a4084",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:08:40.364000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_juridictions_civiles_en_ile-de-france/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:40.364000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Date de derni\u00e8re modification*: date_de_derniere_modification[date]\n- *Intitul\u00e9*: intitule[text]\n- *Cat\u00e9gories*: categories[text]\n- *Nomenclature Dila*: nomenclature_dila[text]\n- *Code Insee commune*: code_insee_commune[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Localit\u00e9*: localite[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[int]\n- *Lat-Lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n- *Organisme*: organisme[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Site Web*: site_web[text]\n- *Horaires d'ouverture*: horaires_d_ouverture[text]\n- *Territoires de comp\u00e9tence*: territoires_de_competence[text]\n- *Courriel*: courriel[text]\n- *Photo*: photo[text]\n- *Carte judiciaire*: carte_judiciaire[text]\n- *N\u00b0 et libell\u00e9 de voie*: ndeg_et_libelle_de_voie[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "82e3fa84-21f7-4710-bff0-1548db1406bd",
          "last_modified": "2014-02-20T09:26:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/82e3fa84-21f7-4710-bff0-1548db1406bd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:08:40.364000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_juridictions_civiles_en_ile-de-france/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:40.365000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Date de derni\u00e8re modification*: date_de_derniere_modification[date]\n- *Intitul\u00e9*: intitule[text]\n- *Cat\u00e9gories*: categories[text]\n- *Nomenclature Dila*: nomenclature_dila[text]\n- *Code Insee commune*: code_insee_commune[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Localit\u00e9*: localite[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[int]\n- *Lat-Lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n- *Organisme*: organisme[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Site Web*: site_web[text]\n- *Horaires d'ouverture*: horaires_d_ouverture[text]\n- *Territoires de comp\u00e9tence*: territoires_de_competence[text]\n- *Courriel*: courriel[text]\n- *Photo*: photo[text]\n- *Carte judiciaire*: carte_judiciaire[text]\n- *N\u00b0 et libell\u00e9 de voie*: ndeg_et_libelle_de_voie[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fbb98c14-5de7-4c06-88f5-7cbc4138f37c",
          "last_modified": "2014-02-20T09:26:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fbb98c14-5de7-4c06-88f5-7cbc4138f37c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:08:40.365000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_juridictions_civiles_en_ile-de-france/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:40.365000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Date de derni\u00e8re modification*: date_de_derniere_modification[date]\n- *Intitul\u00e9*: intitule[text]\n- *Cat\u00e9gories*: categories[text]\n- *Nomenclature Dila*: nomenclature_dila[text]\n- *Code Insee commune*: code_insee_commune[int]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Localit\u00e9*: localite[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[int]\n- *Lat-Lon*: lat_lon[geo_point_2d]\n- *Organisme*: organisme[text]\n- *URL*: url[text]\n- *Site Web*: site_web[text]\n- *Horaires d'ouverture*: horaires_d_ouverture[text]\n- *Territoires de comp\u00e9tence*: territoires_de_competence[text]\n- *Courriel*: courriel[text]\n- *Photo*: photo[text]\n- *Carte judiciaire*: carte_judiciaire[text]\n- *N\u00b0 et libell\u00e9 de voie*: ndeg_et_libelle_de_voie[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "a098a736-5281-4ebc-9b97-2aec40d201b6",
          "last_modified": "2014-02-20T09:26:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a098a736-5281-4ebc-9b97-2aec40d201b6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:08:40.365000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_juridictions_civiles_en_ile-de-france/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-juridictions-civiles-en-ile-de-france",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "geolocalisation",
        "justice",
        "tribunaux"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les juridictions civiles en \u00cele-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-juridictions-civiles-en-ile-de-france/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:50:15.881000",
      "deleted": null,
      "description": "Il s\u2019agit de la pr\u00e9sentation des bourses par \u00e9chelon, par sexe et par type de formation. \n\nChaque extraction concerne une session (f\u00e9vrier ou septembre). Les extractions septembre N et f\u00e9vrier N+1 peuvent \u00eatre cumul\u00e9es pour repr\u00e9senter une ann\u00e9e scolaire ou civile. \n\nDeux secteurs de formation sont concern\u00e9s : le social (=1) et le sanitaire (=2).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:09:11.708852",
        "harvest:remote_id": "fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591637a3a7291dd09c8064",
      "last_modified": "2017-11-27T06:09:11.711000",
      "last_update": "2017-11-27T06:09:11.708000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fss-repartition-des-bourses-par-echelon-et-par-sexe-fev-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:11.708000",
          "description": "- *Echelon Description*: echelon_description[text]\n- *Formation Type*: formation_type[int]\n- *Nombre Etudiants*: nombre_etudiants[int]\n- *Sexe Description*: sexe_description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3f01a407-c4cc-4fbf-a97f-0b08f3daf143",
          "last_modified": "2013-06-04T21:21:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3f01a407-c4cc-4fbf-a97f-0b08f3daf143",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:09:11.708000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:09:11.708000",
          "description": "- *Echelon Description*: echelon_description[text]\n- *Formation Type*: formation_type[int]\n- *Nombre Etudiants*: nombre_etudiants[int]\n- *Sexe Description*: sexe_description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0d8c4309-4a82-4328-a418-8684d22352c7",
          "last_modified": "2013-06-04T21:21:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0d8c4309-4a82-4328-a418-8684d22352c7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:09:11.708000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "fss-repartition-des-bourses-par-echelon-et-par-sexe-fev-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bourse-detudes",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formations-sanitaires-et-sociales"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "FSS - r\u00e9partition des bourses par \u00e9chelon et par sexe (f\u00e9v. 2013)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/fss-repartition-des-bourses-par-echelon-et-par-sexe-fev-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:11:09.004000",
      "deleted": null,
      "description": "Il s\u2019agit de la pr\u00e9sentation des bourses par \u00e9chelon, par sexe et par type de formation. \n\nChaque extraction concerne une session (f\u00e9vrier ou septembre). Les extractions septembre N et f\u00e9vrier N+1 peuvent \u00eatre cumul\u00e9es pour repr\u00e9senter une ann\u00e9e scolaire ou civile. \n\nDeux secteurs de formation sont concern\u00e9s : le social (=1) et le sanitaire (=2).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:08:59.489884",
        "harvest:remote_id": "fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2010",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2010/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591b1da3a7291dd09c80ff",
      "last_modified": "2017-11-27T06:08:59.491000",
      "last_update": "2017-11-27T06:08:59.489000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fss-repartition-des-bourses-par-echelon-et-par-sexe-fev-2010/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:59.489000",
          "description": "- *Echelon Description*: echelon_description[text]\n- *Formation Type*: formation_type[int]\n- *Nombre Etudiants*: nombre_etudiants[int]\n- *Sexe Description*: sexe_description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cb027d5d-9d40-40cc-aad0-ed69807ba622",
          "last_modified": "2013-06-04T21:04:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cb027d5d-9d40-40cc-aad0-ed69807ba622",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:08:59.489000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2010/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:08:59.489000",
          "description": "- *Echelon Description*: echelon_description[text]\n- *Formation Type*: formation_type[int]\n- *Nombre Etudiants*: nombre_etudiants[int]\n- *Sexe Description*: sexe_description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "51a843fe-60b6-4e18-9512-d8d7e7a932fc",
          "last_modified": "2013-06-04T21:04:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51a843fe-60b6-4e18-9512-d8d7e7a932fc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:08:59.489000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/fss_-_repartition_des_bourses_par_echelon_et_par_sexe_fev_2010/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "fss-repartition-des-bourses-par-echelon-et-par-sexe-fev-2010",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bourse-detudes",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formations-sanitaires-et-sociales"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "FSS - r\u00e9partition des bourses par \u00e9chelon et par sexe (f\u00e9v. 2010)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/fss-repartition-des-bourses-par-echelon-et-par-sexe-fev-2010/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-14T09:23:55.383000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente l'ensemble des \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s partout en France pour la\u00a0 27e \u00e9dition de la F\u00eate de la science\u00a0qui\u00a0aura lieu du **7 au 15 octobre 2017** :\u00a0animations, expositions, d\u00e9bats et d'initiatives scientifiques gratuites, inventives et ludiques.\n\nIl alimente le site national de la\u00a0[F\u00eate de la science](http://www.fetedelascience.fr/).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:25:39.088676",
        "harvest:remote_id": "programme-de-la-fete-de-la-science-2017",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/programme-de-la-fete-de-la-science-2017/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e1bb8ba3a7297d21b5fb78",
      "last_modified": "2017-11-27T06:25:39.097000",
      "last_update": "2017-11-27T06:25:39.087000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/programme-de-la-fete-de-la-science-2017-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:25:39.085000",
          "description": "- *dates*: dates[text]\n- *selection*: selection[text]\n- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Titre*: titre_fr[text]\n- *Description*: description_fr[text]\n- *Description longue*: description_longue_fr[text]\n- *D\u00e9tail des conditions*: detail_des_conditions_fr[text]\n- *Description longue - HTML*: description_longue_html_fr[text]\n- *Type d'animation*: type_d_animation[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: mots_cles_fr[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Aper\u00e7u*: apercu[text]\n- *Image source*: image_source[text]\n- *Derni\u00e8re mise \u00e0 jour*: derniere_mise_a_jour[datetime]\n- *R\u00e9sum\u00e9 horaires*: resume_horaires_fr[text]\n- *Horaires d\u00e9taill\u00e9s*: horaires_detailles_fr[text]\n- *R\u00e9sum\u00e9 dates*: resume_dates_fr[text]\n- *Th\u00e9matiques*: thematiques[text]\n- *Publics concern\u00e9s*: publics_concernes[text]\n- *Lien d'inscription*: lien_d_inscription[text]\n- *Accessibilit\u00e9*: accessibilite_fr[text]\n- *Age minimum*: age_minimum[int]\n- *Age maximum*: age_maximum[int]\n- *En Une*: en_une[int]\n- *statut*: statut[text]\n- *Lien*: lien[text]\n- *Identifiant du lieu*: identifiant_du_lieu[text]\n- *Nom du lieu*: nom_du_lieu[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Image du lieu*: image_du_lieu[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone du lieu*: telephone_du_lieu[text]\n- *Site web du lieu*: site_web_du_lieu[text]\n- *Tags du lieu*: tags_du_lieu[text]\n- *Description du lieu*: description_du_lieu_fr[text]\n- *Liens du lieu*: liens_du_lieu[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire*: acces_itineraire_fr[text]\n- *animateurs*: animateurs[text]\n- *organisateur*: organisateur[text]\n- *partenaire*: partenaire[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Horaires ISO*: horaires_iso[text]\n- *Ev\u00e9nements li\u00e9s*: evenements_lies[text]\n- *Titre - ES*: titre_es[text]\n- *Description - ES*: description_es[text]\n- *Description longue - ES*: description_longue_es[text]\n- *D\u00e9tail des conditions - ES*: detail_des_conditions_es[text]\n- *Description longue - HTML - ES*: description_longue_html_es[text]\n- *Mots cl\u00e9s - ES*: mots_cles_es[text]\n- *Derni\u00e8re date*: derniere_date[date]\n- *Derni\u00e8re ouverture*: derniere_ouverture[datetime]\n- *Derni\u00e8re fermeture*: derniere_fermeture[datetime]\n- *Public sp\u00e9cifique*: public_specifique[text]\n- *Inscription n\u00e9cessaire ?*: inscription_necessaire[text]\n- *Cr\u00e9dits de l'image du lieu*: credits_de_l_image_du_lieu[text]\n- *Description du lieu - ES*: description_du_lieu_es[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ES*: acces_itineraire_es[text]\n- *r\u00e9f\u00e9rent scientifique*: referent_scientifique[text]\n- *date_debut*: date_debut[text]\n- *date_debut_jour*: date_debut_jour[text]\n- *date_debut_mois*: date_debut_mois[text]\n- *date_fin*: date_fin[text]\n- *date_fin_jour*: date_fin_jour[text]\n- *date_fin_mois*: date_fin_mois[text]\n- *tranche*: tranche[text]\n- *ages*: ages[text]\n- *nb_evenements*: nb_evenements[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "87a5cb5d-ec64-4223-865d-177905ad10b9",
          "last_modified": "2017-10-06T10:50:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/87a5cb5d-ec64-4223-865d-177905ad10b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:25:39.085000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/programme-de-la-fete-de-la-science-2017/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:25:39.085000",
          "description": "- *dates*: dates[text]\n- *selection*: selection[text]\n- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Titre*: titre_fr[text]\n- *Description*: description_fr[text]\n- *Description longue*: description_longue_fr[text]\n- *D\u00e9tail des conditions*: detail_des_conditions_fr[text]\n- *Description longue - HTML*: description_longue_html_fr[text]\n- *Type d'animation*: type_d_animation[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: mots_cles_fr[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Aper\u00e7u*: apercu[text]\n- *Image source*: image_source[text]\n- *Derni\u00e8re mise \u00e0 jour*: derniere_mise_a_jour[datetime]\n- *R\u00e9sum\u00e9 horaires*: resume_horaires_fr[text]\n- *Horaires d\u00e9taill\u00e9s*: horaires_detailles_fr[text]\n- *R\u00e9sum\u00e9 dates*: resume_dates_fr[text]\n- *Th\u00e9matiques*: thematiques[text]\n- *Publics concern\u00e9s*: publics_concernes[text]\n- *Lien d'inscription*: lien_d_inscription[text]\n- *Accessibilit\u00e9*: accessibilite_fr[text]\n- *Age minimum*: age_minimum[int]\n- *Age maximum*: age_maximum[int]\n- *En Une*: en_une[int]\n- *statut*: statut[text]\n- *Lien*: lien[text]\n- *Identifiant du lieu*: identifiant_du_lieu[text]\n- *Nom du lieu*: nom_du_lieu[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Image du lieu*: image_du_lieu[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone du lieu*: telephone_du_lieu[text]\n- *Site web du lieu*: site_web_du_lieu[text]\n- *Tags du lieu*: tags_du_lieu[text]\n- *Description du lieu*: description_du_lieu_fr[text]\n- *Liens du lieu*: liens_du_lieu[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire*: acces_itineraire_fr[text]\n- *animateurs*: animateurs[text]\n- *organisateur*: organisateur[text]\n- *partenaire*: partenaire[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Horaires ISO*: horaires_iso[text]\n- *Ev\u00e9nements li\u00e9s*: evenements_lies[text]\n- *Titre - ES*: titre_es[text]\n- *Description - ES*: description_es[text]\n- *Description longue - ES*: description_longue_es[text]\n- *D\u00e9tail des conditions - ES*: detail_des_conditions_es[text]\n- *Description longue - HTML - ES*: description_longue_html_es[text]\n- *Mots cl\u00e9s - ES*: mots_cles_es[text]\n- *Derni\u00e8re date*: derniere_date[date]\n- *Derni\u00e8re ouverture*: derniere_ouverture[datetime]\n- *Derni\u00e8re fermeture*: derniere_fermeture[datetime]\n- *Public sp\u00e9cifique*: public_specifique[text]\n- *Inscription n\u00e9cessaire ?*: inscription_necessaire[text]\n- *Cr\u00e9dits de l'image du lieu*: credits_de_l_image_du_lieu[text]\n- *Description du lieu - ES*: description_du_lieu_es[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ES*: acces_itineraire_es[text]\n- *r\u00e9f\u00e9rent scientifique*: referent_scientifique[text]\n- *date_debut*: date_debut[text]\n- *date_debut_jour*: date_debut_jour[text]\n- *date_debut_mois*: date_debut_mois[text]\n- *date_fin*: date_fin[text]\n- *date_fin_jour*: date_fin_jour[text]\n- *date_fin_mois*: date_fin_mois[text]\n- *tranche*: tranche[text]\n- *ages*: ages[text]\n- *nb_evenements*: nb_evenements[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7f99584b-eb6c-4ac3-bac8-3f5d1316833d",
          "last_modified": "2017-10-06T10:50:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7f99584b-eb6c-4ac3-bac8-3f5d1316833d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:25:39.085000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/programme-de-la-fete-de-la-science-2017/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:25:39.087000",
          "description": "- *dates*: dates[text]\n- *selection*: selection[text]\n- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Titre*: titre_fr[text]\n- *Description*: description_fr[text]\n- *Description longue*: description_longue_fr[text]\n- *D\u00e9tail des conditions*: detail_des_conditions_fr[text]\n- *Description longue - HTML*: description_longue_html_fr[text]\n- *Type d'animation*: type_d_animation[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: mots_cles_fr[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Aper\u00e7u*: apercu[text]\n- *Image source*: image_source[text]\n- *Derni\u00e8re mise \u00e0 jour*: derniere_mise_a_jour[datetime]\n- *R\u00e9sum\u00e9 horaires*: resume_horaires_fr[text]\n- *Horaires d\u00e9taill\u00e9s*: horaires_detailles_fr[text]\n- *R\u00e9sum\u00e9 dates*: resume_dates_fr[text]\n- *Th\u00e9matiques*: thematiques[text]\n- *Publics concern\u00e9s*: publics_concernes[text]\n- *Lien d'inscription*: lien_d_inscription[text]\n- *Accessibilit\u00e9*: accessibilite_fr[text]\n- *Age minimum*: age_minimum[int]\n- *Age maximum*: age_maximum[int]\n- *En Une*: en_une[int]\n- *statut*: statut[text]\n- *Lien*: lien[text]\n- *Identifiant du lieu*: identifiant_du_lieu[text]\n- *Nom du lieu*: nom_du_lieu[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Image du lieu*: image_du_lieu[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone du lieu*: telephone_du_lieu[text]\n- *Site web du lieu*: site_web_du_lieu[text]\n- *Tags du lieu*: tags_du_lieu[text]\n- *Description du lieu*: description_du_lieu_fr[text]\n- *Liens du lieu*: liens_du_lieu[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire*: acces_itineraire_fr[text]\n- *animateurs*: animateurs[text]\n- *organisateur*: organisateur[text]\n- *partenaire*: partenaire[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Horaires ISO*: horaires_iso[text]\n- *Ev\u00e9nements li\u00e9s*: evenements_lies[text]\n- *Titre - ES*: titre_es[text]\n- *Description - ES*: description_es[text]\n- *Description longue - ES*: description_longue_es[text]\n- *D\u00e9tail des conditions - ES*: detail_des_conditions_es[text]\n- *Description longue - HTML - ES*: description_longue_html_es[text]\n- *Mots cl\u00e9s - ES*: mots_cles_es[text]\n- *Derni\u00e8re date*: derniere_date[date]\n- *Derni\u00e8re ouverture*: derniere_ouverture[datetime]\n- *Derni\u00e8re fermeture*: derniere_fermeture[datetime]\n- *Public sp\u00e9cifique*: public_specifique[text]\n- *Inscription n\u00e9cessaire ?*: inscription_necessaire[text]\n- *Cr\u00e9dits de l'image du lieu*: credits_de_l_image_du_lieu[text]\n- *Description du lieu - ES*: description_du_lieu_es[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ES*: acces_itineraire_es[text]\n- *r\u00e9f\u00e9rent scientifique*: referent_scientifique[text]\n- *date_debut*: date_debut[text]\n- *date_debut_jour*: date_debut_jour[text]\n- *date_debut_mois*: date_debut_mois[text]\n- *date_fin*: date_fin[text]\n- *date_fin_jour*: date_fin_jour[text]\n- *date_fin_mois*: date_fin_mois[text]\n- *tranche*: tranche[text]\n- *ages*: ages[text]\n- *nb_evenements*: nb_evenements[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "446b6218-1bb8-4ae4-97d8-4989ca90ad6b",
          "last_modified": "2017-10-06T10:50:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/446b6218-1bb8-4ae4-97d8-4989ca90ad6b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:25:39.087000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/programme-de-la-fete-de-la-science-2017/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:25:39.087000",
          "description": "- *dates*: dates[text]\n- *selection*: selection[text]\n- *Identifiant*: identifiant[text]\n- *Titre*: titre_fr[text]\n- *Description*: description_fr[text]\n- *Description longue*: description_longue_fr[text]\n- *D\u00e9tail des conditions*: detail_des_conditions_fr[text]\n- *Description longue - HTML*: description_longue_html_fr[text]\n- *Type d'animation*: type_d_animation[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: mots_cles_fr[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Aper\u00e7u*: apercu[text]\n- *Image source*: image_source[text]\n- *Derni\u00e8re mise \u00e0 jour*: derniere_mise_a_jour[datetime]\n- *R\u00e9sum\u00e9 horaires*: resume_horaires_fr[text]\n- *Horaires d\u00e9taill\u00e9s*: horaires_detailles_fr[text]\n- *R\u00e9sum\u00e9 dates*: resume_dates_fr[text]\n- *Th\u00e9matiques*: thematiques[text]\n- *Publics concern\u00e9s*: publics_concernes[text]\n- *Lien d'inscription*: lien_d_inscription[text]\n- *Accessibilit\u00e9*: accessibilite_fr[text]\n- *Age minimum*: age_minimum[int]\n- *Age maximum*: age_maximum[int]\n- *En Une*: en_une[int]\n- *statut*: statut[text]\n- *Lien*: lien[text]\n- *Identifiant du lieu*: identifiant_du_lieu[text]\n- *Nom du lieu*: nom_du_lieu[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Image du lieu*: image_du_lieu[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone du lieu*: telephone_du_lieu[text]\n- *Site web du lieu*: site_web_du_lieu[text]\n- *Tags du lieu*: tags_du_lieu[text]\n- *Description du lieu*: description_du_lieu_fr[text]\n- *Liens du lieu*: liens_du_lieu[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire*: acces_itineraire_fr[text]\n- *animateurs*: animateurs[text]\n- *organisateur*: organisateur[text]\n- *partenaire*: partenaire[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Horaires ISO*: horaires_iso[text]\n- *Ev\u00e9nements li\u00e9s*: evenements_lies[text]\n- *Titre - ES*: titre_es[text]\n- *Description - ES*: description_es[text]\n- *Description longue - ES*: description_longue_es[text]\n- *D\u00e9tail des conditions - ES*: detail_des_conditions_es[text]\n- *Description longue - HTML - ES*: description_longue_html_es[text]\n- *Mots cl\u00e9s - ES*: mots_cles_es[text]\n- *Derni\u00e8re date*: derniere_date[date]\n- *Derni\u00e8re ouverture*: derniere_ouverture[datetime]\n- *Derni\u00e8re fermeture*: derniere_fermeture[datetime]\n- *Public sp\u00e9cifique*: public_specifique[text]\n- *Inscription n\u00e9cessaire ?*: inscription_necessaire[text]\n- *Cr\u00e9dits de l'image du lieu*: credits_de_l_image_du_lieu[text]\n- *Description du lieu - ES*: description_du_lieu_es[text]\n- *Acc\u00e8s / Itin\u00e9raire - ES*: acces_itineraire_es[text]\n- *r\u00e9f\u00e9rent scientifique*: referent_scientifique[text]\n- *date_debut*: date_debut[text]\n- *date_debut_jour*: date_debut_jour[text]\n- *date_debut_mois*: date_debut_mois[text]\n- *date_fin*: date_fin[text]\n- *date_fin_jour*: date_fin_jour[text]\n- *date_fin_mois*: date_fin_mois[text]\n- *tranche*: tranche[text]\n- *ages*: ages[text]\n- *nb_evenements*: nb_evenements[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "858acf12-b39d-4bed-8691-b3993e6f62bc",
          "last_modified": "2017-10-06T10:50:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/858acf12-b39d-4bed-8691-b3993e6f62bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:25:39.087000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/programme-de-la-fete-de-la-science-2017/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "programme-de-la-fete-de-la-science-2017-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "agenda",
        "animations",
        "culture",
        "debats",
        "enseignement-formation-recherche",
        "evenement",
        "evenements",
        "expositions",
        "innovation",
        "recherche",
        "science",
        "scientifique",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Programme de la f\u00eate de la Science 2017",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/programme-de-la-fete-de-la-science-2017-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-08-03T06:55:14.759000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019enqu\u00eate de l\u2019 Arcep est con\u00e7ue afin que les indicateurs contenus dans le fichier\u00a0 [2017-06 Indicateurs_ARCEPQoS2017DataVoix.xlsx](https://www.data.gouv.fr/s/resources/monreseaumobile/20170622-094848/2017-06_Indicateurs_ARCEPQoS2017DataVoix.xlsx \"T\u00e9l\u00e9charger le fichier 2017-06 Indicateurs_ARCEPQoS2017DataVoix.xlsx \\(nouvelle fen\u00eatre\\)\") aient une valeur statistique. Les lieux de mesure sont tir\u00e9s au sort avec une m\u00e9thode permettant d\u2019assurer cette repr\u00e9sentativit\u00e9.\n\nPar ailleurs, il faut souligner que les donn\u00e9es brutes contenues dans le pr\u00e9sent jeu valent pour le jour et le moment du test : elles ne sont pas n\u00e9cessairement repr\u00e9sentatives dans la dur\u00e9e ou dans l\u2019espace de l\u2019exp\u00e9rience client.\n\nDe m\u00eame, tout indicateur construit \u00e0 partir des donn\u00e9es brutes et non contenu dans le fichier\u00a0 [2017-06 Indicateurs_ARCEPQoS2017DataVoix.xlsx](https://www.data.gouv.fr/s/resources/monreseaumobile/20170622-094848/2017-06_Indicateurs_ARCEPQoS2017DataVoix.xlsx \"T\u00e9l\u00e9charger le fichier 2017-06 Indicateurs_ARCEPQoS2017DataVoix.xlsx \\(nouvelle fen\u00eatre\\)\") n\u2019est pas n\u00e9cessairement repr\u00e9sentatif au plan statistique : l\u2019exploitation par un tiers de ces donn\u00e9es brutes se fait sous sa responsabilit\u00e9.\n\n* * *\n\nProtocole de test :\n\n  * **WEB** : chargement d'une page web parmi un panel de pages tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9es\n  * **VOIX** : appel de 2 minutes entrant ou sortant entre une ligne fixe en  RTC Orange et une ligne mobile de l'op\u00e9rateur ;\n  * **SMS** : envoi ou r\u00e9ception d'un SMS de 26 caract\u00e8res alphanum\u00e9riques entre deux lignes mobiles de l'op\u00e9rateur.\n\n\n  *[ RTC]: r\u00e9seau t\u00e9l\u00e9phonique commut\u00e9\n  *[Arcep]: Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques et des postes\n  *[SMS]: Short Message Service",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:24:48.999664",
        "harvest:remote_id": "opendata_ldv_2017-06-29_18-000",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/monreseaumobile/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/opendata_ldv_2017-06-29_18-000/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5982acb2a3a729783d0f56ea",
      "last_modified": "2017-11-27T06:24:49.001000",
      "last_update": "2017-11-27T06:24:48.999000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/enquete-2017-de-larcep-qualite-de-service-de-la-telephonie-mobile-sur-les-lieux-de-vie/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:24:48.998000",
          "description": "- *date_time*: date_time[datetime] Date et heure du test\n- *mcc_mnc*: mcc_mnc[int] Code op\u00e9rateur\n- *Op\u00e9rateur*: operateur[text] Libell\u00e9 op\u00e9rateur\n- *techno*: techno[text] Techno accroch\u00e9e par le mobile pendant le test.\nHR - le t\u00e9l\u00e9phone est hors-r\u00e9seau\nUNKNOWN - la techno n'a pas \u00e9t\u00e9 remont\u00e9e par l'outil\n- *usage*: usage[text] indoor : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un b\u00e2timent\noutdoor : test r\u00e9alis\u00e9 en ext\u00e9rieur\nincar : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule routier en mobilit\u00e9\nintrain : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule ferroviaire en mobilit\u00e9\n- *zipcode*: zipcode[text] Code postal\n- *latitude*: latitude[text] latitude en WGS84\n- *longitude*: longitude[text] longitude en WG84\n- *protocole*: protocole[text] type du test\nDL : transfert dans le sens descendant d'un fichier de 10Mo\nDL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens descendant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nUL : transfert dans le sens montant d'un fichier de 2Mo\nUL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens montant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nSTREAM : visionnage une s\u00e9quence vid\u00e9o de 2 minutes (au travers d\u2019une application et en plein \u00e9cran) mise \u00e0 disposition par un service de diffusion en flux grand public\nWEB : chargement d'une page web parmi un panel de pages tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9es\nVOIX : appel de 2 minutes entrant ou sortant entre une ligne fixe en RTC Orange et une ligne mobile de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\nSMS : envoi ou reception d'un sms de 26 caract\u00e8res alphanum\u00e9riques entre deux lignes mobiles de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\n- *complement*: complement[text] Informations compl\u00e9mentaires sur le test\ndans le cas du protocole WEB : page web test\u00e9e\ndans le cas des protocoles DL, UL, DL50 et UL50 : extension du fichier test\u00e9\n- *os_type*: os_type[text] OS du mobile de test\n- *strate*: strate[text] strate de publication de l'Arcep\nroutes : autoroutes et autres grands axes non autoroutiers\ntgv : toutes les voies par lesquelles circulent un TGV\nintercites_ter : intercit\u00e9s et TER qui circulent de jour\nrer_transiliens : RER et transiliens\nmetros : lignes de m\u00e9tros. Pour Paris, sont \u00e9galement compris Orlyval et CDGVal\n- *sous_strate*: sous_strate[text] dans le cas de la strate routes : nom de l'axe\ndans le cas des strates tgv, intercites_ter, rer_transiliens, metros : nom de la ligne\n- *bilan1*: bilan1[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 5 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite\nDL : le fichier est t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 en moins de 2 minutes\nUL : le fichier est upload\u00e9 en moins de 2 minutes\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant deux minutes avec une qualit\u00e9 parfaite\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 10 secondes\n- *bilan2*: bilan2[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 10 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 30 secondes\n- *bilan3*: bilan3[text] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes\n- *performance*: performance[double] indication compl\u00e9mentaire sur la performance durant le test \nWEB : temps effectif de chargement de la page (en secondes) si la page est charg\u00e9e avant le timeout de 30 secondes\nSTREAM : d\u00e9bit moyen durant le visionnage(en kbit/s)\nDL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nUL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nVOIX : dur\u00e9e de l'appel (en secondes). La dur\u00e9e nominale est de 120 secondes. On peut observer des variations de l'ordre de 5% pour les appels sur les strates dense, interm\u00e9diaire et rurale compte tenu du fait que le raccroch\u00e9 est manuel. \nSMS : temps effectif (en secondes) de r\u00e9ception du sms lorsque le sms est re\u00e7u avant le timeout de 30 secondes\n- *geo*: geo[geo_point_2d] Concat\u00e9nation des champs latitude et longitude\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a9d69668-ba47-47ac-ab40-134b75655022",
          "last_modified": "2017-08-02T17:00:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a9d69668-ba47-47ac-ab40-134b75655022",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:24:48.998000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/opendata_ldv_2017-06-29_18-000/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:24:48.998000",
          "description": "- *date_time*: date_time[datetime] Date et heure du test\n- *mcc_mnc*: mcc_mnc[int] Code op\u00e9rateur\n- *Op\u00e9rateur*: operateur[text] Libell\u00e9 op\u00e9rateur\n- *techno*: techno[text] Techno accroch\u00e9e par le mobile pendant le test.\nHR - le t\u00e9l\u00e9phone est hors-r\u00e9seau\nUNKNOWN - la techno n'a pas \u00e9t\u00e9 remont\u00e9e par l'outil\n- *usage*: usage[text] indoor : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un b\u00e2timent\noutdoor : test r\u00e9alis\u00e9 en ext\u00e9rieur\nincar : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule routier en mobilit\u00e9\nintrain : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule ferroviaire en mobilit\u00e9\n- *zipcode*: zipcode[text] Code postal\n- *latitude*: latitude[text] latitude en WGS84\n- *longitude*: longitude[text] longitude en WG84\n- *protocole*: protocole[text] type du test\nDL : transfert dans le sens descendant d'un fichier de 10Mo\nDL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens descendant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nUL : transfert dans le sens montant d'un fichier de 2Mo\nUL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens montant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nSTREAM : visionnage une s\u00e9quence vid\u00e9o de 2 minutes (au travers d\u2019une application et en plein \u00e9cran) mise \u00e0 disposition par un service de diffusion en flux grand public\nWEB : chargement d'une page web parmi un panel de pages tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9es\nVOIX : appel de 2 minutes entrant ou sortant entre une ligne fixe en RTC Orange et une ligne mobile de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\nSMS : envoi ou reception d'un sms de 26 caract\u00e8res alphanum\u00e9riques entre deux lignes mobiles de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\n- *complement*: complement[text] Informations compl\u00e9mentaires sur le test\ndans le cas du protocole WEB : page web test\u00e9e\ndans le cas des protocoles DL, UL, DL50 et UL50 : extension du fichier test\u00e9\n- *os_type*: os_type[text] OS du mobile de test\n- *strate*: strate[text] strate de publication de l'Arcep\nroutes : autoroutes et autres grands axes non autoroutiers\ntgv : toutes les voies par lesquelles circulent un TGV\nintercites_ter : intercit\u00e9s et TER qui circulent de jour\nrer_transiliens : RER et transiliens\nmetros : lignes de m\u00e9tros. Pour Paris, sont \u00e9galement compris Orlyval et CDGVal\n- *sous_strate*: sous_strate[text] dans le cas de la strate routes : nom de l'axe\ndans le cas des strates tgv, intercites_ter, rer_transiliens, metros : nom de la ligne\n- *bilan1*: bilan1[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 5 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite\nDL : le fichier est t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 en moins de 2 minutes\nUL : le fichier est upload\u00e9 en moins de 2 minutes\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant deux minutes avec une qualit\u00e9 parfaite\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 10 secondes\n- *bilan2*: bilan2[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 10 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 30 secondes\n- *bilan3*: bilan3[text] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes\n- *performance*: performance[double] indication compl\u00e9mentaire sur la performance durant le test \nWEB : temps effectif de chargement de la page (en secondes) si la page est charg\u00e9e avant le timeout de 30 secondes\nSTREAM : d\u00e9bit moyen durant le visionnage(en kbit/s)\nDL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nUL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nVOIX : dur\u00e9e de l'appel (en secondes). La dur\u00e9e nominale est de 120 secondes. On peut observer des variations de l'ordre de 5% pour les appels sur les strates dense, interm\u00e9diaire et rurale compte tenu du fait que le raccroch\u00e9 est manuel. \nSMS : temps effectif (en secondes) de r\u00e9ception du sms lorsque le sms est re\u00e7u avant le timeout de 30 secondes\n- *geo*: geo[geo_point_2d] Concat\u00e9nation des champs latitude et longitude\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b5d56f02-7ff2-406b-b683-0c0c31847610",
          "last_modified": "2017-08-02T17:00:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5d56f02-7ff2-406b-b683-0c0c31847610",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:24:48.998000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/opendata_ldv_2017-06-29_18-000/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:24:48.998000",
          "description": "- *date_time*: date_time[datetime] Date et heure du test\n- *mcc_mnc*: mcc_mnc[int] Code op\u00e9rateur\n- *Op\u00e9rateur*: operateur[text] Libell\u00e9 op\u00e9rateur\n- *techno*: techno[text] Techno accroch\u00e9e par le mobile pendant le test.\nHR - le t\u00e9l\u00e9phone est hors-r\u00e9seau\nUNKNOWN - la techno n'a pas \u00e9t\u00e9 remont\u00e9e par l'outil\n- *usage*: usage[text] indoor : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un b\u00e2timent\noutdoor : test r\u00e9alis\u00e9 en ext\u00e9rieur\nincar : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule routier en mobilit\u00e9\nintrain : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule ferroviaire en mobilit\u00e9\n- *zipcode*: zipcode[text] Code postal\n- *latitude*: latitude[text] latitude en WGS84\n- *longitude*: longitude[text] longitude en WG84\n- *protocole*: protocole[text] type du test\nDL : transfert dans le sens descendant d'un fichier de 10Mo\nDL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens descendant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nUL : transfert dans le sens montant d'un fichier de 2Mo\nUL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens montant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nSTREAM : visionnage une s\u00e9quence vid\u00e9o de 2 minutes (au travers d\u2019une application et en plein \u00e9cran) mise \u00e0 disposition par un service de diffusion en flux grand public\nWEB : chargement d'une page web parmi un panel de pages tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9es\nVOIX : appel de 2 minutes entrant ou sortant entre une ligne fixe en RTC Orange et une ligne mobile de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\nSMS : envoi ou reception d'un sms de 26 caract\u00e8res alphanum\u00e9riques entre deux lignes mobiles de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\n- *complement*: complement[text] Informations compl\u00e9mentaires sur le test\ndans le cas du protocole WEB : page web test\u00e9e\ndans le cas des protocoles DL, UL, DL50 et UL50 : extension du fichier test\u00e9\n- *os_type*: os_type[text] OS du mobile de test\n- *strate*: strate[text] strate de publication de l'Arcep\nroutes : autoroutes et autres grands axes non autoroutiers\ntgv : toutes les voies par lesquelles circulent un TGV\nintercites_ter : intercit\u00e9s et TER qui circulent de jour\nrer_transiliens : RER et transiliens\nmetros : lignes de m\u00e9tros. Pour Paris, sont \u00e9galement compris Orlyval et CDGVal\n- *sous_strate*: sous_strate[text] dans le cas de la strate routes : nom de l'axe\ndans le cas des strates tgv, intercites_ter, rer_transiliens, metros : nom de la ligne\n- *bilan1*: bilan1[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 5 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite\nDL : le fichier est t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 en moins de 2 minutes\nUL : le fichier est upload\u00e9 en moins de 2 minutes\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant deux minutes avec une qualit\u00e9 parfaite\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 10 secondes\n- *bilan2*: bilan2[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 10 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 30 secondes\n- *bilan3*: bilan3[text] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes\n- *performance*: performance[double] indication compl\u00e9mentaire sur la performance durant le test \nWEB : temps effectif de chargement de la page (en secondes) si la page est charg\u00e9e avant le timeout de 30 secondes\nSTREAM : d\u00e9bit moyen durant le visionnage(en kbit/s)\nDL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nUL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nVOIX : dur\u00e9e de l'appel (en secondes). La dur\u00e9e nominale est de 120 secondes. On peut observer des variations de l'ordre de 5% pour les appels sur les strates dense, interm\u00e9diaire et rurale compte tenu du fait que le raccroch\u00e9 est manuel. \nSMS : temps effectif (en secondes) de r\u00e9ception du sms lorsque le sms est re\u00e7u avant le timeout de 30 secondes\n- *geo*: geo[geo_point_2d] Concat\u00e9nation des champs latitude et longitude\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "074ce61d-d08c-494d-ad10-44b068cdeb3c",
          "last_modified": "2017-08-02T17:00:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/074ce61d-d08c-494d-ad10-44b068cdeb3c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:24:48.998000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/opendata_ldv_2017-06-29_18-000/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:24:48.998000",
          "description": "- *date_time*: date_time[datetime] Date et heure du test\n- *mcc_mnc*: mcc_mnc[int] Code op\u00e9rateur\n- *Op\u00e9rateur*: operateur[text] Libell\u00e9 op\u00e9rateur\n- *techno*: techno[text] Techno accroch\u00e9e par le mobile pendant le test.\nHR - le t\u00e9l\u00e9phone est hors-r\u00e9seau\nUNKNOWN - la techno n'a pas \u00e9t\u00e9 remont\u00e9e par l'outil\n- *usage*: usage[text] indoor : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un b\u00e2timent\noutdoor : test r\u00e9alis\u00e9 en ext\u00e9rieur\nincar : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule routier en mobilit\u00e9\nintrain : test r\u00e9alis\u00e9 \u00e0 l'int\u00e9rieur d'un v\u00e9hicule ferroviaire en mobilit\u00e9\n- *zipcode*: zipcode[text] Code postal\n- *latitude*: latitude[text] latitude en WGS84\n- *longitude*: longitude[text] longitude en WG84\n- *protocole*: protocole[text] type du test\nDL : transfert dans le sens descendant d'un fichier de 10Mo\nDL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens descendant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nUL : transfert dans le sens montant d'un fichier de 2Mo\nUL50 : test de d\u00e9bit via le transfert dans le sens montant d'un fichier de 50Mo pendant 10 secondes\nSTREAM : visionnage une s\u00e9quence vid\u00e9o de 2 minutes (au travers d\u2019une application et en plein \u00e9cran) mise \u00e0 disposition par un service de diffusion en flux grand public\nWEB : chargement d'une page web parmi un panel de pages tr\u00e8s fr\u00e9quent\u00e9es\nVOIX : appel de 2 minutes entrant ou sortant entre une ligne fixe en RTC Orange et une ligne mobile de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\nSMS : envoi ou reception d'un sms de 26 caract\u00e8res alphanum\u00e9riques entre deux lignes mobiles de l'op\u00e9rateur correspondant au mcc_mnc\n- *complement*: complement[text] Informations compl\u00e9mentaires sur le test\ndans le cas du protocole WEB : page web test\u00e9e\ndans le cas des protocoles DL, UL, DL50 et UL50 : extension du fichier test\u00e9\n- *os_type*: os_type[text] OS du mobile de test\n- *strate*: strate[text] strate de publication de l'Arcep\nroutes : autoroutes et autres grands axes non autoroutiers\ntgv : toutes les voies par lesquelles circulent un TGV\nintercites_ter : intercit\u00e9s et TER qui circulent de jour\nrer_transiliens : RER et transiliens\nmetros : lignes de m\u00e9tros. Pour Paris, sont \u00e9galement compris Orlyval et CDGVal\n- *sous_strate*: sous_strate[text] dans le cas de la strate routes : nom de l'axe\ndans le cas des strates tgv, intercites_ter, rer_transiliens, metros : nom de la ligne\n- *bilan1*: bilan1[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 5 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite\nDL : le fichier est t\u00e9l\u00e9charg\u00e9 en moins de 2 minutes\nUL : le fichier est upload\u00e9 en moins de 2 minutes\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant deux minutes avec une qualit\u00e9 parfaite\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 10 secondes\n- *bilan2*: bilan2[int] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nWEB : la page est charg\u00e9e en moins de 10 secondes\nSTREAM : la vid\u00e9o est visionn\u00e9e enti\u00e8rement avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes avec une qualit\u00e9 parfaite ou correcte\nSMS : le sms est re\u00e7u en moins de 30 secondes\n- *bilan3*: bilan3[text] 0 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" n'est pas remplie\n1 : la condition de succ\u00e8s x pour le test \"protocole\" est remplie\n\nVOIX : l'appel est r\u00e9ussi et maintenu pendant 2 minutes\n- *performance*: performance[double] indication compl\u00e9mentaire sur la performance durant le test \nWEB : temps effectif de chargement de la page (en secondes) si la page est charg\u00e9e avant le timeout de 30 secondes\nSTREAM : d\u00e9bit moyen durant le visionnage(en kbit/s)\nDL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nUL50 : d\u00e9bit moyen constat\u00e9 pendant le transfert ou pendant 10 secondes si le transfert n'est pas termin\u00e9 au bout de 10 secondes\nVOIX : dur\u00e9e de l'appel (en secondes). La dur\u00e9e nominale est de 120 secondes. On peut observer des variations de l'ordre de 5% pour les appels sur les strates dense, interm\u00e9diaire et rurale compte tenu du fait que le raccroch\u00e9 est manuel. \nSMS : temps effectif (en secondes) de r\u00e9ception du sms lorsque le sms est re\u00e7u avant le timeout de 30 secondes\n- *geo*: geo[geo_point_2d] Concat\u00e9nation des champs latitude et longitude\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "4af0fc24-0a63-49f1-bc2f-30925000441c",
          "last_modified": "2017-08-02T17:00:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4af0fc24-0a63-49f1-bc2f-30925000441c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:24:48.999000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/opendata_ldv_2017-06-29_18-000/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "enquete-2017-de-larcep-qualite-de-service-de-la-telephonie-mobile-sur-les-lieux-de-vie",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "batiment-equipements",
        "logement-sante-social",
        "mobile",
        "telephonie",
        "vie-sociale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Enqu\u00eate 2017 de l'Arcep - Qualit\u00e9 de service de la t\u00e9l\u00e9phonie mobile sur les lieux de vie",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/enquete-2017-de-larcep-qualite-de-service-de-la-telephonie-mobile-sur-les-lieux-de-vie/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:04:20.771000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es\u00a0permet de visualiser les am\u00e9nagements cyclables pr\u00e9sents sur le territoire parisien en mai 2015.\n\n5 principaux types d\u2019am\u00e9nagements sont distingu\u00e9s et d\u00e9taill\u00e9s. Ces diff\u00e9rents types sont de plus d\u00e9taill\u00e9s et le statut de la voie \u00e0 laquelle ils appartiennent est indiqu\u00e9.\u00a0\n\nEn pi\u00e8ces jointes, la description des lib\u00e9ll\u00e9s des colonnes.\u00a0\n\n ** _Source des donn\u00e9es_** **:**\n\n-\u00a0Google Maps prises de vue 2008, 2009, 2012, 2013, 2014\n\n\\- Mairie de Paris,\u00a0Direction de la\u00a0Voirie et des\u00a0D\u00e9placements\u00a0/Service des Territoires/Sections Territoriales de Voirie",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:23:25.681277",
        "harvest:remote_id": "reseau-cyclable",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseau-cyclable/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591984a3a7291dd09c80cc",
      "last_modified": "2017-11-27T06:23:25.682000",
      "last_update": "2017-11-27T06:23:25.680000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/paris-reseau-cyclable/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:25.679000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ARRDT*: arrdt[int]\n- *BOIS*: bois[text]\n- *TYPE_VOIE*: type_voie[text]\n- *NOM_VOIE*: nom_voie[text]\n- *STATUT*: statut[text]\n- *TYPOLOGIE*: typologie[text]\n- *SENS_VELO*: sens_velo[text] [01: SENS CIRCULATION GENERALE] , [02: CONTRESENS] , [03: CIRCULATION GENERALE INTERDITE]\n- *TYPOLOGIE_SIMPLE*: typologie_simple[text]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bc0eff08-ebc1-436b-92fc-e2e288608623",
          "last_modified": "2017-02-17T16:11:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc0eff08-ebc1-436b-92fc-e2e288608623",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:23:25.680000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseau-cyclable/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:25.680000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ARRDT*: arrdt[int]\n- *BOIS*: bois[text]\n- *TYPE_VOIE*: type_voie[text]\n- *NOM_VOIE*: nom_voie[text]\n- *STATUT*: statut[text]\n- *TYPOLOGIE*: typologie[text]\n- *SENS_VELO*: sens_velo[text] [01: SENS CIRCULATION GENERALE] , [02: CONTRESENS] , [03: CIRCULATION GENERALE INTERDITE]\n- *TYPOLOGIE_SIMPLE*: typologie_simple[text]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2f00a8cd-d0e4-4248-abba-564b5cb7eddc",
          "last_modified": "2017-02-17T16:11:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2f00a8cd-d0e4-4248-abba-564b5cb7eddc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:23:25.680000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseau-cyclable/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:25.680000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ARRDT*: arrdt[int]\n- *BOIS*: bois[text]\n- *TYPE_VOIE*: type_voie[text]\n- *NOM_VOIE*: nom_voie[text]\n- *STATUT*: statut[text]\n- *TYPOLOGIE*: typologie[text]\n- *SENS_VELO*: sens_velo[text] [01: SENS CIRCULATION GENERALE] , [02: CONTRESENS] , [03: CIRCULATION GENERALE INTERDITE]\n- *TYPOLOGIE_SIMPLE*: typologie_simple[text]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b2c8d343-746a-4342-944b-556f5d1d34d9",
          "last_modified": "2017-02-17T16:11:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b2c8d343-746a-4342-944b-556f5d1d34d9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:23:25.680000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseau-cyclable/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:25.680000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ARRDT*: arrdt[int]\n- *BOIS*: bois[text]\n- *TYPE_VOIE*: type_voie[text]\n- *NOM_VOIE*: nom_voie[text]\n- *STATUT*: statut[text]\n- *TYPOLOGIE*: typologie[text]\n- *SENS_VELO*: sens_velo[text] [01: SENS CIRCULATION GENERALE] , [02: CONTRESENS] , [03: CIRCULATION GENERALE INTERDITE]\n- *TYPOLOGIE_SIMPLE*: typologie_simple[text]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "72a51312-bb86-4d57-8dfb-cbc5a8a5f6c4",
          "last_modified": "2017-02-17T16:11:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/72a51312-bb86-4d57-8dfb-cbc5a8a5f6c4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:23:25.680000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseau-cyclable/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "paris-reseau-cyclable",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "circulation",
        "deplacements-transports",
        "geolocalisation",
        "velo"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Paris - R\u00e9seau Cyclable",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/paris-reseau-cyclable/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:04:27.976000",
      "deleted": null,
      "description": "Ponctualit\u00e9 mensuelle Transilien depuis janvier 2013.\n\nSur Transilien, la qualit\u00e9 de service est \u00e9valu\u00e9e au regard de la \"ponctualit\u00e9 voyageurs\", c\u2019est-\u00e0-dire le pourcentage de voyageurs arrivant avec un retard de moins de cinq minutes \u00e0 leur gare de destination.\n\nDepuis janvier 2002, en accord avec le Syndicat des transports d\u2019Ile-de-France (STIF) qui est l\u2019autorit\u00e9 organisatrice des transports pour Transilien, le mode de calcul ne s\u2019effectue plus sur la base du nombre de trains mais du nombre de voyageurs impact\u00e9s. L\u2019objectif est de refl\u00e9ter la r\u00e9alit\u00e9 du parcours de chaque voyageur. Pour chaque train supprim\u00e9 ou retard\u00e9 de plus de cinq minutes, il est donc possible de conna\u00eetre le nombre de voyageurs qui sont impact\u00e9s par une perturbation.\u00a0\n\nPour r\u00e9aliser ce calcul, des agents mandat\u00e9s par le STIF et Transilien r\u00e9alisent des comptages permettant de conna\u00eetre le nombre d\u2019entrants et de descendants dans les gares, et cela pour tous les trains au cours de la semaine. Ces donn\u00e9es sont actualis\u00e9es en fonction des donn\u00e9es transmises par les portiques de contr\u00f4le.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:23:40.841571",
        "harvest:remote_id": "regularite-mensuelle-transilien",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/regularite-mensuelle-transilien/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959198ba3a7291dd09c80cd",
      "last_modified": "2017-11-27T06:23:40.843000",
      "last_update": "2017-11-27T06:23:40.840000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/regularite-mensuelle-transilien-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:40.840000",
          "description": "- *ID*: id[text]\n- *Date*: date[date]\n- *Service*: service[text]\n- *Ligne*: ligne[text]\n- *Nom de la ligne*: nom_de_la_ligne[text]\n- *Taux de ponctualit\u00e9*: ponctualite[double]\n- *Nombre de voyageurs \u00e0 l'heure pour un voyageur en retard*: nombre_de_voyageurs_a_l_heure_pour_un_voyageur_en_retard[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d9eda5e8-e254-4506-a967-5f02c1e768cb",
          "last_modified": "2017-04-06T14:43:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d9eda5e8-e254-4506-a967-5f02c1e768cb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:23:40.840000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/regularite-mensuelle-transilien/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:40.840000",
          "description": "- *ID*: id[text]\n- *Date*: date[date]\n- *Service*: service[text]\n- *Ligne*: ligne[text]\n- *Nom de la ligne*: nom_de_la_ligne[text]\n- *Taux de ponctualit\u00e9*: ponctualite[double]\n- *Nombre de voyageurs \u00e0 l'heure pour un voyageur en retard*: nombre_de_voyageurs_a_l_heure_pour_un_voyageur_en_retard[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9bfe79bf-38cc-4798-970e-951312e2d5d0",
          "last_modified": "2017-04-06T14:43:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9bfe79bf-38cc-4798-970e-951312e2d5d0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:23:40.840000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/regularite-mensuelle-transilien/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "regularite-mensuelle-transilien-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "horaire",
        "rer",
        "transilien",
        "transports-en-commun"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9gularit\u00e9 mensuelle Transilien",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/regularite-mensuelle-transilien-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-08-31T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Tableau des votes des d\u00e9lib\u00e9ration du conseil municipal du 14 avril 2014.\nComptes rendu des conseils du 4 et du 14 avril. le conseil du 4 avril n'a pas n\u00e9cessit\u00e9 de tableau.",
      "extras": {
        "ckan:name": "conseil-municipal-de-grenoble-14-avtil-2014",
        "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-10T06:04:54.222055",
        "harvest:remote_id": "8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2",
        "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
        "remote_url": "http://www.grenoble.fr"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5878ee34a3a7291484cac7d7",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:54.223000",
      "last_update": "2017-01-13T16:11:48.237000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
        "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
        "slug": "nosdonnees-fr",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/conseil-municipal-de-grenoble-14-avtil-2014/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:48.236000",
          "description": "Les votes de chaque d\u00e9lib\u00e9ration",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:07:53.800000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/36a9ed62-e71e-49a9-b02b-b3d05bbbccb8/download/tableauconseil2014avril14.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": ".ods",
          "id": "36a9ed62-e71e-49a9-b02b-b3d05bbbccb8",
          "last_modified": "2017-07-10T06:04:54.221000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/36a9ed62-e71e-49a9-b02b-b3d05bbbccb8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:11:48.236000",
          "title": "Conseil municipal de Grenoble le 14 avril 2014",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/36a9ed62-e71e-49a9-b02b-b3d05bbbccb8/download/tableauconseil2014avril14.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:48.236000",
          "description": "Tableau des votes de chaque d\u00e9lib\u00e9ration",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:38:01.601000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/724032ce-54ec-4ea4-8bbe-99a945cb8fe8/download/conseil14avril2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "724032ce-54ec-4ea4-8bbe-99a945cb8fe8",
          "last_modified": "2017-07-10T06:04:54.221000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/724032ce-54ec-4ea4-8bbe-99a945cb8fe8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:11:48.236000",
          "title": "Conseil municipal de Grenoble avril 2014",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/724032ce-54ec-4ea4-8bbe-99a945cb8fe8/download/conseil14avril2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:48.237000",
          "description": "Le CR officiel tel que disponible sur le site de la mairie",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:38:03.498000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/3d7821d5-6213-4640-b69d-3c6e1158557c/download/compterenduduconseilmunicipaldu4avril2014.pdf"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "pdf",
          "id": "3d7821d5-6213-4640-b69d-3c6e1158557c",
          "last_modified": "2017-07-10T06:04:54.221000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3d7821d5-6213-4640-b69d-3c6e1158557c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:11:48.237000",
          "title": "CR du conseil du 4 avril 2014 ",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/3d7821d5-6213-4640-b69d-3c6e1158557c/download/compterenduduconseilmunicipaldu4avril2014.pdf"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:48.237000",
          "description": "le CR tel que disponible sur le site de la mairie",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:38:01.683000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/18b0640d-c0ca-4087-bce4-6b875fa810d3/download/compterenduduconseilmunicipaldu14avril2014.pdf"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "pdf",
          "id": "18b0640d-c0ca-4087-bce4-6b875fa810d3",
          "last_modified": "2017-07-10T06:04:54.221000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/18b0640d-c0ca-4087-bce4-6b875fa810d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:11:48.237000",
          "title": "CR du conseil municipal de grenoble du 14 avril 2014",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/8910a04b-0c31-4a09-8de8-ab1163c711e2/resource/18b0640d-c0ca-4087-bce4-6b875fa810d3/download/compterenduduconseilmunicipaldu14avril2014.pdf"
        }
      ],
      "slug": "conseil-municipal-de-grenoble-14-avtil-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commune",
        "grenoble"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "2014 - 04 - Conseils municipaux de Grenoble",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/conseil-municipal-de-grenoble-14-avtil-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:08:37.734000",
      "deleted": null,
      "description": "Banatic, la Base nationale sur l\u2019intercommunalit\u00e9, constitue le syst\u00e8me d\u2019information de r\u00e9f\u00e9rence sur les donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019intercommunalit\u00e9.\n\nD\u00e9velopp\u00e9 par la DGCL, ce portail est destin\u00e9 \u00e0 mettre \u00e0 disposition du plus grand nombre des informations sur la cat\u00e9gorie des groupements de collectivit\u00e9s territoriales telle que d\u00e9finie par l\u2019article L5210-1-1 A du code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales (CGCT). Les informations de Banatic sont produites sur la base des \u00e9l\u00e9ments renseign\u00e9s dans les syst\u00e8mes d\u2019information g\u00e9r\u00e9s par les services d\u00e9concentr\u00e9s de l\u2019Etat d\u00e9nomm\u00e9s ASPIC \" Acc\u00e8s des services publics aux informations sur les collectivit\u00e9s\".\n\nSont diffus\u00e9es sur Banatic des informations sur les \u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale (EPCI) avec ou sans fiscalit\u00e9 propre et les syndicats mixtes :\n\n\\- \u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale \u00e0 fiscalit\u00e9 propre : m\u00e9tropole, communaut\u00e9 urbaine, communaut\u00e9 d\u2019agglom\u00e9ration, communaut\u00e9 de communes et syndicat d\u2019agglom\u00e9ration nouvelle ; \\- \u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale sans fiscalit\u00e9 propre : syndicat \u00e0 vocation unique et syndicat \u00e0 vocation multiple ; \\- syndicats mixtes : syndicat mixte ferm\u00e9 et syndicat mixte ouvert. \\- p\u00f4les m\u00e9tropolitains\n\nDroits de reproduction r\u00e9serv\u00e9s et strictement limit\u00e9s.\n\nNB. Les geo-shapes sont parfois manquantes et, pour plus de lisibilit\u00e9 ne comprennent pas les \u00e9chelons administratifs imbriqu\u00e9s (exemple d'un groupement reunissant plusieurs communes ainsi que le d\u00e9partement et la r\u00e9gion)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:23:58.254708",
        "harvest:remote_id": "groupements-de-collectivites-territoriales",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.banatic.interieur.gouv.fr/V5/fichiers-en-telechargement/fichiers-telech.php",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/groupements-de-collectivites-territoriales/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a85a3a7291dd09c80eb",
      "last_modified": "2017-11-27T06:23:58.256000",
      "last_update": "2017-11-27T06:23:58.254000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 1,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/groupements-de-collectivites-territoriales-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:58.253000",
          "description": "- *R\u00e9gion si\u00e8ge*: region_siege[text]\n- *D\u00e9partement si\u00e8ge*: departement_siege[text]\n- *Arrondissement si\u00e8ge*: arrondissement_siege[text]\n- *Commune si\u00e8ge*: commune_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN*: ndeg_siren[text]\n- *Nom du groupement*: nom_du_groupement[text]\n- *Nature Juridique*: nature_juridique[text]\n- *Syndicat \u00e0 la carte*: syndicat_a_la_carte[text]\n- *Groupement interd\u00e9partemental*: groupement_interdepartemental[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Date d'effet*: date_d_effet[date]\n- *Mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Autre mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: autre_mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Nombre de membres*: nombre_de_membres[int]\n- *Population*: population[int]\n- *Nombre de comp\u00e9tences exerc\u00e9es*: nombre_de_competences_exercees[int]\n- *Mode de financement*: mode_de_financement[text]\n- *Civilit\u00e9 Pr\u00e9sident*: civilite_president[text]\n- *Pr\u00e9nom Pr\u00e9sident*: prenom_president[text]\n- *Nom Pr\u00e9sident*: nom_president[text]\n- *Code Region Si\u00e8ge*: code_region_siege[text]\n- *Code Departement Si\u00e8ge*: code_departement_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN Commune*: ndeg_siren_commune[text]\n- *Competences*: competences[text]\n- *st_asgeojson*: st_asgeojson[geo_shape]\n- *Code Insee Commune Si\u00e8ge*: code_insee_commune_siege[text]\n- *Code Commune Commune Si\u00e8ge*: code_commune_commune_siege[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c9b9a127-8cb9-4702-8086-3592dfb13fb3",
          "last_modified": "2017-03-22T11:17:41",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c9b9a127-8cb9-4702-8086-3592dfb13fb3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:23:58.253000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/groupements-de-collectivites-territoriales/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:58.253000",
          "description": "- *R\u00e9gion si\u00e8ge*: region_siege[text]\n- *D\u00e9partement si\u00e8ge*: departement_siege[text]\n- *Arrondissement si\u00e8ge*: arrondissement_siege[text]\n- *Commune si\u00e8ge*: commune_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN*: ndeg_siren[text]\n- *Nom du groupement*: nom_du_groupement[text]\n- *Nature Juridique*: nature_juridique[text]\n- *Syndicat \u00e0 la carte*: syndicat_a_la_carte[text]\n- *Groupement interd\u00e9partemental*: groupement_interdepartemental[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Date d'effet*: date_d_effet[date]\n- *Mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Autre mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: autre_mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Nombre de membres*: nombre_de_membres[int]\n- *Population*: population[int]\n- *Nombre de comp\u00e9tences exerc\u00e9es*: nombre_de_competences_exercees[int]\n- *Mode de financement*: mode_de_financement[text]\n- *Civilit\u00e9 Pr\u00e9sident*: civilite_president[text]\n- *Pr\u00e9nom Pr\u00e9sident*: prenom_president[text]\n- *Nom Pr\u00e9sident*: nom_president[text]\n- *Code Region Si\u00e8ge*: code_region_siege[text]\n- *Code Departement Si\u00e8ge*: code_departement_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN Commune*: ndeg_siren_commune[text]\n- *Competences*: competences[text]\n- *st_asgeojson*: st_asgeojson[geo_shape]\n- *Code Insee Commune Si\u00e8ge*: code_insee_commune_siege[text]\n- *Code Commune Commune Si\u00e8ge*: code_commune_commune_siege[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4ced9523-c265-4a40-a9d8-e90853b880db",
          "last_modified": "2017-03-22T11:17:41",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4ced9523-c265-4a40-a9d8-e90853b880db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:23:58.253000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/groupements-de-collectivites-territoriales/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:58.253000",
          "description": "- *R\u00e9gion si\u00e8ge*: region_siege[text]\n- *D\u00e9partement si\u00e8ge*: departement_siege[text]\n- *Arrondissement si\u00e8ge*: arrondissement_siege[text]\n- *Commune si\u00e8ge*: commune_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN*: ndeg_siren[text]\n- *Nom du groupement*: nom_du_groupement[text]\n- *Nature Juridique*: nature_juridique[text]\n- *Syndicat \u00e0 la carte*: syndicat_a_la_carte[text]\n- *Groupement interd\u00e9partemental*: groupement_interdepartemental[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Date d'effet*: date_d_effet[date]\n- *Mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Autre mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: autre_mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Nombre de membres*: nombre_de_membres[int]\n- *Population*: population[int]\n- *Nombre de comp\u00e9tences exerc\u00e9es*: nombre_de_competences_exercees[int]\n- *Mode de financement*: mode_de_financement[text]\n- *Civilit\u00e9 Pr\u00e9sident*: civilite_president[text]\n- *Pr\u00e9nom Pr\u00e9sident*: prenom_president[text]\n- *Nom Pr\u00e9sident*: nom_president[text]\n- *Code Region Si\u00e8ge*: code_region_siege[text]\n- *Code Departement Si\u00e8ge*: code_departement_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN Commune*: ndeg_siren_commune[text]\n- *Competences*: competences[text]\n- *st_asgeojson*: st_asgeojson[geo_shape]\n- *Code Insee Commune Si\u00e8ge*: code_insee_commune_siege[text]\n- *Code Commune Commune Si\u00e8ge*: code_commune_commune_siege[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fbea09f1-1d77-4e55-bc80-62456a15c9b8",
          "last_modified": "2017-03-22T11:17:41",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fbea09f1-1d77-4e55-bc80-62456a15c9b8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:23:58.253000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/groupements-de-collectivites-territoriales/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:58.254000",
          "description": "- *R\u00e9gion si\u00e8ge*: region_siege[text]\n- *D\u00e9partement si\u00e8ge*: departement_siege[text]\n- *Arrondissement si\u00e8ge*: arrondissement_siege[text]\n- *Commune si\u00e8ge*: commune_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN*: ndeg_siren[text]\n- *Nom du groupement*: nom_du_groupement[text]\n- *Nature Juridique*: nature_juridique[text]\n- *Syndicat \u00e0 la carte*: syndicat_a_la_carte[text]\n- *Groupement interd\u00e9partemental*: groupement_interdepartemental[text]\n- *Date de cr\u00e9ation*: date_de_creation[date]\n- *Date d'effet*: date_d_effet[date]\n- *Mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Autre mode de r\u00e9partition des si\u00e8ges*: autre_mode_de_repartition_des_sieges[text]\n- *Nombre de membres*: nombre_de_membres[int]\n- *Population*: population[int]\n- *Nombre de comp\u00e9tences exerc\u00e9es*: nombre_de_competences_exercees[int]\n- *Mode de financement*: mode_de_financement[text]\n- *Civilit\u00e9 Pr\u00e9sident*: civilite_president[text]\n- *Pr\u00e9nom Pr\u00e9sident*: prenom_president[text]\n- *Nom Pr\u00e9sident*: nom_president[text]\n- *Code Region Si\u00e8ge*: code_region_siege[text]\n- *Code Departement Si\u00e8ge*: code_departement_siege[text]\n- *N\u00b0 SIREN Commune*: ndeg_siren_commune[text]\n- *Competences*: competences[text]\n- *st_asgeojson*: st_asgeojson[geo_shape]\n- *Code Insee Commune Si\u00e8ge*: code_insee_commune_siege[text]\n- *Code Commune Commune Si\u00e8ge*: code_commune_commune_siege[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "fc9dfca7-496d-4d6f-a610-dbb2e5bee718",
          "last_modified": "2017-03-22T11:17:41",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fc9dfca7-496d-4d6f-a610-dbb2e5bee718",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:23:58.254000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/groupements-de-collectivites-territoriales/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "groupements-de-collectivites-territoriales-2017",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "intercommunalite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Groupements de collectivit\u00e9s territoriales 2017",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/groupements-de-collectivites-territoriales-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:08:06.801000",
      "deleted": null,
      "description": "Codes couleurs des lignes Transilien, RER et train inclus.\n\n  * Code RVB\n  * Code hexad\u00e9cimal",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:24:01.312178",
        "harvest:remote_id": "codes-couleur-des-lignes-transilien",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/codes-couleur-des-lignes-transilien/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a66a3a7291dcf9c810a",
      "last_modified": "2017-11-27T06:24:01.317000",
      "last_update": "2017-11-27T06:24:01.311000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/codes-couleur-des-lignes-transilien-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:24:01.311000",
          "description": "- *Ligne*: ligne[text]\n- *Couleur proche*: couleur_proche[text]\n- *Code RVB Rouge*: code_rvb_rouge[int]\n- *Code RVB Vert*: code_rvb_vert[int]\n- *Code RVB Bleu*: code_rvb_bleu[int]\n- *Code hexad\u00e9cimal*: code_hexadecimal[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "46e21bd2-94d3-4572-a657-4c3f1661e8cb",
          "last_modified": "2014-03-05T20:06:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/46e21bd2-94d3-4572-a657-4c3f1661e8cb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:24:01.311000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/codes-couleur-des-lignes-transilien/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:24:01.311000",
          "description": "- *Ligne*: ligne[text]\n- *Couleur proche*: couleur_proche[text]\n- *Code RVB Rouge*: code_rvb_rouge[int]\n- *Code RVB Vert*: code_rvb_vert[int]\n- *Code RVB Bleu*: code_rvb_bleu[int]\n- *Code hexad\u00e9cimal*: code_hexadecimal[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cafba04a-530b-4d96-8689-f42798a7114a",
          "last_modified": "2014-03-05T20:06:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cafba04a-530b-4d96-8689-f42798a7114a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:24:01.311000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/codes-couleur-des-lignes-transilien/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "codes-couleur-des-lignes-transilien-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "rer",
        "transilien",
        "transports-en-commun"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Codes couleur des lignes Transilien",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/codes-couleur-des-lignes-transilien-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Part des march\u00e9s des collectivit\u00e9s int\u00e9grant le mot cl\u00e9 \"concertation\".",
      "extras": {
        "ckan:name": "part-des-marches-des-collectivites-integrant-le-mot-cle-concertation",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416306",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:24:04.984311",
        "harvest:remote_id": "7dcf816c-af61-40ae-8017-bf393d1b722b",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "e4eef320-5c02-4816-ba60-930ca7f10607",
        "issued": "2013-08-27T09:51:04+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.741768+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"march\u00e9 public\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416306"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d46028a3a7291992b1ebc0",
      "last_modified": "2017-11-27T05:24:04.992000",
      "last_update": "2017-10-14T06:06:42.805000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/part-des-marches-des-collectivites-integrant-le-mot-cle-concertation-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:32.185000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T20:39:39.873000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416308/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertation.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3b4bfd35-e431-4f15-bbe9-5b7ff7b8b6ac",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:32.186000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3b4bfd35-e431-4f15-bbe9-5b7ff7b8b6ac",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:14:32.186000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416308/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertation.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:32.186000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-02T22:55:58.331000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416310/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertationdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "32195638-0d35-4d1e-89a4-b6bc7ebff9a0",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:32.187000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/32195638-0d35-4d1e-89a4-b6bc7ebff9a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-04T06:14:32.186000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416310/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertationdesc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:35.966000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T21:34:28.982000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416308/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertation.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "49971a6b-08a3-45bd-85e2-3692c04eecc7",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:35.967000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49971a6b-08a3-45bd-85e2-3692c04eecc7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:17:35.966000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416308/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertation.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:35.967000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T20:39:23.262000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416310/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertationdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "f3b989fa-db21-4551-a7c1-095547cef97b",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:35.967000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3b989fa-db21-4551-a7c1-095547cef97b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-05T06:17:35.967000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416310/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertationdesc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:42.804000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T23:44:03.743000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416309/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertationdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "b1e3815e-bc8e-4fbf-8e45-dbe9ca4054c1",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:04.983000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b1e3815e-bc8e-4fbf-8e45-dbe9ca4054c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-14T06:06:42.804000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416309/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertationdesc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:42.805000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T23:44:10.690000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416307/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertation.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2c5075ba-002d-4226-ad33-4258c812f1e8",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:04.983000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c5075ba-002d-4226-ad33-4258c812f1e8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:06:42.805000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416307/raw/2013-09-02-095223tx_marche_public_concertation.csv"
        }
      ],
      "slug": "part-des-marches-des-collectivites-integrant-le-mot-cle-concertation-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commande-publique",
        "concertation",
        "marche-public"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Part des march\u00e9s des collectivit\u00e9s int\u00e9grant le mot cl\u00e9 \"concertation\"",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/part-des-marches-des-collectivites-integrant-le-mot-cle-concertation-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:25.192000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es du recensement de la population 2011 \u00e0 l'\u00e9chelle des grands quartiers sur le th\u00e8me Logement",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:15:53.209665",
        "harvest:remote_id": "toulouse_gq_logement_rp2011",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.insee.fr/fr/regions/midi-pyrenees/default.asp",
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2e5a3a7294d39b88a77",
      "last_modified": "2017-11-27T05:15:53.212000",
      "last_update": "2017-11-27T05:15:53.207000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recensement-population-2011-grands-quartiers-logement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:53.204000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *GRD_QUART*: grd_quart[text]\n- *LIBELLE DU GRAND QUARTIER*: libelle_du_grand_quartier[text]\n- *Code_insee*: code_insee[text]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *REG*: reg[text]\n- *DEP*: dep[text]\n- *UU2010*: uu2010[text]\n- *Nombre de logements*: p11_log[double]\n- *P11_RP*: p11_rp[double]\n- *P11_RSECOCC*: p11_rsecocc[double]\n- *P11_LOGVAC*: p11_logvac[double]\n- *P11_MAISON*: p11_maison[double]\n- *P11_APPART*: p11_appart[double]\n- *P11_RP_1P*: p11_rp_1p[double]\n- *P11_RP_2P*: p11_rp_2p[double]\n- *P11_RP_3P*: p11_rp_3p[double]\n- *P11_RP_4P*: p11_rp_4p[double]\n- *P11_RP_5PP*: p11_rp_5pp[double]\n- *P11_NBPI_RP*: p11_nbpi_rp[double]\n- *P11_RPMAISON*: p11_rpmaison[double]\n- *P11_NBPI_RPMAISON*: p11_nbpi_rpmaison[double]\n- *P11_RPAPPART*: p11_rpappart[double]\n- *P11_NBPI_RPAPPART*: p11_nbpi_rpappart[double]\n- *P11_RP_M40M2*: p11_rp_m40m2[double]\n- *P11_RP_4099M2*: p11_rp_4099m2[double]\n- *P11_RP_100M2P*: p11_rp_100m2p[double]\n- *P11_RP_ACHTT_*: p11_rp_achtt[double]\n- *P11_RP_ACHT1_*: p11_rp_acht1[double]\n- *P11_RP_ACHT2_*: p11_rp_acht2[double]\n- *P11_RP_ACHT3_*: p11_rp_acht3[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHTT*: p11_rpmaison_achtt[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT1_*: p11_rpmaison_acht1[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT2_*: p11_rpmaison_acht2[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT3_*: p11_rpmaison_acht3[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHTT_*: p11_rpappart_achtt[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT1_*: p11_rpappart_acht1[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT2_*: p11_rpappart_acht2[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT3_*: p11_rpappart_acht3[double]\n- *P11_MEN*: p11_men[double]\n- *P11_MEN_ANEM0002*: p11_men_anem0002[double]\n- *P11_MEN_ANEM0204*: p11_men_anem0204[double]\n- *P11_MEN_ANEM0509*: p11_men_anem0509[double]\n- *P11_MEN_ANEM10P*: p11_men_anem10p[double]\n- *P11_PMEN*: p11_pmen[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0002*: p11_pmen_anem0002[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0204*: p11_pmen_anem0204[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0509*: p11_pmen_anem0509[double]\n- *P11_PMEN_ANEM10P*: p11_pmen_anem10p[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0002*: p11_nbpi_rp_anem0002[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0204*: p11_nbpi_rp_anem0204[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0509*: p11_nbpi_rp_anem0509[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM10P*: p11_nbpi_rp_anem10p[double]\n- *P11_RP_PROP*: p11_rp_prop[double]\n- *P11_RP_LOC*: p11_rp_loc[double]\n- *P11_RP_LOCHLMV*: p11_rp_lochlmv[double]\n- *P11_RP_GRAT*: p11_rp_grat[double]\n- *P11_NPER_RP*: p11_nper_rp[double]\n- *P11_NPER_RP_PROP*: p11_nper_rp_prop[double]\n- *P11_NPER_RP_LOC*: p11_nper_rp_loc[double]\n- *P11_NPER_RP_LOCHLMV*: p11_nper_rp_lochlmv[double]\n- *P11_NPER_RP_GRAT*: p11_nper_rp_grat[double]\n- *P11_ANEM_RP*: p11_anem_rp[double]\n- *P11_ANEM_RP_PROP*: p11_anem_rp_prop[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOC*: p11_anem_rp_loc[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOCHLMV*: p11_anem_rp_lochlmv[double]\n- *P11_ANEM_RP_GRAT*: p11_anem_rp_grat[double]\n- *P11_RP_SDB*: p11_rp_sdb[double]\n- *P11_RP_CCCOLL*: p11_rp_cccoll[double]\n- *P11_RP_CCIND*: p11_rp_ccind[double]\n- *P11_RP_CINDELEC*: p11_rp_cindelec[double]\n- *P11_RP_GARL*: p11_rp_garl[double]\n- *P11_RP_VOIT1P*: p11_rp_voit1p[double]\n- *P11_RP_VOIT1*: p11_rp_voit1[double]\n- *P11_RP_VOIT2P*: p11_rp_voit2p[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T19:03:43.872000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fd4de5d0-367e-452a-83f9-605c016722b9",
          "last_modified": "2015-03-25T09:21:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fd4de5d0-367e-452a-83f9-605c016722b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:15:53.204000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:53.205000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *GRD_QUART*: grd_quart[text]\n- *LIBELLE DU GRAND QUARTIER*: libelle_du_grand_quartier[text]\n- *Code_insee*: code_insee[text]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *REG*: reg[text]\n- *DEP*: dep[text]\n- *UU2010*: uu2010[text]\n- *Nombre de logements*: p11_log[double]\n- *P11_RP*: p11_rp[double]\n- *P11_RSECOCC*: p11_rsecocc[double]\n- *P11_LOGVAC*: p11_logvac[double]\n- *P11_MAISON*: p11_maison[double]\n- *P11_APPART*: p11_appart[double]\n- *P11_RP_1P*: p11_rp_1p[double]\n- *P11_RP_2P*: p11_rp_2p[double]\n- *P11_RP_3P*: p11_rp_3p[double]\n- *P11_RP_4P*: p11_rp_4p[double]\n- *P11_RP_5PP*: p11_rp_5pp[double]\n- *P11_NBPI_RP*: p11_nbpi_rp[double]\n- *P11_RPMAISON*: p11_rpmaison[double]\n- *P11_NBPI_RPMAISON*: p11_nbpi_rpmaison[double]\n- *P11_RPAPPART*: p11_rpappart[double]\n- *P11_NBPI_RPAPPART*: p11_nbpi_rpappart[double]\n- *P11_RP_M40M2*: p11_rp_m40m2[double]\n- *P11_RP_4099M2*: p11_rp_4099m2[double]\n- *P11_RP_100M2P*: p11_rp_100m2p[double]\n- *P11_RP_ACHTT_*: p11_rp_achtt[double]\n- *P11_RP_ACHT1_*: p11_rp_acht1[double]\n- *P11_RP_ACHT2_*: p11_rp_acht2[double]\n- *P11_RP_ACHT3_*: p11_rp_acht3[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHTT*: p11_rpmaison_achtt[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT1_*: p11_rpmaison_acht1[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT2_*: p11_rpmaison_acht2[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT3_*: p11_rpmaison_acht3[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHTT_*: p11_rpappart_achtt[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT1_*: p11_rpappart_acht1[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT2_*: p11_rpappart_acht2[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT3_*: p11_rpappart_acht3[double]\n- *P11_MEN*: p11_men[double]\n- *P11_MEN_ANEM0002*: p11_men_anem0002[double]\n- *P11_MEN_ANEM0204*: p11_men_anem0204[double]\n- *P11_MEN_ANEM0509*: p11_men_anem0509[double]\n- *P11_MEN_ANEM10P*: p11_men_anem10p[double]\n- *P11_PMEN*: p11_pmen[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0002*: p11_pmen_anem0002[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0204*: p11_pmen_anem0204[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0509*: p11_pmen_anem0509[double]\n- *P11_PMEN_ANEM10P*: p11_pmen_anem10p[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0002*: p11_nbpi_rp_anem0002[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0204*: p11_nbpi_rp_anem0204[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0509*: p11_nbpi_rp_anem0509[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM10P*: p11_nbpi_rp_anem10p[double]\n- *P11_RP_PROP*: p11_rp_prop[double]\n- *P11_RP_LOC*: p11_rp_loc[double]\n- *P11_RP_LOCHLMV*: p11_rp_lochlmv[double]\n- *P11_RP_GRAT*: p11_rp_grat[double]\n- *P11_NPER_RP*: p11_nper_rp[double]\n- *P11_NPER_RP_PROP*: p11_nper_rp_prop[double]\n- *P11_NPER_RP_LOC*: p11_nper_rp_loc[double]\n- *P11_NPER_RP_LOCHLMV*: p11_nper_rp_lochlmv[double]\n- *P11_NPER_RP_GRAT*: p11_nper_rp_grat[double]\n- *P11_ANEM_RP*: p11_anem_rp[double]\n- *P11_ANEM_RP_PROP*: p11_anem_rp_prop[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOC*: p11_anem_rp_loc[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOCHLMV*: p11_anem_rp_lochlmv[double]\n- *P11_ANEM_RP_GRAT*: p11_anem_rp_grat[double]\n- *P11_RP_SDB*: p11_rp_sdb[double]\n- *P11_RP_CCCOLL*: p11_rp_cccoll[double]\n- *P11_RP_CCIND*: p11_rp_ccind[double]\n- *P11_RP_CINDELEC*: p11_rp_cindelec[double]\n- *P11_RP_GARL*: p11_rp_garl[double]\n- *P11_RP_VOIT1P*: p11_rp_voit1p[double]\n- *P11_RP_VOIT1*: p11_rp_voit1[double]\n- *P11_RP_VOIT2P*: p11_rp_voit2p[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T19:03:45.311000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "eefa91a1-fd7c-4840-b15e-dc6ffbfc9009",
          "last_modified": "2015-03-25T09:21:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eefa91a1-fd7c-4840-b15e-dc6ffbfc9009",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:15:53.205000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:53.206000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *GRD_QUART*: grd_quart[text]\n- *LIBELLE DU GRAND QUARTIER*: libelle_du_grand_quartier[text]\n- *Code_insee*: code_insee[text]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *REG*: reg[text]\n- *DEP*: dep[text]\n- *UU2010*: uu2010[text]\n- *Nombre de logements*: p11_log[double]\n- *P11_RP*: p11_rp[double]\n- *P11_RSECOCC*: p11_rsecocc[double]\n- *P11_LOGVAC*: p11_logvac[double]\n- *P11_MAISON*: p11_maison[double]\n- *P11_APPART*: p11_appart[double]\n- *P11_RP_1P*: p11_rp_1p[double]\n- *P11_RP_2P*: p11_rp_2p[double]\n- *P11_RP_3P*: p11_rp_3p[double]\n- *P11_RP_4P*: p11_rp_4p[double]\n- *P11_RP_5PP*: p11_rp_5pp[double]\n- *P11_NBPI_RP*: p11_nbpi_rp[double]\n- *P11_RPMAISON*: p11_rpmaison[double]\n- *P11_NBPI_RPMAISON*: p11_nbpi_rpmaison[double]\n- *P11_RPAPPART*: p11_rpappart[double]\n- *P11_NBPI_RPAPPART*: p11_nbpi_rpappart[double]\n- *P11_RP_M40M2*: p11_rp_m40m2[double]\n- *P11_RP_4099M2*: p11_rp_4099m2[double]\n- *P11_RP_100M2P*: p11_rp_100m2p[double]\n- *P11_RP_ACHTT_*: p11_rp_achtt[double]\n- *P11_RP_ACHT1_*: p11_rp_acht1[double]\n- *P11_RP_ACHT2_*: p11_rp_acht2[double]\n- *P11_RP_ACHT3_*: p11_rp_acht3[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHTT*: p11_rpmaison_achtt[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT1_*: p11_rpmaison_acht1[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT2_*: p11_rpmaison_acht2[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT3_*: p11_rpmaison_acht3[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHTT_*: p11_rpappart_achtt[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT1_*: p11_rpappart_acht1[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT2_*: p11_rpappart_acht2[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT3_*: p11_rpappart_acht3[double]\n- *P11_MEN*: p11_men[double]\n- *P11_MEN_ANEM0002*: p11_men_anem0002[double]\n- *P11_MEN_ANEM0204*: p11_men_anem0204[double]\n- *P11_MEN_ANEM0509*: p11_men_anem0509[double]\n- *P11_MEN_ANEM10P*: p11_men_anem10p[double]\n- *P11_PMEN*: p11_pmen[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0002*: p11_pmen_anem0002[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0204*: p11_pmen_anem0204[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0509*: p11_pmen_anem0509[double]\n- *P11_PMEN_ANEM10P*: p11_pmen_anem10p[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0002*: p11_nbpi_rp_anem0002[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0204*: p11_nbpi_rp_anem0204[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0509*: p11_nbpi_rp_anem0509[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM10P*: p11_nbpi_rp_anem10p[double]\n- *P11_RP_PROP*: p11_rp_prop[double]\n- *P11_RP_LOC*: p11_rp_loc[double]\n- *P11_RP_LOCHLMV*: p11_rp_lochlmv[double]\n- *P11_RP_GRAT*: p11_rp_grat[double]\n- *P11_NPER_RP*: p11_nper_rp[double]\n- *P11_NPER_RP_PROP*: p11_nper_rp_prop[double]\n- *P11_NPER_RP_LOC*: p11_nper_rp_loc[double]\n- *P11_NPER_RP_LOCHLMV*: p11_nper_rp_lochlmv[double]\n- *P11_NPER_RP_GRAT*: p11_nper_rp_grat[double]\n- *P11_ANEM_RP*: p11_anem_rp[double]\n- *P11_ANEM_RP_PROP*: p11_anem_rp_prop[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOC*: p11_anem_rp_loc[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOCHLMV*: p11_anem_rp_lochlmv[double]\n- *P11_ANEM_RP_GRAT*: p11_anem_rp_grat[double]\n- *P11_RP_SDB*: p11_rp_sdb[double]\n- *P11_RP_CCCOLL*: p11_rp_cccoll[double]\n- *P11_RP_CCIND*: p11_rp_ccind[double]\n- *P11_RP_CINDELEC*: p11_rp_cindelec[double]\n- *P11_RP_GARL*: p11_rp_garl[double]\n- *P11_RP_VOIT1P*: p11_rp_voit1p[double]\n- *P11_RP_VOIT1*: p11_rp_voit1[double]\n- *P11_RP_VOIT2P*: p11_rp_voit2p[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T19:03:42.796000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5d8c35b4-e335-4d93-a3ae-3ce4c4001ab7",
          "last_modified": "2015-03-25T09:21:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5d8c35b4-e335-4d93-a3ae-3ce4c4001ab7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:15:53.207000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:53.207000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *GRD_QUART*: grd_quart[text]\n- *LIBELLE DU GRAND QUARTIER*: libelle_du_grand_quartier[text]\n- *Code_insee*: code_insee[text]\n- *LIBCOM*: libcom[text]\n- *REG*: reg[text]\n- *DEP*: dep[text]\n- *UU2010*: uu2010[text]\n- *Nombre de logements*: p11_log[double]\n- *P11_RP*: p11_rp[double]\n- *P11_RSECOCC*: p11_rsecocc[double]\n- *P11_LOGVAC*: p11_logvac[double]\n- *P11_MAISON*: p11_maison[double]\n- *P11_APPART*: p11_appart[double]\n- *P11_RP_1P*: p11_rp_1p[double]\n- *P11_RP_2P*: p11_rp_2p[double]\n- *P11_RP_3P*: p11_rp_3p[double]\n- *P11_RP_4P*: p11_rp_4p[double]\n- *P11_RP_5PP*: p11_rp_5pp[double]\n- *P11_NBPI_RP*: p11_nbpi_rp[double]\n- *P11_RPMAISON*: p11_rpmaison[double]\n- *P11_NBPI_RPMAISON*: p11_nbpi_rpmaison[double]\n- *P11_RPAPPART*: p11_rpappart[double]\n- *P11_NBPI_RPAPPART*: p11_nbpi_rpappart[double]\n- *P11_RP_M40M2*: p11_rp_m40m2[double]\n- *P11_RP_4099M2*: p11_rp_4099m2[double]\n- *P11_RP_100M2P*: p11_rp_100m2p[double]\n- *P11_RP_ACHTT_*: p11_rp_achtt[double]\n- *P11_RP_ACHT1_*: p11_rp_acht1[double]\n- *P11_RP_ACHT2_*: p11_rp_acht2[double]\n- *P11_RP_ACHT3_*: p11_rp_acht3[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHTT*: p11_rpmaison_achtt[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT1_*: p11_rpmaison_acht1[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT2_*: p11_rpmaison_acht2[double]\n- *P11_RPMAISON_ACHT3_*: p11_rpmaison_acht3[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHTT_*: p11_rpappart_achtt[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT1_*: p11_rpappart_acht1[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT2_*: p11_rpappart_acht2[double]\n- *P11_RPAPPART_ACHT3_*: p11_rpappart_acht3[double]\n- *P11_MEN*: p11_men[double]\n- *P11_MEN_ANEM0002*: p11_men_anem0002[double]\n- *P11_MEN_ANEM0204*: p11_men_anem0204[double]\n- *P11_MEN_ANEM0509*: p11_men_anem0509[double]\n- *P11_MEN_ANEM10P*: p11_men_anem10p[double]\n- *P11_PMEN*: p11_pmen[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0002*: p11_pmen_anem0002[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0204*: p11_pmen_anem0204[double]\n- *P11_PMEN_ANEM0509*: p11_pmen_anem0509[double]\n- *P11_PMEN_ANEM10P*: p11_pmen_anem10p[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0002*: p11_nbpi_rp_anem0002[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0204*: p11_nbpi_rp_anem0204[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM0509*: p11_nbpi_rp_anem0509[double]\n- *P11_NBPI_RP_ANEM10P*: p11_nbpi_rp_anem10p[double]\n- *P11_RP_PROP*: p11_rp_prop[double]\n- *P11_RP_LOC*: p11_rp_loc[double]\n- *P11_RP_LOCHLMV*: p11_rp_lochlmv[double]\n- *P11_RP_GRAT*: p11_rp_grat[double]\n- *P11_NPER_RP*: p11_nper_rp[double]\n- *P11_NPER_RP_PROP*: p11_nper_rp_prop[double]\n- *P11_NPER_RP_LOC*: p11_nper_rp_loc[double]\n- *P11_NPER_RP_LOCHLMV*: p11_nper_rp_lochlmv[double]\n- *P11_NPER_RP_GRAT*: p11_nper_rp_grat[double]\n- *P11_ANEM_RP*: p11_anem_rp[double]\n- *P11_ANEM_RP_PROP*: p11_anem_rp_prop[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOC*: p11_anem_rp_loc[double]\n- *P11_ANEM_RP_LOCHLMV*: p11_anem_rp_lochlmv[double]\n- *P11_ANEM_RP_GRAT*: p11_anem_rp_grat[double]\n- *P11_RP_SDB*: p11_rp_sdb[double]\n- *P11_RP_CCCOLL*: p11_rp_cccoll[double]\n- *P11_RP_CCIND*: p11_rp_ccind[double]\n- *P11_RP_CINDELEC*: p11_rp_cindelec[double]\n- *P11_RP_GARL*: p11_rp_garl[double]\n- *P11_RP_VOIT1P*: p11_rp_voit1p[double]\n- *P11_RP_VOIT1*: p11_rp_voit1[double]\n- *P11_RP_VOIT2P*: p11_rp_voit2p[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T19:03:44.598000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "eef9eb5d-8c5b-4ef8-87b4-e6e857aa1dad",
          "last_modified": "2015-03-25T09:21:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eef9eb5d-8c5b-4ef8-87b4-e6e857aa1dad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:15:53.207000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/toulouse_gq_logement_rp2011/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "recensement-population-2011-grands-quartiers-logement",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "appartement",
        "construction",
        "hlm",
        "logement",
        "maison",
        "menage",
        "residence-pricipale",
        "statistiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Recensement population 2011 - Grands quartiers - Logement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/recensement-population-2011-grands-quartiers-logement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-24T10:57:02.028000",
      "deleted": null,
      "description": "Les \u00e9tudes INCA constituent un des outils indispensables \u00e0 l\u2019\u00e9valuation du risque. En effet, elles fournissent \u00e0 un moment donn\u00e9 une photographie des habitudes de consommations alimentaires de la population en France m\u00e9tropolitaine. Combin\u00e9es aux bases de donn\u00e9es de l\u2019Anses sur la composition des aliments (plusieurs millions de donn\u00e9es), ces donn\u00e9es permettent de conna\u00eetre les apports en substances b\u00e9n\u00e9fiques pr\u00e9sentes dans notre alimentation (vitamines, acides gras essentiels, etc.)\r\n\r\nLes donn\u00e9es disponibles int\u00e8grent l\u2019ensemble des th\u00e9matiques couvertes par l\u2019\u00e9tude : -les caract\u00e9ristiques des individus ayant particip\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9tude, notamment d\u00e9mographiques et socio\u00e9conomiques, crit\u00e8res de choix des aliments, pr\u00e9paration et conservation des aliments, habitudes de vie, \u00e9tat de sant\u00e9, attitudes et opinions en alimentation ; -les apports nutritionnels journaliers en 38 nutriments des individus ; -les consommations alimentaires d\u00e9taill\u00e9es et quantifi\u00e9es sur la semaine des individus et le descriptif des occasions de consommation (lieu, dur\u00e9e, etc.) ; -les consommations de compl\u00e9ments alimentaires (type de compl\u00e9ments alimentaires et quantit\u00e9, contexte et motivations d\u2019achat) et les apports nutritionnels issus des compl\u00e9ments alimentaires au niveau individuel. Plus d'informations sur [www.anses.fr](http://www.anses.fr)",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5422875e88ee38334e5b9e15",
      "last_modified": "2016-03-16T23:34:46.113000",
      "last_update": "2014-09-24T11:16:02.074000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 3,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 2,
        "views": 8145
      },
      "organization": {
        "acronym": "Anses",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff50a3a7292c64a77cc0",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-05-06/7b061c43e0c54a13838faea5e6252ea5/Logo_Anses_couleur_2-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-05-06/7b061c43e0c54a13838faea5e6252ea5/Logo_Anses_couleur_2-100.jpg",
        "name": "Agence nationale de s\u00e9curit\u00e9 sanitaire, de l'alimentation, de l'environnement et du travail (Anses)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/agence-nationale-de-securite-sanitaire-de-l-alimentation-de-l-environnement-et-du-travail-anses/",
        "slug": "agence-nationale-de-securite-sanitaire-de-l-alimentation-de-l-environnement-et-du-travail-anses",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/agence-nationale-de-securite-sanitaire-de-l-alimentation-de-l-environnement-et-du-travail-anses/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-de-consommations-et-habitudes-alimentaires-de-letude-inca-2-3/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T10:59:07.127000",
          "description": "Important ! Vous trouverez dans la notice toutes les descriptions des tables et les \u00e9l\u00e9ments permettant une bonne compr\u00e9hension des donn\u00e9es.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "112d659a-fc5c-430e-af43-737bb8f80cce",
          "last_modified": "2014-09-24T10:59:07.127000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/112d659a-fc5c-430e-af43-737bb8f80cce",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 453
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T10:59:07.127000",
          "title": "Notice d'utilisation pour INCA 2",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/notice_utilisation_inca2_2.pdf"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T10:59:57.143000",
          "description": "Nomenclature INCA2",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7eeadfdc-0d98-4364-8adb-0d77d421823c",
          "last_modified": "2014-09-24T10:59:57.143000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7eeadfdc-0d98-4364-8adb-0d77d421823c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 143
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T10:59:57.143000",
          "title": "Nomenclature INCA2",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Nomenclature_3.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:01:01.087000",
          "description": "Cette table regroupe les informations sur les caract\u00e9ristiques d\u00e9mographiques et socio\u00e9conomiques, les habitudes de vie, l\u2019\u00e9tat de sant\u00e9, les attitudes et opinions en alimentation des 4079 individus. C\u2019est aussi dans cette table que se trouvent les variables n\u00e9cessaires pour : - la pond\u00e9ration des individus : POND_ADU_ECH (pour les adultes) et POND_ENF_ECH (pour les enfants) - le calcul du survey design : o variables de stratification : REG et AGGLO5 o variables de cluster : UP Cette table contient 4079 observations et 368 variables pr\u00e9sent\u00e9es ci-dessous.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "fccd4b8c-c6c8-4eff-aebb-65c48bec9e36",
          "last_modified": "2014-09-24T11:01:01.087000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fccd4b8c-c6c8-4eff-aebb-65c48bec9e36",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 206
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:01:01.087000",
          "title": "Table de description des individus",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_indiv.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:02:27.731000",
          "description": "Cette table regroupe les 541 526 lignes de consommations recueillies dans les carnets de consommations des 4079 individus. Les consommations sont d\u00e9crites par le code de l\u2019aliment dans la nomenclature INCA2 (CODAL) et les quantit\u00e9s consomm\u00e9es (la variable QTE_NETTE est la quantit\u00e9 nette consomm\u00e9e apr\u00e8s prise en compte de la proportion comestible, la variable QTE_BRUTE, la quantit\u00e9 consomm\u00e9e avant prise en compte de la proportion comestible). Pour calculer les consommations journali\u00e8res, il faut tenir compte du nombre de jour de remplissage du carnet par l\u2019individu renseign\u00e9 dans la variable NBJCC de la table INDIV.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d61ad360-e1e8-4f2a-8e6e-5b9eda0c6091",
          "last_modified": "2014-09-24T11:02:27.731000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d61ad360-e1e8-4f2a-8e6e-5b9eda0c6091",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 860
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:02:27.731000",
          "title": "Table des consommations",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_conso.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:05:44.479000",
          "description": "Cette table reprend les variables de l\u2019auto-questionnaire et du questionnaire en face \u00e0 face associ\u00e9es aux 4079 m\u00e9nages dont sont issus les individus enqu\u00eat\u00e9s : composition du m\u00e9nage, caract\u00e9ristiques socio-\u00e9conomiques du chef de m\u00e9nage, \u00e9quipement du foyer, situation financi\u00e8re du foyer, crit\u00e8res de choix des aliments, pr\u00e9paration et conservation des aliments.\r\nC\u2019est aussi dans cette table que se trouvent les variables n\u00e9cessaires pour :\r\n- la pond\u00e9ration au niveau m\u00e9nage : POND_MEN\r\n- le calcul du survey design :\r\no variables de stratification : REG et AGGLO5 (\u00e9galement pr\u00e9sentes dans la table INDIV)\r\no variable de cluster : UP (\u00e9galement pr\u00e9sentes dans la table INDIV).",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f3903792-0579-40b5-a3f9-9d2bc8a66d4b",
          "last_modified": "2014-09-24T11:05:44.479000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3903792-0579-40b5-a3f9-9d2bc8a66d4b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 157
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:05:44.479000",
          "title": "Table relative aux donn\u00e9es sur les m\u00e9nages",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_menage_1.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:07:48.743000",
          "description": "Cette table regroupe les habitudes de consommation de compl\u00e9ments alimentaires des 4079 individus (motivations d\u2019achat, but recherch\u00e9, saison de pr\u00e9dilection pour la consommation) ainsi que les apports nutritionnels journaliers li\u00e9s aux compl\u00e9ments alimentaires, estim\u00e9s \u00e0 partir des 7 jours du carnet (variables COMPL_7J_NUTx) ou du questionnaire sur les 12 derniers mois (variables COMPL_12M_NUTx). Le rep\u00e9rage des consommateurs de compl\u00e9ments se fait avec la variable COMPL12m=1.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "1ed94e65-bae9-43a8-a9b7-3d9e22209368",
          "last_modified": "2014-09-24T11:07:48.743000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1ed94e65-bae9-43a8-a9b7-3d9e22209368",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 196
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:07:48.743000",
          "title": "Table  de consommation des compl\u00e9ments alimentaires",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_indiv_ca.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:09:21.635000",
          "description": "Cette table regroupe les variables d\u00e9crivant les prises alimentaires (type, jour, lieu, compagnie, \u2026) des carnets de 7 jours pour les 4079 individus. L\u2019ensemble des 171 318 (4079 individus x 7 jours x 6 repas) repas sont inclus, y compris les repas non pris qui sont identifi\u00e9s par la variable TEMREP=1.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a013a922-7066-4c8a-aead-e03dc9288254",
          "last_modified": "2014-09-24T11:09:21.635000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a013a922-7066-4c8a-aead-e03dc9288254",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 34
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:09:21.635000",
          "title": "Table de description des repas",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_repas.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:11:25.891000",
          "description": "Cette table regroupe les informations relatives \u00e0 la consommation et \u00e0 la composition d\u00e9clar\u00e9e par les individus des 4579 compl\u00e9ments alimentaires consomm\u00e9s au cours des 12 mois pr\u00e9c\u00e9dant l\u2019\u00e9tude INCA 2 par les 4079 individus. Le rep\u00e9rage des consommateurs de compl\u00e9ments se fait avec la variable COMPL12m=1.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e0ab33c6-8e24-48b8-bead-229a4616225e",
          "last_modified": "2014-09-24T11:11:25.891000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e0ab33c6-8e24-48b8-bead-229a4616225e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 25
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:11:25.891000",
          "title": "Table de consommation et composition des compl\u00e9ments alimentaires",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_capi_ca.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:13:18.040000",
          "description": "Cette table regroupe l\u2019ensemble des lignes des carnets de 7 jours de consommation de compl\u00e9ments alimentaires. Le rep\u00e9rage des consommateurs de compl\u00e9ments sur la semaine se fait avec la variable NBCOMPL>0.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "eadfbcd3-f5ac-43e1-86de-43d4a210e991",
          "last_modified": "2014-09-24T11:13:18.040000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eadfbcd3-f5ac-43e1-86de-43d4a210e991",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 16
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:13:18.040000",
          "title": "Table de consommation sur une semaine de compl\u00e9ments alimentaires",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_carnet_ca_1.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-24T11:16:02.074000",
          "description": "Cette table regroupe les apports journaliers en 38 nutriments des 4079 individus estim\u00e9s \u00e0 partir des carnets de consommations de l\u2019\u00e9tude INCA2 et des donn\u00e9es de la table de composition du CIQUAL (version 2008). Elle fournit \u00e9galement les contributions \u00e9nerg\u00e9tiques des lipides, glucides, prot\u00e9ines et alcool pour chaque individu.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8ec8154c-7271-41bb-afda-87593966baea",
          "last_modified": "2014-09-24T11:16:02.074000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8ec8154c-7271-41bb-afda-87593966baea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 59
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-24T11:16:02.074000",
          "title": "Table des apports journaliers en nutriments",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/Table_indnut.csv"
        }
      ],
      "slug": "donnees-de-consommations-et-habitudes-alimentaires-de-letude-inca-2-3",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "alimentation",
        "consommation",
        "habitudes-alimentaires"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2007-04-30",
        "start": "2006-01-01"
      },
      "title": "Donn\u00e9es de consommations et habitudes alimentaires de l'\u00e9tude INCA 2",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/donnees-de-consommations-et-habitudes-alimentaires-de-letude-inca-2-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-01T10:58:05.250000",
      "deleted": null,
      "description": "Les statistiques annuelles concernent les d\u00e9c\u00e8s domicili\u00e9s ainsi que les jugements d\u00e9claratifs de d\u00e9c\u00e8s.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:29:40.021242",
        "harvest:remote_id": "deces-par-commune-departement-region-2003-2013",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b69b2da3a7295a7c82510b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:29:40.023000",
      "last_update": "2017-11-27T05:29:40.020000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/deces-par-commune-de-2003-a-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:40.019000",
          "description": "- *CodeINSEE*: codeinsee[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Coordonn\u00e9es GEO*: coordonnees_geo[text]\n- *2003*: 2003[double]\n- *2004*: 2004[double]\n- *2005*: 2005[double]\n- *2006*: 2006[double]\n- *2007*: 2007[double]\n- *2008*: 2008[double]\n- *2009*: 2009[double]\n- *2010*: 2010[double]\n- *2011*: 2011[double]\n- *2012*: 2012[double]\n- *2013*: 2013[double]\n- *Total g\u00e9n\u00e9ral*: total_general[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:27:43.139000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "50e15b57-3a64-4e91-a0cb-fee548966c8c",
          "last_modified": "2016-08-23T08:42:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/50e15b57-3a64-4e91-a0cb-fee548966c8c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:29:40.019000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:40.020000",
          "description": "- *CodeINSEE*: codeinsee[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Coordonn\u00e9es GEO*: coordonnees_geo[text]\n- *2003*: 2003[double]\n- *2004*: 2004[double]\n- *2005*: 2005[double]\n- *2006*: 2006[double]\n- *2007*: 2007[double]\n- *2008*: 2008[double]\n- *2009*: 2009[double]\n- *2010*: 2010[double]\n- *2011*: 2011[double]\n- *2012*: 2012[double]\n- *2013*: 2013[double]\n- *Total g\u00e9n\u00e9ral*: total_general[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:27:36.583000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f207dc07-b771-43a3-98ae-c6822ff6ca07",
          "last_modified": "2016-08-23T08:42:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f207dc07-b771-43a3-98ae-c6822ff6ca07",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:29:40.020000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:40.020000",
          "description": "- *CodeINSEE*: codeinsee[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Coordonn\u00e9es GEO*: coordonnees_geo[text]\n- *2003*: 2003[double]\n- *2004*: 2004[double]\n- *2005*: 2005[double]\n- *2006*: 2006[double]\n- *2007*: 2007[double]\n- *2008*: 2008[double]\n- *2009*: 2009[double]\n- *2010*: 2010[double]\n- *2011*: 2011[double]\n- *2012*: 2012[double]\n- *2013*: 2013[double]\n- *Total g\u00e9n\u00e9ral*: total_general[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:27:38.242000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5507978e-c15b-4b5f-ad69-ff695bd67b1e",
          "last_modified": "2016-08-23T08:42:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5507978e-c15b-4b5f-ad69-ff695bd67b1e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:29:40.020000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:40.020000",
          "description": "- *CodeINSEE*: codeinsee[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Coordonn\u00e9es GEO*: coordonnees_geo[text]\n- *2003*: 2003[double]\n- *2004*: 2004[double]\n- *2005*: 2005[double]\n- *2006*: 2006[double]\n- *2007*: 2007[double]\n- *2008*: 2008[double]\n- *2009*: 2009[double]\n- *2010*: 2010[double]\n- *2011*: 2011[double]\n- *2012*: 2012[double]\n- *2013*: 2013[double]\n- *Total g\u00e9n\u00e9ral*: total_general[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:27:40.521000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "d0424b1d-3d11-42aa-946e-f887a7171ceb",
          "last_modified": "2016-08-23T08:42:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d0424b1d-3d11-42aa-946e-f887a7171ceb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:29:40.020000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/deces-par-commune-departement-region-2003-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "deces-par-commune-de-2003-a-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "citoyennete",
        "deces",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "population"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "D\u00e9c\u00e8s par commune de 2003 \u00e0 2013",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/deces-par-commune-de-2003-a-2013/"
    },
    {
      "badges": [
        {
          "kind": "c3"
        }
      ],
      "created_at": "2015-10-01T22:12:43.265000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es permet de visualiser \u00e0 fin septembre 2017, le parc des diff\u00e9rentes fili\u00e8res de production raccord\u00e9es au r\u00e9seau de distribution g\u00e9r\u00e9 par Enedis, en nombre et en puissance. Un d\u00e9tail de la r\u00e9partition en fonction de la puissance unitaire des installations est \u00e9galement donn\u00e9.\n\nCes donn\u00e9es sont publi\u00e9es dans le respect des r\u00e8gles relatives \u00e0 la protection des Informations Commercialement Sensibles.\n\nVisualisez aussi les donn\u00e9es du Panorama des installations producteurs sur notre [site internet](http://www.erdf.fr/open-data-panorama-des-installations).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "erdf.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:00:59.300945",
        "harvest:remote_id": "parc-raccorde-par-tranches",
        "harvest:source_id": "560d93b3c751df40ee756895",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://erdf.opendatasoft.com//explore/dataset/parc-raccorde-par-tranches/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d93bba3a7294ad7ff2d07",
      "last_modified": "2017-11-27T05:00:59.303000",
      "last_update": "2017-11-27T05:00:59.299000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "ENEDIS",
        "class": "Organization",
        "id": "560d929ac751df40ef756894",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/1f/42d2d1de184464bff9501b4d99461b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/1f/42d2d1de184464bff9501b4d99461b-100.jpg",
        "name": "ENEDIS",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/electricite-reseau-distribution-france/",
        "slug": "electricite-reseau-distribution-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/electricite-reseau-distribution-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parc-des-installations-de-production-raccordees-sur-le-reseau-enedis-par-tranche-de-puissance/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:00:59.299000",
          "description": "- *code typeProd*: code_typeprod[int]\n- *Type de production*: typeprod[text]\n- *Tranches de puissance*: tranche[text]\n- *Nombre d'installations*: nb[int]\n- *Puissance cumul\u00e9e (MW)*: mw[double]\n- *Fin de trimestre*: fin_de_trimestre[date]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T19:32:12.558000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://erdf.opendatasoft.com//explore/dataset/parc-raccorde-par-tranches/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0438ad98-24d8-4e16-b98c-d670125ea823",
          "last_modified": "2017-10-26T14:56:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0438ad98-24d8-4e16-b98c-d670125ea823",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:00:59.299000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://erdf.opendatasoft.com//explore/dataset/parc-raccorde-par-tranches/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:00:59.299000",
          "description": "- *code typeProd*: code_typeprod[int]\n- *Type de production*: typeprod[text]\n- *Tranches de puissance*: tranche[text]\n- *Nombre d'installations*: nb[int]\n- *Puissance cumul\u00e9e (MW)*: mw[double]\n- *Fin de trimestre*: fin_de_trimestre[date]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T19:32:11.031000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://erdf.opendatasoft.com//explore/dataset/parc-raccorde-par-tranches/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ea38c628-58da-4cd0-add9-30b89f766ceb",
          "last_modified": "2017-10-26T14:56:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea38c628-58da-4cd0-add9-30b89f766ceb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:00:59.299000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://erdf.opendatasoft.com//explore/dataset/parc-raccorde-par-tranches/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "parc-des-installations-de-production-raccordees-sur-le-reseau-enedis-par-tranche-de-puissance",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "consommation-et-production",
        "filieres",
        "production"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Parc des installations de production raccord\u00e9es sur le r\u00e9seau Enedis par tranche de puissance",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/parc-des-installations-de-production-raccordees-sur-le-reseau-enedis-par-tranche-de-puissance/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:58:56.557000",
      "deleted": null,
      "description": "La R\u00e9gion accompagne la scolarit\u00e9 des lyc\u00e9ens en assurant depuis 2001 la gratuit\u00e9 des manuels scolaires. Dans le cadre des r\u00e9formes engag\u00e9es par le minist\u00e8re de l\u2019\u00e9ducation nationale induisant le renouvellement complet des collections d\u00e8s 2010, la R\u00e9gion a d\u00e9cid\u00e9 de continuer \u00e0 soutenir les familles dans le contexte de diminution du pouvoir d\u2019achat et de crise \u00e9conomique. \n\nLes b\u00e9n\u00e9ficiaires sont les lyc\u00e9ens des \u00e9tablissements publics. \n\nLes livres sont pr\u00eat\u00e9s par les \u00e9tablissements aux \u00e9l\u00e8ves durant le temps de l'ann\u00e9e scolaire. Pour les lyc\u00e9ens professionnels, cette aide peut permettre l\u2019achat de cahiers d\u2019exercices.\n\nLa R\u00e9gion verse une dotation initiale aux \u00e9tablissements avant le d\u00e9but de l\u2019ann\u00e9e scolaire. Les ajustements sont effectu\u00e9s en cours d\u2019ann\u00e9e pour tenir compte notamment de l\u2019\u00e9volution des effectifs. \n\n **Description des champs** :  \n\nDotation brute : valeur calcul\u00e9e suivant le bar\u00e8me annuel sans prise en compte du reliquat.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:38:40.230304",
        "harvest:remote_id": "dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591840a3a7291dcf9c80c9",
      "last_modified": "2017-11-27T05:38:40.237000",
      "last_update": "2017-11-27T05:38:40.229000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-les-formations-pre-bac-en-2013-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:40.228000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotations brutes*: dotations_brutes[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "32ca4863-7dc5-4ded-b23c-86cb3e23e15b",
          "last_modified": "2014-03-26T16:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/32ca4863-7dc5-4ded-b23c-86cb3e23e15b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:38:40.228000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:40.228000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotations brutes*: dotations_brutes[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T23:37:05.548000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "633aaecf-8bf7-4e2d-a2b4-53a055c0af18",
          "last_modified": "2014-03-26T16:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/633aaecf-8bf7-4e2d-a2b4-53a055c0af18",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:38:40.229000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:40.229000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotations brutes*: dotations_brutes[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T05:35:48.889000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3dd39d11-519c-498d-8b4f-7775226a02d2",
          "last_modified": "2014-03-26T16:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3dd39d11-519c-498d-8b4f-7775226a02d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:38:40.229000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:38:40.229000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text]\n- *Code postal*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotations brutes*: dotations_brutes[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "00bd44b3-7b05-4e24-94b6-0364f0e296fb",
          "last_modified": "2014-03-26T16:51:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/00bd44b3-7b05-4e24-94b6-0364f0e296fb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:38:40.229000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-le/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-les-formations-pre-bac-en-2013-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aide",
        "dotation",
        "enseignement",
        "enseignement-formation-recherche",
        "formation",
        "geolocalisation",
        "lycees"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Dotation initiale de l\u2019aide r\u00e9gionale \u00e0 la gratuit\u00e9 des manuels scolaires pour les formations pr\u00e9-bac en 2013-2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/dotation-initiale-de-laide-regionale-a-la-gratuite-des-manuels-scolaires-pour-les-formations-pre-bac-en-2013-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:55:06.006000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9tablissements pour personnes adultes handicap\u00e9es des Hauts-de-Seine\n\n* * *\n\nCe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente la liste des diff\u00e9rents \u00e9tablissements destin\u00e9s \u00e0 l'accueil des personnes adultes handicap\u00e9es dans les Hauts-de-Seine. Cette liste permet de conna\u00eetre l'implantation et les caract\u00e9ristiques de ces \u00e9tablissements sur le territoire d\u00e9partemental. Elle montre \u00e9galement la dynamique de la politique d\u00e9partementale de cr\u00e9ation de places pour un accueil ou un h\u00e9bergement adapt\u00e9 aux besoins des personnes adultes handicap\u00e9es.\n\n**Lexique**\n\nFoyer d'h\u00e9bergement\n    Les foyers d'h\u00e9bergement assurent un accueil de nuit et de week-end pour les adultes handicap\u00e9s qui travaillent principalement en ESAT sans \u00eatre suffisamment autonomes pour vivre seuls, ou qui fr\u00e9quentent un CITL en journ\u00e9e.\nCITL (accueil de jour)\n    Centre d'initiation au travail et aux loisirs. Les CITL sont des lieux d'accueil \u00e0 la journ\u00e9e des personnes handicap\u00e9es inaptes au travail qui proposent des activit\u00e9s aussi bien manuelles que physiques sous forme d'ateliers afin de d\u00e9velopper ou de maintenir leur potentialit\u00e9 d'insertion sociale.\nESAT\n    Etablissement et service d'aide par le travail. Les ESAT sont des \u00e9tablissements ou services m\u00e9dico-sociaux proposant un accueil de jour et offrant des activit\u00e9s productives et un soutien m\u00e9dico-social \u00e0 des adultes handicap\u00e9s dont la capacit\u00e9 de travail est inf\u00e9rieure au tiers de celle d'un travailleur valide. Ces \u00e9tablissements ou services peuvent \u00eatre publics ou priv\u00e9s. Leur cr\u00e9ation est autoris\u00e9e par arr\u00eat\u00e9 pr\u00e9fectoral et leur suivi et contr\u00f4le sont assur\u00e9s par les Agences r\u00e9gionales de la sant\u00e9 (ARS). En raison de leur double vocation (mise au travail et soutien m\u00e9dico-social), les ESAT disposent de personnels d'encadrement pour des activit\u00e9s productives et de travailleurs sociaux assurant les soutiens \u00e9ducatifs.\nFoyer de vie\n    Les foyers de vie ou foyers occupationnels assurent une prise en charge de jour par des activit\u00e9s occupationnelles et un h\u00e9bergement de nuit \u00e0 des personnes adultes handicap\u00e9es qui ne sont pas en mesure de travailler ou sont inaptes \u00e0 la vie professionnelle.\nFoyer int\u00e9gr\u00e9\n    Les foyers int\u00e9gr\u00e9s sont des logements collectifs comprenant des appartements pour deux ou trois personnes handicap\u00e9es qui b\u00e9n\u00e9ficient d'un soutien \u00e9ducatif plus accentu\u00e9 que les services d'accompagnement. Ces r\u00e9sidents assument leur loyer et les frais concernant leur quotidien. Le foyer int\u00e9gr\u00e9 est un interm\u00e9diaire entre le foyer d'h\u00e9bergement classique et le service d'accompagnement \u00e0 la vie sociale.\nFoyer d'accueil m\u00e9dicalis\u00e9 (FAM)\n    Les FAM accueillent des personnes gravement handicap\u00e9es ou polyhandicap\u00e9es dont la d\u00e9pendance, totale ou partielle, constat\u00e9e par la Commission des droits et de l'autonomie des personnes handicap\u00e9es (CDAPH), les rend inaptes \u00e0 toute activit\u00e9 professionnelle et qui ont besoin d'une aide pour la plupart des actes de la vie courante, ainsi que d'une surveillance m\u00e9dicale et de soins constants.\nExternat FAM\n    Accueil de jour dans les foyers d'accueil m\u00e9dicalis\u00e9.\nSAVS\n    Service d'accompagnement \u00e0 la vie sociale. Les SAVS ont pour vocation de contribuer \u00e0 la r\u00e9alisation du projet de vie de personnes adultes handicap\u00e9es par un accompagnement adapt\u00e9 favorisant le maintien ou la restauration de leurs liens familiaux, sociaux, scolaires, universitaires ou professionnels et facilitant leur acc\u00e8s \u00e0 l'ensemble des services offerts par la collectivit\u00e9. Ils prennent en charge des personnes adultes dont les d\u00e9ficiences et incapacit\u00e9s rendent n\u00e9cessaires : \n\n  * une assistance ou un accompagnement pour tout ou partie des actes essentiels de l'existence,\n  * un accompagnement social en milieu ouvert et un apprentissage \u00e0 l'autonomie.\n\n\nSAMSAH\n    Service d'accompagnement m\u00e9dico-social pour adultes handicap\u00e9s. Les SAMSAH ont pour vocation dans le cadre d'un accompagnement m\u00e9dico-social adapt\u00e9 comportant des prestations de soins, la r\u00e9alisation des missions d\u00e9di\u00e9es aux SAVS. Ces services doivent assurer en suppl\u00e9ment des interventions mentionn\u00e9es pour les SAVS : \n\n  * des soins r\u00e9guliers et coordonn\u00e9s,\n  * un accompagnement m\u00e9dical et param\u00e9dical en milieu ouvert.\n\n\n\n**Donn\u00e9es connexes**\n\nD\u00e9partement des Hauts-de-Seine   \n[L\u2019accueil en \u00e9tablissement des personnes handicap\u00e9es](http://www.hauts-de-seine.fr/solidarites/handicap-et-autonomie/accueil-en-etablissements/)\n\nService public  \n[H\u00e9bergement d\u2019une personne en situation de handicap](https://www.service-public.fr/particuliers/vosdroits/N332)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-04-06T06:02:56.526274",
        "harvest:remote_id": "etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868e8aa3a7295d371adce8",
      "last_modified": "2017-04-06T06:02:56.532000",
      "last_update": "2017-04-06T06:02:56.524000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:56.522000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T02:09:20.448000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ea379c7a-5c7a-4137-b033-ac4500c4943f",
          "last_modified": "2016-04-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea379c7a-5c7a-4137-b033-ac4500c4943f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-06T06:02:56.523000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:56.523000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T02:09:20.447000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "545b8083-8717-40e5-97f2-63e7ea69656e",
          "last_modified": "2016-04-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/545b8083-8717-40e5-97f2-63e7ea69656e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-04-06T06:02:56.523000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:56.524000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T02:09:20.443000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8f6b1f17-671e-41cb-8654-839bd85bc4ae",
          "last_modified": "2016-04-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8f6b1f17-671e-41cb-8654-839bd85bc4ae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-04-06T06:02:56.524000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:56.524000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant de l'\u00e9tablissement\n- *NOM*: nom[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *TYPE*: type[text] Type de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune de l'\u00e9tablissement\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *SUPERPOSITION*: superposition[text] Indique si un ou plusieurs autres \u00e9tablissements sont \u00e0 la m\u00eame adresse\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T02:09:20.453000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "47a3404a-b329-430e-9433-c009a4017690",
          "last_modified": "2016-04-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/47a3404a-b329-430e-9433-c009a4017690",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-06T06:02:56.524000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "centre-dinitiation-au-travail-et-aux-loisirs",
        "citl",
        "esat",
        "etablissement-et-service-daide-par-le-travail",
        "etablissements",
        "fam",
        "foyer-daccueil-medicalise",
        "foyers",
        "hebergements",
        "personne-handicapees",
        "samsah",
        "savs",
        "service-daccompagnement-a-la-vie-sociale",
        "service-daccompagnement-medico-social-pour-adultes-handicapes",
        "solidarite-sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Etablissements pour personnes adultes handicap\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/etablissements-pour-personnes-adultes-handicapees/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:22:43.333000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es r\u00e9f\u00e9rence les lieux de diffusion r\u00e9guli\u00e8re ou occasionnelle du spectacle vivant dans les Yvelines.\n\n **Structure des donn\u00e9es  **  \nnom de l'\u00e9tablissement ; adresse ; e-mail ; t\u00e9l\u00e9phone ; fax ; site internet ; g\u00e9olocalisation (WGS84).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:37:24.773525",
        "harvest:remote_id": "les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.arcadi.fr/point-doc/repertoires/lieux/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591dd3a3a7291dd09c814e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:37:24.777000",
      "last_update": "2017-11-27T05:37:24.772000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-11T14:00:08.771000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7fb8f558-40d1-48f4-80bc-82fb83906f93",
          "last_modified": "2014-03-10T22:56:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7fb8f558-40d1-48f4-80bc-82fb83906f93",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-11T13:56:57.749000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "99ffe308-abb4-4588-9ed3-b28843328328",
          "last_modified": "2014-03-10T22:56:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/99ffe308-abb4-4588-9ed3-b28843328328",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-11T13:59:44.953000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7250360f-5e78-4465-ba64-622497326881",
          "last_modified": "2014-03-10T22:56:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7250360f-5e78-4465-ba64-622497326881",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse 1*: adresse_1[text]\n- *Adresse2*: adresse2[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *eMail*: email[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Fax*: fax[text]\n- *Web*: web[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-11T14:00:10.346000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "fcf33e4d-e02a-4d47-8b16-e1d59679cd96",
          "last_modified": "2014-03-10T22:56:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fcf33e4d-e02a-4d47-8b16-e1d59679cd96",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:37:24.772000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arts",
        "geolocalisation",
        "musique",
        "spectacle-vivant",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les lieux de diffusion du spectacle vivant dans les Yvelines",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-lieux-de-diffusion-du-spectacle-vivant-dans-les-yvelines/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:37:14.627000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les lieux de collecte des textiles.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:50.924508",
        "harvest:remote_id": "les-points-dapport-volontaire-textile",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26aaa3a7296407d69b26",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:50.927000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:50.923000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-points-dapport-volontaire-textile/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Enterr\u00e9*: enterree[text]\n- *Contenu*: contenu[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *D\u00e9tails de localisation*: comp_loc[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T05:36:31.721000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f09f9739-fe10-44fd-b97f-84e31b180355",
          "last_modified": "2015-08-06T14:18:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f09f9739-fe10-44fd-b97f-84e31b180355",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Enterr\u00e9*: enterree[text]\n- *Contenu*: contenu[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *D\u00e9tails de localisation*: comp_loc[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "80993cbd-192c-4707-8729-bf2e50757ba0",
          "last_modified": "2015-08-06T14:18:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/80993cbd-192c-4707-8729-bf2e50757ba0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Enterr\u00e9*: enterree[text]\n- *Contenu*: contenu[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *D\u00e9tails de localisation*: comp_loc[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T05:36:31.174000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a7c77aa4-9902-478c-863e-1af73010b236",
          "last_modified": "2015-08-06T14:18:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a7c77aa4-9902-478c-863e-1af73010b236",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Enterr\u00e9*: enterree[text]\n- *Contenu*: contenu[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *D\u00e9tails de localisation*: comp_loc[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T05:36:27.594000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "18c81299-4f8e-4787-86d5-453502f55f55",
          "last_modified": "2015-08-06T14:18:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/18c81299-4f8e-4787-86d5-453502f55f55",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:50.923000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-points-dapport-volontaire-textile/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-points-dapport-volontaire-textile",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "dechets",
        "environnement",
        "recyclage",
        "textile",
        "vetement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les points d'apport volontaire textile",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-points-dapport-volontaire-textile/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:56:37.615000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce fichier pr\u00e9sente la liste des communes class\u00e9es comme d\u00e9ficitaires ou fragilis\u00e9es au titre de la d\u00e9mographie m\u00e9dicale, selon le zonage \u00e9tabli par l'ARS.\n\nD\u00e9finition du zonage \u00e0 partir des donn\u00e9es d\u00e9mographiques de la population francilienne (INSEE 2008) et des professionnels de sant\u00e9 (effectifs lib\u00e9raux).\n\nPopulation : donn\u00e9es 2008\n\nEffectifs lib\u00e9raux : donn\u00e9es 2010",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:16:12.432522",
        "harvest:remote_id": "zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.ars-iledefrance.fr/annuaire_communes/php/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595917b5a3a7291dcf9c80b9",
      "last_modified": "2017-11-27T06:16:12.434000",
      "last_update": "2017-11-27T06:16:12.431000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "description": "- * D\u00e9partement*: dep[int]\n- *Code commune INSEE*: code_commune_insee[int]\n- *Code Postal*: cp[int]\n- *Commune (libell\u00e9)*: commune_libelle[text]\n- *Population municipale 2009*: population_municipale_2009[text]\n- *Libelle territoire Zonage SROS 2012*: libelle_territoire_zonage_sros_2012[text]\n- *Zonage SROS 2012*: zonage_sros_2012[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T22:13:04.235000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "979af53a-c12e-4d17-8b90-9ff6b00a1721",
          "last_modified": "2014-03-19T08:54:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/979af53a-c12e-4d17-8b90-9ff6b00a1721",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "description": "- * D\u00e9partement*: dep[int]\n- *Code commune INSEE*: code_commune_insee[int]\n- *Code Postal*: cp[int]\n- *Commune (libell\u00e9)*: commune_libelle[text]\n- *Population municipale 2009*: population_municipale_2009[text]\n- *Libelle territoire Zonage SROS 2012*: libelle_territoire_zonage_sros_2012[text]\n- *Zonage SROS 2012*: zonage_sros_2012[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T04:58:03.566000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "96854fc9-e895-47bc-b1c8-1a1daeecd81f",
          "last_modified": "2014-03-19T08:54:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/96854fc9-e895-47bc-b1c8-1a1daeecd81f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "description": "- * D\u00e9partement*: dep[int]\n- *Code commune INSEE*: code_commune_insee[int]\n- *Code Postal*: cp[int]\n- *Commune (libell\u00e9)*: commune_libelle[text]\n- *Population municipale 2009*: population_municipale_2009[text]\n- *Libelle territoire Zonage SROS 2012*: libelle_territoire_zonage_sros_2012[text]\n- *Zonage SROS 2012*: zonage_sros_2012[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T04:58:07.240000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0305850c-9551-4ff0-9a75-3553323d55d3",
          "last_modified": "2014-03-19T08:54:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0305850c-9551-4ff0-9a75-3553323d55d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "description": "- * D\u00e9partement*: dep[int]\n- *Code commune INSEE*: code_commune_insee[int]\n- *Code Postal*: cp[int]\n- *Commune (libell\u00e9)*: commune_libelle[text]\n- *Population municipale 2009*: population_municipale_2009[text]\n- *Libelle territoire Zonage SROS 2012*: libelle_territoire_zonage_sros_2012[text]\n- *Zonage SROS 2012*: zonage_sros_2012[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T22:13:12.165000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "998f7578-93e9-4671-9855-2c5b255c5a04",
          "last_modified": "2014-03-19T08:54:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/998f7578-93e9-4671-9855-2c5b255c5a04",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:16:12.431000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cres",
        "geolocalisation",
        "logement-sante-social",
        "medecin",
        "offre-de-soins",
        "sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Zones \u00e9ligibles au Contrat R\u00e9gional d'Exercice Sanitaire",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/zones-eligibles-au-contrat-regional-dexercice-sanitaire/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:46.932000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de type vecteur indiquant les emplacements des points de collecte du verre.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:08.908862",
        "harvest:remote_id": "mobilierpropreteparis2011",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierpropreteparis2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590cf6a3a7291dd09c7fdc",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:08.912000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:08.908000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mobiliers-urbains-de-proprete-emplacements-des-colonnes-a-verre/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:08.907000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Nsq_Ec*: nsq_ec[double]\n- *Etat*: lb_etat_e[text]\n- *Lb_Comp*: lb_comp[text]\n- *Affecta*: affecta[text]\n- *Emplacemnt*: emplacemnt[text]\n- *Ardt*: ardt[int]\n- *Frequence*: frequence[int]\n- *Dpe*: dpe[text]\n- *Pose*: pose[int]\n- *Date de Pose*: datepose[datetime]\n- *DateDepose*: datedepose[datetime]\n- *Ad_Nvo*: ad_nvo[double]\n- *Ad_Clvo*: ad_clvo[text]\n- *Voie*: voie[text]\n- *Deplace*: deplace[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ab82d8dc-56b3-404b-9fd0-23c9fa6f1f3e",
          "last_modified": "2013-06-21T11:53:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ab82d8dc-56b3-404b-9fd0-23c9fa6f1f3e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:08.907000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierpropreteparis2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:08.907000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Nsq_Ec*: nsq_ec[double]\n- *Etat*: lb_etat_e[text]\n- *Lb_Comp*: lb_comp[text]\n- *Affecta*: affecta[text]\n- *Emplacemnt*: emplacemnt[text]\n- *Ardt*: ardt[int]\n- *Frequence*: frequence[int]\n- *Dpe*: dpe[text]\n- *Pose*: pose[int]\n- *Date de Pose*: datepose[datetime]\n- *DateDepose*: datedepose[datetime]\n- *Ad_Nvo*: ad_nvo[double]\n- *Ad_Clvo*: ad_clvo[text]\n- *Voie*: voie[text]\n- *Deplace*: deplace[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T23:59:11.435000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierpropreteparis2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6f867fa8-7cd7-4009-abdf-299873364455",
          "last_modified": "2013-06-21T11:53:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6f867fa8-7cd7-4009-abdf-299873364455",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:08.907000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierpropreteparis2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:08.907000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Nsq_Ec*: nsq_ec[double]\n- *Etat*: lb_etat_e[text]\n- *Lb_Comp*: lb_comp[text]\n- *Affecta*: affecta[text]\n- *Emplacemnt*: emplacemnt[text]\n- *Ardt*: ardt[int]\n- *Frequence*: frequence[int]\n- *Dpe*: dpe[text]\n- *Pose*: pose[int]\n- *Date de Pose*: datepose[datetime]\n- *DateDepose*: datedepose[datetime]\n- *Ad_Nvo*: ad_nvo[double]\n- *Ad_Clvo*: ad_clvo[text]\n- *Voie*: voie[text]\n- *Deplace*: deplace[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f2367312-405d-4a93-be63-c3f00587211f",
          "last_modified": "2013-06-21T11:53:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f2367312-405d-4a93-be63-c3f00587211f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:08.907000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierpropreteparis2011/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:08.908000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Nsq_Ec*: nsq_ec[double]\n- *Etat*: lb_etat_e[text]\n- *Lb_Comp*: lb_comp[text]\n- *Affecta*: affecta[text]\n- *Emplacemnt*: emplacemnt[text]\n- *Ardt*: ardt[int]\n- *Frequence*: frequence[int]\n- *Dpe*: dpe[text]\n- *Pose*: pose[int]\n- *Date de Pose*: datepose[datetime]\n- *DateDepose*: datedepose[datetime]\n- *Ad_Nvo*: ad_nvo[double]\n- *Ad_Clvo*: ad_clvo[text]\n- *Voie*: voie[text]\n- *Deplace*: deplace[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "f615c1f7-38eb-46f7-8f0a-a497c8ffb0c7",
          "last_modified": "2013-06-21T11:53:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f615c1f7-38eb-46f7-8f0a-a497c8ffb0c7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:08.908000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierpropreteparis2011/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "mobiliers-urbains-de-proprete-emplacements-des-colonnes-a-verre",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "environnement",
        "equipements",
        "mobilier-urbain",
        "mobilite-et-espace-public",
        "paris",
        "recyclage",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Mobiliers urbains de propret\u00e9 - Emplacements des colonnes \u00e0 verre",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/mobiliers-urbains-de-proprete-emplacements-des-colonnes-a-verre/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Part de la population d\u00e9partementale couverte par un Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCOT).",
      "extras": {
        "ckan:name": "part-de-la-population-departementale-couverte-par-un-schema-de-coherence-territoriale-scot",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414580",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:23:59.952408",
        "harvest:remote_id": "6e738dd0-6357-4517-a22b-6322f562fa4e",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "03fc9e8d-686a-48bc-ae7d-f0e181858310",
        "issued": "2013-08-27T09:52:15+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:04.927717+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"am\u00e9nagement du territoire\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414580"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d46022b59508043ce9b9e4",
      "last_modified": "2017-11-27T05:23:59.954000",
      "last_update": "2017-10-14T06:06:31.882000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/part-de-la-population-departementale-couverte-par-un-schema-de-coherence-territoriale-scot-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:26.931000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:46:10.993000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414582/raw/2013-09-02-095505tx_population_scot.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ad902b68-1685-4eae-a584-e97d86af93e1",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:26.931000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ad902b68-1685-4eae-a584-e97d86af93e1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:14:26.931000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414582/raw/2013-09-02-095505tx_population_scot.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:26.931000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:46:08.360000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414584/raw/2013-09-02-095505tx_population_scotdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "61751758-a876-42e9-84d5-26951908aca6",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:26.931000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61751758-a876-42e9-84d5-26951908aca6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-04T06:14:26.931000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414584/raw/2013-09-02-095505tx_population_scotdesc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:30.473000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:46:10.993000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414582/raw/2013-09-02-095505tx_population_scot.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fa134660-a6d3-415a-932a-14eda92f9e38",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:30.473000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa134660-a6d3-415a-932a-14eda92f9e38",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:17:30.473000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414582/raw/2013-09-02-095505tx_population_scot.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:30.474000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:46:08.360000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414584/raw/2013-09-02-095505tx_population_scotdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "70bae4ee-3b55-4a58-90d0-68ddce4239dc",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:30.474000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/70bae4ee-3b55-4a58-90d0-68ddce4239dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-05T06:17:30.474000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414584/raw/2013-09-02-095505tx_population_scotdesc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:31.881000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-17T12:51:38.593000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414583/raw/2013-09-02-095505tx_population_scotdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "b113bbab-0bbe-42ca-874b-20c29d02bbcc",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:59.951000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b113bbab-0bbe-42ca-874b-20c29d02bbcc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-14T06:06:31.881000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414583/raw/2013-09-02-095505tx_population_scotdesc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:31.881000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-17T12:51:39.460000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414581/raw/2013-09-02-095505tx_population_scot.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "747479b8-f3c1-4d01-89ce-36bb9057917d",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:59.951000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/747479b8-f3c1-4d01-89ce-36bb9057917d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:06:31.882000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414581/raw/2013-09-02-095505tx_population_scot.csv"
        }
      ],
      "slug": "part-de-la-population-departementale-couverte-par-un-schema-de-coherence-territoriale-scot-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement",
        "scot",
        "territoire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Part de la population d\u00e9partementale couverte par un Sch\u00e9ma de Coh\u00e9rence Territoriale (SCOT)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/part-de-la-population-departementale-couverte-par-un-schema-de-coherence-territoriale-scot-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre de r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative locale pour 100 000 habitants.",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414621",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:23:53.191181",
        "harvest:remote_id": "e1b6bc2d-f596-4655-97f6-cb0282a2fef8",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "09f19bbf-d0b6-4796-ae19-5af4bcd47cea",
        "issued": "2013-08-27T09:42:11+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:04.973073+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"r\u00e9f\u00e9rendum\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414621"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d46018b59508043de9ba1c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:23:53.193000",
      "last_update": "2017-10-14T06:06:10.559000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:16.067000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T06:41:56.817000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "25c361c5-e984-4ea3-848d-ea89b29fa355",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:16.067000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/25c361c5-e984-4ea3-848d-ea89b29fa355",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-04T06:14:16.067000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:16.067000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T06:42:17.882000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "582b7a9d-f991-4728-9c2f-c586f17f0ecd",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:16.068000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/582b7a9d-f991-4728-9c2f-c586f17f0ecd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:14:16.068000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:15.469000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T06:41:56.817000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "b849ab71-6c75-4b3f-b3a3-92be82ad76b9",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:15.469000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b849ab71-6c75-4b3f-b3a3-92be82ad76b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-05T06:17:15.469000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414625/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:15.469000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T06:42:17.882000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a11ed4dc-9368-4601-8e6e-b5e21e137d46",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:15.469000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a11ed4dc-9368-4601-8e6e-b5e21e137d46",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:17:15.469000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414623/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:10.558000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-17T23:38:55.841000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414624/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "d5baa720-9fb1-45c0-9084-f69f6659adf5",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:53.190000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d5baa720-9fb1-45c0-9084-f69f6659adf5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-14T06:06:10.558000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414624/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_localede.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:10.559000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-17T23:39:47.643000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414622/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "84346434-6965-456b-b9c3-a1c1ebc1a01e",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:53.190000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/84346434-6965-456b-b9c3-a1c1ebc1a01e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:06:10.559000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/414622/raw/2013-09-02-095305nb-referundum_initiative_locale.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "elections",
        "participation",
        "referundum"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de r\u00e9f\u00e9rendum d'initiative locale pour 100 000 habitants",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-referendum-dinitiative-locale-pour-100-000-habitants-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-09T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Le produit Base Permanente des Equipements r\u00e9sulte de l'utilisation de plusieurs sources.\nSelon l'\u00e9quipement ou le service concern\u00e9, l'INSEE utilise pour connaitre la pr\u00e9sence ou pas de cet \u00e9quipement la source la plus pertinente.\nLes sources de l'information sont principalement les r\u00e9pertoires SIRENE (INSEE), RAMSESE (Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale), FINESS (Minist\u00e8re de la sant\u00e9), ADELI (Minist\u00e8re de \nla sant\u00e9) ainsi que les bases d'enqu\u00eates Camping et H\u00f4tel de l'INSEE et des sources de la gendarmerie nationale.\nLorsqu'il s'agit d'un taux il s'agit du nombre de commerces pour 1000 habitants suivant la formule :1000 * nb_equip / pop<br>nb_equip : nombre d'\u00e9quipements<br>pop : population",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-dequipements-de-type-commerce-en-gironde1",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/440461",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:23:45.668135",
        "harvest:remote_id": "8e2c864b-8359-4035-a596-1bd0084aa67b",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "issued": "2016-07-28T10:08:57.691149+00:00",
        "modified": "2016-07-28T10:08:57.691149+00:00",
        "publisher_name": "INSEE",
        "publisher_type": "\"Administration nationale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/416204",
        "remote_url": "http://www.insee.fr/fr/themes/detail.asp?reg_id=99&ref_id=fd-bpe2012&page=fichiers_detail/bpe2012/telechargement.htm",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/440461"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5934584ea3a72968e2876c6b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:23:45.670000",
      "last_update": "2017-10-14T06:06:09.152000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-dequipements-de-type-commerce-en-gironde1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:58:22.124000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T11:56:10.555000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "df6abfa5-46d4-45f8-94f2-4c2e5ced88fb",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:52.012000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df6abfa5-46d4-45f8-94f2-4c2e5ced88fb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:58:22.124000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:46:50.098000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T11:56:15.617000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "21099e6c-2a6b-4045-aae3-93eb1d9c9d17",
          "last_modified": "2017-07-07T06:09:00.691000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21099e6c-2a6b-4045-aae3-93eb1d9c9d17",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:46:50.098000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:05:47.314000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T11:56:15.617000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "be91a277-781d-48fe-8c1d-8f89c4e6f8dd",
          "last_modified": "2017-08-10T06:06:21.635000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/be91a277-781d-48fe-8c1d-8f89c4e6f8dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:05:47.314000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:06:56.286000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T11:56:13.008000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "80febf8b-873c-41ae-9626-6c37d9055479",
          "last_modified": "2017-08-17T06:03:13.787000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/80febf8b-873c-41ae-9626-6c37d9055479",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:06:56.286000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:09:40.396000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T11:56:05.988000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "af4bffcc-9c52-4ea1-8c63-f8699686eef7",
          "last_modified": "2017-08-24T06:06:00.901000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/af4bffcc-9c52-4ea1-8c63-f8699686eef7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:09:40.396000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:05:42.221000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T21:19:21.065000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0bd07766-7c6b-433d-97a4-0ff1c769500e",
          "last_modified": "2017-09-11T06:16:20.091000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0bd07766-7c6b-433d-97a4-0ff1c769500e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:05:42.221000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:48:20.541000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ea959d12-85ce-4022-bf37-b4f3fc5f2562",
          "last_modified": "2017-09-29T07:51:35.856000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea959d12-85ce-4022-bf37-b4f3fc5f2562",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:48:20.541000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:17.216000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a1b19884-ad55-4a06-b89e-8ba019a6f599",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:15.894000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a1b19884-ad55-4a06-b89e-8ba019a6f599",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:17.216000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440462/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:09.152000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6d0bb075-1c06-4efa-8881-149a02c9e1e7",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:45.667000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6d0bb075-1c06-4efa-8881-149a02c9e1e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:06:09.152000",
          "title": "equipementsCommerceCommune.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/440463/raw/equipementsCommerceCommune.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-dequipements-de-type-commerce-en-gironde1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commerce",
        "equipements",
        "erp"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "nombre d'\u00e9quipements de type commerce en Gironde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-dequipements-de-type-commerce-en-gironde1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es retranscrit les r\u00e9sultats, bureau par bureau des seconds tours des \u00e9lections l\u00e9gislatives dans la circonscription de Bordeaux-centre pour les quatre scrutins  de 1997, 2002, 2004, 2007 fournis par le service des \u00e9lections de la mairie de Bordeaux.\n\nDans la premi\u00e8re colonne est indiqu\u00e9 le nom du bureau de vote, dans la deuxi\u00e8me le nombre d'inscrits, dans la troisi\u00e8me le pourcentage d'abstention, et dans les Deux derni\u00e8res colonnes les pourcentages des Deux candidats du second tour.",
      "extras": {
        "ckan:name": "resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415270",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:24:28.531815",
        "harvest:remote_id": "80bbc3ec-b617-4765-9724-4659640fd5f8",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "53c6032b-9098-419e-b058-ff5c111752a1",
        "issued": "2013-03-05T14:55:45+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.731767+00:00",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415270"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d46048b59508043de9ba23",
      "last_modified": "2017-11-27T05:24:28.534000",
      "last_update": "2017-10-14T06:07:36.686000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:15:04.780000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T19:00:00.002000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415272/raw/Legislativesbordeauxpoints-1997.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1a330279-05ed-4a1a-83ac-2a1dd7bcdc1e",
          "last_modified": "2017-10-04T06:15:04.780000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a330279-05ed-4a1a-83ac-2a1dd7bcdc1e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:15:04.780000",
          "title": "ann\u00e9e 1997 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415272/raw/Legislativesbordeauxpoints-1997.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:15:04.781000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:59:58.120000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415274/raw/Legislativesbordeauxpoints-2002.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ca9b9cd2-7f71-428b-8691-b258cef0e4f1",
          "last_modified": "2017-10-04T06:15:04.781000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ca9b9cd2-7f71-428b-8691-b258cef0e4f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:15:04.781000",
          "title": "ann\u00e9e 2002 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415274/raw/Legislativesbordeauxpoints-2002.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:15:04.781000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T14:24:01.570000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415278/raw/Legislativesbordeauxpoints-2007.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "4284b8a9-4916-47e8-bd6e-2232a334eef6",
          "last_modified": "2017-10-04T06:15:04.782000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4284b8a9-4916-47e8-bd6e-2232a334eef6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-04T06:15:04.781000",
          "title": "ann\u00e9e 2007 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415278/raw/Legislativesbordeauxpoints-2007.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:15:04.782000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:43:54.157000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415276/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "9db96bb2-446c-445e-9657-07b115519f83",
          "last_modified": "2017-10-04T06:15:04.782000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9db96bb2-446c-445e-9657-07b115519f83",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-04T06:15:04.782000",
          "title": "ann\u00e9e 2004 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415276/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:15:04.783000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:59:54.311000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415280/raw/Legislativesbordeauxpoints.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "f3bab37c-4bf5-4e85-9521-eb59668a438b",
          "last_modified": "2017-10-04T06:15:04.783000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3bab37c-4bf5-4e85-9521-eb59668a438b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-04T06:15:04.783000",
          "title": "R\u00e9sultats en pourcentage dans un fichier ods en UTF-8. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec LibreOffice ou Excel (2010). ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415280/raw/Legislativesbordeauxpoints.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:06.198000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:59:54.312000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415276/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "f3462181-99ed-448c-b736-8945e300d9c1",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:06.198000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3462181-99ed-448c-b736-8945e300d9c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-05T06:18:06.198000",
          "title": "ann\u00e9e 2004 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415276/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:06.198000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "f99b18e1-af3d-4185-a2a7-1f469da0cc33",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:06.198000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f99b18e1-af3d-4185-a2a7-1f469da0cc33",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-05T06:18:06.198000",
          "title": "R\u00e9sultats en pourcentage dans un fichier ods en UTF-8. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec LibreOffice ou Excel (2010). ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415280/raw/Legislativesbordeauxpoints.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:06.199000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0e7ecb3d-ab8e-4d7b-8e2d-ea5c3875f90f",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:06.199000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0e7ecb3d-ab8e-4d7b-8e2d-ea5c3875f90f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:18:06.199000",
          "title": "ann\u00e9e 2002 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415274/raw/Legislativesbordeauxpoints-2002.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:06.199000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "14541cb9-902d-48c7-9b4e-96d92ab1432f",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:06.199000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14541cb9-902d-48c7-9b4e-96d92ab1432f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:18:06.199000",
          "title": "ann\u00e9e 1997 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415272/raw/Legislativesbordeauxpoints-1997.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:06.200000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "da5d2ac6-c75e-4cb8-a954-278b7eebd8b5",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:06.200000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/da5d2ac6-c75e-4cb8-a954-278b7eebd8b5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-05T06:18:06.200000",
          "title": "ann\u00e9e 2007 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415278/raw/Legislativesbordeauxpoints-2007.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:07:36.685000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "e8512566-bf81-46c9-b917-4c8035e889c9",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:28.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8512566-bf81-46c9-b917-4c8035e889c9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-14T06:07:36.685000",
          "title": "R\u00e9sultats en pourcentage dans un fichier ods en UTF-8. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec LibreOffice ou Excel (2010). ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415279/raw/Legislativesbordeauxpoints.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:07:36.685000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a02b87a7-36ae-4430-a837-4dc3a96e07db",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:28.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a02b87a7-36ae-4430-a837-4dc3a96e07db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:07:36.685000",
          "title": "ann\u00e9e 2002 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415273/raw/Legislativesbordeauxpoints-2002.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:07:36.686000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "04d31f1c-6136-4c94-b488-255019c54dde",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:28.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/04d31f1c-6136-4c94-b488-255019c54dde",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-14T06:07:36.686000",
          "title": "ann\u00e9e 2007 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415277/raw/Legislativesbordeauxpoints-2007.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:07:36.686000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "1303c5bd-8cbe-4362-94d1-b60b5b59861d",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:28.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1303c5bd-8cbe-4362-94d1-b60b5b59861d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-14T06:07:36.686000",
          "title": "ann\u00e9e 2004 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415275/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:07:36.686000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2851808b-492b-49c0-acc9-50986af82b4c",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:28.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2851808b-492b-49c0-acc9-50986af82b4c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:07:36.686000",
          "title": "ann\u00e9e 1997 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415271/raw/Legislativesbordeauxpoints-1997.csv"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre-3",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives dans la circonscription de Bordeaux-centre",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-11-15T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste de sites et monuments du patrimoine en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur l\u2019activit\u00e9, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-sites-et-monuments-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414838",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:23:22.781363",
        "harvest:remote_id": "e64d50eb-8bd1-4033-a8b8-3b07e14eed8d",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "1f000afe-0977-430b-8d52-ee21c44fbbe1",
        "issued": "2015-01-01T19:24:56+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.519825+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414838"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a0d11bba3a72972422470fb",
      "last_modified": "2017-11-27T05:23:22.783000",
      "last_update": "2017-11-16T05:19:07.818000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-sites-et-monuments-en-aquitaine-5/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:19:07.818000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T15:15:05.663000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1902199/raw/liste-xml-sites-monuments-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "4ccf6ba9-1626-4450-b474-05c5b4f1e8bc",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:22.780000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4ccf6ba9-1626-4450-b474-05c5b4f1e8bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-11-16T05:19:07.818000",
          "title": "liste-xml-sites-monuments-aquitaine.xml",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1902199/raw/liste-xml-sites-monuments-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:19:07.818000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T15:15:05.663000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/427316/raw/liste-csv-sites-monuments-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cbf5037f-9c0e-41a5-a058-c45a2ca46412",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:22.780000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cbf5037f-9c0e-41a5-a058-c45a2ca46412",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:19:07.818000",
          "title": "liste-csv-sites-monuments-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/427316/raw/liste-csv-sites-monuments-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-sites-et-monuments-en-aquitaine-5",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "patrimoine",
        "tourisme",
        "visites"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des sites et monuments en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-sites-et-monuments-en-aquitaine-5/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Allocataires du revenu de solidarit\u00e9 active (rSa), RSA ensemble, Nombre de foyers couverts\nAllocataires du revenu de solidarit\u00e9 active (rSa), RSA activit\u00e9 seule, Nombre de foyers couverts\nAllocataires du revenu de solidarit\u00e9 active (rSa), RSA socle + activit\u00e9, Nombre de foyers couverts\nAllocataires du revenu de solidarit\u00e9 active (rSa), RSA socle seul, Nombre de foyers couverts",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-foyers-couverts-par-le-rsa-en-gironde",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/472659",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:23:43.571078",
        "harvest:remote_id": "be68f8cf-b89c-41e6-a9ba-999a003f31c9",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "issued": "2016-08-16T15:35:47.569726+00:00",
        "modified": "2016-08-16T15:35:47.569726+00:00",
        "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
        "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
        "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
        "remote_url": "http://www.ecosante.fr/index2.php?base=DEPA&langs=FRA&langh=FRA",
        "theme": "[\"aide sociale\", \"revenu minimal d'existence\", \"prestation sociale\", \"2836 protection sociale\", \"r\u00e9insertion sociale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/472659"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d46015a3a7291992b1ebbc",
      "last_modified": "2017-11-27T05:23:43.575000",
      "last_update": "2017-10-14T06:06:06.076000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-foyers-couverts-par-le-rsa-en-gironde-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:13.331000",
          "description": "Export en csv",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-17T01:33:53.503000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/472682/raw/nombreFoyerBeneficiareRSA.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e1160abf-2816-4048-b00f-ae20324a6a2d",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:13.331000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e1160abf-2816-4048-b00f-ae20324a6a2d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 6
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:14:13.331000",
          "title": "nombre de foyers b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA en Gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/472682/raw/nombreFoyerBeneficiareRSA.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:13.850000",
          "description": "Export en csv",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-16T09:50:02.834000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/472682/raw/nombreFoyerBeneficiareRSA.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "71d6aa0f-b3ce-419c-a266-441a3d369cef",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:13.851000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/71d6aa0f-b3ce-419c-a266-441a3d369cef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:17:13.850000",
          "title": "nombre de foyers b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA en Gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/472682/raw/nombreFoyerBeneficiareRSA.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:06:06.076000",
          "description": "Export en csv",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-17T01:33:55.151000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/472683/raw/nombreFoyerBeneficiareRSA.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7bf47e4a-34c1-4ee4-bdec-3d6d1306bc49",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:43.570000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7bf47e4a-34c1-4ee4-bdec-3d6d1306bc49",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:06:06.076000",
          "title": "nombre de foyers b\u00e9n\u00e9ficiaires du RSA en Gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/472683/raw/nombreFoyerBeneficiareRSA.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-foyers-couverts-par-le-rsa-en-gironde-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "action-sociale",
        "beneficiaires",
        "emploi",
        "gironde",
        "rsa"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de foyers couverts par le RSA en Gironde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-foyers-couverts-par-le-rsa-en-gironde-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des lyc\u00e9es bas-normands, coordonn\u00e9es et localisation g\u00e9ographique",
      "extras": {
        "ckan:name": "lycees-de-basse-normandie",
        "contact_email": "mailto:sig@crbn.fr",
        "contact_name": "R\u00e9gion Basse-Normandie",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/416130",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416131",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:23:38.801073",
        "harvest:remote_id": "86cfebf4-7fa8-45cf-91a5-02eb35f02850",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "c62d0847-7aaa-4be8-8314-e6b0d7fb9b42",
        "issued": "2014-04-30T13:21:56+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.605681+00:00",
        "theme": "[\"enseignement secondaire\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416131"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d4600da3a7291993b1eb7b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:23:38.804000",
      "last_update": "2017-10-14T06:05:50.558000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/lycees-de-basse-normandie-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:14:05.334000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T13:55:56.436000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416133/raw/2014_lycees25.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e5f0a643-b724-4fa9-9ea8-ad149387c48a",
          "last_modified": "2017-10-04T06:14:05.334000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e5f0a643-b724-4fa9-9ea8-ad149387c48a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:14:05.334000",
          "title": "Liste CSV des lyc\u00e9es bas-normands",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416133/raw/2014_lycees25.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:17:05.918000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T13:55:56.436000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416133/raw/2014_lycees25.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f889a706-c668-4ae6-b5e7-c0c8f9213aee",
          "last_modified": "2017-10-05T06:17:05.918000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f889a706-c668-4ae6-b5e7-c0c8f9213aee",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:17:05.918000",
          "title": "Liste CSV des lyc\u00e9es bas-normands",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416133/raw/2014_lycees25.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:05:50.558000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T13:58:59.318000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416132/raw/2014_lycees25.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e9e3e08c-dfca-498b-a0e5-63683c4704a7",
          "last_modified": "2017-11-27T05:23:38.800000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9e3e08c-dfca-498b-a0e5-63683c4704a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:05:50.558000",
          "title": "Liste CSV des lyc\u00e9es bas-normands",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416132/raw/2014_lycees25.csv"
        }
      ],
      "slug": "lycees-de-basse-normandie-3",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Lyc\u00e9es de Basse-Normandie",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/lycees-de-basse-normandie-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:56:18.152000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales (1er et 2\u00e8me tour) par commune dans le d\u00e9partement des Hauts-de-Seine\n\n* * *\n\nLes \u00e9lections d\u00e9partementales (ex-cantonales) d\u00e9signent les membres du conseil d\u00e9partemental (ex-g\u00e9n\u00e9ral) dans le cadre du canton.\n\nC'est avec la loi n\u00b0 2013-403 du 17 mai 2013 relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires, que l'assembl\u00e9e qui dirige le d\u00e9partement prend le nom de Conseil d\u00e9partemental (en remplacement de la pr\u00e9c\u00e9dente appellation de Conseil g\u00e9n\u00e9ral). Le mode d'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux (ex-conseillers g\u00e9n\u00e9raux) est \u00e9galement modifi\u00e9.   \nLors des \u00e9lections d\u00e9partementales de mars 2015, le nouveau mode de scrutin s'applique pour la premi\u00e8re fois : deux conseillers d\u00e9partementaux sont \u00e9lus dans chaque canton au scrutin binominal \u00e0 deux tours. Les candidats doivent se pr\u00e9senter en bin\u00f4me compos\u00e9 d'une femme et d'un homme.\n\nLe jeux de donn\u00e9es propose les r\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales de mars 2015, 1er tour et 2\u00e8me tour, par commune.\n\n**Lexique**\n\n[Nuances politiques](http://www.interieur.gouv.fr/Elections/Les-resultats/Departementales/elecresult__departementales-2015/%28path%29/departementales-2015/nuances.html)\n\n**Donn\u00e9es connexes**\n\nL\u00e9gifrance.gouv.fr - \u00c9lection des conseillers d\u00e9partementaux   \n[Loi n\u00b0 2013-403 du 17 mai 2013 relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, municipaux, communautaires](http://www.legifrance.gouv.fr/eli/loi/2013/5/17/INTX1238496L/jo/texte)\n\nvie-publique.fr   \n[Quel est le mode de scrutin pour les \u00e9lections d\u00e9partementales ?](http://www.vie-publique.fr/decouverte-institutions/institutions/collectivites-territoriales/democratie-locale/quel-est-mode-scrutin-pour-elections-cantonales.html)\n\nCantons des Hauts-de-Seine   \n[Acc\u00e9der au jeu de donn\u00e9es des cantons](https://opendata.hauts-de-seine.fr/explore/dataset/cantons/)\n\nCommunes des Hauts-de-Seine   \n[Acc\u00e9der au jeu de donn\u00e9es des communes (r\u00e9aliser des cartes, \u2026](https://opendata.hauts-de-seine.fr/explore/dataset/communes/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:26:41.932833",
        "harvest:remote_id": "resultats-des-elections-departementales-par-commune",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.interieur.gouv.fr/Elections/Les-resultats/Departementales/elecresult__departementales-2015/%28path%29/departementales-2015/092/index.html",
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-commune/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868ed2a3a7295d371add1c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:26:41.941000",
      "last_update": "2017-11-27T05:26:41.929000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-elections-departementales-par-commune/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:41.929000",
          "description": "- *Ann\u00e9e du srutin*: date[date] Ann\u00e9e du scrutin\n- *N\u00b0 tour*: tour[text] Tour (1er ou 2\u00e8me)\n- *Code canton*: num_canton[text] Code officiel du canton\n- *Canton*: canton[text] Nom du canton\n- *Code commune*: code_insee[text] Code officiel de la commune\n- *Commune*: commune[text] Nom de la commune\n- *Inscrits*: inscrits[int] Nombre d'inscrits dans la commune\n- *Votants*: votants[int] Nombre de votants dans la commune\n- *Abstentions*: abstentions[int] Nombre d'abstentionnistes dans la commune\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int] Nombre de suffrages exprim\u00e9s dans le canton\n- *Blancs*: blancs[int] Votes blancs\n- *Nuls*: nuls[int] Votes nuls\n- *Num\u00e9ro de panneau*: num_panneau[text] Num\u00e9ro de panneau\n- *Bin\u00f4me candidat*: binome[text] Bin\u00f4me candidat compos\u00e9 de\n- *Nuance politique*: nuance[text] Nuance politique du bin\u00f4me candidat\n- *Nombre de voix*: voix[int] Nombre de voix obtenues par le bin\u00f4me candidat \n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4322991a-ec9f-4abd-b3cd-4a125eac0274",
          "last_modified": "2015-09-24T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4322991a-ec9f-4abd-b3cd-4a125eac0274",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:26:41.929000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-commune/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:41.929000",
          "description": "- *Ann\u00e9e du srutin*: date[date] Ann\u00e9e du scrutin\n- *N\u00b0 tour*: tour[text] Tour (1er ou 2\u00e8me)\n- *Code canton*: num_canton[text] Code officiel du canton\n- *Canton*: canton[text] Nom du canton\n- *Code commune*: code_insee[text] Code officiel de la commune\n- *Commune*: commune[text] Nom de la commune\n- *Inscrits*: inscrits[int] Nombre d'inscrits dans la commune\n- *Votants*: votants[int] Nombre de votants dans la commune\n- *Abstentions*: abstentions[int] Nombre d'abstentionnistes dans la commune\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int] Nombre de suffrages exprim\u00e9s dans le canton\n- *Blancs*: blancs[int] Votes blancs\n- *Nuls*: nuls[int] Votes nuls\n- *Num\u00e9ro de panneau*: num_panneau[text] Num\u00e9ro de panneau\n- *Bin\u00f4me candidat*: binome[text] Bin\u00f4me candidat compos\u00e9 de\n- *Nuance politique*: nuance[text] Nuance politique du bin\u00f4me candidat\n- *Nombre de voix*: voix[int] Nombre de voix obtenues par le bin\u00f4me candidat \n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e69c3dd9-b532-4947-ba74-3c39dd7571ab",
          "last_modified": "2015-09-24T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e69c3dd9-b532-4947-ba74-3c39dd7571ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:26:41.929000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-commune/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-elections-departementales-par-commune",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "candidats",
        "cantons",
        "conseiller-departemental",
        "conseillers-departementaux",
        "elections-departementales",
        "elus",
        "institution-citoyennete",
        "resultats"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-elections-departementales-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:56:30.132000",
      "deleted": null,
      "description": "Budget primitif des budgets annexes d\u00e9compos\u00e9 par chapitre, sous-chapitre, article et section (investissement ou fonctionnement) \n\n* * *\n\nLes budgets annexes sont \u00e9tablis pour certains services locaux sp\u00e9cialis\u00e9s. Dans les Hauts-de-Seine, les services concern\u00e9s sont : l'assainissement, la cit\u00e9 de l'enfance, la pouponni\u00e8re et le centre maternel. Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le budget primitif par d\u00e9penses et recettes vot\u00e9es en investissement comme en fonctionnement, par chapitre, article et rubrique fonctionnelle. \n\n**Lexique**\n\nOR\n    Op\u00e9rations r\u00e9elles (d\u00e9signe les mouvements effectifs de fonds)\nOE\n    Mouvement d'ordre (amortissement et transfert entre sections)\nOI\n    Mouvement d'ordre de gestion patrimoniale\n\n**Observations particuli\u00e8res**\n\nLes mouvements d'ordre n'impliquent ni encaissement ni d\u00e9caissement effectif contrairement aux mouvements r\u00e9els.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:26:43.274720",
        "harvest:remote_id": "budgets-annexes-budget-primitif",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budgets-annexes-budget-primitif/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868edea3a7295d371add22",
      "last_modified": "2017-11-27T05:26:43.277000",
      "last_update": "2017-11-27T05:26:43.274000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budgets-annexes-budget-primitif/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:43.273000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\n- *Budget*: budget[text] Type du budget\n- *D\u00e9pense/Recette*: depense_recette[text] Cat\u00e9gorie\n- *Investissement/Fonctionnement*: investissement_fonctionnement[text] Section\n- *Chapitre*: chapitre[text] Code du chapitre\n- *Libell\u00e9 chapitre*: libelle_chapitre[text] Libell\u00e9 du chapitre\n- *Sous-chapitre*: sous_chapitre[text] Code du sous-chapitre\n- *Article*: article[text] Code de l'article\n- *Libell\u00e9 article*: libelle_article[text] Libell\u00e9 de l'article\n- *Montant*: montant[double] Montant vot\u00e9 de l'article selon son chapitre et sa rubrique fonctionnelle (euros)\n- *R\u00e9el/Ordre id/Ordre diff*: reel_ordre_id_ordre_diff[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6d174aa1-a726-4922-b783-086c905850cd",
          "last_modified": "2017-01-25T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6d174aa1-a726-4922-b783-086c905850cd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:26:43.273000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budgets-annexes-budget-primitif/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:43.274000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\n- *Budget*: budget[text] Type du budget\n- *D\u00e9pense/Recette*: depense_recette[text] Cat\u00e9gorie\n- *Investissement/Fonctionnement*: investissement_fonctionnement[text] Section\n- *Chapitre*: chapitre[text] Code du chapitre\n- *Libell\u00e9 chapitre*: libelle_chapitre[text] Libell\u00e9 du chapitre\n- *Sous-chapitre*: sous_chapitre[text] Code du sous-chapitre\n- *Article*: article[text] Code de l'article\n- *Libell\u00e9 article*: libelle_article[text] Libell\u00e9 de l'article\n- *Montant*: montant[double] Montant vot\u00e9 de l'article selon son chapitre et sa rubrique fonctionnelle (euros)\n- *R\u00e9el/Ordre id/Ordre diff*: reel_ordre_id_ordre_diff[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "442cb3d9-5405-44d1-a35d-f37436d24ae6",
          "last_modified": "2017-01-25T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/442cb3d9-5405-44d1-a35d-f37436d24ae6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:26:43.274000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budgets-annexes-budget-primitif/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budgets-annexes-budget-primitif",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bp",
        "budget-primitif",
        "budgets-annexes",
        "depenses",
        "finances",
        "fonctionnement",
        "investissement",
        "recettes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budgets annexes (budget primitif)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budgets-annexes-budget-primitif/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-09T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "superficie des communes de Gironde en km2",
      "extras": {
        "ckan:name": "superficie-des-communes-de-gironde-en-km21",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/440422",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:24:36.530615",
        "harvest:remote_id": "b676168f-f67e-4b58-86ee-6d56cd46cf45",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "issued": "2016-07-28T10:02:43.033151+00:00",
        "modified": "2016-07-28T10:02:43.033151+00:00",
        "publisher_name": "INSEE",
        "publisher_type": "\"Administration nationale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/416204",
        "remote_url": "http://www.insee.fr",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/440422"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5934587ba3a72968e1876c91",
      "last_modified": "2017-11-27T05:24:36.533000",
      "last_update": "2017-10-14T06:08:00.538000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/superficie-des-communes-de-gironde-en-km21/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:59:07.945000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T14:37:15.156000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1552055/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "a54a8945-7b54-4b4b-9a5b-79fe568a4f9a",
          "last_modified": "2017-06-06T16:41:40.139000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a54a8945-7b54-4b4b-9a5b-79fe568a4f9a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-06-04T20:59:07.946000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1552055/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:59:07.946000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T14:37:16.291000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "16a3fdc4-b041-47b3-adab-8ff8ce058ed7",
          "last_modified": "2017-06-06T16:41:40.139000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/16a3fdc4-b041-47b3-adab-8ff8ce058ed7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:59:07.946000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:47:40.942000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T14:37:16.291000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "27d7e2bc-6fc9-4312-a515-cfe079037e85",
          "last_modified": "2017-07-07T06:09:49.387000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/27d7e2bc-6fc9-4312-a515-cfe079037e85",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:47:40.942000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:47:40.942000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T14:37:15.089000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1586057/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "42c21155-2182-47c8-99c7-b9215d662602",
          "last_modified": "2017-07-07T06:09:49.387000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/42c21155-2182-47c8-99c7-b9215d662602",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-07-02T18:47:40.943000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1586057/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:06:44.942000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T14:37:16.291000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4cd6bb1b-4c37-471d-9613-0e02a4de09ed",
          "last_modified": "2017-08-10T06:07:05.591000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4cd6bb1b-4c37-471d-9613-0e02a4de09ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:06:44.942000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:06:44.943000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T14:37:16.291000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1636012/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "b9b44c19-ab19-4cd1-b495-b25ba72a8784",
          "last_modified": "2017-08-10T06:07:05.591000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b9b44c19-ab19-4cd1-b495-b25ba72a8784",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-07-08T07:06:44.943000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1636012/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:07:43.961000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:58:21.952000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1705829/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "2579b971-b9a4-4e08-bbba-13530f07d163",
          "last_modified": "2017-08-17T06:04:13.597000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2579b971-b9a4-4e08-bbba-13530f07d163",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-08-11T06:07:43.961000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1705829/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:07:43.962000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T20:07:09.964000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2104aff8-daf6-4f59-a744-d2e52eec28b7",
          "last_modified": "2017-08-17T06:04:13.598000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2104aff8-daf6-4f59-a744-d2e52eec28b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:07:43.968000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:10:53.192000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:58:21.942000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1718996/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "28503ef9-e463-4f18-bfab-248fcf5d04f1",
          "last_modified": "2017-08-24T06:07:56.840000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/28503ef9-e463-4f18-bfab-248fcf5d04f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-08-18T06:10:53.192000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1718996/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:10:53.192000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T20:07:09.964000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1a463364-5c00-4444-8bb2-2ba23ccf2dd5",
          "last_modified": "2017-08-24T06:07:56.841000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a463364-5c00-4444-8bb2-2ba23ccf2dd5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:10:53.193000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:07:07.263000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:58:21.967000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1732152/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "f82682c6-8e60-466e-a89a-870929a9173a",
          "last_modified": "2017-09-11T06:18:43.418000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f82682c6-8e60-466e-a89a-870929a9173a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-08-25T06:07:07.263000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1732152/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:07:07.264000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T20:07:09.964000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a4562444-7e64-4bab-8743-a706b7fbffa6",
          "last_modified": "2017-09-11T06:18:43.418000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a4562444-7e64-4bab-8743-a706b7fbffa6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:07:07.264000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:50:31.082000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T20:07:09.964000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7019c2a8-a855-4ee8-ac24-ae657368b7f7",
          "last_modified": "2017-09-29T07:53:49.721000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7019c2a8-a855-4ee8-ac24-ae657368b7f7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:50:31.082000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:50:31.083000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:58:22.008000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771179/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "e3387486-35db-4e2c-846d-25079f0bc146",
          "last_modified": "2017-09-29T07:53:49.721000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e3387486-35db-4e2c-846d-25079f0bc146",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-09-12T07:50:31.083000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771179/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:19:08.154000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:58:22.008000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810214/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "7ddf734c-edb2-466f-9217-6f5ef0aff73a",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:18.954000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7ddf734c-edb2-466f-9217-6f5ef0aff73a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-09-30T06:19:08.154000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810214/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:19:08.154000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T20:07:09.964000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "99f02bc9-7743-4510-866a-5a8b6422db76",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:18.954000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/99f02bc9-7743-4510-866a-5a8b6422db76",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:19:08.154000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/440437/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:08:00.537000",
          "description": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T20:07:18.087000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/440438/raw/superficieCommuneGironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "25301da5-cdc3-414b-9abb-8ba79d106a68",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:36.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/25301da5-cdc3-414b-9abb-8ba79d106a68",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:08:00.537000",
          "title": "superficieCommuneGironde.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/440438/raw/superficieCommuneGironde.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:08:00.538000",
          "description": "export des m\u00e9tadonn\u00e9es en DCAT-AP RDF",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T20:07:18.518000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/441008/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "rdf",
          "id": "d15b4736-d413-4bdb-bbe9-eeb13fcc7a65",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:36.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d15b4736-d413-4bdb-bbe9-eeb13fcc7a65",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/rdf+xml",
          "published": "2017-10-14T06:08:00.538000",
          "title": "metadonnees_dataset.rdf",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/441008/raw/440422%3Fvid%3Ddcat.rdf.complete"
        }
      ],
      "slug": "superficie-des-communes-de-gironde-en-km21",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commune",
        "superficie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Superficie des communes de Gironde en km2",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/superficie-des-communes-de-gironde-en-km21/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:56:31.995000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales (1er et 2\u00e8me tour) par canton dans le d\u00e9partement des Hauts-de-Seine\n\n* * *\n\nLes \u00e9lections d\u00e9partementales (ex-cantonales) d\u00e9signent les membres du conseil d\u00e9partemental (ex-g\u00e9n\u00e9ral) dans le cadre du canton.\n\nC'est avec la loi n\u00b0 2013-403 du 17 mai 2013 relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires, que l'assembl\u00e9e qui dirige le d\u00e9partement prend le nom de Conseil d\u00e9partemental (en remplacement de la pr\u00e9c\u00e9dente appellation de Conseil g\u00e9n\u00e9ral). Le mode d'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux (ex-conseillers g\u00e9n\u00e9raux) est \u00e9galement modifi\u00e9.   \nLors des \u00e9lections d\u00e9partementales de mars 2015, le nouveau mode de scrutin s'applique pour la premi\u00e8re fois : deux conseillers d\u00e9partementaux sont \u00e9lus dans chaque canton au scrutin binominal \u00e0 deux tours. Les candidats doivent se pr\u00e9senter en bin\u00f4me compos\u00e9 d'une femme et d'un homme.\n\nLe jeux de donn\u00e9es propose les r\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales de mars 2015, 1er tour et 2\u00e8me tour, par canton.\n\n**Lexique**\n\n[Nuances politiques](http://www.interieur.gouv.fr/Elections/Les-resultats/Departementales/elecresult__departementales-2015/%28path%29/departementales-2015/nuances.html)\n\n**Donn\u00e9es connexes**\n\nL\u00e9gifrance.gouv.fr - \u00c9lection des conseillers d\u00e9partementaux   \n[Loi n\u00b0 2013-403 du 17 mai 2013 relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, municipaux, communautaires](http://www.legifrance.gouv.fr/eli/loi/2013/5/17/INTX1238496L/jo/texte)\n\nvie-publique.fr   \n[Quel est le mode de scrutin pour les \u00e9lections d\u00e9partementales ?](http://www.vie-publique.fr/decouverte-institutions/institutions/collectivites-territoriales/democratie-locale/quel-est-mode-scrutin-pour-elections-cantonales.html)\n\nCantons des Hauts-de-Seine   \n[Acc\u00e9der au jeu de donn\u00e9es des cantons (r\u00e9aliser des cartes, \u2026](https://opendata.hauts-de-seine.fr/explore/dataset/cantons/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:27:16.321535",
        "harvest:remote_id": "resultats-des-elections-departementales-par-canton",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.interieur.gouv.fr/Elections/Les-resultats/Departementales/elecresult__departementales-2015/%28path%29/departementales-2015/092/index.html",
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-canton/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868ee0a3a7295d371add24",
      "last_modified": "2017-11-27T05:27:16.326000",
      "last_update": "2017-11-27T05:27:16.320000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-elections-departementales-par-canton/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:16.319000",
          "description": "- *Ann\u00e9e du srutin*: date[date] Ann\u00e9e du scrutin\n- *N\u00b0 tour*: tour[text] Tour (1er ou 2\u00e8me)\n- *Code canton*: num_canton[text] Code officiel du canton\n- *Canton*: canton[text] Nom du canton\n- *Inscrits*: inscrits[int] Nombre d'inscrits dans le canton\n- *Votants*: votants[int] Nombre de votants dans le canton\n- *Abstentions*: abstentions[int] Nombre d'abstentionnistes dans le canton\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int] Nombre de suffrages exprim\u00e9s dans le canton\n- *Nuls*: nuls[int] Votes nuls\n- *Blancs*: blancs[int] Votes blancs\n- *Num\u00e9ro Panneau*: num_panneau[text] Num\u00e9ro de panneau\n- *Bin\u00f4me candidat*: binome[text] Bin\u00f4me compos\u00e9 de\n- *Nuance politique*: nuance[text] Nuance politique du candidat\n- *Nombre de voix*: voix[int] Nombre de voix obtenues par le candidat \n- *Elus*: elus[text] Bin\u00f4me \u00e9lu\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cd4a653e-69cb-4743-8956-9b4be22ccc8e",
          "last_modified": "2015-09-24T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cd4a653e-69cb-4743-8956-9b4be22ccc8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:27:16.319000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-canton/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:16.320000",
          "description": "- *Ann\u00e9e du srutin*: date[date] Ann\u00e9e du scrutin\n- *N\u00b0 tour*: tour[text] Tour (1er ou 2\u00e8me)\n- *Code canton*: num_canton[text] Code officiel du canton\n- *Canton*: canton[text] Nom du canton\n- *Inscrits*: inscrits[int] Nombre d'inscrits dans le canton\n- *Votants*: votants[int] Nombre de votants dans le canton\n- *Abstentions*: abstentions[int] Nombre d'abstentionnistes dans le canton\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int] Nombre de suffrages exprim\u00e9s dans le canton\n- *Nuls*: nuls[int] Votes nuls\n- *Blancs*: blancs[int] Votes blancs\n- *Num\u00e9ro Panneau*: num_panneau[text] Num\u00e9ro de panneau\n- *Bin\u00f4me candidat*: binome[text] Bin\u00f4me compos\u00e9 de\n- *Nuance politique*: nuance[text] Nuance politique du candidat\n- *Nombre de voix*: voix[int] Nombre de voix obtenues par le candidat \n- *Elus*: elus[text] Bin\u00f4me \u00e9lu\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "95b955fc-9cfd-4d1c-b1b8-56001d33930c",
          "last_modified": "2015-09-24T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/95b955fc-9cfd-4d1c-b1b8-56001d33930c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:27:16.320000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-canton/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-elections-departementales-par-canton",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "candidats",
        "cantons",
        "conseil-departemental",
        "conseillers-departementaux",
        "elections-departementales",
        "elus",
        "institution-citoyennete",
        "resultats"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales par canton",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-elections-departementales-par-canton/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-17T10:44:36.100000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es liste les secteurs g\u00e9ographiques de rattachements des communes de la Haute-Garonne aux coll\u00e8ges publics.\n\nTout \u00e9l\u00e8ve dispose, selon son lieu d'habitation, d'un coll\u00e8ge dit \" de secteur\" pour suivre sa scolarit\u00e9 de la 6\u00e8me \u00e0 la 3\u00e8me.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.haute-garonne.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:26:07.775399",
        "harvest:remote_id": "sectorisation-des-colleges",
        "harvest:source_id": "582a07c288ee387b42c65bb3",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.haute-garonne.fr/fr/nos-missions/education/colleges/sectorisation-des-colleges.html",
        "ods:url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/sectorisation-des-colleges/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "582d7c04a3a7290df5f45b66",
      "last_modified": "2017-11-27T05:26:07.776000",
      "last_update": "2017-11-27T05:26:07.774000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CD31",
        "class": "Organization",
        "id": "582a045088ee3875cec65bb4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-100.png",
        "name": "Conseil d\u00e9partemental de Haute-Garonne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/",
        "slug": "conseil-departemental-de-haute-garonne-2",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/sectorisation-des-colleges/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code coll\u00e8ge*: code_col[text]\n- *Coll\u00e8ge de secteur*: nom[text]\n- *code_coul*: code_coul[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c2727b98-cdc9-48d5-acd3-e818836b5770",
          "last_modified": "2015-12-11T14:57:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c2727b98-cdc9-48d5-acd3-e818836b5770",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/sectorisation-des-colleges/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code coll\u00e8ge*: code_col[text]\n- *Coll\u00e8ge de secteur*: nom[text]\n- *code_coul*: code_coul[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "31e4ac55-4f95-4469-8b3a-eb11d8d2e5d6",
          "last_modified": "2015-12-11T14:57:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31e4ac55-4f95-4469-8b3a-eb11d8d2e5d6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/sectorisation-des-colleges/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code coll\u00e8ge*: code_col[text]\n- *Coll\u00e8ge de secteur*: nom[text]\n- *code_coul*: code_coul[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a2aa87c4-5166-441c-a6f1-95fecfbbb19c",
          "last_modified": "2015-12-11T14:57:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a2aa87c4-5166-441c-a6f1-95fecfbbb19c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/sectorisation-des-colleges/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code coll\u00e8ge*: code_col[text]\n- *Coll\u00e8ge de secteur*: nom[text]\n- *code_coul*: code_coul[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "e52c0a41-9039-451b-9683-3ffc0e4adbdc",
          "last_modified": "2015-12-11T14:57:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e52c0a41-9039-451b-9683-3ffc0e4adbdc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:26:07.774000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/sectorisation-des-colleges/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "sectorisation-des-colleges",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "ecole",
        "jeunesse"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Sectorisation des coll\u00e8ges",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/sectorisation-des-colleges/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-27T06:10:43.613000",
      "deleted": null,
      "description": "Le Conseil d\u00e9partemental de la Haute-Garonne a r\u00e9alis\u00e9 un inventaire d\u00e9partemental des zones humides, qui s\u2019est termin\u00e9 en 2016. Cet inventaire a une port\u00e9e informative et non r\u00e9glementaire. Il refl\u00e8te l\u2019\u00e9tat des connaissances actuelles mais ne se veut pas exhaustif.\n\nLe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les contours des zones humides de Haute-Garonne, leur description sommaire et la m\u00e9thodologie utilis\u00e9e pour r\u00e9aliser l'inventaire (rapports pdf en pi\u00e8ces jointes).\n\nProducteur de la donn\u00e9e : le Conseil d\u00e9partemental de la Haute-Garonne sur le d\u00e9partement (sauf sur l'axe Garonne), Nature Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es (uniquement sur l'axe Garonne)\n\nPrestataires : ECOTONE, NATURE MIDI PYRENEES\n\nFinanceurs : AGENCE EAU, FEDER",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.haute-garonne.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:26:04.695138",
        "harvest:remote_id": "zones-humides-sig",
        "harvest:source_id": "582a07c288ee387b42c65bb3",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/zones-humides-sig/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cb24c3b59508670bbc01c2",
      "last_modified": "2017-11-27T05:26:04.699000",
      "last_update": "2017-11-27T05:26:04.694000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CD31",
        "class": "Organization",
        "id": "582a045088ee3875cec65bb4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-100.png",
        "name": "Conseil d\u00e9partemental de Haute-Garonne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/",
        "slug": "conseil-departemental-de-haute-garonne-2",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/zones-humides/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:04.693000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *cle_zh*: cle_zh[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *superficie*: superficie[int] en ha\n- *altitude*: altitude[int] en m\n- *descript1*: descript1[text]\n- *descript2*: descript2[text]\n- *descript3*: descript3[text]\n- *descript4*: descript4[text]\n- *description*: description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9c5120cf-a79c-448d-ab26-b934e635d8a7",
          "last_modified": "2017-04-12T07:02:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9c5120cf-a79c-448d-ab26-b934e635d8a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:26:04.693000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/zones-humides-sig/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:04.694000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *cle_zh*: cle_zh[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *superficie*: superficie[int] en ha\n- *altitude*: altitude[int] en m\n- *descript1*: descript1[text]\n- *descript2*: descript2[text]\n- *descript3*: descript3[text]\n- *descript4*: descript4[text]\n- *description*: description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2b69fba9-3a5f-4695-9848-a175785ddbe5",
          "last_modified": "2017-04-12T07:02:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2b69fba9-3a5f-4695-9848-a175785ddbe5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:26:04.694000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/zones-humides-sig/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:04.694000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *cle_zh*: cle_zh[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *superficie*: superficie[int] en ha\n- *altitude*: altitude[int] en m\n- *descript1*: descript1[text]\n- *descript2*: descript2[text]\n- *descript3*: descript3[text]\n- *descript4*: descript4[text]\n- *description*: description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6b551893-df38-42d9-9a95-873045b24cab",
          "last_modified": "2017-04-12T07:02:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6b551893-df38-42d9-9a95-873045b24cab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:26:04.694000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/zones-humides-sig/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:04.694000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *cle_zh*: cle_zh[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *superficie*: superficie[int] en ha\n- *altitude*: altitude[int] en m\n- *descript1*: descript1[text]\n- *descript2*: descript2[text]\n- *descript3*: descript3[text]\n- *descript4*: descript4[text]\n- *description*: description[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "1b3ed532-a02f-4b8e-9270-14fb67ffd671",
          "last_modified": "2017-04-12T07:02:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b3ed532-a02f-4b8e-9270-14fb67ffd671",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:26:04.694000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/zones-humides-sig/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "zones-humides",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "biodiversite",
        "environnement",
        "territoire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Zones humides",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/zones-humides/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:55:19.682000",
      "deleted": null,
      "description": "Budget primitif du budget d\u00e9partemental d\u00e9compos\u00e9 par chapitre, rubrique, article et section (investissement ou fonctionnement) \n\n* * *\n\nLe budget primitif d\u00e9taille les choix budg\u00e9taires du D\u00e9partement pour l'ann\u00e9e \u00e0 venir. Il est pr\u00e9sent\u00e9 et soumis au vote des conseillers d\u00e9partementaux par le Pr\u00e9sident du Conseil d\u00e9partemental en tant que chef de l'ex\u00e9cutif et responsable de l'administration d\u00e9partementale. Le budget primitif pr\u00e9sentent les d\u00e9penses et les recettes en investissement et en fonctionnement d\u00e9taill\u00e9es par chapitre, article et rubrique fonctionnelle. Il s'agit d'un budget pr\u00e9visionnel, balance entre les recettes attendues et les pr\u00e9visions de d\u00e9pense r\u00e9sultant des propositions des commissions et des services. \n\n**Lexique**\n\nOR\n    Op\u00e9rations r\u00e9elles (d\u00e9signe les mouvements effectifs de fonds)\nOE\n    Mouvement d'ordre (amortissement et transfert entre sections)\nOI\n    Mouvement d'ordre de gestion patrimoniale\nFonction\n    Chapitre identifi\u00e9 dans l'instruction budg\u00e9taire et comptable des d\u00e9partements (M52)\nRubrique fonctionnelle\n    Subdivision d'une fonction\n\n**Observations particuli\u00e8res**\n\nLes mouvements d'ordre n'impliquent ni encaissement ni d\u00e9caissement effectif contrairement aux mouvements r\u00e9els.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:27:06.781149",
        "harvest:remote_id": "budget-departemental-budget-primitif",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budget-departemental-budget-primitif/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868e98a3a7295d371adcf3",
      "last_modified": "2017-11-27T05:27:06.784000",
      "last_update": "2017-11-27T05:27:06.780000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-departemental-budget-primitif/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:06.780000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\n- *D\u00e9pense/Recette*: depense_recette[text] Cat\u00e9gorie\n- *Investissement/Fonctionnement*: investissement_fonctionnement[text] Section\n- *Chapitre*: chapitre[text] Code du chapitre\n- *Libell\u00e9 chapitre*: libelle_chapitre[text] Libell\u00e9 du chapitre\n- *Rubrique fonctionnelle*: rubrique_fonctionnelle[text] Code de la rubrique fonctionnelle\n- *Article*: article[text] Code de l'article\n- *Libell\u00e9 article*: libelle_article[text] Libell\u00e9 de l'article\n- *Montant*: montant[double] Montant vot\u00e9 de l'article selon son chapitre et sa rubrique fonctionnelle (euros)\n- *R\u00e9el/Ordre id/Ordre diff*: reel_ordre_id_ordre_diff[text] - OE : mouvement d'ordre (amortissement et transfert entre sections)\n- OI : mouvement d'ordre de gestion patrimoniale\n- OR : op\u00e9rations r\u00e9elles\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "038176e4-3411-426e-9dbe-4d888fc20eee",
          "last_modified": "2017-01-26T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/038176e4-3411-426e-9dbe-4d888fc20eee",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:27:06.780000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budget-departemental-budget-primitif/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:06.780000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\n- *D\u00e9pense/Recette*: depense_recette[text] Cat\u00e9gorie\n- *Investissement/Fonctionnement*: investissement_fonctionnement[text] Section\n- *Chapitre*: chapitre[text] Code du chapitre\n- *Libell\u00e9 chapitre*: libelle_chapitre[text] Libell\u00e9 du chapitre\n- *Rubrique fonctionnelle*: rubrique_fonctionnelle[text] Code de la rubrique fonctionnelle\n- *Article*: article[text] Code de l'article\n- *Libell\u00e9 article*: libelle_article[text] Libell\u00e9 de l'article\n- *Montant*: montant[double] Montant vot\u00e9 de l'article selon son chapitre et sa rubrique fonctionnelle (euros)\n- *R\u00e9el/Ordre id/Ordre diff*: reel_ordre_id_ordre_diff[text] - OE : mouvement d'ordre (amortissement et transfert entre sections)\n- OI : mouvement d'ordre de gestion patrimoniale\n- OR : op\u00e9rations r\u00e9elles\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "97d0366c-4a7d-470d-bff5-3f94f5cb7280",
          "last_modified": "2017-01-26T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/97d0366c-4a7d-470d-bff5-3f94f5cb7280",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:27:06.780000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budget-departemental-budget-primitif/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budget-departemental-budget-primitif",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bp",
        "budget-departemental",
        "budget-primitif",
        "depenses",
        "finances",
        "fonctionnement",
        "investissement",
        "recettes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget d\u00e9partemental (budget primitif)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-departemental-budget-primitif/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-31T05:00:24.069000",
      "deleted": null,
      "description": "Inventaire des volumes conserv\u00e9s par la Biblioth\u00e8que Andr\u00e9-Desguine\n\n* * *\n\nLa biblioth\u00e8que Andr\u00e9-Desguine, qui porte le nom de son donateur, est riche de pr\u00e8s de 55 000 volumes.\n\nLe caract\u00e8re exceptionnel de la donation tient autant \u00e0 son importance quantitative, qu'\u00e0 son ampleur chronologique. En effet, elle compte 8000 \u00e9ditions ant\u00e9rieures \u00e0 1800, dont 158 incunables. Quant aux quelque 44 000 volumes composant les fonds modernes (\u00e9ditions du 19e si\u00e8cle pour plus de la moiti\u00e9), ils offrent, par leur exhaustivit\u00e9 dans bien des domaines, un panorama global de l'histoire intellectuelle et sociale de cette p\u00e9riode.\n\nCe qui singularise \u00e9galement cette collection patrimoniale c'est l'outil formidable qu'elle constitue pour appr\u00e9hender l'histoire du livre imprim\u00e9\n\n**Observations particuli\u00e8res**\n\nUn chantier de r\u00e9colement est actuellement en cours. Ce jeu de donn\u00e9es n'est donc pas un inventaire exhaustif de la collection. Il ne contient que les documents qui ont d\u00e9j\u00e0 fait l'objet d'un r\u00e9colement et sera enrichi chaque ann\u00e9e.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:26:53.092324",
        "harvest:remote_id": "inventaire-de-la-bibliotheque-andre-desguine",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/inventaire-de-la-bibliotheque-andre-desguine/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58900bd8a3a72974cbf0db9d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:26:53.095000",
      "last_update": "2017-11-27T05:26:53.091000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/inventaire-de-la-bibliotheque-andre-desguine/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:53.090000",
          "description": "- *COTE*: cote[text] Cote\n- *AUTEUR*: auteur[text] Auteur(s)\n- *TITRE*: titre[text] Titre\n- *LIEU*: lieu[text] Lieu d'\u00e9dition\n- *EDITEUR*: editeur[text] Editeur\n- *ANNEE*: annee[text] Ann\u00e9e d'\u00e9dition\n- *FICHIER*: fichier[text] Lien vers l'ouvrage num\u00e9ris\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4cbfa218-fdf1-49f2-a469-5de37367b0f9",
          "last_modified": "2017-01-29T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4cbfa218-fdf1-49f2-a469-5de37367b0f9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:26:53.090000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/inventaire-de-la-bibliotheque-andre-desguine/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:53.091000",
          "description": "- *COTE*: cote[text] Cote\n- *AUTEUR*: auteur[text] Auteur(s)\n- *TITRE*: titre[text] Titre\n- *LIEU*: lieu[text] Lieu d'\u00e9dition\n- *EDITEUR*: editeur[text] Editeur\n- *ANNEE*: annee[text] Ann\u00e9e d'\u00e9dition\n- *FICHIER*: fichier[text] Lien vers l'ouvrage num\u00e9ris\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "61ebbf60-5783-4c8f-a2e9-af640461150f",
          "last_modified": "2017-01-29T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61ebbf60-5783-4c8f-a2e9-af640461150f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:26:53.091000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/inventaire-de-la-bibliotheque-andre-desguine/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "inventaire-de-la-bibliotheque-andre-desguine",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "andre-desguine",
        "archives",
        "bibliotheques",
        "catalogues",
        "culture-tourisme",
        "inventaires",
        "ouvrages"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Inventaire de la Biblioth\u00e8que Andr\u00e9-Desguine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/inventaire-de-la-bibliotheque-andre-desguine/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:56:45.676000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des march\u00e9s publics conclus sur une ann\u00e9e par le D\u00e9partement. \n\n* * *\n\nListe des march\u00e9s publics conclus entre le D\u00e9partement et les organismes publics ou priv\u00e9s. Cette liste pr\u00e9cise la nature du march\u00e9 (travaux, fournitures ou services), l'objet du march\u00e9, le nom de l\u2019attributaire, le code postal de l'attributaire (s'il est \u00e9tabli en France) et enfin la date de notification.\n\nCe jeu de donn\u00e9es est publi\u00e9 en application de l\u2019article 133 du Code des march\u00e9s publics sur l\u2019obligation, pour les acheteurs publics, de publier au cours du 1er trimestre de chaque ann\u00e9e une liste des march\u00e9s conclus l'ann\u00e9e pr\u00e9c\u00e9dente. \n\n**Donn\u00e9es connexes**\n\nLegifrance.gouv.fr  \n[Code des march\u00e9s publics - Article 133 ](http://www.legifrance.gouv.fr/affichCodeArticle.do?cidTexte=LEGITEXT000005627819&idArticle=LEGIARTI000006204428)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:26:27.421890",
        "harvest:remote_id": "marches-publics",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/marches-publics/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868eeda3a7295d371add31",
      "last_modified": "2017-11-27T05:26:27.425000",
      "last_update": "2017-11-27T05:26:27.421000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/marches-publics/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:27.421000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[date]\n- *NUM_CONTRAT*: num_contrat[text] Identifiant du march\u00e9\n- *NATURE*: nature[text] Nature du march\u00e9 (Fournitures, Travaux, Services)\n- *SEUIL*: seuil[text]\n- *OBJET*: objet[text] Objet du march\u00e9\n- *ATTRIBUTAIRE*: attributaire[text] Nom de l'op\u00e9rateur \u00e9conomique titulaire du march\u00e9\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune du si\u00e8ge social de l'op\u00e9rateur \u00e9conomique titulaire du march\u00e9\n- *PAYS*: pays[text] Pays de r\u00e9sidence du si\u00e8ge social de l'op\u00e9rateur \u00e9conomique titulaire du march\u00e9\n- *DATE_NOTIFICATION*: date_notification[date] Date de notification du march\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9c12e238-d627-4144-9714-80a8b7b0ec6e",
          "last_modified": "2017-09-05T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9c12e238-d627-4144-9714-80a8b7b0ec6e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:26:27.421000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/marches-publics/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:26:27.421000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[date]\n- *NUM_CONTRAT*: num_contrat[text] Identifiant du march\u00e9\n- *NATURE*: nature[text] Nature du march\u00e9 (Fournitures, Travaux, Services)\n- *SEUIL*: seuil[text]\n- *OBJET*: objet[text] Objet du march\u00e9\n- *ATTRIBUTAIRE*: attributaire[text] Nom de l'op\u00e9rateur \u00e9conomique titulaire du march\u00e9\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune du si\u00e8ge social de l'op\u00e9rateur \u00e9conomique titulaire du march\u00e9\n- *PAYS*: pays[text] Pays de r\u00e9sidence du si\u00e8ge social de l'op\u00e9rateur \u00e9conomique titulaire du march\u00e9\n- *DATE_NOTIFICATION*: date_notification[date] Date de notification du march\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2821bcb1-14b0-454e-8681-3d5518d03272",
          "last_modified": "2017-09-05T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2821bcb1-14b0-454e-8681-3d5518d03272",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:26:27.421000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/marches-publics/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "marches-publics",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "article-133",
        "finances",
        "marches-attribues",
        "marches-conclus",
        "marches-publics"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "March\u00e9s publics",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/marches-publics/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-26T06:03:09.077000",
      "deleted": null,
      "description": "La Via Garona est un chemin de randonn\u00e9e p\u00e9destre, long de 170 km, qui relie les sites de Saint-Jacques de Compostelle entre Toulouse (Basilique Saint-Sernin) et Saint-Bertrand-de-Comminges (Cath\u00e9drale Sainte-Marie).\n\nD\u00e9but 2017, apr\u00e8s plus d\u2019un an de travail entre les \u00e9quipes du Conseil d\u00e9partemental de la Haute-Garonne, du Comit\u00e9 D\u00e9partemental de Randonn\u00e9e P\u00e9destre et du Comit\u00e9 D\u00e9partemental du Tourisme, l\u2019itin\u00e9raire Via Garona a \u00e9t\u00e9 officiellement homologu\u00e9 chemin de Grande Randonn\u00e9e (GR\u00ae861) par la F\u00e9d\u00e9ration nationale de randonn\u00e9e p\u00e9destre.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.haute-garonne.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:25:57.936138",
        "harvest:remote_id": "via-garona",
        "harvest:source_id": "582a07c288ee387b42c65bb3",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/via-garona/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5978147da3a72957e0f83664",
      "last_modified": "2017-11-27T05:25:57.937000",
      "last_update": "2017-11-27T05:25:57.935000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CD31",
        "class": "Organization",
        "id": "582a045088ee3875cec65bb4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-100.png",
        "name": "Conseil d\u00e9partemental de Haute-Garonne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/",
        "slug": "conseil-departemental-de-haute-garonne-2",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/via-garona/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:57.934000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *idauto*: idauto[double]\n- *nom*: nom[text]\n- *section_no*: section_no[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ee15c050-1383-469e-b895-69687daecdbe",
          "last_modified": "2017-07-03T14:33:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ee15c050-1383-469e-b895-69687daecdbe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:25:57.934000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/via-garona/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:57.935000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *idauto*: idauto[double]\n- *nom*: nom[text]\n- *section_no*: section_no[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "de269bca-965f-44a4-bae7-28ee4f55723b",
          "last_modified": "2017-07-03T14:33:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/de269bca-965f-44a4-bae7-28ee4f55723b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:25:57.935000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/via-garona/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:57.935000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *idauto*: idauto[double]\n- *nom*: nom[text]\n- *section_no*: section_no[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "90fe67a5-db07-434e-8f6d-3fca336905b1",
          "last_modified": "2017-07-03T14:33:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90fe67a5-db07-434e-8f6d-3fca336905b1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:25:57.935000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/via-garona/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:57.935000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *idauto*: idauto[double]\n- *nom*: nom[text]\n- *section_no*: section_no[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "9e6a38e1-a899-4494-8d3c-eebf337757a7",
          "last_modified": "2017-07-03T14:33:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9e6a38e1-a899-4494-8d3c-eebf337757a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:25:57.935000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/via-garona/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "via-garona",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "balade",
        "deplacements",
        "parcours"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Via Garona",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/via-garona/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=20&page_size=50&format=csv",
  "page": 19,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=18&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}