{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-01T10:58:27.579000",
      "deleted": null,
      "description": "****Services web WMS du Plan Local d'Urbanisme (PLU) de la M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille\u00a0****\n\n&gt; Services WMS uniquement disponibles en projection Lambert 93\n\n&gt; L'ensemble des documents du PLU sont consultables sur le [portail du PLU](http://siteslm.lillemetropole.fr/urba/PLU/index.htm)\n\n&gt; Les cartographies du PLU sont consultables en ligne sur [MELMAP le portail g\u00e9ographique de la MEL](http://carte.melmap.fr/adws/app/e4ac4e53-27da-11e6-b999-9d6771f2691d/#/details/12)\n\n**Les adresses des services web \u00e0 utiliser dans vos logiciels SIG :**\n\n&gt; PLU - plan communaux 1/5000 : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=plu\n\n&gt; PLU - ancienne zone de fortification de lille : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=PLU_Fortifications\n\n&gt; SERVITUDES - Plan communaux 1/5000 : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=S_Communaux\n\n&gt; SERVITUDES - planche 1/2000 : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=S_Planches\n\n&gt; SERVITUDES - circulation a\u00e9rienne Bondues : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=S_Aerienne_Bondues\n\n&gt; SERVITUDES - circulation a\u00e9rienne Lesquin : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=S_Aerienne_Lesquin\n\n&gt; SERVITUDES - T\u00e9l\u00e9communication : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=S_Telecom\n\n&gt; SERVITUDES - Plans communaux pr\u00e9vention des risques naturels d'innondation : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=S_Pri\n\n&gt; OBLIGATIONS DIVERS - Plan communaux 1/5000 : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=OD_Plan_Communaux\n\n&gt; OBLIGATIONS DIVERS - Arch\u00e9ologie pr\u00e9ventive : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=Archeologie_Preventive\n\n&gt; OBLIGATIONS DIVERS - Pr\u00e9vention des risque d'innondation - Al\u00e9as : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=OD_Pri_Aleas\n\n&gt; OBLIGATIONS DIVERS - Pr\u00e9vention des risque d'innondation - Enjeux : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=OD_Pri_Enjeux\n\n&gt; ANNEXES SANITAIRES - Zonages assainissement : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=Zonages_Assainissement\n\n&gt; ANNEXES SANITAIRES - Conduites d'eau : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=conduites\n\n&gt; IPAP - Plan communaux 1/5000 : http://geowms.lillemetropole.fr/dynmapr/dynmapr.php?in=ipap",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-04-06T06:01:05.172353",
        "harvest:remote_id": "plu_wms_mel",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/plu_wms_mel/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b69b43a3a7295a7d8251cc",
      "last_modified": "2017-04-06T06:01:05.175000",
      "last_update": "2017-04-06T06:01:05.171000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/plan-local-durbanisme-services-wms/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:01:05.170000",
          "description": "- *CLASSEUR*: classeur[text]\n- *PLAN*: plan[text]\n- *ECHELLE DU PLAN*: echelle_du_plan[int]\n- *LIEN WMS*: lien_wms[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T12:57:14.631000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/plu_wms_mel/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "172a59a2-9f57-4fe5-af8b-d0c0355b218e",
          "last_modified": "2017-02-07T15:36:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/172a59a2-9f57-4fe5-af8b-d0c0355b218e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-06T06:01:05.170000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/plu_wms_mel/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:01:05.171000",
          "description": "- *CLASSEUR*: classeur[text]\n- *PLAN*: plan[text]\n- *ECHELLE DU PLAN*: echelle_du_plan[int]\n- *LIEN WMS*: lien_wms[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T12:57:14.641000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/plu_wms_mel/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e8abb885-55f7-4245-9f20-c2e6eb432e7d",
          "last_modified": "2017-02-07T15:36:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8abb885-55f7-4245-9f20-c2e6eb432e7d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-04-06T06:01:05.171000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/plu_wms_mel/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "plan-local-durbanisme-services-wms",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "annexe-sanitaire",
        "batiments",
        "emplacement-reserve",
        "equipements",
        "inventaire",
        "ipap",
        "logement",
        "obligations-divers",
        "plan-local-durbanisme",
        "plu",
        "servitudes",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Plan Local D'Urbanisme - Services WMS",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/plan-local-durbanisme-services-wms/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des sites (piste de luge / bobsleigh, piste de luge d\u2019\u00e9t\u00e9, piste de roller ou de skate board, piste de ski alpin, piste de ski de fond) et prestataires d\u2019activit\u00e9s (Bodyboard, Bou\u00e9es tract\u00e9es, Fly Fish, Flysurf, Hot dog, Jet-ski, Kite-surf, Monoski, Roller / skate, Scooter de neige, Scooter de mer, Ski alpin, Ski d\u2019\u00e9t\u00e9, Ski de fond, Ski de randonn\u00e9e, Ski nautique, Skwal, Stand-up-paddle-board, Surf, Surf bike, Surf des neiges, Wake board, Wave-ski) li\u00e9s \u00e0 la glisse en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement/d\u2019activit\u00e9, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-sites-et-activites-de-glisse-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415769",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-11T06:15:28.184573",
        "harvest:remote_id": "b1f16134-bcff-44e7-98ea-446f0bab9ee8",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "91d8aac8-df28-4a2e-893c-629abffde8ac",
        "issued": "2014-12-24T08:01:21+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.213536+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415769"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5936bee0a3a72968e28772ff",
      "last_modified": "2017-09-11T06:15:28.186000",
      "last_update": "2017-08-28T06:08:46.274000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-sites-et-activites-de-glisse-en-aquitaine/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:32.353000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T00:09:29.462000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "8d2ed590-4126-48e6-a799-a3f17abc942d",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:32.353000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8d2ed590-4126-48e6-a799-a3f17abc942d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-06-06T16:40:32.353000",
          "title": "extraction en xmlv (tourinfo) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:32.353000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T09:19:51.297000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1573083/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4bacb01f-cb28-46fe-91d3-9e4c407e337f",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:32.354000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4bacb01f-cb28-46fe-91d3-9e4c407e337f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:40:32.354000",
          "title": "liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1573083/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:32.354000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-23T22:45:57.080000",
            "check:status": 501,
            "check:url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "dd45be28-c24f-4d4c-b139-4269b656cb0c",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:32.354000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd45be28-c24f-4d4c-b139-4269b656cb0c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-06T16:40:32.354000",
          "title": "flux de consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:32.354000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T22:46:07.492000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bc5e8a35-c5b4-40bf-aed5-e63373c9c46e",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:32.355000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc5e8a35-c5b4-40bf-aed5-e63373c9c46e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:40:32.355000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:32.355000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T23:29:03.635000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6e8920fd-7d92-490c-a913-ae24519d2bae",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:32.355000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e8920fd-7d92-490c-a913-ae24519d2bae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:40:32.355000",
          "title": "extraction en csv (utf-8) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:46:30.888000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T22:46:07.492000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1d16324f-acb1-4b42-bec9-fd9566494d32",
          "last_modified": "2017-07-07T06:08:41.228000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d16324f-acb1-4b42-bec9-fd9566494d32",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:46:30.888000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:46:30.888000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6edf6d8e-c980-4ee7-bf18-d898f6e7de67",
          "last_modified": "2017-07-07T06:08:41.228000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6edf6d8e-c980-4ee7-bf18-d898f6e7de67",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:46:30.888000",
          "title": "extraction en csv (utf-8) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:46:30.889000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "8cbd3815-8f89-4e20-884c-13cf131a1fae",
          "last_modified": "2017-07-07T06:08:41.229000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8cbd3815-8f89-4e20-884c-13cf131a1fae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T18:46:30.889000",
          "title": "flux de consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:46:30.889000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c7994707-e2a6-40a2-abf8-fe8a27fe14d1",
          "last_modified": "2017-07-07T06:08:41.229000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7994707-e2a6-40a2-abf8-fe8a27fe14d1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:46:30.889000",
          "title": "liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1599273/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:46:30.890000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "ad70c013-b961-49d7-aa77-2146763d0b5f",
          "last_modified": "2017-07-07T06:08:41.229000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ad70c013-b961-49d7-aa77-2146763d0b5f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-07-02T18:46:30.890000",
          "title": "extraction en xmlv (tourinfo) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:05:24.189000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "4bac6173-42ea-4cfb-90fd-b103af2285fb",
          "last_modified": "2017-07-09T07:01:32.845000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4bac6173-42ea-4cfb-90fd-b103af2285fb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-07-08T07:05:24.189000",
          "title": "extraction en xmlv (tourinfo) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:05:24.190000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-24T18:21:40.537000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "067c3100-39b9-4a52-b102-dbfdf3cfd6d6",
          "last_modified": "2017-07-09T07:01:32.845000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/067c3100-39b9-4a52-b102-dbfdf3cfd6d6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:05:24.190000",
          "title": "extraction en csv (utf-8) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:05:24.190000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "900a6ccf-e03b-4e06-922d-ac2ffb747cc3",
          "last_modified": "2017-07-09T07:01:32.845000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/900a6ccf-e03b-4e06-922d-ac2ffb747cc3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:05:24.190000",
          "title": "liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1636133/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:05:24.191000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "8801920a-1ca7-4529-b833-a6231120b3bd",
          "last_modified": "2017-07-09T07:01:32.845000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8801920a-1ca7-4529-b833-a6231120b3bd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-08T07:05:24.191000",
          "title": "flux de consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:05:24.191000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "780d12bc-c71c-4a59-a797-68f90c6eb88e",
          "last_modified": "2017-07-09T07:01:32.846000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/780d12bc-c71c-4a59-a797-68f90c6eb88e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:05:24.192000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:05:14.840000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5ec21da4-25ab-46f0-b692-8b8c5a9d7525",
          "last_modified": "2017-08-13T06:08:06.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5ec21da4-25ab-46f0-b692-8b8c5a9d7525",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:05:14.840000",
          "title": "extraction en csv (utf-8) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:05:14.841000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "2f0b7f59-cb71-48c9-9c60-2d83a49d2026",
          "last_modified": "2017-08-13T06:08:06.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2f0b7f59-cb71-48c9-9c60-2d83a49d2026",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-10T07:05:14.841000",
          "title": "flux de consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:05:14.841000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "e8c0c1a2-ed60-433d-b2e1-3edbb66554e2",
          "last_modified": "2017-08-13T06:08:06.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8c0c1a2-ed60-433d-b2e1-3edbb66554e2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-07-10T07:05:14.841000",
          "title": "extraction en xmlv (tourinfo) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:05:14.842000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "68cd409e-d92e-4c0a-a5ae-3e5e3f2b14cb",
          "last_modified": "2017-08-13T06:08:06.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/68cd409e-d92e-4c0a-a5ae-3e5e3f2b14cb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:05:14.842000",
          "title": "liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1649314/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:05:14.842000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-24T22:53:59.664000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2c139434-8069-48c9-b35f-e521b65130d3",
          "last_modified": "2017-08-13T06:08:06.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c139434-8069-48c9-b35f-e521b65130d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:05:14.843000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:11:25.751000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "8c9ee06f-9024-4bf4-a939-3fa5fc2351c3",
          "last_modified": "2017-08-20T06:06:33.733000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8c9ee06f-9024-4bf4-a939-3fa5fc2351c3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-14T07:11:25.751000",
          "title": "flux de consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:11:25.752000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-24T23:22:51.916000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "7687c15a-f96b-4d6b-a558-689205aec2d7",
          "last_modified": "2017-08-20T06:06:33.733000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7687c15a-f96b-4d6b-a558-689205aec2d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-08-14T07:11:25.752000",
          "title": "extraction en xmlv (tourinfo) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:11:25.752000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e3373be1-61c5-4251-8f49-18c5fe7e4e21",
          "last_modified": "2017-08-20T06:06:33.734000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e3373be1-61c5-4251-8f49-18c5fe7e4e21",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:11:25.752000",
          "title": "liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1705950/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:11:25.753000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c68fe131-7e80-429d-9888-e605be177659",
          "last_modified": "2017-08-20T06:06:33.734000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c68fe131-7e80-429d-9888-e605be177659",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:11:25.753000",
          "title": "extraction en csv (utf-8) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:11:25.753000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "343af77b-2769-4fea-89b4-53a3dde09012",
          "last_modified": "2017-08-20T06:06:33.734000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/343af77b-2769-4fea-89b4-53a3dde09012",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:11:25.754000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:10:15.898000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "afb5b50b-6373-495a-8a25-438ce5aa0ce1",
          "last_modified": "2017-08-27T06:04:45.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/afb5b50b-6373-495a-8a25-438ce5aa0ce1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-21T07:10:15.899000",
          "title": "flux de consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:10:15.899000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fe398772-8998-4507-b97d-5e02b5167a7a",
          "last_modified": "2017-08-27T06:04:45.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe398772-8998-4507-b97d-5e02b5167a7a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:10:15.899000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:10:15.899000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "196a260d-32f1-4bd9-8953-3eec2a1b1cf4",
          "last_modified": "2017-08-27T06:04:45.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/196a260d-32f1-4bd9-8953-3eec2a1b1cf4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:10:15.900000",
          "title": "extraction en csv (utf-8) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:10:15.901000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8dd3bcfe-bc65-405a-92ff-240ec25b7ebb",
          "last_modified": "2017-08-27T06:04:45.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8dd3bcfe-bc65-405a-92ff-240ec25b7ebb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:10:15.901000",
          "title": "liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1732273/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:10:15.902000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "eff5a122-ff59-4d45-afa9-d8f91c5fcb88",
          "last_modified": "2017-08-27T06:04:45.531000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eff5a122-ff59-4d45-afa9-d8f91c5fcb88",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-08-21T07:10:15.902000",
          "title": "extraction en xmlv (tourinfo) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:08:46.271000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "946bf705-69c2-48a0-b8bd-425611d7bf64",
          "last_modified": "2017-09-11T06:15:28.180000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/946bf705-69c2-48a0-b8bd-425611d7bf64",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-28T06:08:46.271000",
          "title": "flux de consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/99c72d34-b4a3-4c1d-975e-059700628352/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:08:46.271000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1a4859b6-a3fd-4ca0-b459-7984715eb869",
          "last_modified": "2017-09-11T06:15:28.180000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a4859b6-a3fd-4ca0-b459-7984715eb869",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:08:46.272000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/description%20des%20champs%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:08:46.272000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "95fb90f2-ba91-457a-b235-cb88a107e9ab",
          "last_modified": "2017-09-11T06:15:28.181000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/95fb90f2-ba91-457a-b235-cb88a107e9ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:08:46.272000",
          "title": "extraction en csv (utf-8) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415775/raw/liste-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:08:46.273000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "47613008-4d85-4979-88bd-776a6844404c",
          "last_modified": "2017-09-11T06:15:28.181000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/47613008-4d85-4979-88bd-776a6844404c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:08:46.273000",
          "title": "liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1745272/raw/liste-csv-activites-glisse-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:08:46.274000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "24547606-f17f-4949-9059-5e1ed41d1aca",
          "last_modified": "2017-09-11T06:15:28.182000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/24547606-f17f-4949-9059-5e1ed41d1aca",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-08-28T06:08:46.274000",
          "title": "extraction en xmlv (tourinfo) de la liste des activit\u00e9s de glisse r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415771/raw/liste-xml-activites-glisse-aquitaine.xml"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-sites-et-activites-de-glisse-en-aquitaine",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "glisse",
        "nautisme",
        "neige",
        "ski",
        "sport",
        "surf",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des sites et activit\u00e9s de glisse en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-sites-et-activites-de-glisse-en-aquitaine/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s (Accueil Paysan, Accueil V\u00e9lo, Best Of, Bienvenue \u00e0 la Ferme, Clair de Lune, Cl\u00e9vacances, \u00c9colabel Europ\u00e9en, Famille Plus, F\u00e9d\u00e9ration des Relais d'\u00c9tape de Tourisme \u00c9questre (FRETE), Fleurs de Soleil, Forme en ferme, G\u00eetes de France, H\u00e9bergement p\u00eache, La Clef Verte, Naturellement Bassin, P\u00eache, Qualit\u00e9 tourisme, Rando Accueil, Rando G\u00eete, Roulottes de Campagne, Sourire du Lot-et-Garonne, V\u00e9lodyss\u00e9e, Vignobles et Chais en Bordelais) par d\u00e9partement ou sur toute l'Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-meubles-labellises-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415566",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-05T06:16:30.273822",
        "harvest:remote_id": "c289c123-359b-4647-a1f4-d0d8d363ee8d",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "77e4aea7-8df0-45df-8f8c-590c87ba5817",
        "issued": "2015-01-04T09:28:09+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.150736+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415566"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1adda3a7291992b1ea29",
      "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.276000",
      "last_update": "2017-10-02T07:50:36.895000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-meubles-labellises-en-aquitaine-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.723000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T14:41:30.047000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415576/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt64.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "8c187e1c-fe3c-4884-b9e3-a894ddf5a4a3",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.705000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8c187e1c-fe3c-4884-b9e3-a894ddf5a4a3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.723000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Pyrenn\u00e9s-Atlantiques r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415576/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt64.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.723000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T12:31:12.225000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810374/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt24.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0280b936-30da-4ddb-80c1-3c67e9208c24",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.705000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0280b936-30da-4ddb-80c1-3c67e9208c24",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.724000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt24.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810374/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt24.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.724000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T12:34:51.554000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415578/raw/liste-meubles-labellises-adt33.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2ec04ee4-af3d-4481-8fd7-00650e5abf38",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.705000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2ec04ee4-af3d-4481-8fd7-00650e5abf38",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.724000",
          "title": "export en csv (utf-8) des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Gironde r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415578/raw/liste-meubles-labellises-adt33.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.725000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T17:25:17.808000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415584/raw/liste-meubles-labellises-cdt64.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "23b15b48-80d5-4a1b-9e38-4ec9ebd31a9c",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.705000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/23b15b48-80d5-4a1b-9e38-4ec9ebd31a9c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.725000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Pyrenn\u00e9s-Atlantiques r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415584/raw/liste-meubles-labellises-cdt64.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.726000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-22T17:25:13.098000",
            "check:status": 501,
            "check:url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/4f780868-8769-4dca-874d-4d6025009f94/Objects?$format=json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "a1e241e0-feb2-4a51-9052-88bb8c625a16",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.705000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a1e241e0-feb2-4a51-9052-88bb8c625a16",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-30T06:17:33.726000",
          "title": "consommation des donn\u00e9es en temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/4f780868-8769-4dca-874d-4d6025009f94/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.727000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:50:45.826000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415574/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt47.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "a3524c6a-83ae-4518-9395-f1ae10d79b74",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.706000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a3524c6a-83ae-4518-9395-f1ae10d79b74",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.727000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s du Lot-et-Garonne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415574/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt47.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.728000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "abeea98d-594e-4338-a681-c44009f4ad23",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.706000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/abeea98d-594e-4338-a681-c44009f4ad23",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.728000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Gironde r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415568/raw/liste-xml-meubles-labellises-adt33.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.729000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "eb0803bd-1d4f-4429-95b9-de720cab92bd",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.706000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eb0803bd-1d4f-4429-95b9-de720cab92bd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.729000",
          "title": "sp\u00e9cifications des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.730000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fa08958e-8c01-4f86-8fcf-375f853d0214",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.706000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa08958e-8c01-4f86-8fcf-375f853d0214",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.730000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s du Lot-et-Garonne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415586/raw/liste-meubles-labellises-cdt47.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.730000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "61a431c5-e379-4a2a-b1ec-27ed830880f7",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.706000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61a431c5-e379-4a2a-b1ec-27ed830880f7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.731000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt40.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810466/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt40.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.731000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b6c369a1-7a82-40b3-9e07-54f0f368ad32",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.707000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6c369a1-7a82-40b3-9e07-54f0f368ad32",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.731000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s d'Aquitaine r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415590/raw/liste-meubles-labellises-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.732000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8b5af063-c77d-46d9-bc7b-4dabbb9b9aee",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.707000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8b5af063-c77d-46d9-bc7b-4dabbb9b9aee",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.732000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt64.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810392/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt64.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.733000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f3f3e42c-ea62-4dd1-a7c5-20d52afd7491",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.707000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3f3e42c-ea62-4dd1-a7c5-20d52afd7491",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.734000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt33.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1291160/raw/liste-csv-meubles-labellises-adt33.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.734000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "399eb7eb-61b0-4858-84eb-d0e7966fac6c",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.707000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/399eb7eb-61b0-4858-84eb-d0e7966fac6c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.735000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Dordogne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415580/raw/liste-meubles-labellises-cdt24.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.735000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "02e11f9c-8811-42eb-ac8e-8ac839381eaf",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.707000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/02e11f9c-8811-42eb-ac8e-8ac839381eaf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.736000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Dordogne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415570/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt24.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.736000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "7e6043a9-298f-481e-88ea-a4fb81188e41",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.708000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e6043a9-298f-481e-88ea-a4fb81188e41",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.737000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Landes r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415572/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt40.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.737000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "64d0fbec-2c85-4505-ad9e-d3016c9202e0",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.708000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/64d0fbec-2c85-4505-ad9e-d3016c9202e0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.738000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Landes r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415582/raw/liste-meubles-labellises-cdt40.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:33.738000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d464645e-4653-4648-ad5e-66cf1c7d25c5",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:26.708000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d464645e-4653-4648-ad5e-66cf1c7d25c5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:33.739000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt47.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810153/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt47.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.887000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5ec7116d-a521-4c2a-91fe-c5852e75fbfa",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.268000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5ec7116d-a521-4c2a-91fe-c5852e75fbfa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.887000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt40.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823578/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt40.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.887000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "388af1b9-867b-411b-8a43-7fb46f9fb290",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.268000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/388af1b9-867b-411b-8a43-7fb46f9fb290",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.888000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt47.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823266/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt47.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.888000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e997d66a-a6cb-412a-9d71-75eeef6f8e79",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.268000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e997d66a-a6cb-412a-9d71-75eeef6f8e79",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.888000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s d'Aquitaine r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415590/raw/liste-meubles-labellises-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.888000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "d37ebdb0-2c1f-48c3-83b2-b6558bdde6a3",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.268000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d37ebdb0-2c1f-48c3-83b2-b6558bdde6a3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-02T07:50:36.888000",
          "title": "consommation des donn\u00e9es en temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/4f780868-8769-4dca-874d-4d6025009f94/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.889000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "ffac199a-b418-4e1b-a991-aac8eadcf000",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.268000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ffac199a-b418-4e1b-a991-aac8eadcf000",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.889000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s du Lot-et-Garonne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415574/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt47.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.889000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7601841e-933b-4dc3-ba6b-cc7bec88e951",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.269000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7601841e-933b-4dc3-ba6b-cc7bec88e951",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.889000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt24.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823487/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt24.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.890000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c0ee8389-a0ca-4ce3-a8ad-b4a23ee5d8ab",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.269000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c0ee8389-a0ca-4ce3-a8ad-b4a23ee5d8ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.890000",
          "title": "export en csv (utf-8) des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Gironde r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415578/raw/liste-meubles-labellises-adt33.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.890000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2adfe55f-9d74-47d7-9601-012f07808e51",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.270000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2adfe55f-9d74-47d7-9601-012f07808e51",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.890000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Pyrenn\u00e9s-Atlantiques r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415584/raw/liste-meubles-labellises-cdt64.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.891000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a5c902ee-60d5-4d38-b4ae-e3e6a1482dc3",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.270000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a5c902ee-60d5-4d38-b4ae-e3e6a1482dc3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.891000",
          "title": "sp\u00e9cifications des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.891000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "62f810d6-6b5c-469d-a979-c7fe888df43e",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.270000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/62f810d6-6b5c-469d-a979-c7fe888df43e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.891000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Pyrenn\u00e9s-Atlantiques r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415576/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt64.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.892000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fa1d8cc2-f879-41db-adf9-8619b735b4ab",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.271000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa1d8cc2-f879-41db-adf9-8619b735b4ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.892000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Landes r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415582/raw/liste-meubles-labellises-cdt40.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.892000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d9bb7e78-d407-442f-9da7-a31aa318048d",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.271000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d9bb7e78-d407-442f-9da7-a31aa318048d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.892000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt64.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823505/raw/liste-csv-meubles-labellises-cdt64.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.893000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "a3efd50b-4949-4c3d-97f0-9240c393e9a0",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.271000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a3efd50b-4949-4c3d-97f0-9240c393e9a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.893000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s des Landes r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415572/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt40.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.893000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "4fa2132a-27d9-4724-8be2-ca01de9d118c",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.271000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4fa2132a-27d9-4724-8be2-ca01de9d118c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.893000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Dordogne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415570/raw/liste-xml-meubles-labellises-cdt24.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.894000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3a3c1a02-edee-4198-b2a0-fe71c8eab878",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.272000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3a3c1a02-edee-4198-b2a0-fe71c8eab878",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.894000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Dordogne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415580/raw/liste-meubles-labellises-cdt24.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.894000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "a91e3544-362b-45bd-a3f9-47c25b80d96f",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.272000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a91e3544-362b-45bd-a3f9-47c25b80d96f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.894000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s de Gironde r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415568/raw/liste-xml-meubles-labellises-adt33.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.895000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3b460553-14f9-4a1c-9eca-f668931b2527",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.272000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3b460553-14f9-4a1c-9eca-f668931b2527",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.895000",
          "title": "extraction en csv (UTF-8) de la liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s du Lot-et-Garonne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415586/raw/liste-meubles-labellises-cdt47.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:36.895000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "db6dc18c-7676-4bc0-9387-d2b2f876a524",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:30.272000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/db6dc18c-7676-4bc0-9387-d2b2f876a524",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:36.895000",
          "title": "liste-csv-meubles-labellises-cdt33.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1291160/raw/liste-csv-meubles-labellises-adt33.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-meubles-labellises-en-aquitaine-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des meubl\u00e9s labellis\u00e9s en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-meubles-labellises-en-aquitaine-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s en Aquitaine\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-meubles-non-classes-non-labellises-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415425",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:50:07.026068",
        "harvest:remote_id": "b0662024-c1e2-4107-a5c9-e25bb3c10372",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "63847a4b-4015-4d46-b2ca-66cb9463ca2d",
        "issued": "2015-01-04T09:24:40+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.418470+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415425"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59b774c8a3a729499ae72a62",
      "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.028000",
      "last_update": "2017-09-12T07:46:48.086000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-meubles-non-classes-non-labellises-en-aquitaine-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.078000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T16:49:50.429000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771386/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-adt33.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "66da3281-ea2f-47d6-a25e-2080bfe9c760",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.021000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/66da3281-ea2f-47d6-a25e-2080bfe9c760",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.079000",
          "title": "liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-adt33.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771386/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-adt33.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.079000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T16:49:54.379000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415437/raw/liste-meubles-non-classes-non-labellises-adt33.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f09f7fa6-251e-4c4b-bf8a-8deaa0e81a39",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.021000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f09f7fa6-251e-4c4b-bf8a-8deaa0e81a39",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.079000",
          "title": "export en csv (utf-8) des liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s de Gironde r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415437/raw/liste-meubles-non-classes-non-labellises-adt33.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.079000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T17:52:56.274000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415435/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-cdt64.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "043f8b30-25c8-44fd-a337-7d4db24e7df2",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.022000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/043f8b30-25c8-44fd-a337-7d4db24e7df2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.079000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s des Pyrenn\u00e9s-Atlantiques r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415435/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-cdt64.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.080000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T02:52:42.980000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c7053182-1217-4653-a37e-ebfc2fe4e4dc",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.022000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7053182-1217-4653-a37e-ebfc2fe4e4dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.080000",
          "title": "sp\u00e9cifications des jeux de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20des%20jeux%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.080000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T16:49:54.377000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415433/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-cdt47.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "cf75aa44-e678-4bb5-8c8d-a89e5b7dfd12",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.022000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cf75aa44-e678-4bb5-8c8d-a89e5b7dfd12",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.080000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s du Lot-et-Garonne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415433/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-cdt47.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.081000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T02:52:48.240000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415429/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-cdt24.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "3145af8a-c0ba-44ba-a322-06e22f77ac5a",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.022000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3145af8a-c0ba-44ba-a322-06e22f77ac5a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.081000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s de Dordogne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415429/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-cdt24.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.081000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4b4a5e7d-5559-4660-ae91-8d1471485259",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.022000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4b4a5e7d-5559-4660-ae91-8d1471485259",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.081000",
          "title": "liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt40.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771253/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt40.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.082000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "108ca454-0342-479d-b637-9350ed1be855",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.023000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/108ca454-0342-479d-b637-9350ed1be855",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.082000",
          "title": "liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt24.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771162/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt24.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.082000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:22:32.910000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771556/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-aquit.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d4f5ccd2-00bb-48c9-ba33-8c04f5942eac",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.023000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d4f5ccd2-00bb-48c9-ba33-8c04f5942eac",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.082000",
          "title": "liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771556/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-aquit.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.083000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "40f7d302-c1ef-4626-9921-3acf1b696c73",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.023000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/40f7d302-c1ef-4626-9921-3acf1b696c73",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.083000",
          "title": "export en csv (utf-8) des liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s des Landes r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415441/raw/liste-meubles-non-classes-non-labellises-cdt40.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.084000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "157aca05-d842-442e-a945-e88a78a49d47",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.023000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/157aca05-d842-442e-a945-e88a78a49d47",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.084000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s de Gironde r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415427/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-adt33.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.084000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "eb147bdc-7394-4a32-a7ee-695afde65f0a",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.023000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eb147bdc-7394-4a32-a7ee-695afde65f0a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.084000",
          "title": "liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt47.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771503/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt47.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.084000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "32e793b6-7430-409e-8c5a-db5c334524d7",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.024000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/32e793b6-7430-409e-8c5a-db5c334524d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.084000",
          "title": "export en csv (utf-8) des liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s de Dordogne r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415439/raw/liste-meubles-non-classes-non-labellises-cdt24.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.085000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "0ab1b270-09e8-423c-966f-7cb730a4f612",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.024000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0ab1b270-09e8-423c-966f-7cb730a4f612",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.085000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s des Landes r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415431/raw/liste-xml-meubles-non-classes-non-labellises-cdt40.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.085000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2749b22b-7fa2-4eb5-ae6d-c270d93b0a21",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.024000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2749b22b-7fa2-4eb5-ae6d-c270d93b0a21",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:48.085000",
          "title": "liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt64.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771215/raw/liste-csv-meubles-non-classes-non-labellises-cdt64.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:48.086000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "3b4f7bc2-5a20-4adb-90ed-70ec2ca1db73",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:07.024000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3b4f7bc2-5a20-4adb-90ed-70ec2ca1db73",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-12T07:46:48.086000",
          "title": "consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/c48b6b04-0b41-490a-b3a0-8ae538865d32/Objects?$format=json"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-meubles-non-classes-non-labellises-en-aquitaine-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des meubl\u00e9s non class\u00e9s non labellis\u00e9s en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-meubles-non-classes-non-labellises-en-aquitaine-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-19T16:45:44.564000",
      "deleted": null,
      "description": "La Cour des comptes rend public, le 6 juillet 2016, un rapport sur la place des syndicats intercommunaux au regard de l\u2019\u00e9volution de l\u2019intercommunalit\u00e9, demand\u00e9 par la commission des finances, de l\u2019\u00e9conomie g\u00e9n\u00e9rale et du contr\u00f4le budg\u00e9taire de l\u2019Assembl\u00e9e nationale en application de l\u2019article 58-2\u00b0 de la loi organique relative aux lois de finances. 7992 syndicats \u00e0 vocation unique (SIVU), 1149 syndicats \u00e0 vocation multiple (SIVOM) et 2046 syndicats mixtes ferm\u00e9s (SMF) sont, au 1er janvier 2016, implant\u00e9s sur le territoire. On d\u00e9nombrait \u00e9galement 2 133 \u00e9tablissements publics de coop\u00e9ration intercommunale (EPCI) \u00e0 fiscalit\u00e9 propre avant que la loi NOTRe d\u2019ao\u00fbt 2015 ne produise ses effets: communaut\u00e9s urbaines, d\u2019agglom\u00e9ration ou de communes et m\u00e9tropoles. L\u2019essor de l\u2019intercommunalit\u00e9 depuis 1999, qui a entra\u00een\u00e9 plusieurs recompositions locales, a laiss\u00e9 subsister un nombre important de structures syndicales intercommunales, SIVU notamment. La Cour estime qu\u2019\u00e0 la suite du vote de la loi NOTRe un nouvel effort de rationalisation permettrait de r\u00e9duire substantiellement leur nombre sans remettre en cause la qualit\u00e9 des services de proximit\u00e9 rendus. Elle formule huit recommandations.\n\nCe rapport est accessible sur [le site de la Cour](https://www.ccomptes.fr/fr/publications/la-carte-des-syndicats-intercommunaux-une-rationalisation-poursuivre).\n\nLes fichiers publi\u00e9s correspondent aux donn\u00e9es ayant servi de base \u00e0 l'\u00e9laboration du rapport.",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": "2016-07-19T00:00:00",
      "id": "578e3d1888ee382aca7d97c2",
      "last_modified": "2017-09-05T11:35:36.995000",
      "last_update": "2016-07-19T16:46:23",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53698dada3a729239d20331d",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-100.png",
        "name": "Cour des comptes",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/cour-des-comptes/",
        "slug": "cour-des-comptes",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/cour-des-comptes/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/la-carte-des-syndicats-intercommunaux-une-rationalisation-a-poursuivre/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-07-19T16:46:23.382000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T01:33:46.600000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/20160706-carte-syndicats-intercommunaux-SIVU-SIVOM.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "09c15f9c-6601-4aa3-b954-b38801495c01",
          "last_modified": "2017-09-05T11:35:36.995000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/09c15f9c-6601-4aa3-b954-b38801495c01",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 20
          },
          "mime": null,
          "published": "2016-07-19T16:46:23",
          "title": "La carte des syndicats intercommunaux : une rationalisation \u00e0 poursuivre",
          "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/20160706-carte-syndicats-intercommunaux-SIVU-SIVOM.zip"
        }
      ],
      "slug": "la-carte-des-syndicats-intercommunaux-une-rationalisation-a-poursuivre",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "assemblee-nationale",
        "cour-des-comptes",
        "epci",
        "intercommunalite",
        "sivom",
        "sivu",
        "smf",
        "syndicats-intercommunaux"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "La carte des syndicats intercommunaux : une rationalisation \u00e0 poursuivre",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/la-carte-des-syndicats-intercommunaux-une-rationalisation-a-poursuivre/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste du petit patrimoine rural (Chapelles, Croix, Fontaines, Fours \u00e0 pains ou \u00e0 prunes, Lavoirs, Moulins, Pigeonniers, Puits, Sources, \u2026) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur l\u2019activit\u00e9, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-du-petit-patrimoine-rural-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415743",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:51:04.886112",
        "harvest:remote_id": "cbf59a37-b3ae-4eab-844f-5f1767b7adf3",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "8f731d5c-5ae4-4262-813f-04d17b2489f5",
        "issued": "2015-01-01T20:32:40+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.222388+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415743"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59b77505a3a729499ae72a68",
      "last_modified": "2017-09-29T07:51:04.888000",
      "last_update": "2017-09-12T07:47:49.908000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-du-petit-patrimoine-rural-en-aquitaine-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:47:49.906000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-23T02:50:44.715000",
            "check:status": 501,
            "check:url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/a4a9387b-8bb4-4d38-bec3-9385b3978609/Objects?$format=json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "8067e678-a891-419e-8c15-02d1fe5d047b",
          "last_modified": "2017-09-29T07:51:04.884000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8067e678-a891-419e-8c15-02d1fe5d047b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-12T07:47:49.906000",
          "title": "consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/a4a9387b-8bb4-4d38-bec3-9385b3978609/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:47:49.907000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-17T10:43:42.144000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415747/raw/liste-petit-patrimoine-rural-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "38c1b3aa-f1c4-4069-9819-f74fc0cd6296",
          "last_modified": "2017-09-29T07:51:04.884000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/38c1b3aa-f1c4-4069-9819-f74fc0cd6296",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:47:49.907000",
          "title": "export en csv (utf-8) du petit patrimoine rural r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84 ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415747/raw/liste-petit-patrimoine-rural-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:47:49.907000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-13T12:51:11.966000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1779913/raw/liste-csv-petit-patrimoine-rural-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5fe8bd99-fc5a-4a35-aeeb-ec91aba95b82",
          "last_modified": "2017-09-29T07:51:04.884000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5fe8bd99-fc5a-4a35-aeeb-ec91aba95b82",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:47:49.907000",
          "title": "liste-csv-petit-patrimoine-rural-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1779913/raw/liste-csv-petit-patrimoine-rural-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:47:49.907000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-13T12:15:12.195000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20du%20jeu%20de%20donn%C3%A9es"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cf1991fb-66cc-4cbd-82eb-ccad4aa588b5",
          "last_modified": "2017-09-29T07:51:04.884000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cf1991fb-66cc-4cbd-82eb-ccad4aa588b5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:47:49.907000",
          "title": "sp\u00e9cifications du jeu de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20du%20jeu%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:47:49.908000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-13T09:50:31.210000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415745/raw/liste-xml-petit-patrimoine-rural-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "5e1dbd2f-856e-4eba-922c-139008776cf3",
          "last_modified": "2017-09-29T07:51:04.884000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5e1dbd2f-856e-4eba-922c-139008776cf3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-12T07:47:49.908000",
          "title": "export en xml (tourinfo) du petit patrimoine rural r\u00e9f\u00e9renc\u00e9 dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84 ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415745/raw/liste-xml-petit-patrimoine-rural-aquitaine.xml"
        }
      ],
      "slug": "liste-du-petit-patrimoine-rural-en-aquitaine-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "patrimoine",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste du petit patrimoine rural en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-du-petit-patrimoine-rural-en-aquitaine-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-05T04:48:15.040000",
      "deleted": null,
      "description": "Ensemble des \u00e9quipements culturels de Versailles Grand Parc. Vous y trouverez les th\u00e9atres, les salles polyvalentes, les mus\u00e9es, les lieux d'enseignements artistiques, les cin\u00e9mas et biblioth\u00e8ques et les archives municipales.",
      "extras": {
        "dct:identifier": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3",
        "harvest:domain": "www-cavgp.opendata.arcgis.com",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T04:48:15.049767",
        "harvest:remote_id": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3",
        "harvest:source_id": "58c6626c88ee38414af5c7a4"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59ae106fb595087a23916975",
      "last_modified": "2017-09-05T04:48:15.056000",
      "last_update": "2017-09-05T04:48:15.048000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CAVGP",
        "class": "Organization",
        "id": "58c5a537c751df2fb0fde3c9",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/39/717bed78eb400c99a31f83d001c75d-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/39/717bed78eb400c99a31f83d001c75d-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglomeration Versailles Grand Parc",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-versailles-grand-parc/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-versailles-grand-parc",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-versailles-grand-parc/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/vgp-ec-enseign-artistique/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:15.041000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T22:38:26.771000",
            "check:status": 204,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "web page",
          "id": "ee073650-063d-40a7-a356-65dfc8d1443f",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:15.041000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ee073650-063d-40a7-a356-65dfc8d1443f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-09-05T04:48:15.041000",
          "title": "ArcGIS Open Dataset",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:15.043000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T22:38:27.685000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7618605c-d525-4311-ac63-40141a0fe4fa",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:15.043000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7618605c-d525-4311-ac63-40141a0fe4fa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T04:48:15.043000",
          "title": "CSV",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:15.045000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-27T05:32:53.539000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.kml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "kml",
          "id": "e7beb8b0-3355-4b5d-bd0a-ca2211db0849",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:15.045000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e7beb8b0-3355-4b5d-bd0a-ca2211db0849",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kml+xml",
          "published": "2017-09-05T04:48:15.045000",
          "title": "KML",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.kml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:15.046000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T22:38:28.392000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.geojson"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "geojson",
          "id": "ea05c98a-17c8-404d-9dd5-855167f27200",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:15.046000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea05c98a-17c8-404d-9dd5-855167f27200",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-09-05T04:48:15.046000",
          "title": "GeoJSON",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.geojson"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:15.047000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T22:38:30.528000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://services2.arcgis.com/YECJCCLQCtaylXWh/arcgis/rest/services/VGP_Equipement_culturel/FeatureServer/3"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "esri rest",
          "id": "902b50a9-1361-4417-b25e-37caac90542e",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:15.047000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/902b50a9-1361-4417-b25e-37caac90542e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-09-05T04:48:15.047000",
          "title": "Esri Rest API",
          "url": "https://services2.arcgis.com/YECJCCLQCtaylXWh/arcgis/rest/services/VGP_Equipement_culturel/FeatureServer/3"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:15.048000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-09T22:38:26.793000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "zip",
          "id": "fd5ebe1d-e9d6-4d54-a2fe-bb51c7b31f9b",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:15.048000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fd5ebe1d-e9d6-4d54-a2fe-bb51c7b31f9b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/zip",
          "published": "2017-09-05T04:48:15.048000",
          "title": "Shapefile",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/5ef3e4220b684b90b1397e03646d415c_3.zip"
        }
      ],
      "slug": "vgp-ec-enseign-artistique",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "geospatial",
        "institution",
        "opendata",
        "versailles"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "VGP EC enseign artistique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/vgp-ec-enseign-artistique/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-06T09:57:00.629000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente l'historique annuel depuis 1990 des structures de recherche publiques r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans le r\u00e9pertoire national des structures de recherche (RNSR). Il inclut les changements potentiels de tutelle au cours de l'existence d'une structure de recherche.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-07-06T00:00:00",
      "id": "577cb9ccc751df340c9901a0",
      "last_modified": "2016-07-06T10:03:35.019000",
      "last_update": "2016-07-06T00:00:00",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-national-des-structures-de-recherche-historique-annuel/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-07-06T10:01:19.017000",
          "description": "Format XLS",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T07:47:46.910000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/download/?format=xls&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xls",
          "id": "8f5e2796-e465-4764-b82a-b31dcab48ec9",
          "last_modified": "2016-07-06T10:01:19.017000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8f5e2796-e465-4764-b82a-b31dcab48ec9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 20
          },
          "mime": null,
          "published": "2016-07-06T00:00:00",
          "title": "Format XLS",
          "url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/download/?format=xls&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-07-06T10:00:41.192000",
          "description": "Format JSON",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T07:47:46.916000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/download/?format=json&timezone=Europe/Berlin"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a6304f0f-b859-4214-b402-84a1976e8ad3",
          "last_modified": "2016-07-06T10:00:41.192000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a6304f0f-b859-4214-b402-84a1976e8ad3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2016-07-06T00:00:00",
          "title": "Format JSON",
          "url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/download/?format=json&timezone=Europe/Berlin"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-07-06T09:59:54.567000",
          "description": "Format CSV",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T07:47:46.910000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/download/?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bfe3f131-c49a-4d8e-88bb-1bdfbba55b9d",
          "last_modified": "2016-07-06T09:59:54.567000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bfe3f131-c49a-4d8e-88bb-1bdfbba55b9d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2016-07-06T00:00:00",
          "title": "Format CSV",
          "url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/download/?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-07-06T09:57:30.506000",
          "description": "API",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T19:26:49.885000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/api/?disjunctive.tutelles"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "api",
          "format": null,
          "id": "a33f3261-1fff-4a32-bab0-296e8c559b37",
          "last_modified": "2016-07-06T09:57:30.506000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a33f3261-1fff-4a32-bab0-296e8c559b37",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2016-07-06T00:00:00",
          "title": "API",
          "url": "http://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-repertoire-national-structures-recherche-historique-annuel/api/?disjunctive.tutelles"
        }
      ],
      "slug": "repertoire-national-des-structures-de-recherche-historique-annuel",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "poi",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "laboratoire",
        "laboratoires",
        "recherche",
        "repertoire-national-des-structur",
        "rnsr",
        "structure-de-recherche"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9pertoire national des structures de recherche - Historique annuel",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/repertoire-national-des-structures-de-recherche-historique-annuel/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-06-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente la liste des fiches du patrimoine de la Ville de Nice. Ces fiches donnent des informations fouill\u00e9es sur tous les aspects du patrimoine ni\u00e7ois,  class\u00e9s par diff\u00e9rents th\u00e8mes (b\u00e2timents, sites, grands hommes, m\u00e9moire vivante, symboles, moments historiques, nature). Ces fiches sont disponibles sous format papier  au Centre du Patrimoine.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-fiches-du-patrimoine-de-la-ville-de-nice",
        "harvest:domain": "opendata.nicecotedazur.org",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T15:33:02.711632",
        "harvest:remote_id": "37d97eb7-21f7-41cf-aa17-b77541397549",
        "harvest:source_id": "59aea691c751df40c6e8212c"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59aea78fb595087a239169c9",
      "last_modified": "2017-09-05T15:33:02.713000",
      "last_update": "2017-09-05T15:33:02.711000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "59aea226c751df38f3f6834b",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-100.png",
        "name": "Nice C\u00f4te d'Azur",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nice-cote-dazur/",
        "slug": "nice-cote-dazur",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nice-cote-dazur/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-fiches-du-patrimoine-de-la-ville-de-nice/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:02.710000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T09:45:07.684000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-09-26T16%3A12%3A40.252Z/open-data-fiches-patrimoine-2014.xls"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xls",
          "id": "f91dfd8c-5628-4ec1-babf-71203fccf453",
          "last_modified": "2014-09-26T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f91dfd8c-5628-4ec1-babf-71203fccf453",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-09-05T15:33:02.710000",
          "title": "open-data-fiches-patrimoine-2014.xls",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-09-26T16%3A12%3A40.252Z/open-data-fiches-patrimoine-2014.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:02.710000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:09:38.654000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-09-26T16%3A13%3A08.782Z/open-data-fiches-patrimoine-2014.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "e328a03a-ca00-4a20-855e-dc33a75400a0",
          "last_modified": "2014-09-26T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e328a03a-ca00-4a20-855e-dc33a75400a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-09-05T15:33:02.710000",
          "title": "open-data-fiches-patrimoine-2014.ods",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-09-26T16%3A13%3A08.782Z/open-data-fiches-patrimoine-2014.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:02.711000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T09:45:07.461000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-12-09T18%3A15%3A25.716Z/open-data-fiches-patrimoine-2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cd3a6fc6-3819-4462-acdd-4213935938e9",
          "last_modified": "2015-12-09T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cd3a6fc6-3819-4462-acdd-4213935938e9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:33:02.711000",
          "title": "open-data-fiches-patrimoine-2015.csv",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-12-09T18%3A15%3A25.716Z/open-data-fiches-patrimoine-2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-fiches-du-patrimoine-de-la-ville-de-nice",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "batiment",
        "culture",
        "fiche",
        "grands-hommes",
        "homme",
        "memoire-vivante",
        "moment",
        "nature",
        "patrimoine",
        "site",
        "symboles"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des fiches du patrimoine de la Ville de Nice",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-fiches-du-patrimoine-de-la-ville-de-nice/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2013-03-15T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Le fonds strat\u00e9gique pour le d\u00e9veloppement de la presse b\u00e9n\u00e9ficie aux entreprises \u00e9tablies en France ou dans l\u2019un des \u00c9tats membres de l\u2019Union europ\u00e9enne ou parties \u00e0 l\u2019Espace \u00e9conomique europ\u00e9en, dont les projets se rapportent \u00e0 une publication imprim\u00e9e, \u00e0 une agence de presse ou \u00e0 un service de presse en ligne. Le fonds comporte trois sections : - une premi\u00e8re section consacr\u00e9e aux projets de modernisation et de mutations industrielles ; - une deuxi\u00e8me section consacr\u00e9e aux investissements des services de presse en ligne ; - une troisi\u00e8me section consacr\u00e9e au d\u00e9veloppement du lectorat de la presse.",
      "extras": {
        "ckan:name": "2e-section-investissements-des-services-de-presse-en-ligne",
        "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-10T06:04:40.301703",
        "harvest:remote_id": "61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af",
        "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
        "remote_url": "http://www.data.gouv.fr/DataSet/571915?xtmc=&xtcr=4?xtmc=&xtcr=4"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5878ee24a3a7291484cac7c0",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:40.303000",
      "last_update": "2017-01-13T16:11:32.949000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
        "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
        "slug": "nosdonnees-fr",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/2e-section-investissements-des-services-de-presse-en-ligne/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:32.949000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:49:02.360000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/dataset/61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af/resource/323a0108-fa7f-49b3-abb8-ab7e1c60a5c5/download/fondsstrat2012section2.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "323a0108-fa7f-49b3-abb8-ab7e1c60a5c5",
          "last_modified": "2013-03-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/323a0108-fa7f-49b3-abb8-ab7e1c60a5c5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "",
          "published": "2017-01-13T16:11:32.949000",
          "title": "2013-03-15T102836/fondsstrat_2012_section2.csv",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/dataset/61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af/resource/323a0108-fa7f-49b3-abb8-ab7e1c60a5c5/download/fondsstrat2012section2.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:32.949000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:49:01.687000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/dataset/61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af/resource/a33c1349-6e03-4af2-ab41-24f7929586cc/download/fondsstrat2012section2.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "a33c1349-6e03-4af2-ab41-24f7929586cc",
          "last_modified": "2013-03-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a33c1349-6e03-4af2-ab41-24f7929586cc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "",
          "published": "2017-01-13T16:11:32.949000",
          "title": "2013-03-15T102942/fondsstrat_2012_section2.ods",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/dataset/61a82843-3777-48ff-8c2b-ad9e1ea711af/resource/a33c1349-6e03-4af2-ab41-24f7929586cc/download/fondsstrat2012section2.ods"
        }
      ],
      "slug": "2e-section-investissements-des-services-de-presse-en-ligne",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aides",
        "presse",
        "subventions"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "2e section \"investissements des services de presse en ligne\" du fonds strat\u00e9gique pour le d\u00e9v. de la presse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/2e-section-investissements-des-services-de-presse-en-ligne/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:59:24.633000",
      "deleted": null,
      "description": "Instances de proximit\u00e9, interm\u00e9diaires entre le niveau m\u00e9tropolitain et le niveau communal permettant d\u2019organiser des \u00e9changes et des coop\u00e9rations entre communes.  \n  \nLe Conseil du 18 d\u00e9cembre 2014 a valid\u00e9 le p\u00e9rim\u00e8tre de 8 comit\u00e9s de secteur, la Ville de Rennes repr\u00e9sentant un secteur. Les maires de chaque secteur ont d\u00e9sign\u00e9 un maire animateur pour une dur\u00e9e de un ou deux ans.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-04-06T05:01:53.524212",
        "harvest:remote_id": "comites-de-secteur-de-rennes-metropole",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://public.sig.rennesmetropole.fr/geonetwork/srv/fre/csw?service=CSW&SERVICE=CSW&outputSchema=http%3A%2F%2Fwww.isotc211.org%2F2005%2Fgmd&request=GetRecordById&resultType=results&VERSION=2.0.2&version=2.0.2&ElementSetName=full&id=53056e53-854c-48c5-8908-0e0492f79c61",
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a577ca3a7292dcfa9d1fb",
      "last_modified": "2017-04-06T05:01:53.526000",
      "last_update": "2017-04-06T05:01:53.522000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:01:53.521000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *num_secteur*: num_secteur[int]\n- *nom_secteur*: nom_secteur[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T13:06:37.169000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2db3ed84-d782-45ea-a26a-bd9e44f5fb44",
          "last_modified": "2015-05-20T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2db3ed84-d782-45ea-a26a-bd9e44f5fb44",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-06T05:01:53.522000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:01:53.522000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *num_secteur*: num_secteur[int]\n- *nom_secteur*: nom_secteur[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T07:11:41.050000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b4c9c210-4893-41e4-b94d-92da43be5705",
          "last_modified": "2015-05-20T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b4c9c210-4893-41e4-b94d-92da43be5705",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-04-06T05:01:53.522000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:01:53.522000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *num_secteur*: num_secteur[int]\n- *nom_secteur*: nom_secteur[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T07:11:43.343000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8daa9d36-678a-4304-9905-0f781982bc2d",
          "last_modified": "2015-05-20T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8daa9d36-678a-4304-9905-0f781982bc2d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-04-06T05:01:53.522000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:01:53.522000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *num_secteur*: num_secteur[int]\n- *nom_secteur*: nom_secteur[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T07:11:40.331000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "b06cf343-64c3-4fe9-bcee-435b10bd68ed",
          "last_modified": "2015-05-20T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b06cf343-64c3-4fe9-bcee-435b10bd68ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-06T05:01:53.522000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "comites-de-secteur-de-rennes-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration-territoriale",
        "referentiels-geographiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Comit\u00e9s de secteur de Rennes M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/comites-de-secteur-de-rennes-metropole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des maires de Gironde",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-maires-de-gironde",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/UPDATE_CONT",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416418",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-06T16:40:07.193118",
        "harvest:remote_id": "7f22e904-969a-41a2-a0f6-85fd25c77878",
        "harvest:source_id": "59365a72c751df28ed47c9eb",
        "identifier": "f9b45aaf-29bb-4969-8d61-9fa7490a01d7",
        "issued": "2014-04-25T22:34:02+00:00",
        "modified": "2016-07-18T10:51:38.840483+00:00",
        "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
        "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
        "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
        "theme": "[\"\u00e9lection locale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416418"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5936bec7a3a72968e18772b0",
      "last_modified": "2017-06-06T16:40:07.194000",
      "last_update": "2017-06-06T16:40:07.192000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-maires-de-gironde/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:40:07.192000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T19:49:06.208000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416420/raw/mairesGirondeREF25-04-2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "29a157c4-5736-4d82-b59d-a75079b4c97d",
          "last_modified": "2017-06-06T16:40:07.192000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/29a157c4-5736-4d82-b59d-a75079b4c97d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:40:07.192000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416420/raw/mairesGirondeREF25-04-2014.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-maires-de-gironde",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "elections",
        "gironde",
        "maires",
        "mairies"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "liste des maires de Gironde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-maires-de-gironde/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-09-06T11:59:53.463000",
      "deleted": null,
      "description": "La Cour des comptes rend public, le 20 juillet 2016, un rapport sur la collecte des pr\u00e9l\u00e8vements vers\u00e9s par les entreprises. Le produit des multiples pr\u00e9l\u00e8vements fiscaux, sociaux et d\u2019autres natures vers\u00e9s par les entreprises s\u2019est \u00e9lev\u00e9 \u00e0 pr\u00e8s de 773 Md\u20ac en 2014, soit 36,1 % du PIB. Les entreprises acquittent ces pr\u00e9l\u00e8vements soit en qualit\u00e9 de contribuables, soit comme collecteurs de premier niveau des imp\u00f4ts ou des pr\u00e9l\u00e8vements sociaux dus par leurs clients (TVA par exemple) ou par leurs salari\u00e9s (cotisations sociales notamment). Ces pr\u00e9l\u00e8vements sont collect\u00e9s par plusieurs administrations fiscales et organismes de s\u00e9curit\u00e9 sociale, mais aussi par de nombreux autres organismes de droit priv\u00e9, pour un co\u00fbt estim\u00e9 \u00e0 5,2 Md\u20ac. La Cour estime que les propositions de simplification qu\u2019elle formule pourraient r\u00e9duire significativement ce co\u00fbt.\n\nCe rapport est accessible sur [le site de la Cour](https://www.ccomptes.fr/fr/publications/simplifier-la-collecte-des-prelevements-verses-par-les-entreprises).\n\nLes fichiers publi\u00e9s correspondent aux donn\u00e9es ayant servi de base \u00e0 l'\u00e9laboration du rapport.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-09-06T00:00:00",
      "id": "57ce9399c751df27c997bae5",
      "last_modified": "2017-09-05T11:34:44.432000",
      "last_update": "2016-09-06T00:00:00",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53698dada3a729239d20331d",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-100.png",
        "name": "Cour des comptes",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/cour-des-comptes/",
        "slug": "cour-des-comptes",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/cour-des-comptes/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/simplifier-la-collecte-des-prelevements-verses-par-les-entreprises/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-09-06T12:00:34.454000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T20:17:18.568000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/Simplifier-collecte-prelevements-entreprises.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "770594d3-1654-4760-805f-c79f933d5f91",
          "last_modified": "2017-09-05T11:34:44.432000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/770594d3-1654-4760-805f-c79f933d5f91",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 8
          },
          "mime": null,
          "published": "2016-09-06T00:00:00",
          "title": "Simplifier la collecte des pr\u00e9l\u00e8vements vers\u00e9s par les entreprises",
          "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/Simplifier-collecte-prelevements-entreprises.zip"
        }
      ],
      "slug": "simplifier-la-collecte-des-prelevements-verses-par-les-entreprises",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administrations-fiscales",
        "collecte",
        "cotisations-sociales",
        "cour-des-comptes",
        "entreprises",
        "prelevements",
        "tva"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Simplifier la collecte des pr\u00e9l\u00e8vements vers\u00e9s par les entreprises",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/simplifier-la-collecte-des-prelevements-verses-par-les-entreprises/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans un Agenda 21 reconnu.",
      "extras": {
        "ckan:name": "part-des-collectivites-engagees-dans-un-agenda-21-reconnu",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416163",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-02T07:51:36.147529",
        "harvest:remote_id": "869ac31a-0918-48df-9796-586930192f6e",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "c9922402-892f-4043-9277-631c8ac9ae67",
        "issued": "2013-08-27T09:48:17+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.634793+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"politique de d\u00e9veloppement\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416163"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1b15b59508043ce9b879",
      "last_modified": "2017-10-02T07:51:36.149000",
      "last_update": "2017-10-02T07:51:36.146000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/part-des-collectivites-engagees-dans-un-agenda-21-reconnu-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:29.180000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T02:36:08.953000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416167/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21desc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "cc992359-2e05-4ff6-b2d3-411c58b79a25",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:29.181000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cc992359-2e05-4ff6-b2d3-411c58b79a25",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-09-30T06:18:29.181000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416167/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21desc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:29.181000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T03:13:54.780000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416165/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8b3393e4-80d9-449b-8621-06fdf2c23bff",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:29.181000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8b3393e4-80d9-449b-8621-06fdf2c23bff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:29.181000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416165/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:21.008000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T02:36:08.953000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416167/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21desc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "e9c5839c-7146-447e-b80e-5857e7257f85",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:21.008000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9c5839c-7146-447e-b80e-5857e7257f85",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-01T06:08:21.008000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416167/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21desc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:21.009000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T03:13:54.780000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416165/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "75d134e7-fd14-4d29-a620-b3d1697451a4",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:21.009000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/75d134e7-fd14-4d29-a620-b3d1697451a4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:21.009000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416165/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:51:36.146000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T02:36:08.953000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416167/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21desc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "a87947c2-6768-4705-943e-d80265572e79",
          "last_modified": "2017-10-02T07:51:36.146000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a87947c2-6768-4705-943e-d80265572e79",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-02T07:51:36.146000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416167/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21desc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:51:36.146000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T08:27:12.210000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416165/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e5375724-feef-491a-a358-e504e6553126",
          "last_modified": "2017-10-02T07:51:36.146000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e5375724-feef-491a-a358-e504e6553126",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:51:36.146000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416165/raw/2013-09-02-095602tx_collterr_agenda21.csv"
        }
      ],
      "slug": "part-des-collectivites-engagees-dans-un-agenda-21-reconnu-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "developpement-durable",
        "politique-publique"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Part des collectivit\u00e9s engag\u00e9es dans un Agenda 21 reconnu",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/part-des-collectivites-engagees-dans-un-agenda-21-reconnu-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-08-05T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "L'[ACTION](http://www.action-nogent.fr) publie ici les r\u00e9sultats du 1er et du 2\u00e8me tour des [\u00e9lections pr\u00e9sidentielles fran\u00e7aises de 2012](http://fr.wikipedia.org/wiki/%C3%89lections_pr%C3%A9sidentielles_fran%C3%A7aises_de_2012) sur la commune de [Nogent-sur-Marne](http://www.ville-nogentsurmarne.fr) par [bureau de vote](http://fr.wikipedia.org/wiki/Bureau_de_vote).",
      "extras": {
        "ckan:name": "elections-presidentielles-2012-resultats-par-bureau-de-vote-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne",
        "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-10T06:05:09.417027",
        "harvest:remote_id": "a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c",
        "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
        "remote_url": "http:www.ville-nogentsurmarne.fr"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5878ee45a3a7291484cac7ec",
      "last_modified": "2017-07-10T06:05:09.418000",
      "last_update": "2017-01-13T16:12:05.629000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
        "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
        "slug": "nosdonnees-fr",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-presidentielles-2012-resultats-par-bureau-de-vote-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:12:05.627000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T04:53:25.549000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/acce24c7-b964-4bcb-9452-cb0a65c68440/download/electionspresidentielles20121ertour.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "acce24c7-b964-4bcb-9452-cb0a65c68440",
          "last_modified": "2017-07-10T06:05:09.416000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/acce24c7-b964-4bcb-9452-cb0a65c68440",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:12:05.627000",
          "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Nogent-sur-Marne ",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/acce24c7-b964-4bcb-9452-cb0a65c68440/download/electionspresidentielles20121ertour.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:12:05.628000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T04:53:31.107000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/62a02422-ca02-4b00-b60f-ee049e90eff1/download/electionspresidentielles20121ertour.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "62a02422-ca02-4b00-b60f-ee049e90eff1",
          "last_modified": "2017-07-10T06:05:09.416000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/62a02422-ca02-4b00-b60f-ee049e90eff1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:12:05.628000",
          "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Nogent-sur-Marne",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/62a02422-ca02-4b00-b60f-ee049e90eff1/download/electionspresidentielles20121ertour.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:12:05.628000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T04:53:21.268000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/12728b98-cb08-44b2-bd5b-54b093dabcb4/download/electionspresidentielles20122emetour.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "12728b98-cb08-44b2-bd5b-54b093dabcb4",
          "last_modified": "2017-07-10T06:05:09.416000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12728b98-cb08-44b2-bd5b-54b093dabcb4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:12:05.628000",
          "title": "R\u00e9sultats du 2\u00e8me tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Nogent-sur-Marne",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/12728b98-cb08-44b2-bd5b-54b093dabcb4/download/electionspresidentielles20122emetour.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:12:05.629000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T04:53:20.768000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/faa9a369-c8ff-4d10-a209-b4e793a68041/download/electionspresidentielles20122emetour.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "faa9a369-c8ff-4d10-a209-b4e793a68041",
          "last_modified": "2017-07-10T06:05:09.416000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/faa9a369-c8ff-4d10-a209-b4e793a68041",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:12:05.629000",
          "title": "R\u00e9sultats du 2\u00e8me tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2012 \u00e0 Nogent-sur-Marne",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/a54bfb8e-eea8-4801-bde1-66fd2af1b79c/resource/faa9a369-c8ff-4d10-a209-b4e793a68041/download/electionspresidentielles20122emetour.csv"
        }
      ],
      "slug": "elections-presidentielles-2012-resultats-par-bureau-de-vote-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "elections",
        "elections-presidentielles",
        "nogent-sur-marne",
        "resultats",
        "vote"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Elections Pr\u00e9sidentielles 2012 - R\u00e9sultats par bureau de vote sur la commune de Nogent-sur-Marne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-presidentielles-2012-resultats-par-bureau-de-vote-sur-la-commune-de-nogent-sur-marne-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-12T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste de prestataires d\u2019activit\u00e9s \u00e0 pratiquer dans les airs (Avion de tourisme, Cerf-volant, Deltaplane, Fly Fish, Flysurf, H\u00e9licopt\u00e8re, Hydraviation, Montgolfi\u00e8re, Parachute ascensionnel, Parachutisme, Parapente, Planeur, ULM, Vol \u00e0 voile) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019activit\u00e9, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-dactivites-dans-les-airs-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415109",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-09T05:01:03.033598",
        "harvest:remote_id": "fcd34da9-8209-453e-8c35-bd70f14f3cea",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "42316e95-7250-44d7-b6db-4bad23e09e89",
        "issued": "2014-12-23T10:10:51+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.320753+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415109"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e18c7ba3a7297d21b5fb50",
      "last_modified": "2017-11-09T05:01:03.035000",
      "last_update": "2017-10-14T06:03:07.727000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-dactivites-dans-les-airs-en-aquitaine-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:03:07.727000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:16:59.271000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415113/raw/SIRTAQUI_champs.csv-"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "be08a9f7-7276-4710-8160-55dd38369d6d",
          "last_modified": "2017-11-09T05:01:03.032000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/be08a9f7-7276-4710-8160-55dd38369d6d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:03:07.727000",
          "title": "description des champs des jeux de donn\u00e9es ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415113/raw/SIRTAQUI_champs.csv-"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:03:07.727000",
          "description": "export en csv des \u00e9l\u00e9ments contenus dans la base de donn\u00e9es SIRTAQUI",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:17:01.820000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1282483/raw/liste-activites-air-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "12d264b5-714e-4839-b90d-84c4e77888c8",
          "last_modified": "2017-11-09T05:01:03.032000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12d264b5-714e-4839-b90d-84c4e77888c8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:03:07.727000",
          "title": "liste-activites-air-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1282483/raw/liste-activites-air-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-dactivites-dans-les-airs-en-aquitaine-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "avion",
        "kite",
        "parachutisme",
        "parapente",
        "sport",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste d\u2019activit\u00e9s dans les airs en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-dactivites-dans-les-airs-en-aquitaine-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-12-21T17:01:07.444000",
      "deleted": null,
      "description": "Institution de Retraite Compl\u00e9mentaire des Agents Non Titulaires de l\u2019Etat et des Collectivit\u00e9s publiques.\n\nLe r\u00e9gime de l\u2019Ircantec s\u2019applique d\u2019une part aux salari\u00e9s des employeurs relevant du champ d\u2019application, d\u2019autre part aux \u00e9lus des collectivit\u00e9s territoriales. Les affili\u00e9s sont g\u00e9r\u00e9s selon deux r\u00e9glementations distinctes.\n\n- Salari\u00e9s : le r\u00e9gime est alors compl\u00e9mentaire de la S\u00e9curit\u00e9 sociale.\n- \u00c9lus : selon les cas, le r\u00e9gime est soit compl\u00e9mentaire de la S\u00e9curit\u00e9 sociale, soit le r\u00e9gime de retraite unique et obligatoire.\n\nLes nouveaux retrait\u00e9s sont des affili\u00e9s faisant calculer et mettre en paiement leurs droits \u00e0 retraite dans l\u2019ann\u00e9e consid\u00e9r\u00e9e.\n\nPour plus de d\u00e9tails, veuillez-vous r\u00e9f\u00e9rer au glossaire suivant\u00a0: [http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/node/603/654](http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/node/603/654)\n\nSource : Annuaires statistique et rapports d\u2019activit\u00e9 Ircantec \n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "585aa74388ee3861c63f4e61",
      "last_modified": "2017-07-25T20:01:02.714000",
      "last_update": "2017-06-30T00:00:00",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "583c0dcd88ee38765ac65bb3",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/54/96509fd1244abbb678c746b173de0e-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/54/96509fd1244abbb678c746b173de0e-100.jpg",
        "name": "Caisse des D\u00e9p\u00f4ts - Retraites",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/caisse-des-depots-retraites/",
        "slug": "caisse-des-depots-retraites",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/caisse-des-depots-retraites/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nouveaux-retraites-ircantec-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-25T20:01:02.682000",
          "description": "**Notice de lecture**\n\nColonne 1 : Ann\u00e9e.\n\nColonne 2 : Effectifs de nouveaux retrait\u00e9s ayant des points valid\u00e9s.\n\nColonne 3 : Effectifs de nouveaux retrait\u00e9s ayant des points valid\u00e9s et gratuits.\n\nColonne 4 : Effectifs de nouveaux retrait\u00e9s ayant des points cotis\u00e9s.\n\nColonne 5 : Effectifs de nouveaux retrait\u00e9s ayant des points cotis\u00e9s et gratuits.\n\nColonne 6 : Effectifs de nouveaux retrait\u00e9s ayant des points valid\u00e9s et cotis\u00e9s.\n\nColonne 7 : Effectifs de nouveaux retrait\u00e9s ayant des points valid\u00e9s et cotis\u00e9s et gratuits.\n\nColonne 8 : Effectifs de nouveaux retrait\u00e9s ayant des points faisant parti d'autres cas.\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T17:10:26.984000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_04_originepts.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4aadbf64-4676-4882-a020-597ef3ba802f",
          "last_modified": "2017-07-25T20:01:02.682000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4aadbf64-4676-4882-a020-597ef3ba802f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-30T00:00:00",
          "title": "Effectif des nouveaux retrait\u00e9s \u00e0 l\u2019IRCANTEC, par origine de points",
          "url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_04_originepts.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-25T19:58:43.502000",
          "description": "**Notice de lecture**\n\nColonne 1 : Ann\u00e9e.\n\nColonne 2 : Age des nouveaux retrait\u00e9s.\n\nColonne 3 : Effectif des nouveaux retrait\u00e9s femmes de droit direct.\n\nColonne 4 : Effectif des nouveaux retrait\u00e9s hommes de droit direct.\n\nColonne 5 : Nombre de points moyens des nouveaux retrait\u00e9s femmes.\n\nColonne 6 : Nombre de points moyens des nouveaux retrait\u00e9s hommes.\n\nColonne 7 : Dur\u00e9e moyenne de cotisation en ann\u00e9e des retrait\u00e9s femmes.\n\nColonne 8 : Dur\u00e9e moyenne de cotisation en ann\u00e9e des retrait\u00e9s hommes.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T17:10:26.971000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_05_DP_age_sex.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "99817ee9-a4dd-48a4-8926-050cbbf38f53",
          "last_modified": "2017-07-25T19:58:43.502000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/99817ee9-a4dd-48a4-8926-050cbbf38f53",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-30T00:00:00",
          "title": "Effectif, nombre de points moyens et dur\u00e9e moyenne de carri\u00e8re des nouveaux retrait\u00e9s de droit direct \u00e0 l'Ircantec, par \u00e2ge",
          "url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_05_DP_age_sex.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-25T19:54:56.403000",
          "description": "**Notice de lecture**\n\nColonne 1 : Ann\u00e9e.\n\nColonne 2 : Sexe des nouveaux retrait\u00e9s.\n\nColonne 3 \u00e0 15 : Effectif des nouveaux retrait\u00e9s par sexe et par tranche de points.\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T17:10:27.003000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_03_trpts_sex.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "65f208c8-5755-4008-b6cc-dfb37b3ddcc9",
          "last_modified": "2017-07-25T19:54:56.403000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65f208c8-5755-4008-b6cc-dfb37b3ddcc9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-30T00:00:00",
          "title": "Effectif des nouveaux retrait\u00e9s \u00e0 l\u2019IRCANTEC, par tranche de points et par sexe",
          "url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_03_trpts_sex.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-25T19:53:15.826000",
          "description": "**Notice de lecture**\n\nColonne 1 : Ann\u00e9e.\n\nColonne 2 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement en capital unique.\n\nColonne 3 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement annuelle.\n\nColonne 4 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement trismestrielle.\n\nColonne 5 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement mensuelle.\n\nColonne 6 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement en capital unique.\n\nColonne 7 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement annuelle.\n\nColonne 8 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement trimestrielle.\n\nColonne 9 : Nombre de points moyens vers\u00e9s aux hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement mensuelle",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T17:10:27.014000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_02_per_ptsm_sex.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "05650ea1-5b72-4594-b2c5-9502c5069c09",
          "last_modified": "2017-07-25T19:53:15.826000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/05650ea1-5b72-4594-b2c5-9502c5069c09",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-30T00:00:00",
          "title": "Nombre de points moyens acquis par les nouveaux retrait\u00e9s \u00e0 l\u2019IRCANTEC, par p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement",
          "url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_02_per_ptsm_sex.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-25T19:50:56.267000",
          "description": "**Notice de lecture**\n\nColonne 1 : Ann\u00e9e.\n\nColonne 2 : Effectif de femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement en capital unique.\n\nColonne 3 : Effectif de femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement annuelle.\n\nColonne 4 : Effectif de femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement trimestrielle.\n\nColonne 5 : Effectif de femmes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement mensuelle.\n\nColonne 6 : Effectif d'hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement en capital unique.\n\nColonne 7 : Effectif d'hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement annuelle.\n\nColonne 8 : Effectif d'hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement trimestrielle.\n\nColonne 9 : Effectif d'hommes ayant une p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement mensuelle.\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T17:10:27.324000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_01_period_sex.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ac2e011c-fa3a-49c0-b2a0-eb8b92a92ac3",
          "last_modified": "2017-07-25T19:50:56.267000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ac2e011c-fa3a-49c0-b2a0-eb8b92a92ac3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-30T00:00:00",
          "title": "Effectif des nouveaux retrait\u00e9s \u00e0 l\u2019IRCANTEC, par sexe et par p\u00e9riodicit\u00e9 de paiement",
          "url": "http://retraitesolidarite.caissedesdepots.fr/sites/default/files/IRC_NvRET_01_period_sex.csv"
        }
      ],
      "slug": "nouveaux-retraites-ircantec-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "ircantec",
        "retraites",
        "traitement"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2016-12-31",
        "start": "2015-01-01"
      },
      "title": "Nouveaux retrait\u00e9s IRCANTEC",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nouveaux-retraites-ircantec-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-20T16:18:38.916000",
      "deleted": null,
      "description": "Le questionnaire e-Satis +48h MCO est mis \u00e0 disposition, en ligne, pour recueillir l'exp\u00e9rience et la satisfaction des patients de fa\u00e7on continue aupr\u00e8s de tous les patients hospitalis\u00e9s plus de 48 heures en m\u00e9decine, chirurgie ou obst\u00e9trique (MCO).\nIl permet au patient de donner son avis sur l\u2019ensemble des \u00e9tapes de son parcours dans l\u2019\u00e9tablissement de sant\u00e9 :\n- son accueil : accessibilit\u00e9, livret d\u2019accueil, identification du personnel, horaires de visite, \u2026 ;\n- sa prise en charge : information, d\u00e9cision m\u00e9dicale partag\u00e9e, d\u00e9lais d\u2019attente, respect de l\u2019intimit\u00e9/confidentialit\u00e9, \u00e9coute et soutien, gestion de la douleur, \u2026 ;\n- sa chambre et ses repas ;\n- sa sortie : organisation, informations re\u00e7ues sur les m\u00e9dicaments et les suites, \u2026",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2018-06-20T16:15:40",
      "id": "59492ebe88ee3849e2345d0b",
      "last_modified": "2017-06-21T09:15:44.770000",
      "last_update": "2017-06-20T16:21:01.080000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 16
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff7ba3a7292c64a77e15",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/fd/a753642943453eaa9cc5ae003c0edd-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/fd/a753642943453eaa9cc5ae003c0edd-100.jpg",
        "name": "Haute Autorit\u00e9 de sant\u00e9 (HAS)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/haute-autorite-de-sante-has/",
        "slug": "haute-autorite-de-sante-has",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/haute-autorite-de-sante-has/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/satisfaction-des-patients-hospitalises-e-satis/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f1d584e8c7a133398275059745c54db55da0559a"
          },
          "created_at": "2017-06-20T16:21:01.080000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 301852,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "022fd3fc-d825-41c6-a192-e0f2cb59a88f",
          "last_modified": "2017-06-20T16:21:04.726000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/022fd3fc-d825-41c6-a192-e0f2cb59a88f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-06-20T16:21:01.080000",
          "title": "Description des donn\u00e9es",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/donnees-de-satisfaction-des-patients-hospitalises-e-satis/20170620-162101/opendata_e-satis_fiche_descriptive.pdf"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ff790121354285f6626937762dc2e1c8a330d2b3"
          },
          "created_at": "2017-06-20T16:20:31.856000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 470854,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "ed342311-c7ed-485f-af87-10c7b3a89e5f",
          "last_modified": "2017-06-20T16:20:36.822000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ed342311-c7ed-485f-af87-10c7b3a89e5f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-06-20T16:20:31.856000",
          "title": "modalit\u00e9s de calcul",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/donnees-de-satisfaction-des-patients-hospitalises-e-satis/20170620-162031/Modalites_Calculs_eSatis48hMCO_VF.pdf"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c3b6dcc895ba033ec1e0c2e6ee28cfc3b6955f93"
          },
          "created_at": "2017-06-20T16:19:53.098000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 952,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "81e952a4-2823-428d-8097-825d5ce3ecb0",
          "last_modified": "2017-06-20T16:20:04.525000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/81e952a4-2823-428d-8097-825d5ce3ecb0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-20T16:19:53.098000",
          "title": "lexique_esatisMCO_ipaqss",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/donnees-de-satisfaction-des-patients-hospitalises-e-satis/20170620-161953/lexique_esatisMCO_ipaqss_2016_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "157bc22c9d84d6e4fde8ebdfbf3968b7425e125f"
          },
          "created_at": "2017-06-20T16:18:58.635000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 159025,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "efcf3a6a-f30c-4d69-aab7-b2c4dbabdd46",
          "last_modified": "2017-06-20T16:19:23.026000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/efcf3a6a-f30c-4d69-aab7-b2c4dbabdd46",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-20T16:18:58.635000",
          "title": "e-satis",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/donnees-de-satisfaction-des-patients-hospitalises-e-satis/20170620-161858/opendata_e-satis.csv"
        }
      ],
      "slug": "satisfaction-des-patients-hospitalises-e-satis",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:region",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "etablissement-de-sante",
        "patients",
        "qualite-des-soins"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2016-12-31",
        "start": "2016-01-01"
      },
      "title": "Satisfaction des patients hospitalis\u00e9s (e-Satis)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/satisfaction-des-patients-hospitalises-e-satis/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-01T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des v\u00e9hicules enlev\u00e9s par la fourri\u00e8re automobile depuis 2012 sur la Communaut\u00e9 de Communes C\u0153ur C\u00f4te Fleurie avec tarifs de l'enl\u00e8vement, de l'expertise et de la garde (en \u20ac TTC), date, heure et commune d'enl\u00e8vement, marque et mod\u00e8le du v\u00e9hicule. 'NR' (ou '999' pour les tarifs) signifie 'Non renseign\u00e9'. La saisie des donn\u00e9es est effectu\u00e9e via un extranet de la Communaut\u00e9 de Communes C\u0153ur C\u00f4te Fleurie par la police municipale, la police nationale, la gendarmerie, les services municipaux et communautaires et le d\u00e9l\u00e9gataire. Les donn\u00e9es sont actualis\u00e9es au mois de mars chaque ann\u00e9e.",
      "extras": {
        "Jeu de caract\u00e8res": "UTF-8",
        "Licence": "ODbL",
        "ckan:name": "fourriere_auto",
        "harvest:domain": "data.coeurcotefleurie.org",
        "harvest:last_update": "2017-11-25T01:00:33.677832",
        "harvest:remote_id": "12d84a86-b8d0-44dc-9b40-16837b1ce6d8",
        "harvest:source_id": "59f84c7588ee38153106b46c"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a0da256b595082e62939440",
      "last_modified": "2017-11-25T01:00:33.678000",
      "last_update": "2017-11-16T15:36:06.788000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "Coeur C\u00f4te Fleurie",
        "class": "Organization",
        "id": "59f846d588ee380840aa2865",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9c/51d093e5ff4e39a583c03020bb43cf-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9c/51d093e5ff4e39a583c03020bb43cf-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 de Communes Coeur C\u00f4te Fleurie",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-de-communes-coeur-cote-fleurie/",
        "slug": "communaute-de-communes-coeur-cote-fleurie",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-de-communes-coeur-cote-fleurie/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fourriere-auto/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T15:36:06.787000",
          "description": "48.2 Ko",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-18T19:12:38.580000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/12d84a86-b8d0-44dc-9b40-16837b1ce6d8/resource/3c58c5d4-9403-4b40-9ca6-fa98efb5c94d/download/fourriere_auto.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "3c58c5d4-9403-4b40-9ca6-fa98efb5c94d",
          "last_modified": "2017-06-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3c58c5d4-9403-4b40-9ca6-fa98efb5c94d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T15:36:06.787000",
          "title": "fourriere_auto.ods",
          "url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/12d84a86-b8d0-44dc-9b40-16837b1ce6d8/resource/3c58c5d4-9403-4b40-9ca6-fa98efb5c94d/download/fourriere_auto.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T15:36:06.787000",
          "description": "357.8 Ko",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-18T19:12:43.760000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/12d84a86-b8d0-44dc-9b40-16837b1ce6d8/resource/b410ee44-c7f5-4ba2-99b9-6662c36e7cbd/download/fourriere_auto.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b410ee44-c7f5-4ba2-99b9-6662c36e7cbd",
          "last_modified": "2017-06-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b410ee44-c7f5-4ba2-99b9-6662c36e7cbd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T15:36:06.787000",
          "title": "fourriere_auto.csv",
          "url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/12d84a86-b8d0-44dc-9b40-16837b1ce6d8/resource/b410ee44-c7f5-4ba2-99b9-6662c36e7cbd/download/fourriere_auto.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T15:36:06.788000",
          "description": "921.5 Ko",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-18T19:12:42.847000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/12d84a86-b8d0-44dc-9b40-16837b1ce6d8/resource/451db864-59ec-4663-b868-8019fbb1a701/download/fourriere_auto.json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "451db864-59ec-4663-b868-8019fbb1a701",
          "last_modified": "2017-06-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/451db864-59ec-4663-b868-8019fbb1a701",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T15:36:06.788000",
          "title": "fourriere_auto.json",
          "url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/12d84a86-b8d0-44dc-9b40-16837b1ce6d8/resource/451db864-59ec-4663-b868-8019fbb1a701/download/fourriere_auto.json"
        }
      ],
      "slug": "fourriere-auto",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "benerville-sur-mer",
        "blonville-sur-mer",
        "deauville",
        "saint-arnoult",
        "saint-pierre-azif",
        "services-dutilite-publique-et-services-publics",
        "touques",
        "tourgeville",
        "trouville-sur-mer",
        "vauville",
        "villers-sur-mer",
        "villerville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "V\u00e9hicules enlev\u00e9s par la fourri\u00e8re automobile",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/fourriere-auto/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-11-09T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des r\u00e9sidences de tourisme en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, les cha\u00eenes, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-residences-de-tourisme-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416040",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-14T05:16:24.390716",
        "harvest:remote_id": "66c270f6-2996-447f-9c75-fc04d4a9f0d2",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "b68634d6-161a-4b02-97d3-149b70aec3bc",
        "issued": "2015-01-01T20:06:29+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.070401+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416040"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a053313a3a72972412468e6",
      "last_modified": "2017-11-14T05:16:24.393000",
      "last_update": "2017-11-10T06:03:15.103000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-residences-de-tourisme-en-aquitaine-4/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-10T06:03:15.102000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:22:42.320000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1902874/raw/liste-xml-residences-tourisme-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "9cfdf694-2c44-4c4f-bbed-80133b3b8c2b",
          "last_modified": "2017-11-14T05:16:24.390000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9cfdf694-2c44-4c4f-bbed-80133b3b8c2b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-11-10T06:03:15.102000",
          "title": "liste-xml-residences-tourisme-aquitaine.xml",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/1902874/raw/liste-xml-residences-tourisme-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-10T06:03:15.103000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-24T09:28:14.587000",
            "check:status": 501,
            "check:url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/09f3c071-025c-4fb9-93a5-0265007daa92/Objects?$format=json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "869acffa-5c78-46b9-9672-059da7fcb82f",
          "last_modified": "2017-11-14T05:16:24.389000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/869acffa-5c78-46b9-9672-059da7fcb82f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-10T06:03:15.103000",
          "title": "consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/09f3c071-025c-4fb9-93a5-0265007daa92/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-10T06:03:15.103000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:22:42.044000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/496194/raw/liste-csv-residences-tourisme-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1a49fa54-4d99-49d9-9ec0-211f5b35106d",
          "last_modified": "2017-11-14T05:16:24.390000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a49fa54-4d99-49d9-9ec0-211f5b35106d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-10T06:03:15.103000",
          "title": "liste-csv-residences-tourisme-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/496194/raw/liste-csv-residences-tourisme-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-10T06:03:15.103000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:22:42.320000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/416045"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ccc485da-9f95-4362-b564-d5947adba19a",
          "last_modified": "2017-11-14T05:16:24.390000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ccc485da-9f95-4362-b564-d5947adba19a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-10T06:03:15.103000",
          "title": "sp\u00e9cifications du jeu de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/416045"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-residences-de-tourisme-en-aquitaine-4",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des r\u00e9sidences de tourisme en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-residences-de-tourisme-en-aquitaine-4/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-12T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des sites proposant des jeux pour enfants et/ou un mini-golf, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414686",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-09T05:01:39.310171",
        "harvest:remote_id": "060099ed-1b25-46f3-8e5a-c9d762e6a79b",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "1192947b-887f-41dd-b189-d78ba3a6ce63",
        "issued": "2015-01-04T20:45:01+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.538327+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414686"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e18d01a3a7297d20b5fb6f",
      "last_modified": "2017-11-09T05:01:39.312000",
      "last_update": "2017-10-14T06:05:21.109000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:05:21.109000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T02:06:16.931000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1884860/raw/liste-csv-jeux-pour-enfants-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c85d9794-9252-49ac-82cf-57407bad46cd",
          "last_modified": "2017-11-09T05:01:39.309000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c85d9794-9252-49ac-82cf-57407bad46cd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:05:21.109000",
          "title": "liste-csv-jeux-pour-enfants-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1884860/raw/liste-csv-jeux-pour-enfants-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enfants",
        "jeux"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des sites de jeux pour enfants en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-12-03T11:24:42.909000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient le nombre de contrats sign\u00e9s dans le cadre de H2020 \u00e0 la date du 15 juillet 2015.\n\nDonn\u00e9es compl\u00e9mentaires dans Participations dans les contrats sign\u00e9s du programme-cadre recherche et d\u00e9veloppement technologique (H2020) de la Commission europ\u00e9enne\n\nCes donn\u00e9es sont reprises dans les tableau de bord du site [Horizon 2020](http://www.horizon2020.gouv.fr/cid91235/donnees-statistiques-horizon-2020.html) du minist\u00e8re en charge de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2015-12-03T00:00:00",
      "id": "5660186ac751df37c1aad373",
      "last_modified": "2016-01-27T07:32:52.152000",
      "last_update": "2015-12-03T00:00:00",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/contrats-signes-du-programme-cadre-de-recherche-et-developpement-technologique-h2020-de-la-commission-europeenne/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:28:30.993000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-24T13:50:11.985000",
            "check:status": 404,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/api/datasets/1.0/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/attachments/fr_esr_h2020_pcrdt_contrats_signes_descriptif_docx/"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "docx",
          "id": "df493c93-4f5f-4c9b-a2de-544767884486",
          "last_modified": "2015-12-03T11:28:30.993000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df493c93-4f5f-4c9b-a2de-544767884486",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 6
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Note explicative sur les donn\u00e9es H2020",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/api/datasets/1.0/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/attachments/fr_esr_h2020_pcrdt_contrats_signes_descriptif_docx/"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:27:51.001000",
          "description": "Export CSV",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T13:50:11.832000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/download/?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b7f4961a-1d54-40d9-bd27-3e7798148257",
          "last_modified": "2015-12-03T11:27:51.001000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7f4961a-1d54-40d9-bd27-3e7798148257",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Export CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/download/?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:27:26.717000",
          "description": "Export JSON",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T13:50:11.832000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/download/?format=json&timezone=Europe/Berlin"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "32040b2f-d3ca-4193-89c7-64ac4149986b",
          "last_modified": "2015-12-03T11:27:26.717000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/32040b2f-d3ca-4193-89c7-64ac4149986b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Export JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/download/?format=json&timezone=Europe/Berlin"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:26:51.603000",
          "description": "Export Excel",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T13:50:11.832000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/download/?format=xls&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xlsx",
          "id": "72ffa87d-ff10-4705-ad35-b4cbc32c7724",
          "last_modified": "2015-12-03T11:26:51.603000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/72ffa87d-ff10-4705-ad35-b4cbc32c7724",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Export Excel",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/download/?format=xls&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:26:07.189000",
          "description": "API",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T13:50:11.986000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/?tab=api"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "api",
          "format": null,
          "id": "740b431a-651a-40f7-a386-331a7348ca2b",
          "last_modified": "2015-12-03T11:26:07.189000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/740b431a-651a-40f7-a386-331a7348ca2b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "API",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_pcrdt-contrats-signes/?tab=api"
        }
      ],
      "slug": "contrats-signes-du-programme-cadre-de-recherche-et-developpement-technologique-h2020-de-la-commission-europeenne",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": [
          "country-group:ue",
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "europe",
        "pcrdt",
        "recherche",
        "recherche-et-developpement"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-07-15",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "Contrats sign\u00e9s du programme-cadre de recherche et d\u00e9veloppement technologique (H2020) de la Commission europ\u00e9enne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/contrats-signes-du-programme-cadre-de-recherche-et-developpement-technologique-h2020-de-la-commission-europeenne/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9quipements de plaisance (\u00e9cluses, haltes nautiques, ports de plaisance, yacht club) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-equipements-de-plaisance-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415700",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:49:12.727625",
        "harvest:remote_id": "8f10dc45-ef6a-4a3b-ad59-2997ca8b7e67",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "874abaad-c08a-4113-8b92-4aa84e4fc863",
        "issued": "2014-12-24T12:42:00+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.356268+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415700"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59b77492a3a729499be72a5e",
      "last_modified": "2017-09-29T07:49:12.729000",
      "last_update": "2017-09-12T07:45:54.060000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-equipements-de-plaisance-en-aquitaine-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:45:54.059000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T01:27:50.647000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1282313/raw/liste-equipements-plaisance-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5012bb51-9c1b-4c85-8113-318b4ae506a6",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:12.726000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5012bb51-9c1b-4c85-8113-318b4ae506a6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:45:54.060000",
          "title": "liste-equipements-plaisance-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1282313/raw/liste-equipements-plaisance-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-equipements-de-plaisance-en-aquitaine-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "nautisme",
        "navigation",
        "plaisance",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des \u00e9quipements de plaisance en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-equipements-de-plaisance-en-aquitaine-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "La liste des services de proximit\u00e9 du domaine social pour le d\u00e9partement de la Gironde. Il contient la fiche descriptive des antennes d'accueil du public",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-services-sociaux-de-proximite1",
        "contact_email": "mailto:dgas-dagms@cg33.fr",
        "contact_name": "Direction des Affaires g\u00e9n\u00e9rales des moyens de solidarit\u00e9",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414586",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414744",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:58:01.269499",
        "harvest:remote_id": "435172f2-15f1-4824-876a-be6a7e7da6d4",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "1a922c50-1abf-4c34-8cee-e883239f1c70",
        "issued": "2012-12-28T15:22:12+00:00",
        "modified": "2016-07-25T09:41:15.148118+00:00",
        "publisher_name": "DAGMS-SSISAG",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414585",
        "theme": "[\"politique sociale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414744"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59345839a3a72968e2876c5c",
      "last_modified": "2017-06-04T20:58:01.272000",
      "last_update": "2017-06-04T20:58:01.268000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-services-sociaux-de-proximite1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:58:01.268000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T12:25:31.599000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414746/raw/2013-01-14-165858LISTE_SERVICE_PROX.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "30c23a22-2514-49a2-acf5-3e98c123422a",
          "last_modified": "2017-06-04T20:58:01.268000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/30c23a22-2514-49a2-acf5-3e98c123422a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:58:01.268000",
          "title": "Liste des services de proximit\u00e9 de l'action sociale",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414746/raw/2013-01-14-165858LISTE_SERVICE_PROX.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-services-sociaux-de-proximite1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "antenne-sociale",
        "conseil-departemental",
        "equipement",
        "gironde"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des services sociaux de proximit\u00e9",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-services-sociaux-de-proximite1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-23T00:40:41.592000",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "harvest:domain": "navitia.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2016-06-23T00:40:41.594720",
        "harvest:remote_id": "mx",
        "harvest:source_id": "576b13d988ee386d03ab6513",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://navitia.opendatasoft.com//explore/dataset/mx/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "576b13e9a3a72927e94f855a",
      "last_modified": "2016-06-23T00:40:41.596000",
      "last_update": "2016-06-23T00:40:41.593000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "576af9f088ee382315ab6512",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/76/51e50e49924344876db939b11ff701-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/76/51e50e49924344876db939b11ff701-100.png",
        "name": "Navitia",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/navitia/",
        "slug": "navitia",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/navitia/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mexico/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-06-23T00:40:41.593000",
          "description": "- *Update date*: update_date[text]\n- *ID*: id[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Format*: format[text]\n- *Type file*: type_file[text]\n- *Download*: download[file]\n- *Licence*: licence[text]\n- *Source link*: source_link[text]\n- *Size*: size[int]\n- *Validity start date*: validity_start_date[text]\n- *Validity end date*: validity_end_date[text]\n- *Script of Transformation*: script_of_transformation[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T12:38:59.045000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://navitia.opendatasoft.com//explore/dataset/mx/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "25c05921-75b3-4249-aaec-f7e86fa2bc6c",
          "last_modified": "2015-12-01T15:35:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/25c05921-75b3-4249-aaec-f7e86fa2bc6c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-23T00:40:41.593000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://navitia.opendatasoft.com//explore/dataset/mx/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2016-06-23T00:40:41.593000",
          "description": "- *Update date*: update_date[text]\n- *ID*: id[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Format*: format[text]\n- *Type file*: type_file[text]\n- *Download*: download[file]\n- *Licence*: licence[text]\n- *Source link*: source_link[text]\n- *Size*: size[int]\n- *Validity start date*: validity_start_date[text]\n- *Validity end date*: validity_end_date[text]\n- *Script of Transformation*: script_of_transformation[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T12:38:59.050000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://navitia.opendatasoft.com//explore/dataset/mx/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f52fd52c-dac6-465a-85c5-25c8ed2819c2",
          "last_modified": "2015-12-01T15:35:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f52fd52c-dac6-465a-85c5-25c8ed2819c2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2016-06-23T00:40:41.593000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://navitia.opendatasoft.com//explore/dataset/mx/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "mexico",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "MEXICO",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/mexico/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-21T19:58:14.314000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des bornes de recharge d\u00e9di\u00e9es aux v\u00e9hicules \u00e9lectriques sur le territoire de Rennes M\u00e9tropole.  \nIl s'agit de conna\u00eetre l'emplacement des bornes, et non des simples prises, et de donner des informations sur les modalit\u00e9s d'acc\u00e8s et de recharge de ces bornes.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.rennesmetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-04-06T05:00:46.543719",
        "harvest:remote_id": "bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes",
        "harvest:source_id": "580736ec88ee3816625ff490",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://public.sig.rennesmetropole.fr/geonetwork/srv/fre/csw?service=CSW&SERVICE=CSW&outputSchema=http%3A%2F%2Fwww.isotc211.org%2F2005%2Fgmd&request=GetRecordById&resultType=results&VERSION=2.0.2&version=2.0.2&ElementSetName=full&id=874e8b0c-2528-4042-83d7-c06d1eeb6a10",
        "ods:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580a5736a3a7292dcfa9d1ca",
      "last_modified": "2017-07-26T01:08:33.148000",
      "last_update": "2017-04-06T05:00:46.542000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 2,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "RM",
        "class": "Organization",
        "id": "580735be88ee3814295ff490",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/66/cb171cad4040edb21549eefeed27bc-100.png",
        "name": "Rennes M\u00e9tropole en acc\u00e8s libre",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/",
        "slug": "rennes-metropole-en-acces-libre-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/rennes-metropole-en-acces-libre-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:00:46.540000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *id*: id[text]\n- *c_insee*: c_insee[int]\n- *site_nom*: site_nom[text]\n- *site_adr*: site_adr[text]\n- *site_etat*: site_etat[text]\n- *invest*: invest[text]\n- *site_type*: site_type[text]\n- *i_acces*: i_acces[text]\n- *i_modal*: i_modal[text]\n- *i_tarif*: i_tarif[text]\n- *b_type*: b_type[text]\n- *p_domestic*: p_domestic[int]\n- *p_type2*: p_type2[int]\n- *p_type3*: p_type3[int]\n- *p_type4*: p_type4[int]\n- *p_ccs*: p_ccs[int]\n- *ch_normale*: ch_normale[text]\n- *ch_rapide*: ch_rapide[text]\n- *ch_acceler*: ch_acceler[text]\n- *maj_date*: maj_date[text]\n- *x_cc48*: x_cc48[double]\n- *y_cc48*: y_cc48[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T16:53:44.732000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3294754b-e5ea-4c95-9474-ecac9beff224",
          "last_modified": "2015-03-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3294754b-e5ea-4c95-9474-ecac9beff224",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-06T05:00:46.541000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:00:46.541000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *id*: id[text]\n- *c_insee*: c_insee[int]\n- *site_nom*: site_nom[text]\n- *site_adr*: site_adr[text]\n- *site_etat*: site_etat[text]\n- *invest*: invest[text]\n- *site_type*: site_type[text]\n- *i_acces*: i_acces[text]\n- *i_modal*: i_modal[text]\n- *i_tarif*: i_tarif[text]\n- *b_type*: b_type[text]\n- *p_domestic*: p_domestic[int]\n- *p_type2*: p_type2[int]\n- *p_type3*: p_type3[int]\n- *p_type4*: p_type4[int]\n- *p_ccs*: p_ccs[int]\n- *ch_normale*: ch_normale[text]\n- *ch_rapide*: ch_rapide[text]\n- *ch_acceler*: ch_acceler[text]\n- *maj_date*: maj_date[text]\n- *x_cc48*: x_cc48[double]\n- *y_cc48*: y_cc48[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T16:53:44.747000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "422b8b50-28b8-44f8-83b1-756caf8b8b23",
          "last_modified": "2015-03-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/422b8b50-28b8-44f8-83b1-756caf8b8b23",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-04-06T05:00:46.541000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:00:46.541000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *id*: id[text]\n- *c_insee*: c_insee[int]\n- *site_nom*: site_nom[text]\n- *site_adr*: site_adr[text]\n- *site_etat*: site_etat[text]\n- *invest*: invest[text]\n- *site_type*: site_type[text]\n- *i_acces*: i_acces[text]\n- *i_modal*: i_modal[text]\n- *i_tarif*: i_tarif[text]\n- *b_type*: b_type[text]\n- *p_domestic*: p_domestic[int]\n- *p_type2*: p_type2[int]\n- *p_type3*: p_type3[int]\n- *p_type4*: p_type4[int]\n- *p_ccs*: p_ccs[int]\n- *ch_normale*: ch_normale[text]\n- *ch_rapide*: ch_rapide[text]\n- *ch_acceler*: ch_acceler[text]\n- *maj_date*: maj_date[text]\n- *x_cc48*: x_cc48[double]\n- *y_cc48*: y_cc48[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T16:53:44.733000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "376d2135-d484-4fa4-a913-af3a675e5f90",
          "last_modified": "2015-03-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/376d2135-d484-4fa4-a913-af3a675e5f90",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-04-06T05:00:46.542000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T05:00:46.542000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *id*: id[text]\n- *c_insee*: c_insee[int]\n- *site_nom*: site_nom[text]\n- *site_adr*: site_adr[text]\n- *site_etat*: site_etat[text]\n- *invest*: invest[text]\n- *site_type*: site_type[text]\n- *i_acces*: i_acces[text]\n- *i_modal*: i_modal[text]\n- *i_tarif*: i_tarif[text]\n- *b_type*: b_type[text]\n- *p_domestic*: p_domestic[int]\n- *p_type2*: p_type2[int]\n- *p_type3*: p_type3[int]\n- *p_type4*: p_type4[int]\n- *p_ccs*: p_ccs[int]\n- *ch_normale*: ch_normale[text]\n- *ch_rapide*: ch_rapide[text]\n- *ch_acceler*: ch_acceler[text]\n- *maj_date*: maj_date[text]\n- *x_cc48*: x_cc48[double]\n- *y_cc48*: y_cc48[double]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T16:53:44.747000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "d4577c19-a08a-4b08-bcb0-7e579dfbd1a6",
          "last_modified": "2015-03-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d4577c19-a08a-4b08-bcb0-7e579dfbd1a6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-06T05:00:46.542000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.rennesmetropole.fr/explore/dataset/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "infrastructure-routiere",
        "irve",
        "mobilite",
        "transport",
        "vehicule-electrique"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bornes de recharge d\u00e9di\u00e9es aux v\u00e9hicules \u00e9lectriques sur le territoire de Rennes M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bornes-de-recharge-dediees-aux-vehicules-electriques-sur-le-territoire-de-rennes-metropole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des h\u00e9bergements labellis\u00e9s \u00c9colabel Europ\u00e9en et La Clef Verte en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-hebergements-ecotourisme-en-aquitaine1",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415866",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:57:32.743518",
        "harvest:remote_id": "c667a9db-1fac-4f55-8891-d212156177ff",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "a07a51f7-e1e0-44a6-a632-365f468f56ce",
        "issued": "2015-01-04T20:30:25+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.195561+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415866"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5934581ca3a72968e2876c46",
      "last_modified": "2017-06-04T20:57:32.746000",
      "last_update": "2017-06-04T20:57:32.742000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-hebergements-ecotourisme-en-aquitaine1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:32.741000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T04:22:56.531000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415868/raw/liste-xml-hebergements-ecotourisme-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "7ee3a0ca-ae0f-4605-b85c-e266da64a50c",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:32.741000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7ee3a0ca-ae0f-4605-b85c-e266da64a50c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-06-04T20:57:32.741000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des h\u00e9bergements \u00e9cotourisme r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415868/raw/liste-xml-hebergements-ecotourisme-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:32.741000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T12:11:48.309000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487113/raw/liste-csv-hebergements-ecotourisme-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d61ca154-25ea-464c-b74e-2b037bb4d063",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:32.742000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d61ca154-25ea-464c-b74e-2b037bb4d063",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:32.741000",
          "title": "liste-csv-hebergements-ecotourisme-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487113/raw/liste-csv-hebergements-ecotourisme-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:32.742000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T04:22:55.178000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cification%20du%20jeu%20de%20donn%C3%A9es"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c666c0cf-0fab-49cd-8879-92054bd6a80f",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:32.742000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c666c0cf-0fab-49cd-8879-92054bd6a80f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:32.742000",
          "title": "sp\u00e9cification du jeu de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cification%20du%20jeu%20de%20donn%C3%A9es"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:32.742000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T05:24:51.270000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415870/raw/liste-hebergements-ecotourisme-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "82ee63a0-88ce-43f7-ba95-d4e0e99a51e0",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:32.742000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/82ee63a0-88ce-43f7-ba95-d4e0e99a51e0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:32.742000",
          "title": "export en csv (utf-8) des h\u00e9bergements \u00e9cotourisme r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415870/raw/liste-hebergements-ecotourisme-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-hebergements-ecotourisme-en-aquitaine1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "developpement-durable",
        "ecologie",
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des h\u00e9bergements \u00e9cotourisme en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-hebergements-ecotourisme-en-aquitaine1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-04-30T16:41:54.873000",
      "deleted": null,
      "description": "Gr\u00e2ce \u00e0 ses filiales et participations, le groupe Total est actif sur tous les segments de l\u2019industrie p\u00e9troli\u00e8re et gazi\u00e8re, dans le secteur de la chimie de sp\u00e9cialit\u00e9s et se positionne dans le domaine des \u00e9nergies nouvelles. ",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "55423f32c751df766fa7b26c",
      "last_modified": "2015-09-11T16:35:27.863000",
      "last_update": "2015-04-30T16:47:25.163000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Hubert",
        "id": "534fff41a3a7292c64a7772a",
        "last_name": "Goffin",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/hubert-goffin/",
        "slug": "hubert-goffin",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/hubert-goffin/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-04-30T16:47:25.163000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T09:43:03.853000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.total.com/fr/profil-du-groupe/organisation-du-groupe/de-nombreuses-filiales-et-participations-travers-le-monde"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": null,
          "id": "389ca641-9eb2-461b-a9b5-13b4639da0d6",
          "last_modified": "2015-04-30T16:47:25.163000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/389ca641-9eb2-461b-a9b5-13b4639da0d6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-04-30T16:47:25.163000",
          "title": "Page de pr\u00e9sentation sur le site de Total",
          "url": "http://www.total.com/fr/profil-du-groupe/organisation-du-groupe/de-nombreuses-filiales-et-participations-travers-le-monde"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "5d8f683e06eca11f2b2a9835776e02371d17e641"
          },
          "created_at": "2015-04-30T16:45:37.377000",
          "description": "Le PDF avec les donn\u00e9es",
          "extras": {},
          "filesize": 146888,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "ea4736a7-b849-49fc-9640-72c8ebe0f312",
          "last_modified": "2015-04-30T16:45:37.377000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea4736a7-b849-49fc-9640-72c8ebe0f312",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2015-04-30T16:45:37.377000",
          "title": "Source",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014/20150430-164502/perimetre-consolidation-2014_2.pdf"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "2b23648a994bb916ae4d27f87f939d375cd8fd3d"
          },
          "created_at": "2015-04-30T16:44:20.305000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 13511,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0a3366d0-69d7-4cd8-9673-ad8984d47532",
          "last_modified": "2015-04-30T16:44:20.305000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a3366d0-69d7-4cd8-9673-ad8984d47532",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-04-30T16:44:20.305000",
          "title": "La liste Raffinage Chimie",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014/20150430-164416/Raffinage-Chimie.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "21f65a25ec6cbe5ee1ce7bdb19894108af254ad4"
          },
          "created_at": "2015-04-30T16:43:53.383000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 21729,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "efc011e8-1f11-4dd4-a56c-2951a7de73ef",
          "last_modified": "2015-04-30T16:43:53.383000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/efc011e8-1f11-4dd4-a56c-2951a7de73ef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-04-30T16:43:53.384000",
          "title": "La liste Marketing & Services",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014/20150430-164351/Marketing-Services.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c4f25d52efa0147bea37febadbd6aa05ff4ba395"
          },
          "created_at": "2015-04-30T16:43:16.881000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2818,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "2b191069-dd1b-4976-8e8b-101d3df5a96a",
          "last_modified": "2015-04-30T16:43:16.881000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2b191069-dd1b-4976-8e8b-101d3df5a96a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-04-30T16:43:16.881000",
          "title": "La liste Holding",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014/20150430-164314/Holding.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "460d26aef12695a7143357a20964b6c1ae3ce421"
          },
          "created_at": "2015-04-30T16:42:51.621000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 14163,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "92dfcf39-d7e4-4a13-8ceb-508e48459f49",
          "last_modified": "2015-04-30T16:42:51.621000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/92dfcf39-d7e4-4a13-8ceb-508e48459f49",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-04-30T16:42:51.621000",
          "title": "La liste Amont",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014/20150430-164240/Amont.csv"
        }
      ],
      "slug": "filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "economie",
        "entreprises",
        "filiales",
        "total"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "Filiales et Participations du groupe Total pour l'ann\u00e9e 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/filiales-et-participations-du-groupe-total-pour-lannee-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-25T13:35:21.060000",
      "deleted": null,
      "description": "Le **Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique** est une \u00e9tude de r\u00e9f\u00e9rence sur l\u2019adoption par les Fran\u00e7ais des **\u00e9quipements et des usages num\u00e9riques**. Il est le fruit d\u2019une collaboration entre le Conseil g\u00e9n\u00e9ral de l'\u00e9conomie (**CGE**) et l'Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques et des postes (**Arcep**) depuis 2003, \u00e0 laquelle l\u2019**Agence du Num\u00e9rique** s\u2019est associ\u00e9e pour l\u2019\u00e9dition 2016.\n\nChaque ann\u00e9e, au mois de juin, le Centre de recherche pour l'\u00e9tude et l'observation des conditions de vie (**Credoc**) interroge en face-\u00e0-face un **\u00e9chantillon de plus de 2 000 personnes** repr\u00e9sentatif de la population fran\u00e7aise. Des questions leur sont pos\u00e9es sur la nature de leurs \u00e9quipements (t\u00e9l\u00e9phonie, ordinateur, tablette, etc.) et de leurs usages num\u00e9riques (r\u00e9seaux sociaux, e-commerce, administration en ligne, etc.).",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-11-25T00:00:00",
      "id": "5838300988ee386317c65bb3",
      "last_modified": "2016-11-29T15:14:33.599000",
      "last_update": "2016-11-29T00:00:00",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 1,
        "followers": 2,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff58a3a7292c64a77cf6",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d1d847d7ec45a8a5f7fc0845a6994c-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d1d847d7ec45a8a5f7fc0845a6994c-100.png",
        "name": "Autorit\u00e9 de r\u00e9gulation des communications \u00e9lectroniques et des postes (ARCEP)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/autorite-de-regulation-des-communications-electroniques-et-des-postes-arcep/",
        "slug": "autorite-de-regulation-des-communications-electroniques-et-des-postes-arcep",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/autorite-de-regulation-des-communications-electroniques-et-des-postes-arcep/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/barometre-du-numerique-2007-2016-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8b2e7b923f5fce479b1dc873dd16e3483c9e99c4"
          },
          "created_at": "2016-11-25T13:38:59.313000",
          "description": "Le dictionnaire des variables, au format Excel, contient l'ensemble des questions pos\u00e9es, les modalit\u00e9s de r\u00e9ponse, et les ann\u00e9es o\u00f9 elles ont \u00e9t\u00e9 pos\u00e9es.",
          "extras": {},
          "filesize": 43285,
          "filetype": "file",
          "format": "xlsx",
          "id": "cf551b5e-32c4-40ed-899d-6479ab5926dd",
          "last_modified": "2016-11-25T13:39:22.372000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cf551b5e-32c4-40ed-899d-6479ab5926dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet",
          "published": "2016-11-29T00:00:00",
          "title": "Dictionnaire des variables (Excel)",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/barometre-du-numerique-2007-2016-1/20161125-133859/Dictionnaire_Final.xlsx"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "201653f4abb4d6cafeb22c02de4917496bc380e6"
          },
          "created_at": "2016-11-25T13:37:57.188000",
          "description": "Le dictionnaire des variables, au format Txtl, contient l'ensemble des questions pos\u00e9es, les modalit\u00e9s de r\u00e9ponse, et les ann\u00e9es o\u00f9 elles ont \u00e9t\u00e9 pos\u00e9es.",
          "extras": {},
          "filesize": 47410,
          "filetype": "file",
          "format": "txt",
          "id": "b7599cee-f708-45d5-9ac2-bbf7dc3725a0",
          "last_modified": "2016-11-25T13:38:12.248000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7599cee-f708-45d5-9ac2-bbf7dc3725a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/plain",
          "published": "2016-11-29T00:00:00",
          "title": "Dictionnaire des variables (TXT)",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/barometre-du-numerique-2007-2016-1/20161125-133757/Dictionnaire_Final.txt"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4076dcfbccca51d402a92d89d5a88d119e9af1e9"
          },
          "created_at": "2016-11-25T13:35:31.272000",
          "description": "La base, au format CSV (s\u00e9parateur \",\"), contient l'ensemble des r\u00e9ponses des individus depuis 2007. \n\nLes modalit\u00e9s \"99\" signifient que la question n'a pas \u00e9t\u00e9 pos\u00e9e \u00e0 l'individu parce que ses r\u00e9ponses pr\u00e9c\u00e9dentes la rendent non pertinente (on ne demande pas par exemple \u00e0 un individu qui n'a pas de t\u00e9l\u00e9phone mobile s'il dispose d'un smartphone). \n\nL'absence de valeur signifie que la question n'a pas \u00e9t\u00e9 pos\u00e9e pour l'\u00e9dition concern\u00e9e ; on n'a pas demand\u00e9 aux individus s'ils disposaient d'un ordinateur portable en 2015, par exemple, donc l'ensemble des individus interrog\u00e9s en 2015 auront une case vide pour la variable \"PORTABLE\".\n\nLa variable \"annee\" indique la vague d'enqu\u00eate dans laquelle l'individu a \u00e9t\u00e9 interrog\u00e9.",
          "extras": {},
          "filesize": 8472810,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "209fc724-a568-4143-b8fb-ec683d65473e",
          "last_modified": "2016-11-29T15:14:33.599000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/209fc724-a568-4143-b8fb-ec683d65473e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-29T00:00:00",
          "title": "Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique 2007-2016 (CSV)",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/barometre-du-numerique-2007-2016-1/20161125-133530/BarometreDuNumerique20072016.csv"
        }
      ],
      "slug": "barometre-du-numerique-2007-2016-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "administration-en-ligne",
        "agence-du-numerique",
        "arcep",
        "barometre",
        "cge",
        "credoc",
        "equipements",
        "numerique",
        "tic",
        "usages"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Barom\u00e8tre du Num\u00e9rique 2007-2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/barometre-du-numerique-2007-2016-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2013-02-27T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "codes-insee-communes-g-olocalis-es",
        "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-10T06:04:52.136839",
        "harvest:remote_id": "2180a0fb-2fa0-440a-9016-8055cd814ce3",
        "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
        "remote_url": "http://www.lion1906.com/Pages/francais/utile/telechargements.html"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5878ee30a3a7291484cac7d4",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:52.138000",
      "last_update": "2017-01-13T16:11:44.805000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 2,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
        "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
        "slug": "nosdonnees-fr",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/codes-insee-communes-g-olocalis-es/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:44.805000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T07:04:16.296000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-27T230542/Codes-INSEE-communes-geolocalisees.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7d37bf51-cd4e-4481-92f2-f27f948bd8e5",
          "last_modified": "2013-02-28T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7d37bf51-cd4e-4481-92f2-f27f948bd8e5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "",
          "published": "2017-01-13T16:11:44.805000",
          "title": "2013-02-27T230542/Codes-INSEE-communes-geolocalisees.csv",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/storage/f/2013-02-27T230542/Codes-INSEE-communes-geolocalisees.csv"
        }
      ],
      "slug": "codes-insee-communes-g-olocalis-es",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "code",
        "commune",
        "geolocalise",
        "insee"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Codes INSEE Communes g\u00e9olocalis\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/codes-insee-communes-g-olocalis-es/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-07-06T16:17:18.383000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9f\u00e9rentiel des principales clauses utilis\u00e9es dans les CGU avec proposition de variantes\r\n\r\nJ\u2019avais r\u00e9alis\u00e9 en 2012 un premier r\u00e9f\u00e9rentiel des clauses ''donn\u00e9es personnelles'' des CGU dans le cadre d'un travail de recherche pour un client.\r\nCe travail d\u2019analyse des clauses DP des CGU des principaux services num\u00e9riques disponibles sur Internet m\u2019avait permis d\u2019\u00e9tablir un r\u00e9f\u00e9rentiel des 13 clauses les plus r\u00e9guli\u00e8rement envisag\u00e9es. J\u2019ai \u00e9galement \u00e9t\u00e9 en mesure de proposer une classification des strat\u00e9gies de privacy des fournisseurs de services sur 3 niveaux de variantes de clauses, de la plus respectueuse des droits de l'utilisateur \u00e0 la plus permissive en terme d\u2019autorisations conc\u00e9d\u00e9es \u00e0 l'operateur.\r\n\r\nDans le cadre d'un Legal Hackathon Open Law men\u00e9 sur mars et avril 2015, afin de confronter ce r\u00e9f\u00e9rentiel \u00e0 davantage de CGU, de le mettre \u00e0 jour des \u00e9volutions des CGU pr\u00e9-analys\u00e9es et d\u2019\u00e9valuer les privacy terms/ strat\u00e9gie data des principaux services num\u00e9riques utilis\u00e9s en 2015, j\u2019ai demand\u00e9 \u00e0 mes \u00e9tudiants du DIU Informatique et Droit et du Master 2 Droit du Num\u00e9rique de l'Ecole de droti de la Sorbonne de s\u00e9lectionner des CGU et de les cat\u00e9goriser dans le r\u00e9f\u00e9rentiel des clauses data.voici le r\u00e9sultat ''brut'' de ce travail de collecte et de cat\u00e9gorisation:\r\n\r\n\r\n-Principaux services num\u00e9riques utilis\u00e9s par les \u00e9tudiants: https://github.com/M2DroitNumerique/audit_CGU\r\n\r\n-Services num\u00e9riques aux juristes ( DIU informatique et droit): https://github.com/DIUIDEI/DIU-Droit-et-Informatique\r\n\r\nApr\u00e8s analyse des donn\u00e9es collect\u00e9es et sur la base de certaines propositions des \u00e9tudiants, j'ai proc\u00e9d\u00e9 \u00e0 une \u00e9volution du projet de r\u00e9f\u00e9rentiel. Puis j'ai r\u00e9alis\u00e9 un alignement du r\u00e9f\u00e9rentiel avec celui d\u00e9velopp\u00e9 par Hugo Roy et la communaut\u00e9 TOS;DR sur les CGU am\u00e9ricaines: https://tosdr.org/topics.html#topics\r\n\r\nCet alignement m'a permis \u00e0 nouveau d'enrichir le r\u00e9f\u00e9rentiel et d'affiner les variables propos\u00e9es. C'est donc le r\u00e9sultat de ce travail collectif que je partage ici pour enrichissement collaboratif, et si possible, contribuer au projet https://tosdr.org/, aux travaux de la fondation Mozilla sur les Privacy Icons https://wiki.mozilla.org/Privacy_Icons et au projet Customer Commons http://customercommons.org/2014/10/27/customer-commons-and-user-submitted-terms/\r\n\r\n\r\nDans le cadre de mes travaux de recherche, ce livrable est une premi\u00e8re \u00e9tape au d\u00e9veloppement d'un r\u00e9f\u00e9rentiel de CGR Design your privacy, qui constitue l'une des r\u00e9ponses au d\u00e9fi juridique soulev\u00e9 par http://mesinfos.fing.org/ et le d\u00e9veloppment d'un \u00e9cosyst\u00e8me de Self Data.",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "559a8deec751df2ee3390bd3",
      "last_modified": "2015-10-20T23:34:16.038000",
      "last_update": "2015-07-06T16:22:13.598000",
      "license": "cc-by-sa",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f2/cfc4f625544b49be4e552353fff8b4-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f2/cfc4f625544b49be4e552353fff8b4-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Thomas",
        "id": "534fff4aa3a7292c64a77bf7",
        "last_name": "Saint-Aubin ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/thomas-saint-aubin/",
        "slug": "thomas-saint-aubin",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/thomas-saint-aubin/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/referentiel-cgu-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-07-06T16:22:13.598000",
          "description": "R\u00e9f\u00e9rentiel des 20 clauses donn\u00e9es personnelles les plus typiques dans les CGU des principaux services num\u00e9riques utilis\u00e9s en avril 2015 et d\u00e9finition d'une cat\u00e9gorisation des clauses de la plus permissive et la plus respectueuse de la vie priv\u00e9e, par type de clauses. \r\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-16T12:36:10.991000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://github.com/tsaintaubin/referentiel_cgu"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b6302472-3037-4799-bd93-6acb41aa1f9b",
          "last_modified": "2015-07-06T16:22:13.598000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6302472-3037-4799-bd93-6acb41aa1f9b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/html; charset=utf-8",
          "published": "2015-07-06T16:22:13.598000",
          "title": "R\u00e9f\u00e9rentiel CGU",
          "url": "https://github.com/tsaintaubin/referentiel_cgu"
        }
      ],
      "slug": "referentiel-cgu-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "cgr",
        "cgu",
        "legal-data",
        "open-law"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9f\u00e9rentiel CGU",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/referentiel-cgu-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-12-03T10:56:41.332000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient les subventions allou\u00e9es par la Commission europ\u00e9enne aux participants au PCRDT \u00e0 la date du 15 juillet 2015.\n\nDonn\u00e9es compl\u00e9mentaires dans Contrats sign\u00e9s du programme-cadre recherche et d\u00e9veloppement technologique (H2020) de la Commission europ\u00e9enne \n\nCes donn\u00e9es sont reprises dans les tableau de bord du site [Horizon 2020](http://www.horizon2020.gouv.fr/cid91235/donnees-statistiques-horizon-2020.html) du minist\u00e8re en charge de l'Enseignement sup\u00e9rieur et de la Recherche.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2015-12-03T00:00:00",
      "id": "566011d9c751df37c1aad371",
      "last_modified": "2016-03-24T14:51:16.205000",
      "last_update": "2015-12-03T00:00:00",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "MESRI",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff90a3a7292c64a77f45",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/00/933e61180545a6a4c5afa4f6077183-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Enseignement sup\u00e9rieur, de la Recherche et de l'Innovation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/",
        "slug": "enseignement-superieur-et-recherche",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/enseignement-superieur-et-recherche/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/participations-dans-les-contrats-signes-du-programme-cadre-recherche-et-developpement-technologique-h2020-de-la-commission-europeenne-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:25:12.149000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-07T08:13:38.386000",
            "check:status": 404,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/api/datasets/1.0/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/attachments/fr_esr_h2020_pcrdt_contrats_signes_descriptif_docx/"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "docx",
          "id": "0566c21a-8e53-48fa-91f0-141ff237853c",
          "last_modified": "2016-03-24T14:51:16.205000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0566c21a-8e53-48fa-91f0-141ff237853c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Note explicative sur les donn\u00e9es H2020",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/api/datasets/1.0/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/attachments/fr_esr_h2020_pcrdt_contrats_signes_descriptif_docx/"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:25:12.149000",
          "description": "Export CSV",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T06:57:45.326000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/download/?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "666867ec-7e41-43ad-ad62-cc7d621db511",
          "last_modified": "2016-03-24T14:47:04.754000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/666867ec-7e41-43ad-ad62-cc7d621db511",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Export CSV",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/download/?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:25:12.150000",
          "description": "Export JSON",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T08:13:38.317000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/download/?format=json&timezone=Europe/Berlin"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7c9d8194-ebe9-4489-bae1-a4f46c7d8be5",
          "last_modified": "2016-03-24T14:48:17.953000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7c9d8194-ebe9-4489-bae1-a4f46c7d8be5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Export JSON",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/download/?format=json&timezone=Europe/Berlin"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:25:12.150000",
          "description": "Export Excel",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T02:22:36.560000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/download/?format=xls&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xlsx",
          "id": "a70b1a1a-b000-44ce-a909-5be5fee1d1ef",
          "last_modified": "2016-03-24T14:48:01.696000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a70b1a1a-b000-44ce-a909-5be5fee1d1ef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "Export Excel",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/download/?format=xls&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-03T11:25:12.151000",
          "description": "API",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T06:57:45.556000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/?tab=api"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "api",
          "format": null,
          "id": "5e263e9e-b723-4c29-8a90-a43d21e08f59",
          "last_modified": "2016-03-24T14:47:41.602000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5e263e9e-b723-4c29-8a90-a43d21e08f59",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-12-03T00:00:00",
          "title": "API",
          "url": "https://data.enseignementsup-recherche.gouv.fr/explore/dataset/fr-esr-h2020_participations-dans-les-contrats-signes/?tab=api"
        }
      ],
      "slug": "participations-dans-les-contrats-signes-du-programme-cadre-recherche-et-developpement-technologique-h2020-de-la-commission-europeenne-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": [
          "country-group:ue",
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "europe",
        "h2020",
        "pcrdt",
        "recherche",
        "recherche-et-developpement"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-07-15",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "Participations dans les contrats sign\u00e9s du programme-cadre recherche et d\u00e9veloppement technologique (H2020) de la Commission europ\u00e9enne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/participations-dans-les-contrats-signes-du-programme-cadre-recherche-et-developpement-technologique-h2020-de-la-commission-europeenne-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-21T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Poids des d\u00e9chets (en tonnes) apport\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries intercommunales. Les donn\u00e9es sont tri\u00e9es par mois et par cat\u00e9gorie de d\u00e9chets  : ferrailles et platinages, cartons, bois, d\u00e9chets verts/algues, gravats, encombrants incin\u00e9rables, encombrants non incinerables, encombrants tous confondus, d\u00e9chets voirie, d\u00e9chets dangereux, verre. La distinction encombrants incin\u00e9rables/non incin\u00e9rables est prise en compte depuis 2013. Les donn\u00e9es sont actualis\u00e9es chaque ann\u00e9e par le service Environnement et Qualit\u00e9 de la Vie de la Communaut\u00e9 de Communes.",
      "extras": {
        "Jeu de caract\u00e8res": "UTF-8",
        "Licence": "ODbL",
        "ckan:name": "apport_decheteries_a_valider",
        "harvest:domain": "data.coeurcotefleurie.org",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T01:00:01.348644",
        "harvest:remote_id": "17c588d8-dda9-4f1b-a232-be9a9e1ca5bc_a_valider",
        "harvest:source_id": "59f84c7588ee38153106b46c"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a160f85a3a72977740734c4",
      "last_modified": "2017-11-27T01:00:01.350000",
      "last_update": "2017-11-23T01:00:05.052000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "Coeur C\u00f4te Fleurie",
        "class": "Organization",
        "id": "59f846d588ee380840aa2865",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9c/51d093e5ff4e39a583c03020bb43cf-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9c/51d093e5ff4e39a583c03020bb43cf-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 de Communes Coeur C\u00f4te Fleurie",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-de-communes-coeur-cote-fleurie/",
        "slug": "communaute-de-communes-coeur-cote-fleurie",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-de-communes-coeur-cote-fleurie/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/apport-decheteries-a-valider/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-23T01:00:05.051000",
          "description": "22.1 Ko",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "372a0233-1c43-4a5b-91b4-62c52593b843",
          "last_modified": "2017-02-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/372a0233-1c43-4a5b-91b4-62c52593b843",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-23T01:00:05.051000",
          "title": "apport_decheteries_a_valider.json",
          "url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/17c588d8-dda9-4f1b-a232-be9a9e1ca5bc_a_valider/resource/372a0233-1c43-4a5b-91b4-62c52593b843/download/apportdecheteriesavalider.json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-23T01:00:05.052000",
          "description": "5.0 Ko",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "154430a7-8a1d-4a14-9886-50391967b7c2",
          "last_modified": "2017-02-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/154430a7-8a1d-4a14-9886-50391967b7c2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-23T01:00:05.052000",
          "title": "apport_decheteries_a_valider.csv",
          "url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/17c588d8-dda9-4f1b-a232-be9a9e1ca5bc_a_valider/resource/154430a7-8a1d-4a14-9886-50391967b7c2/download/apportdecheteriesavalider.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-23T01:00:05.052000",
          "description": "6.5 Ko",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "2105e590-055d-487f-8268-2bdc270cb6fd",
          "last_modified": "2017-02-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2105e590-055d-487f-8268-2bdc270cb6fd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-11-23T01:00:05.052000",
          "title": "apport_decheteries_a_valider.ods",
          "url": "http://data.coeurcotefleurie.org/dataset/17c588d8-dda9-4f1b-a232-be9a9e1ca5bc_a_valider/resource/2105e590-055d-487f-8268-2bdc270cb6fd/download/apportdecheteriesavalider.ods"
        }
      ],
      "slug": "apport-decheteries-a-valider",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "benerville-sur-mer",
        "blonville-sur-mer",
        "deauville",
        "environnement",
        "installations-de-suivi-environnemental",
        "saint-arnoult",
        "saint-pierre-azif",
        "touques",
        "tourgeville",
        "trouville-sur-mer",
        "vauville",
        "villers-sur-mer",
        "villerville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Poids mensuel des d\u00e9chets apport\u00e9s en d\u00e9ch\u00e8teries depuis 2010 [A VALIDER]",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/apport-decheteries-a-valider/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-19T16:48:27.989000",
      "deleted": null,
      "description": "Le Dividende Coop\u00e9ratif & RSE mesure, trace et valorise en \u20ac toutes les actions de responsabilit\u00e9 soci\u00e9tale et coop\u00e9rative des Banques Populaires.\n\nCe \u00ab + Coop\u00e9ratif \u00bb est compos\u00e9 de plus de 2500 actions :\n\n  * Soutien \u00e0 la cr\u00e9ation d\u2019entre prise\n\n\n  * M\u00e9c\u00e9nat culturel\n\n\n  * Aide \u00e0 la client\u00e8le fragile\n\n\n  * Produits durables et solidaires\n\n\n  * Formation des administrateurs\n\n\n  * Clubs de soci\u00e9taires\n\n\n\nNota : le poste Environnement est ouvert en 2016",
      "extras": {
        "harvest:domain": "bpce.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T01:00:05.740663",
        "harvest:remote_id": "bp-dividende-cooperatif-rse",
        "harvest:source_id": "59e8baf588ee38187408f8f5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.fnbp.fr/wp-content/uploads/2017/09/FNBP-bilan-cooperatif-rse-2016.pdf",
        "ods:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/bp-dividende-cooperatif-rse/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e8bb3ca3a72974bad88605",
      "last_modified": "2017-11-27T01:00:05.742000",
      "last_update": "2017-11-27T01:00:05.739000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "BPCE",
        "class": "Organization",
        "id": "59e4ade488ee38366b2f58ab",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-100.jpg",
        "name": "Groupe BPCE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/groupe-bpce/",
        "slug": "groupe-bpce",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/groupe-bpce/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/banques-populaires-dividende-cooperatif-rse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:05.739000",
          "description": "- *Poste budg\u00e9taire*: poste_budgetaire[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Montant en M\u20ac*: montant_en_meu[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0b449968-758f-45ac-9929-dc736e5966b2",
          "last_modified": "2017-10-17T15:25:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b449968-758f-45ac-9929-dc736e5966b2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T01:00:05.739000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/bp-dividende-cooperatif-rse/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:05.739000",
          "description": "- *Poste budg\u00e9taire*: poste_budgetaire[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Montant en M\u20ac*: montant_en_meu[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e41801b5-3c20-48c9-8cc0-0568b93b43f2",
          "last_modified": "2017-10-17T15:25:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e41801b5-3c20-48c9-8cc0-0568b93b43f2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T01:00:05.739000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/bp-dividende-cooperatif-rse/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "banques-populaires-dividende-cooperatif-rse",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "banques-populaires",
        "economie",
        "rse",
        "societariat"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Banques Populaires - Dividende Coop\u00e9ratif & RSE",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/banques-populaires-dividende-cooperatif-rse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-19T16:48:35.180000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des adresses des Agences du r\u00e9seau\u00a0Banques Populaires",
      "extras": {
        "harvest:domain": "bpce.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T01:00:05.357921",
        "harvest:remote_id": "agences-banque-populaire",
        "harvest:source_id": "59e8baf588ee38187408f8f5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/agences-banque-populaire/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e8bb43a3a72974bbd88604",
      "last_modified": "2017-11-27T01:00:05.359000",
      "last_update": "2017-11-27T01:00:05.357000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "BPCE",
        "class": "Organization",
        "id": "59e4ade488ee38366b2f58ab",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-100.jpg",
        "name": "Groupe BPCE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/groupe-bpce/",
        "slug": "groupe-bpce",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/groupe-bpce/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/agences-banque-populaire/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:05.356000",
          "description": "- *Agence*: agence[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Compl\u00e9ment*: complement[text]\n- *Code postal*: code_postal[double]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7e14b321-7585-4b8a-bf39-ab49901ef4e0",
          "last_modified": "2017-09-06T15:36:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e14b321-7585-4b8a-bf39-ab49901ef4e0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T01:00:05.356000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/agences-banque-populaire/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:05.357000",
          "description": "- *Agence*: agence[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Compl\u00e9ment*: complement[text]\n- *Code postal*: code_postal[double]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7dc86006-c7e7-4b57-a734-c81ce05f9077",
          "last_modified": "2017-09-06T15:36:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7dc86006-c7e7-4b57-a734-c81ce05f9077",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T01:00:05.357000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/agences-banque-populaire/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "agences-banque-populaire",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "equipements"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Agences Banque Populaire",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/agences-banque-populaire/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-31T15:56:50.373000",
      "deleted": null,
      "description": "Extraction des donn\u00e9es statistiques de data.gouv.fr \u00e0 partir de l'API de stats.data.gouv.fr r\u00e9alis\u00e9e par Jo\u00ebl Gombin de datactivist \u00e0 l'occasion de [l'\u00e9v\u00e8nement \"Open data qui veut des donn\u00e9es brutes ?\"](https://www.eventbrite.fr/e/billets-open-data-qui-veut-des-donnees-brutes-32057837856) organis\u00e9e le 31 mars 2017 \u00e0 Superpublic par [Datactivist](datactivi.st) et [la 27e r\u00e9gion](http://la27eregion.fr).\n\nD\u00e9tail des champs :\n- Date (ann\u00e9e-mois-jour) \n- label : URL\n- nb_visits : nombre de vues par jour\n- entry_nb_visits : nombre de visites entrantes par jour (lorsque cette URL est le point d'entr\u00e9e sur data.gouv.fr)\n- exit_nb_visits : nombre de visites sortantes par jour (lorsque cette URL est le point de sortie sur data.gouv.fr)\n",
      "extras": {},
      "frequency": "irregular",
      "frequency_date": null,
      "id": "58de602288ee383591aa3991",
      "last_modified": "2017-03-31T15:57:47.623000",
      "last_update": "2017-03-31T00:00:00",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "58de5ed288ee3830702efd74",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f8/c4c9c5f12e485097d4d81dd5b7b07d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f8/c4c9c5f12e485097d4d81dd5b7b07d-100.png",
        "name": "Datactivist",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/datactivist/",
        "slug": "datactivist",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/datactivist/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-visiteurs-par-jour-depuis-2014-des-url-de-data-gouv-fr-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-03-31T15:57:47.583000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T19:03:13.853000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://github.com/datactivist/stats_data_gouv/raw/master/data/data.gouv.fr/20140101_20170331_parmois_parurl.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aa36ad81-8ef3-4faa-b4db-bac8f2e26be6",
          "last_modified": "2017-03-31T15:57:47.583000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aa36ad81-8ef3-4faa-b4db-bac8f2e26be6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-03-31T00:00:00",
          "title": "Visiteurs par URL depuis 01/01/2014",
          "url": "https://github.com/datactivist/stats_data_gouv/raw/master/data/data.gouv.fr/20140101_20170331_parmois_parurl.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-visiteurs-par-jour-depuis-2014-des-url-de-data-gouv-fr-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "analytics",
        "data-gouv-fr",
        "etalab",
        "open-data",
        "stats",
        "usagers",
        "usages"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2017-03-31",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "Nombre de visiteurs par jour depuis 2014 des URL de data.gouv.fr",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-visiteurs-par-jour-depuis-2014-des-url-de-data-gouv-fr-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-05T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "communes-italiennes",
        "harvest:domain": "opendata.data-ozwillo.org",
        "harvest:last_update": "2017-04-27T17:24:51.029957",
        "harvest:remote_id": "b7c0e58c-9557-4dbc-94d4-d4baacde9238",
        "harvest:source_id": "57599de9c751df1a1dac31a0",
        "remote_url": "Ozwillo"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59020d43a3a7296bcc3ce0bf",
      "last_modified": "2017-04-27T17:24:51.032000",
      "last_update": "2017-04-27T17:24:51.028000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/communes-italiennes/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-27T17:24:51.028000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-06T12:24:30.581000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/b7c0e58c-9557-4dbc-94d4-d4baacde9238/resource/133f5b82-47a6-4b69-8f34-0b5361939859/download/geociitcomune0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "133f5b82-47a6-4b69-8f34-0b5361939859",
          "last_modified": "2017-03-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/133f5b82-47a6-4b69-8f34-0b5361939859",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-27T17:24:51.028000",
          "title": "Export des communes italiennes",
          "url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/b7c0e58c-9557-4dbc-94d4-d4baacde9238/resource/133f5b82-47a6-4b69-8f34-0b5361939859/download/geociitcomune0.csv"
        }
      ],
      "slug": "communes-italiennes",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Communes italiennes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/communes-italiennes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "trac\u00e9 du r\u00e9seau de fibre optique g\u00e9r\u00e9 par le syndicat mixte gironde num\u00e9rique sur le d\u00e9partement de la Gironde",
      "extras": {
        "ckan:name": "reseau-de-fibre-optique-gironde-numerique",
        "contact_email": "mailto:d.bague@girondenumerique.fr",
        "contact_name": "Gironde num\u00e9rique",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415257",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415258",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-06T16:41:27.461224",
        "harvest:remote_id": "a9f83ebc-2439-46c5-8708-260cf287e859",
        "harvest:source_id": "59365a72c751df28ed47c9eb",
        "identifier": "53312b34-302a-4a55-bc73-faf88f60b15f",
        "issued": "2013-04-04T10:02:21+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.713600+00:00",
        "publisher_email": "mailto:datalocale@gironde.fr",
        "publisher_name": "D\u00e9partement de la Gironde",
        "publisher_type": "\"Collectivit\u00e9 locale\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414548",
        "remote_url": "http://girondenumerique.fr",
        "theme": "[\"r\u00e9seau informatique\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415258"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5936bf17a3a72968e18772ce",
      "last_modified": "2017-06-06T16:41:27.463000",
      "last_update": "2017-06-06T16:41:27.460000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/reseau-de-fibre-optique-gironde-numerique/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:41:27.458000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-20T15:38:34.957000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415264/raw/odt_gn_rfo.kmz"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "kmz",
          "id": "c3915da2-905b-4ba2-bf30-176f3319a57c",
          "last_modified": "2017-06-06T16:41:27.459000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c3915da2-905b-4ba2-bf30-176f3319a57c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-06T16:41:27.459000",
          "title": "export en KML de la couche SIG odt_gn_rfo de r\u00e9f\u00e9rence",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415264/raw/odt_gn_rfo.kmz"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:41:27.459000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:32:43.924000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415260/raw/ows%3Fservice%3DWFS%26version%3D1.0.0%26request%3DGetFeature%26typeName%3Ddatalocale%3Aodt_gn_rfo%26outputFormat%3DSHAPE-ZIP"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "f37505d6-e348-46fc-a8ac-3cf5b22542b7",
          "last_modified": "2017-06-06T16:41:27.459000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f37505d6-e348-46fc-a8ac-3cf5b22542b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-06-06T16:41:27.459000",
          "title": "export du trac\u00e9 au format SHAPE depuis le SIG de r\u00e9f\u00e9rence",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415260/raw/ows%3Fservice%3DWFS%26version%3D1.0.0%26request%3DGetFeature%26typeName%3Ddatalocale%3Aodt_gn_rfo%26outputFormat%3DSHAPE-ZIP"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:41:27.460000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-20T10:05:27.293000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415262/raw/ows%3Fservice%3DWFS%26version%3D1.0.0%26request%3DGetFeature%26typeName%3Ddatalocale%3Aodt_gn_rfo%26outputFormat%3Dcsv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "53e916c2-2262-4065-908f-aaecadc8c020",
          "last_modified": "2017-06-06T16:41:27.460000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/53e916c2-2262-4065-908f-aaecadc8c020",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:41:27.460000",
          "title": "export au format csv du trac\u00e9 du r\u00e9seau de fibre optique",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415262/raw/ows%3Fservice%3DWFS%26version%3D1.0.0%26request%3DGetFeature%26typeName%3Ddatalocale%3Aodt_gn_rfo%26outputFormat%3Dcsv"
        }
      ],
      "slug": "reseau-de-fibre-optique-gironde-numerique",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "fibre-optique",
        "gironde",
        "reseau-internet"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9seau de fibre optique gironde num\u00e9rique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/reseau-de-fibre-optique-gironde-numerique/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-05-19T15:37:25.647000",
      "deleted": null,
      "description": "Correspondance Nomenclature de d\u00e9douanement (NC8) avec les autres nomenclatures utilis\u00e9es pour la diffusion des statistiques du commerce ext\u00e9rieur, notamment la CPF (nomenclature de produits pour l\u2019analyse de l\u2019INSEE)",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "555b3c95c751df4633190c79",
      "last_modified": "2016-02-02T23:38:25.852000",
      "last_update": "2015-05-19T15:40:19.469000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 19
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ea3a7292c64a77f02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/",
        "slug": "ministere-de-leconomie-et-des-finances",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/table-correspondance-nomenclature-de-dedouanement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-05-19T15:40:19.469000",
          "description": "Correspondance Nomenclature de d\u00e9douanement (NC8) avec les autres nomenclatures utilis\u00e9es pour la diffusion des statistiques du commerce ext\u00e9rieur, notamment la CPF (nomenclature de produits pour l\u2019analyse de l\u2019INSEE)",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T17:11:01.904000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9eeed1c4-cd3f-40ca-9430-89201a7c465e",
          "last_modified": "2015-05-19T15:43:18.022000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9eeed1c4-cd3f-40ca-9430-89201a7c465e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 340
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-05-19T15:40:19.469000",
          "title": "Table correspondance nomenclature - 2015",
          "url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2015.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-05-19T15:39:53.711000",
          "description": "Correspondance Nomenclature de d\u00e9douanement (NC8) avec les autres nomenclatures utilis\u00e9es pour la diffusion des statistiques du commerce ext\u00e9rieur, notamment la CPF (nomenclature de produits pour l\u2019analyse de l\u2019INSEE)",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T17:11:01.905000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b799fe1e-1c1d-4cf5-b56a-28e4899a87f6",
          "last_modified": "2015-05-19T15:43:01.448000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b799fe1e-1c1d-4cf5-b56a-28e4899a87f6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 22
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-05-19T15:39:53.711000",
          "title": "Table correspondance nomenclature - 2014",
          "url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-05-19T15:38:54.876000",
          "description": "Correspondance Nomenclature de d\u00e9douanement (NC8) avec les autres nomenclatures utilis\u00e9es pour la diffusion des statistiques du commerce ext\u00e9rieur, notamment la CPF (nomenclature de produits pour l\u2019analyse de l\u2019INSEE)",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T17:11:02.609000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a1c14bb5-5504-4c90-afac-ff92c0da0f33",
          "last_modified": "2015-05-19T15:42:44.774000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a1c14bb5-5504-4c90-afac-ff92c0da0f33",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-05-19T15:38:54.876000",
          "title": "Table correspondance nomenclature - 2013",
          "url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-05-19T15:38:13.932000",
          "description": "Correspondance Nomenclature de d\u00e9douanement (NC8) avec les autres nomenclatures utilis\u00e9es pour la diffusion des statistiques du commerce ext\u00e9rieur, notamment la CPF (nomenclature de produits pour l\u2019analyse de l\u2019INSEE)",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T17:11:02.579000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3fdc527d-e3bf-45e1-9917-ff82fbabafd5",
          "last_modified": "2015-05-19T15:42:28.999000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3fdc527d-e3bf-45e1-9917-ff82fbabafd5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 7
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-05-19T15:38:13.932000",
          "title": "Table correspondance nomenclature - 2012",
          "url": "http://www.douane.gouv.fr/Portals/0/fichiers/datadouane/statistiques-commerce-ext/hackathon/table-correspondance-nomenclature-2012.csv"
        }
      ],
      "slug": "table-correspondance-nomenclature-de-dedouanement",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "commerce-exterieur",
        "correspondance",
        "cpf",
        "dedouanement",
        "douane",
        "nc8",
        "nomenclature"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-12-31",
        "start": "2012-01-01"
      },
      "title": "Table correspondance nomenclature de d\u00e9douanement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/table-correspondance-nomenclature-de-dedouanement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-19T16:48:42.344000",
      "deleted": null,
      "description": "Source : \u00e9tude Pramex International - Banque Populaire \"Les start-up fran\u00e7aises championnes \u00e0 l'international\"",
      "extras": {
        "harvest:domain": "bpce.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T01:00:17.651983",
        "harvest:remote_id": "startup-nombre-filiales-etranger",
        "harvest:source_id": "59e8baf588ee38187408f8f5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.cockpit.banquepopulaire.fr/wp-content/uploads/2017/03/etude-pramex-banque-populaire2.pdf",
        "ods:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/startup-nombre-filiales-etranger/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e8bb4aa3a72974bbd8860c",
      "last_modified": "2017-11-27T01:00:17.654000",
      "last_update": "2017-11-27T01:00:17.651000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "BPCE",
        "class": "Organization",
        "id": "59e4ade488ee38366b2f58ab",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-100.jpg",
        "name": "Groupe BPCE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/groupe-bpce/",
        "slug": "groupe-bpce",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/groupe-bpce/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-creations-de-filiales-de-start-up-a-letranger/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:17.650000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Total*: total[int]\n- *dont primo-investisseur*: dont_primo_investisseur[int]\n- *non primo*: non_primo[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "abc734de-fc42-4290-93b6-ee5b96e20439",
          "last_modified": "2017-06-07T11:14:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/abc734de-fc42-4290-93b6-ee5b96e20439",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T01:00:17.650000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/startup-nombre-filiales-etranger/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:17.651000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Total*: total[int]\n- *dont primo-investisseur*: dont_primo_investisseur[int]\n- *non primo*: non_primo[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5512e97b-a905-4f72-b3e2-94a9956098cf",
          "last_modified": "2017-06-07T11:14:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5512e97b-a905-4f72-b3e2-94a9956098cf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T01:00:17.651000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/startup-nombre-filiales-etranger/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-creations-de-filiales-de-start-up-a-letranger",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "barometre",
        "creation",
        "economie",
        "implantation",
        "international",
        "startup"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de cr\u00e9ations de filiales de start-up \u00e0 l'\u00e9tranger",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-creations-de-filiales-de-start-up-a-letranger/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-19T16:48:39.209000",
      "deleted": null,
      "description": "Evolution entre 2014 et 2016 du nombre de clients avec des services bancaires de base et des offres clients fragiles",
      "extras": {
        "harvest:domain": "bpce.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T01:00:13.456605",
        "harvest:remote_id": "offre-bancaire-a-destination-de-la-clientele-fragile",
        "harvest:source_id": "59e8baf588ee38187408f8f5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/offre-bancaire-a-destination-de-la-clientele-fragile/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e8bb47a3a72974bbd88609",
      "last_modified": "2017-11-27T01:00:13.457000",
      "last_update": "2017-11-27T01:00:13.456000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "BPCE",
        "class": "Organization",
        "id": "59e4ade488ee38366b2f58ab",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-100.jpg",
        "name": "Groupe BPCE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/groupe-bpce/",
        "slug": "groupe-bpce",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/groupe-bpce/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/offre-bancaire-a-destination-de-la-clientele-fragile/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:13.455000",
          "description": "- *Indicateur (en nombre de clients)*: indicateur_en_nombre_de_clients[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Nb de Clients*: nb_de_clients[int]\n- *Evolution 2015-2016 en %*: evolution_2015_2016_en[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a06f234d-34d9-4183-963c-5e1d5486dd3a",
          "last_modified": "2017-05-17T12:52:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a06f234d-34d9-4183-963c-5e1d5486dd3a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T01:00:13.455000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/offre-bancaire-a-destination-de-la-clientele-fragile/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:13.455000",
          "description": "- *Indicateur (en nombre de clients)*: indicateur_en_nombre_de_clients[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Nb de Clients*: nb_de_clients[int]\n- *Evolution 2015-2016 en %*: evolution_2015_2016_en[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "30931d0c-6cd9-4715-a49b-88a7ea044073",
          "last_modified": "2017-05-17T12:52:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/30931d0c-6cd9-4715-a49b-88a7ea044073",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T01:00:13.456000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/offre-bancaire-a-destination-de-la-clientele-fragile/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "offre-bancaire-a-destination-de-la-clientele-fragile",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "client-fragile",
        "economie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Offre bancaire \u00e0 destination de la client\u00e8le fragile",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/offre-bancaire-a-destination-de-la-clientele-fragile/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-19T16:48:40.701000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats du bilan carbone consolid\u00e9 du Groupe BPCE - par poste (\u00e9missions en TEQ CO2*)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "bpce.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T01:00:14.082577",
        "harvest:remote_id": "bilan-carbone-consolide",
        "harvest:source_id": "59e8baf588ee38187408f8f5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/bilan-carbone-consolide/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e8bb48a3a72974bad88614",
      "last_modified": "2017-11-27T01:00:14.083000",
      "last_update": "2017-11-27T01:00:14.081000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "BPCE",
        "class": "Organization",
        "id": "59e4ade488ee38366b2f58ab",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-100.jpg",
        "name": "Groupe BPCE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/groupe-bpce/",
        "slug": "groupe-bpce",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/groupe-bpce/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bilan-carbone-consolide/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:14.081000",
          "description": "- *Postes Bilan GES*: postes_bilan_ges[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *R\u00e9sultats Tonnes equ CO2*: resultats_tonnes_equ_co2[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5de77685-c095-40c5-990c-3d2bde229e4f",
          "last_modified": "2017-03-06T10:19:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5de77685-c095-40c5-990c-3d2bde229e4f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T01:00:14.081000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/bilan-carbone-consolide/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:14.081000",
          "description": "- *Postes Bilan GES*: postes_bilan_ges[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *R\u00e9sultats Tonnes equ CO2*: resultats_tonnes_equ_co2[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3ed27075-6d9d-41ac-bb59-12b8484a80c8",
          "last_modified": "2017-03-06T10:19:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3ed27075-6d9d-41ac-bb59-12b8484a80c8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T01:00:14.081000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/bilan-carbone-consolide/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "bilan-carbone-consolide",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bilan-carbone",
        "co2",
        "environnement",
        "teq"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bilan carbone consolid\u00e9",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bilan-carbone-consolide/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-12-31T15:58:09.795000",
      "deleted": null,
      "description": "cotations r\u00e9gionales et nationales des \u00e9quid\u00e9s",
      "extras": {},
      "frequency": "weekly",
      "frequency_date": "2016-01-07T15:58:04",
      "id": "5685428188ee384aa3af0bfa",
      "last_modified": "2016-06-09T16:43:23.092000",
      "last_update": "2016-06-09T00:00:00",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff78a3a7292c64a77e02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cd/6d9c448556476ca76e8c4fcf0221a3-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cd/6d9c448556476ca76e8c4fcf0221a3-100.jpg",
        "name": "FranceAgriMer - \u00c9tablissement national des produits de l'agriculture et de la mer",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/franceagrimer-etablissement-national-des-produits-de-l-agriculture-et-de-la-mer/",
        "slug": "franceagrimer-etablissement-national-des-produits-de-l-agriculture-et-de-la-mer",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/franceagrimer-etablissement-national-des-produits-de-l-agriculture-et-de-la-mer/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/cotations-des-equides/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-12-31T15:58:42.734000",
          "description": "cotations r\u00e9gionales et nationales des \u00e9quid\u00e9s",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:41:44.009000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://visionet.franceagrimer.fr/Pages/Statistiques.aspx?menuurl=Statistiques/productions%20animales/viandes/cotations%20en%20format%20csv/%C3%A9quid%C3%A9s"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7def5021-ad1c-43a5-a1ec-dd8c38cca794",
          "last_modified": "2016-06-09T16:43:23.092000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7def5021-ad1c-43a5-a1ec-dd8c38cca794",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2016-06-09T00:00:00",
          "title": "Cotations des \u00e9quid\u00e9s",
          "url": "https://visionet.franceagrimer.fr/Pages/Statistiques.aspx?menuurl=Statistiques/productions%20animales/viandes/cotations%20en%20format%20csv/%C3%A9quid%C3%A9s"
        }
      ],
      "slug": "cotations-des-equides",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "cheval",
        "cotations",
        "equides"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "COTATIONS DES EQUIDES",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/cotations-des-equides/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-05T04:48:21.253000",
      "deleted": null,
      "description": "Jeu de donn\u00e9es des espaces verts de la Ville de Versailles.Ce jeu de donn\u00e9es contient :\r\n- les arbres d'alignements\r\n- les arbres situ\u00e9s dans les parcs et jardins de la ville\r\n- les arbres remarquables\r\n- Les parcs et jardins publics",
      "extras": {
        "dct:identifier": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3",
        "harvest:domain": "www-cavgp.opendata.arcgis.com",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T04:48:21.261526",
        "harvest:remote_id": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3",
        "harvest:source_id": "58c6626c88ee38414af5c7a4"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59ae1075a3a72917d9f3fc16",
      "last_modified": "2017-09-05T04:48:21.263000",
      "last_update": "2017-09-05T04:48:21.260000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CAVGP",
        "class": "Organization",
        "id": "58c5a537c751df2fb0fde3c9",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/39/717bed78eb400c99a31f83d001c75d-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/39/717bed78eb400c99a31f83d001c75d-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglomeration Versailles Grand Parc",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-versailles-grand-parc/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-versailles-grand-parc",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-versailles-grand-parc/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcs-publics/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:21.255000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T18:23:24.474000",
            "check:status": 204,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "web page",
          "id": "8582fa30-43c1-43ed-92d8-07b5f04d2da3",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:21.255000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8582fa30-43c1-43ed-92d8-07b5f04d2da3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-09-05T04:48:21.255000",
          "title": "ArcGIS Open Dataset",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:21.256000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T04:51:25.877000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.geojson"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "geojson",
          "id": "fad8aa72-722f-45f2-99f6-5fc1094e04d5",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:21.256000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fad8aa72-722f-45f2-99f6-5fc1094e04d5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-09-05T04:48:21.256000",
          "title": "GeoJSON",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.geojson"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:21.257000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T04:51:30.050000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.kml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "kml",
          "id": "c67626d8-af45-4d24-a743-c7352eeab437",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:21.257000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c67626d8-af45-4d24-a743-c7352eeab437",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kml+xml",
          "published": "2017-09-05T04:48:21.257000",
          "title": "KML",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.kml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:21.258000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T04:51:28.196000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8ff39422-9f3f-4043-980a-acae160e9e6a",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:21.258000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8ff39422-9f3f-4043-980a-acae160e9e6a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T04:48:21.258000",
          "title": "CSV",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:21.259000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T04:51:27.627000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://services2.arcgis.com/YECJCCLQCtaylXWh/arcgis/rest/services/VER_Espaces_verts/FeatureServer/3"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "esri rest",
          "id": "5b30a455-79b7-4af0-a196-2cbcf2a9118c",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:21.259000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5b30a455-79b7-4af0-a196-2cbcf2a9118c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-09-05T04:48:21.259000",
          "title": "Esri Rest API",
          "url": "https://services2.arcgis.com/YECJCCLQCtaylXWh/arcgis/rest/services/VER_Espaces_verts/FeatureServer/3"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T04:48:21.260000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T04:51:29.397000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "zip",
          "id": "edffa538-cc56-4ee2-a48d-c3778aac51b7",
          "last_modified": "2017-09-05T04:48:21.260000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/edffa538-cc56-4ee2-a48d-c3778aac51b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/zip",
          "published": "2017-09-05T04:48:21.260000",
          "title": "Shapefile",
          "url": "http://www-cavgp.opendata.arcgis.com/datasets/c41b83ccc9c14c608be3a136da9244c6_3.zip"
        }
      ],
      "slug": "parcs-publics",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "environnement",
        "geospatial",
        "opendata",
        "versailles"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Parcs publics",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/parcs-publics/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:54:53.905000",
      "deleted": null,
      "description": "Conservatoires soutenus au titre du sch\u00e9ma d\u00e9partemental des enseignements artistiques des Hauts-de-Seine : informations pratiques, pr\u00e9sentation des \u00e9tablissements, niveaux d'accessibilit\u00e9 au regard des 4 handicaps majeurs, dispositifs p\u00e9dagogiques et institutionnels\n\n* * *\n\nCe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les conservatoires, structures d'enseignement dites \"sp\u00e9cialis\u00e9es\", f\u00e9d\u00e9r\u00e9s autour d'un [ sch\u00e9ma d\u00e9partemental des enseignements artistiques](http://www.hauts-de-seine.fr/votre-collectivite/les-competences-et-les-actions/les-dispositifs-culture/le-schema-departemental-des-enseignements-artistiques-2012-2015/) (2012-2015), comp\u00e9tence obligatoire en mati\u00e8re culturelle pour les d\u00e9partements. Celui-ci a pour objectif de d\u00e9finir les principes d'organisation des enseignements artistiques, en vue d'am\u00e9liorer l'offre de formation et les conditions d'acc\u00e8s \u00e0 cet enseignement.\n\nCe jeu de donn\u00e9es :   \n\\- identifie et valorise l'offre d'enseignement ;   \n\\- rend plus lisible la r\u00e9alit\u00e9 des conservatoires sur le territoire ;   \n\\- pr\u00e9sente les dispositifs p\u00e9dagogiques et institutionnels mis en place ;   \n\\- et recense le niveau d'accessibilit\u00e9 de chaque structure au regard des quatre handicaps majeurs : visuel, mental, moteur, auditif.\n\nLe public pourra retrouver tous ces renseignements localis\u00e9s sur le site [accessible.net](http://accessible.net), recherche \"Hauts-de-Seine &gt; Lieu institutionnel &gt; Conservatoires\" gr\u00e2ce aux associations partenaires [CRTH](http://www.crth.org/) et [MESH](http://mesh.asso.fr/).\n\n**Lexique**\n\nLes conservatoires\n    ces \u00e9tablissements dispensent des formations artistiques de qualit\u00e9 sur des cycles d\u2019apprentissages gradu\u00e9s, d\u00e9livrent des dipl\u00f4mes et remplissent les missions conform\u00e9ment \u00e0 la \u00ab Charte de l\u2019enseignement artistique sp\u00e9cialis\u00e9 en musique, danse et th\u00e9\u00e2tre \u00bb \u00e9labor\u00e9e par le Minist\u00e8re de la culture et de la communication.\nClasses \u00e0 horaires am\u00e9nag\u00e9s\n    elles permettent aux \u00e9l\u00e8ves de recevoir, dans le cadre des horaires et programmes scolaires, un enseignement artistique renforc\u00e9 en musique, danse et th\u00e9\u00e2tre.\nOrchestre \u00e0 l'\u00e9cole\n    nom d'un dispositif mis en place dans des \u00e9coles et coll\u00e8ges fran\u00e7ais permettant la cr\u00e9ation de \"classes-orchestre\" recevant un enseignement de la musique en p\u00e9dagogie de groupe.\nD\u00e9partements\n    un conservatoire dispense aux \u00e9l\u00e8ves de multiples disciplines organis\u00e9es en d\u00e9partements p\u00e9dagogiques, g\u00e9r\u00e9s par un responsable coordonnateur.\nPass Hauts-de-Seine\n    tous les \u00e9l\u00e8ves, de la 6e \u00e0 la 3e, domicili\u00e9s dans les Hauts-de-Seine peuvent b\u00e9n\u00e9ficier de 70\u20ac afin de s'inscrire au sein d'associations culturelles, sportives et artistiques de leur choix.\nND\n    Non Disponible\n\n**Observations particuli\u00e8res**\n\nLes conservatoires fonctionnent sur des rythmes de saison annuels. Les donn\u00e9es sont donc valables pendant l'ann\u00e9e scolaire en cours.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-04-06T06:02:58.914785",
        "harvest:remote_id": "enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868e7da3a7295d371adcdd",
      "last_modified": "2017-04-06T06:02:58.918000",
      "last_update": "2017-04-06T06:02:58.913000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:58.912000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant du lieu culturel\n- *ETABLISSEMENT*: etablissement[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *PRESENTATION*: presentation[text] Pr\u00e9sentation de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *MAIL*: mail[text] Adresse e-mail de l'\u00e9tablissement\n- *SITE_INTERNET*: site_internet[text] Site internet de l'\u00e9tablissement\n- *DISCIPLINES*: disciplines[text] Disciplines enseign\u00e9es\n- *DISCIPLINES_SPECIFIQUES_RARES*: disciplines_specifiques_rares[text] Disciplines sp\u00e9cifiques ou rares en enseign\u00e9es\n- *FICHE_ACCESSIBILITE*: fiche_accessibilite[text] Lien vers la fiche internet pr\u00e9sentant le niveau d'accessibilit\u00e9 de l'\u00e9tablissement au regard des 4 handicaps majeurs \n- *DATE_MAJ*: date_maj[date] Date de mise \u00e0 jour des renseignements\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T10:24:17.975000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "42c0f56d-2b45-4010-97d0-bda636c3cd5c",
          "last_modified": "2016-06-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/42c0f56d-2b45-4010-97d0-bda636c3cd5c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-06T06:02:58.912000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:58.913000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant du lieu culturel\n- *ETABLISSEMENT*: etablissement[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *PRESENTATION*: presentation[text] Pr\u00e9sentation de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *MAIL*: mail[text] Adresse e-mail de l'\u00e9tablissement\n- *SITE_INTERNET*: site_internet[text] Site internet de l'\u00e9tablissement\n- *DISCIPLINES*: disciplines[text] Disciplines enseign\u00e9es\n- *DISCIPLINES_SPECIFIQUES_RARES*: disciplines_specifiques_rares[text] Disciplines sp\u00e9cifiques ou rares en enseign\u00e9es\n- *FICHE_ACCESSIBILITE*: fiche_accessibilite[text] Lien vers la fiche internet pr\u00e9sentant le niveau d'accessibilit\u00e9 de l'\u00e9tablissement au regard des 4 handicaps majeurs \n- *DATE_MAJ*: date_maj[date] Date de mise \u00e0 jour des renseignements\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T10:24:17.966000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "328d1248-cd1f-4fc4-b92d-edb973ce0d3d",
          "last_modified": "2016-06-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/328d1248-cd1f-4fc4-b92d-edb973ce0d3d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-04-06T06:02:58.913000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:58.913000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant du lieu culturel\n- *ETABLISSEMENT*: etablissement[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *PRESENTATION*: presentation[text] Pr\u00e9sentation de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *MAIL*: mail[text] Adresse e-mail de l'\u00e9tablissement\n- *SITE_INTERNET*: site_internet[text] Site internet de l'\u00e9tablissement\n- *DISCIPLINES*: disciplines[text] Disciplines enseign\u00e9es\n- *DISCIPLINES_SPECIFIQUES_RARES*: disciplines_specifiques_rares[text] Disciplines sp\u00e9cifiques ou rares en enseign\u00e9es\n- *FICHE_ACCESSIBILITE*: fiche_accessibilite[text] Lien vers la fiche internet pr\u00e9sentant le niveau d'accessibilit\u00e9 de l'\u00e9tablissement au regard des 4 handicaps majeurs \n- *DATE_MAJ*: date_maj[date] Date de mise \u00e0 jour des renseignements\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T10:24:17.972000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1ba0698c-30f5-4f9d-8081-88f201b35596",
          "last_modified": "2016-06-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1ba0698c-30f5-4f9d-8081-88f201b35596",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-04-06T06:02:58.913000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:02:58.913000",
          "description": "- *ID*: id[text] Identifiant du lieu culturel\n- *ETABLISSEMENT*: etablissement[text] Nom de l'\u00e9tablissement\n- *PRESENTATION*: presentation[text] Pr\u00e9sentation de l'\u00e9tablissement\n- *ADRESSE*: adresse[text] Adresse de l'\u00e9tablissement\n- *CP*: cp[text] Code postal de la commune\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *TEL*: tel[text] Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone de l'\u00e9tablissement\n- *MAIL*: mail[text] Adresse e-mail de l'\u00e9tablissement\n- *SITE_INTERNET*: site_internet[text] Site internet de l'\u00e9tablissement\n- *DISCIPLINES*: disciplines[text] Disciplines enseign\u00e9es\n- *DISCIPLINES_SPECIFIQUES_RARES*: disciplines_specifiques_rares[text] Disciplines sp\u00e9cifiques ou rares en enseign\u00e9es\n- *FICHE_ACCESSIBILITE*: fiche_accessibilite[text] Lien vers la fiche internet pr\u00e9sentant le niveau d'accessibilit\u00e9 de l'\u00e9tablissement au regard des 4 handicaps majeurs \n- *DATE_MAJ*: date_maj[date] Date de mise \u00e0 jour des renseignements\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T10:24:17.972000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "b617a6b5-bfb0-449c-ad76-92d53335b40c",
          "last_modified": "2016-06-13T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b617a6b5-bfb0-449c-ad76-92d53335b40c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-06T06:02:58.913000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arts",
        "conservatoires",
        "culture-tourisme",
        "danse",
        "education",
        "enseignements",
        "musique",
        "theatre"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Enseignements artistiques : les conservatoires des Hauts-de-Seine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/enseignements-artistiques-les-conservatoires-des-hauts-de-seine/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-05T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "nationalites",
        "harvest:domain": "opendata.data-ozwillo.org",
        "harvest:last_update": "2017-04-27T17:24:55.603564",
        "harvest:remote_id": "006034e7-2bf3-49d0-bdc1-9854ae373aa8",
        "harvest:source_id": "57599de9c751df1a1dac31a0",
        "remote_url": "Ozwillo"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59020d47a3a7296bcb3ce125",
      "last_modified": "2017-04-27T17:24:55.605000",
      "last_update": "2017-04-27T17:24:55.602000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nationalites/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-27T17:24:55.602000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-16T13:28:07.238000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/006034e7-2bf3-49d0-bdc1-9854ae373aa8/resource/f1f26816-a20b-4493-976b-3292bf95ec04/download/stanatnationality0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f1f26816-a20b-4493-976b-3292bf95ec04",
          "last_modified": "2017-03-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f1f26816-a20b-4493-976b-3292bf95ec04",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-27T17:24:55.602000",
          "title": "Export des nationalit\u00e9s",
          "url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/006034e7-2bf3-49d0-bdc1-9854ae373aa8/resource/f1f26816-a20b-4493-976b-3292bf95ec04/download/stanatnationality0.csv"
        }
      ],
      "slug": "nationalites",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nationalit\u00e9s",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nationalites/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "r\u00e9ponses au questionnaire sur la mesure du bien-\u00eatre en Gironde effectu\u00e9e dans le cadre de l'op\u00e9ration caravane de rio en partenariat avec Cap Siences",
      "extras": {
        "ckan:name": "caravane-rio-21",
        "contact_email": "mailto:S.ETHEVE@cap-sciences.net",
        "contact_name": "St\u00e9phane Etheve",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415719",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/IRREG",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415720",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-06T16:38:33.529928",
        "harvest:remote_id": "e5ef514f-35e4-4b3e-a23d-2c8c8ed605aa",
        "harvest:source_id": "59365a72c751df28ed47c9eb",
        "identifier": "8d6575c4-9777-4d4d-8e15-b444cd58349e",
        "issued": "2013-03-08T17:08:00+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.186704+00:00",
        "publisher_email": "mailto:dgsd-a21@cg33.fr",
        "publisher_name": "Mission agenda 21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414704",
        "remote_url": "http://caravane-rio21.net/",
        "theme": "[\"politique de d\u00e9veloppement\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415720"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5936be69a3a72968e28772ce",
      "last_modified": "2017-06-06T16:38:33.532000",
      "last_update": "2017-06-06T16:38:33.529000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/caravane-rio-21/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:38:33.527000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T20:19:15.716000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415722/raw/caravane2.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "58e04125-4511-4dfa-bb77-d867388b42d0",
          "last_modified": "2017-06-06T16:38:33.527000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/58e04125-4511-4dfa-bb77-d867388b42d0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:38:33.527000",
          "title": "BDD de la caravane \u00e0 la date du 23/05",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415722/raw/caravane2.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:38:33.528000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-16T01:21:46.762000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415728/raw/caravane3.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "bb1631b5-142a-42d7-ac8c-74b1148cc301",
          "last_modified": "2017-06-06T16:38:33.528000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bb1631b5-142a-42d7-ac8c-74b1148cc301",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-06T16:38:33.528000",
          "title": "r\u00e9sultats r\u00e9partis dans plusieurs onglets",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415728/raw/caravane3.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:38:33.528000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T05:53:41.470000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415726/raw/caravane3.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "0df10cb0-0537-41f3-9613-cecf933ec33f",
          "last_modified": "2017-06-06T16:38:33.528000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0df10cb0-0537-41f3-9613-cecf933ec33f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-06-06T16:38:33.528000",
          "title": "Nouvelles BDD",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415726/raw/caravane3.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:38:33.528000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-16T01:21:47.780000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415724/raw/caravane2.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "7122d390-9a50-4c20-9fa8-812ba76479cc",
          "last_modified": "2017-06-06T16:38:33.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7122d390-9a50-4c20-9fa8-812ba76479cc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-06T16:38:33.529000",
          "title": "r\u00e9sultats mis en forme dans des onglets",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415724/raw/caravane2.ods"
        }
      ],
      "slug": "caravane-rio-21",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "agenda-21",
        "bien-etre",
        "developpement-durable"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "caravane rio 21",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/caravane-rio-21/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-16T14:57:20.754000",
      "deleted": null,
      "description": "La structure du march\u00e9 du travail en France p\u00e9nalise tout particuli\u00e8rement les jeunes. Leur dur\u00e9e d\u2019acc\u00e8s \u00e0 un emploi stable s\u2019est allong\u00e9e ; ils sont plus confront\u00e9s \u00e0 la pr\u00e9carit\u00e9 dans l\u2019emploi et au temps partiel subi ; leur taux de pauvret\u00e9 est \u00e9lev\u00e9. Depuis plusieurs d\u00e9cennies, de tr\u00e8s nombreuses aides, mises en \u0153uvre par des op\u00e9rateurs multiples, ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9es pour corriger cette situation. Ce syst\u00e8me d\u2019aides publiques pr\u00e9sente un co\u00fbt \u00e9lev\u00e9 (10,5 Md\u20ac en 2015) et croissant, mais les r\u00e9sultats obtenus du point de vue de l\u2019acc\u00e8s \u00e0 un emploi durable ne sont \u00e0 la mesure ni des objectifs affich\u00e9s, ni des moyens mobilis\u00e9s.\nLes juridictions financi\u00e8res pr\u00e9conisent de concentrer davantage les aides publiques\nsur les jeunes les plus \u00e9loign\u00e9s de l\u2019emploi et de privil\u00e9gier les r\u00e9ponses rapides et les dispositifs intensifs. Leur rapport comprend sept cahiers territoriaux : Est-Ensemble, Le Creusot \u2013 Montceau-Les-Mines, Limoux, Saint-\u00c9tienne, Seine-Eure / Haute-Normandie, Thiers et Toulouse.\n\nCe rapport est accessible sur [le site de la Cour](https://www.ccomptes.fr/fr/publications/lacces-des-jeunes-lemploi-construire-des-parcours-adapter-les-aides).\n\nLes fichiers publi\u00e9s correspondent aux donn\u00e9es ayant servi de base \u00e0 l'\u00e9laboration du rapport.",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ca99c088ee38458062cb30",
      "last_modified": "2017-09-04T12:19:56.644000",
      "last_update": "2017-03-16T14:57:45.579000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53698dada3a729239d20331d",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ac/83f761a23f4263be8b3401b01625e8-100.png",
        "name": "Cour des comptes",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/cour-des-comptes/",
        "slug": "cour-des-comptes",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/cour-des-comptes/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/lacces-des-jeunes-a-lemploi-construire-des-parcours-adapter-les-aides/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-03-16T14:57:45.579000",
          "description": "",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T14:21:29.212000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/20161005-donnees-acces-jeunes-emploi.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f20b18cd-d4f5-4a49-a572-a8367a66cc09",
          "last_modified": "2017-09-04T12:19:56.644000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f20b18cd-d4f5-4a49-a572-a8367a66cc09",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-03-16T14:57:45.579000",
          "title": "L\u2019acc\u00e8s des jeunes \u00e0 l\u2019emploi : construire des parcours, adapter les aides",
          "url": "https://www.ccomptes.fr/sites/default/files/EzPublish/20161005-donnees-acces-jeunes-emploi.zip"
        }
      ],
      "slug": "lacces-des-jeunes-a-lemploi-construire-des-parcours-adapter-les-aides",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accessibilite",
        "aides-publiques",
        "cour-des-comptes",
        "emploi",
        "jeunes",
        "marche-du-travail",
        "precarite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "L\u2019acc\u00e8s des jeunes \u00e0 l\u2019emploi : construire des parcours, adapter les aides",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/lacces-des-jeunes-a-lemploi-construire-des-parcours-adapter-les-aides/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-19T16:48:34.055000",
      "deleted": null,
      "description": "Jeu des formes et points du r\u00e9f\u00e9rentiel g\u00e9ographique des continents, traduction du jeu public:\u00a0https://data.opendatasoft.com/explore/dataset/continents-of-the-world-merged%40public/table/?q=NOT+antarctica+and+not+oceania",
      "extras": {
        "harvest:domain": "bpce.opendatasoft.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T01:00:11.125818",
        "harvest:remote_id": "continents",
        "harvest:source_id": "59e8baf588ee38187408f8f5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59e8bb42a3a72974bbd88603",
      "last_modified": "2017-11-27T01:00:11.129000",
      "last_update": "2017-11-27T01:00:11.125000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "BPCE",
        "class": "Organization",
        "id": "59e4ade488ee38366b2f58ab",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/d1/3e1b26bae144319b284c4b5512bea9-100.jpg",
        "name": "Groupe BPCE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/groupe-bpce/",
        "slug": "groupe-bpce",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/groupe-bpce/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/continents/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:11.124000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CONTINENT*: continent[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-12T08:39:42.208000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "24e8afa9-2ecc-48e3-a560-6c23ea9cf40d",
          "last_modified": "2017-04-03T13:11:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/24e8afa9-2ecc-48e3-a560-6c23ea9cf40d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T01:00:11.124000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:11.124000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CONTINENT*: continent[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T19:30:09.631000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a6f8bfd8-c84f-413d-b19f-39dcfbb4a5ab",
          "last_modified": "2017-04-03T13:11:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a6f8bfd8-c84f-413d-b19f-39dcfbb4a5ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T01:00:11.124000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:11.125000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CONTINENT*: continent[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T14:52:49.899000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2a961223-0ee1-4e31-888c-bb2bbc57feed",
          "last_modified": "2017-04-03T13:11:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2a961223-0ee1-4e31-888c-bb2bbc57feed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T01:00:11.125000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T01:00:11.125000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CONTINENT*: continent[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-12T08:39:42.208000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "ce89685e-d835-47af-b274-bca5989f376a",
          "last_modified": "2017-04-03T13:11:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ce89685e-d835-47af-b274-bca5989f376a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T01:00:11.125000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://bpce.opendatasoft.com//explore/dataset/continents/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "continents",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Continents",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/continents/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-12T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement par Caf, des personnes membres des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement.\n\nLes allocations logement ont pour vocation de soutenir les personnes et familles modestes dans leur effort financier consacr\u00e9 au logement principal. Elles concernent les locataires, les r\u00e9sidents en foyer et les acc\u00e9dants \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9. Elles sont vers\u00e9es sous conditions de ressources. Les aides au logement sont constitu\u00e9es de l\u2019Allocation de Logement Familiale (ALF) de l\u2019Allocation de Logement Sociale (ALS) et de l\u2019Aide Personnalis\u00e9e au Logement (APL).\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur les aides aux logement sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/logement-et-cadre-de-vie\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge). Plusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH). En pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la Caf de gestion auquel est rattach\u00e9e le foyer allocataire dans le fichier statistique des allocataires, au moment de l\u2019extraction (environ 6 semaines apr\u00e8s la fin du mois observ\u00e9).\n\nDes donn\u00e9es de synth\u00e8se et d'analyse ainsi que des descriptions statistiques et cartographiques sur les aides au logement sont disponibles dans le cahier des donn\u00e9es sociales de la Cnaf (page 46), en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttp://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/Dser/cahier_donnees_sociales/CDS_2011.pdf#page=21",
      "extras": {
        "ckan:name": "population-couverte-par-une-aide-au-logement-gironde",
        "contact_name": "CNAF",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415935",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415936",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-07T06:09:24.943138",
        "harvest:remote_id": "214eb5b1-eeb5-4781-93da-6ce10a8b0533",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "a9d8fad4-b199-433c-912c-ded0febd5f92",
        "issued": "2016-02-04T12:51:03+00:00",
        "modified": "2016-07-18T10:56:21.317670+00:00",
        "publisher_name": "DAGMS-SSISAG",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414585",
        "remote_url": "http://data.caf.fr/dataset/population-allocataire-couverte-par-une-aide-au-logement-par-caf",
        "theme": "[\"aide sociale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415936"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59592395a3a7291dcf9c8232",
      "last_modified": "2017-07-07T06:09:24.945000",
      "last_update": "2017-07-02T18:47:17.231000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-couverte-par-une-aide-au-logement-gironde-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:47:17.231000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T01:13:58.052000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415938/raw/LogPerscouvCafDepuis2012Gironde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5be18c6c-f77a-427c-9cfb-4e48acdcf433",
          "last_modified": "2017-07-07T06:09:24.942000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5be18c6c-f77a-427c-9cfb-4e48acdcf433",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:47:17.231000",
          "title": "extraction des donn\u00e9es concernant la Gironde \u00e0 partir du jeu de donn\u00e9es national publi\u00e9 par la CNAF",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415938/raw/LogPerscouvCafDepuis2012Gironde.csv"
        }
      ],
      "slug": "population-couverte-par-une-aide-au-logement-gironde-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aide-au-logement",
        "aide-sociale",
        "allocation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Population couverte par une aide au logement - Gironde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-couverte-par-une-aide-au-logement-gironde-1/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=10&page_size=50&format=csv",
  "page": 9,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=8&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}