{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-24T13:25:33.125000",
      "deleted": null,
      "description": "**Liste des parcours des lignes de bus du r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur nom, leurs directions et les arr\u00eats de terminus.**\n\nPour obtenir le d\u00e9tail des arr\u00eats parcourus pour un parcours donn\u00e9, veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Dessertes des parcours des lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le parcours avec l'identifiant correspondant.\n\nL'ensemble des parcours principaux sont pr\u00e9sents dans le jeu de donn\u00e9es, ainsi qu'un grand nombre de parcours secondaires. Ce jeu de donn\u00e9es est\u00a0amen\u00e9 \u00e0 s'enrichir au cours de l'ann\u00e9e 2017/2018.\n\n **Note : A partir du 03/09, l'ensemble des lignes du r\u00e9seau r\u00e9gulier et scolaire (y compris 200 et Ts) auront au moins un parcours principal pr\u00e9sent\u00e9 dans ce jeu de donn\u00e9es.**",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.explore.star.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:57.186101",
        "harvest:remote_id": "tco-bus-topologie-parcours-td",
        "harvest:source_id": "5631e57dc751df24cedcc3f2",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-bus-topologie-parcours-td/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580defada3a7292dcea9d30e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:57.190000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:57.184000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Benjamin",
        "id": "5631e492c751df24cedcc3f0",
        "last_name": "BERTELLE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/benjamin-bertelle/",
        "slug": "benjamin-bertelle",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/benjamin-bertelle/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcours-des-lignes-de-bus-du-reseau-star-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:57.183000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Ligne (ID)*: idligne[text] Identifiant de la ligne de bus rattach\u00e9e au parcours : pour obtenir plus d'informations sur cette ligne, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la ligne avec l'identifiant correspondant.\n- *Ligne (nom court)*: nomcourtligne[text]\n- *Code du sens*: sens[int]\n- *Sens commercial*: senscommercial[text]\n- *Type*: type[text] Type de parcours (principal ou secondaire) pour la ligne et le sens consid\u00e9r\u00e9s.\n- *Libell\u00e9 long*: libellelong[text]\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (ID)*: idarretdepart[text] Identifiant du point d'arr\u00eat de d\u00e9part du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (nom)*: nomarretdepart[text]\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (ID)*: idarretarrivee[text] Identifiant du point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de busdu r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (nom)*: nomarretarrivee[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text]\n- *Parcours*: parcours[geo_shape]\n- *Longueur*: longueur[double] Distance parcourue par les v\u00e9hicules empruntant ce parcours (en m\u00e8tres).\n- *Couleur du trac\u00e9*: couleurtrace[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7bc1038a-ecbb-488c-9701-534c29ae7640",
          "last_modified": "2015-10-27T15:36:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7bc1038a-ecbb-488c-9701-534c29ae7640",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:57.183000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-bus-topologie-parcours-td/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:57.183000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Ligne (ID)*: idligne[text] Identifiant de la ligne de bus rattach\u00e9e au parcours : pour obtenir plus d'informations sur cette ligne, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la ligne avec l'identifiant correspondant.\n- *Ligne (nom court)*: nomcourtligne[text]\n- *Code du sens*: sens[int]\n- *Sens commercial*: senscommercial[text]\n- *Type*: type[text] Type de parcours (principal ou secondaire) pour la ligne et le sens consid\u00e9r\u00e9s.\n- *Libell\u00e9 long*: libellelong[text]\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (ID)*: idarretdepart[text] Identifiant du point d'arr\u00eat de d\u00e9part du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (nom)*: nomarretdepart[text]\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (ID)*: idarretarrivee[text] Identifiant du point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de busdu r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (nom)*: nomarretarrivee[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text]\n- *Parcours*: parcours[geo_shape]\n- *Longueur*: longueur[double] Distance parcourue par les v\u00e9hicules empruntant ce parcours (en m\u00e8tres).\n- *Couleur du trac\u00e9*: couleurtrace[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "983cbabb-3f58-4126-9a69-c0c9d8355e40",
          "last_modified": "2015-10-27T15:36:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/983cbabb-3f58-4126-9a69-c0c9d8355e40",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:57.184000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-bus-topologie-parcours-td/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:57.184000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Ligne (ID)*: idligne[text] Identifiant de la ligne de bus rattach\u00e9e au parcours : pour obtenir plus d'informations sur cette ligne, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la ligne avec l'identifiant correspondant.\n- *Ligne (nom court)*: nomcourtligne[text]\n- *Code du sens*: sens[int]\n- *Sens commercial*: senscommercial[text]\n- *Type*: type[text] Type de parcours (principal ou secondaire) pour la ligne et le sens consid\u00e9r\u00e9s.\n- *Libell\u00e9 long*: libellelong[text]\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (ID)*: idarretdepart[text] Identifiant du point d'arr\u00eat de d\u00e9part du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (nom)*: nomarretdepart[text]\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (ID)*: idarretarrivee[text] Identifiant du point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de busdu r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (nom)*: nomarretarrivee[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text]\n- *Parcours*: parcours[geo_shape]\n- *Longueur*: longueur[double] Distance parcourue par les v\u00e9hicules empruntant ce parcours (en m\u00e8tres).\n- *Couleur du trac\u00e9*: couleurtrace[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2d0ccfd9-d471-46a6-bb0c-3e225f079094",
          "last_modified": "2015-10-27T15:36:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2d0ccfd9-d471-46a6-bb0c-3e225f079094",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:07:57.184000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-bus-topologie-parcours-td/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:57.184000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Ligne (ID)*: idligne[text] Identifiant de la ligne de bus rattach\u00e9e au parcours : pour obtenir plus d'informations sur cette ligne, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Lignes de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la ligne avec l'identifiant correspondant.\n- *Ligne (nom court)*: nomcourtligne[text]\n- *Code du sens*: sens[int]\n- *Sens commercial*: senscommercial[text]\n- *Type*: type[text] Type de parcours (principal ou secondaire) pour la ligne et le sens consid\u00e9r\u00e9s.\n- *Libell\u00e9 long*: libellelong[text]\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (ID)*: idarretdepart[text] Identifiant du point d'arr\u00eat de d\u00e9part du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de bus du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat de d\u00e9part (nom)*: nomarretdepart[text]\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (ID)*: idarretarrivee[text] Identifiant du point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e du parcours : pour obtenir plus d'informations sur ce point d'arr\u00eat, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des points d'arr\u00eats de busdu r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur le points d'arr\u00eat avec l'identifiant correspondant.\n- *Point d'arr\u00eat d'arriv\u00e9e (nom)*: nomarretarrivee[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text]\n- *Parcours*: parcours[geo_shape]\n- *Longueur*: longueur[double] Distance parcourue par les v\u00e9hicules empruntant ce parcours (en m\u00e8tres).\n- *Couleur du trac\u00e9*: couleurtrace[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "0989f817-036f-476a-8cc0-1497b79c21a9",
          "last_modified": "2015-10-27T15:36:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0989f817-036f-476a-8cc0-1497b79c21a9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:07:57.184000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-bus-topologie-parcours-td/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "parcours-des-lignes-de-bus-du-reseau-star-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bus",
        "deplacements",
        "parcours",
        "star",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Parcours des lignes de bus du r\u00e9seau STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/parcours-des-lignes-de-bus-du-reseau-star-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement par Caf, des foyers allocataires ayant un droit versable au compl\u00e9ment de libre choix d'activit\u00e9 de la Paje (CLCA). Ce compl\u00e9ment est attribu\u00e9 aux parents choisissant d\u2019interrompre ou de r\u00e9duire leur activit\u00e9 professionnelle, pour s\u2019occuper d\u2019un enfant \u00e2g\u00e9 de moins de 3 ans. Le compl\u00e9ment de libre choix d\u2019activit\u00e9 peut \u00eatre per\u00e7u \u00e0 taux r\u00e9duit ou \u00e0 taux plein suivant que le parent choisit de travailler \u00e0 temps partiel ou d\u2019arr\u00eater totalement son activit\u00e9.  \n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur le CLCA sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/petite-enfance \n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge).\nPlusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH).\nEn pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la Caf de gestion auquel est rattach\u00e9e le foyer allocataire dans le fichier statistique des allocataires, au moment de l\u2019extraction (environ 6 semaines apr\u00e8s la fin du mois observ\u00e9).\n\nDes donn\u00e9es de synth\u00e8se et d'analyse ainsi que des descriptions statistiques et cartographiques sur le CLCA et le COLCA sont disponibles dans le cahier des donn\u00e9es des donn\u00e9es sociales de la Cnaf (page 18) en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttp://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/Dser/cahier_donnees_sociales/CDS_2011.pdf#page=9",
      "extras": {
        "ckan:name": "foyers-allocataires-percevant-le-complement-de-libre-choix-d-activite-de-la-paje",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:31.158878",
        "harvest:remote_id": "8eeb3067-e562-46f0-a72c-b43c5a369d3b",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:49:35.579697",
        "remote_url": "Fichiers BENETRIM et FILEAS",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915fa3a7294ad6ff2cfe",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:31.160000",
      "last_update": "2015-10-01T22:02:39.050000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/complement-de-libre-choix-dactivite-de-la-paje-clca-et-colca-par-caf/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:39.049000",
          "description": "Veuillez consulter le descriptif pour une meilleure lecture",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T19:55:51.889000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/8eeb3067-e562-46f0-a72c-b43c5a369d3b/resource/1201ce54-d804-4752-87fe-f5184e548e49/download/PAJEActiviteCafdepuis2004.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1201ce54-d804-4752-87fe-f5184e548e49",
          "last_modified": "2017-06-28T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1201ce54-d804-4752-87fe-f5184e548e49",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:39.049000",
          "title": "PAJE Activit\u00e9 - par Caf",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/8eeb3067-e562-46f0-a72c-b43c5a369d3b/resource/1201ce54-d804-4752-87fe-f5184e548e49/download/PAJEActiviteCafdepuis2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:39.049000",
          "description": "Lisez-moi",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:11:08.923000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/8eeb3067-e562-46f0-a72c-b43c5a369d3b/resource/e6b294c2-8054-42c6-b69f-46c9b8887e0b/download/Descriptif-du-fichier-PAJE-Activite---par-Caf.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "e6b294c2-8054-42c6-b69f-46c9b8887e0b",
          "last_modified": "2017-03-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e6b294c2-8054-42c6-b69f-46c9b8887e0b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:39.050000",
          "title": "Descriptif du fichier PAJE Activit\u00e9 - par Caf",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/8eeb3067-e562-46f0-a72c-b43c5a369d3b/resource/e6b294c2-8054-42c6-b69f-46c9b8887e0b/download/Descriptif-du-fichier-PAJE-Activite---par-Caf.txt"
        }
      ],
      "slug": "complement-de-libre-choix-dactivite-de-la-paje-clca-et-colca-par-caf",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "caf",
        "clca",
        "colca",
        "sp004"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compl\u00e9ment de libre choix d'activit\u00e9 de la Paje (CLCA et COLCA) - par Caf",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/complement-de-libre-choix-dactivite-de-la-paje-clca-et-colca-par-caf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement par Caf, des  foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0  l'allocation de logement familiale.\nCr\u00e9\u00e9e en 1948, cette prestation visait \u00e0 compenser la lib\u00e9ralisation des loyers d\u00e9cid\u00e9e \u00e0 la m\u00eame \u00e9poque, et \u00e0 permettre aux familles de se loger dans des conditions satisfaisantes de salubrit\u00e9 et de peuplement correspondant \u00e0 leurs besoins. Elle est attribu\u00e9e aux familles avec enfants ou ayant \u00e0 charge un ascendant ou un proche parent infirme. Elle est \u00e9galement vers\u00e9e aux jeunes couples mari\u00e9s depuis moins de 5 ans sans enfant \u00e0 charge d\u00e8s lors que l\u2019un ou l\u2019autre a moins de 40 ans au moment du mariage.\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur l'ALF sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/logement-et-cadre-de-vie \n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge).\nPlusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH).\nEn pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la Caf de gestion auquel est rattach\u00e9e le foyer allocataire dans le fichier statistique des allocataires, au moment de l\u2019extraction (environ 6 semaines apr\u00e8s la fin du mois observ\u00e9). \n\nDes donn\u00e9es de synth\u00e8se et d'analyse ainsi que des descriptions statistiques et cartographiques sur cette prestation sont disponibles dans le cahier des donn\u00e9es sociales de la Cnaf (page 46), en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttp://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/Dser/cahier_donnees_sociales/CDS_2011.pdf#page=21",
      "extras": {
        "ckan:name": "foyers-allocataires-percevant-l-allocation-de-logement-familiale-alf-par-caf",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:27.060207",
        "harvest:remote_id": "97ad8da7-6740-46d1-8136-94a2675a6395",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:49:40.511097",
        "remote_url": "Fileas",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915db595086cd601d74f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:27.064000",
      "last_update": "2015-10-01T22:02:37.480000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/allocation-de-logement-familiale-alf-par-caf/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:37.479000",
          "description": "Veuillez consulter le descriptif pour une meilleure lecture",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:29:43.212000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/97ad8da7-6740-46d1-8136-94a2675a6395/resource/53e4036a-5d08-4368-899b-78b78825a921/download/ALFCafdepuis1993.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "53e4036a-5d08-4368-899b-78b78825a921",
          "last_modified": "2017-09-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/53e4036a-5d08-4368-899b-78b78825a921",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:37.479000",
          "title": "ALF_Caf_depuis_1993",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/97ad8da7-6740-46d1-8136-94a2675a6395/resource/53e4036a-5d08-4368-899b-78b78825a921/download/ALFCafdepuis1993.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:37.480000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:29:43.197000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/97ad8da7-6740-46d1-8136-94a2675a6395/resource/d6a57d26-e31c-4c71-ac22-796fceaaf08e/download/Descriptif-du-fichier-ALFCafdepuis1993.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "d6a57d26-e31c-4c71-ac22-796fceaaf08e",
          "last_modified": "2017-03-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d6a57d26-e31c-4c71-ac22-796fceaaf08e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:37.480000",
          "title": "Descriptif du fichier ALF_Caf_depuis_1993",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/97ad8da7-6740-46d1-8136-94a2675a6395/resource/d6a57d26-e31c-4c71-ac22-796fceaaf08e/download/Descriptif-du-fichier-ALFCafdepuis1993.txt"
        }
      ],
      "slug": "allocation-de-logement-familiale-alf-par-caf",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "alf",
        "caf",
        "logement",
        "sl001"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Allocation de logement familiale (ALF) - par Caf",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/allocation-de-logement-familiale-alf-par-caf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Il s\u2019agit du nombre hebdomadaire moyen d\u2019heures d\u2019ouverture aux allocataires de l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique en prestations l\u00e9gales (au minimum) du lieu d\u2019accueil le plus important.\nCette amplitude moyenne est calcul\u00e9e \u00e0 partir du nombre annuel d\u2019heures d\u2019ouverture effective de l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique aux allocataires pour un accueil prestations l\u00e9gales. Cette mesure est effectu\u00e9e sur le lieu d\u2019accueil le plus important en volume annuel d\u2019appels t\u00e9l\u00e9phoniques.\n\nDans le nombre d\u2019heures annuelles d\u2019ouverture du t\u00e9l\u00e9phone du lieu d\u2019accueil le plus important, sont comptabilis\u00e9es les heures d\u2019ouverture pour un accueil (prestations l\u00e9gales au minimum) personnalis\u00e9 de l\u2019allocataire et par un professionnel. Sont exclues les heures d\u2019ouverture n\u2019offrant pas un accueil prestations l\u00e9gales et celles r\u00e9serv\u00e9es uniquement \u00e0 des permanences sp\u00e9cialis\u00e9es.\nIl s\u2019agit des heures d\u2019ouverture r\u00e9elles (et non th\u00e9oriques). Par cons\u00e9quent, les jours f\u00e9ri\u00e9s ou ch\u00f4m\u00e9s, les plages de fermeture exceptionnelle ne sont pas pris en compte ; en revanche, les ouvertures exceptionnelles de l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique sont int\u00e9gr\u00e9es dans la mesure o\u00f9 elles correspondent \u00e0 une offre de service identique \u00e0 celle propos\u00e9e habituellement.\nPar ailleurs, un lieu d\u2019accueil est une structure g\u00e9ographique localis\u00e9e. (Cf. Indicateur 01.04.01). Dans le cas o\u00f9 plusieurs lieux d\u2019accueil enregistrent un nombre d\u2019appels t\u00e9l\u00e9phoniques \u00e9quivalent, le lieu d\u00e9fini comme le plus important sera celui offrant l\u2019amplitude d\u2019ouverture de l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique la plus large.\nDans le cas d\u2019une mutualisation de plate-forme t\u00e9l\u00e9phonique entre diff\u00e9rents lieux d\u2019accueil ou entre diff\u00e9rentes CAF, le nombre d\u2019heures annuelles d\u2019ouverture du t\u00e9l\u00e9phone correspond aux horaires de la plate-forme t\u00e9l\u00e9phonique. Si cette plate-forme a des horaires variables en fonction de chaque CAF, il faut indiquer les horaires de la plate-forme qui correspondent \u00e0 sa propre CAF.\n\nL\u2019importance des plages d\u2019ouverture de l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique du lieu d\u2019accueil le plus important de la caisse est \u00e0 rapprocher des moyens mis en place pour r\u00e9pondre aux demandes des allocataires, de la d\u00e9centralisation plus ou moins importante de l\u2019accueil, etc.\nUne m\u00eame amplitude d\u2019ouverture de l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique peut recouvrir des offres de service diff\u00e9rentes, selon les horaires d\u2019ouverture, l\u2019ouverture le samedi, le nombre d\u2019agents disponibles pour r\u00e9pondre, etc.",
      "extras": {
        "ckan:name": "amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-telephonique",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:17.957945",
        "harvest:remote_id": "c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:53:06.381170",
        "remote_url": "SID table BGESCNAF.GCACCTAA",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915ca3a7294ad7ff2cfa",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:17.960000",
      "last_update": "2017-07-02T19:43:50.926000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-telephonique/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.548000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2014",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T22:56:40.664000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/ba5bd411-b3e9-4774-93b3-b120458b6755/download/AMPLITEL2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ba5bd411-b3e9-4774-93b3-b120458b6755",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ba5bd411-b3e9-4774-93b3-b120458b6755",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 6
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.548000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/ba5bd411-b3e9-4774-93b3-b120458b6755/download/AMPLITEL2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.548000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2013",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T22:56:40.370000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/3c724960-8fd6-490d-b1be-2b70eab4b06f/download/AMPLITEL2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3c724960-8fd6-490d-b1be-2b70eab4b06f",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3c724960-8fd6-490d-b1be-2b70eab4b06f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.548000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/3c724960-8fd6-490d-b1be-2b70eab4b06f/download/AMPLITEL2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.548000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2012",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T22:56:40.431000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/0b6badbe-ed3d-4b01-a138-86ce8e05be57/download/AMPLITEL2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0b6badbe-ed3d-4b01-a138-86ce8e05be57",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b6badbe-ed3d-4b01-a138-86ce8e05be57",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.548000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/0b6badbe-ed3d-4b01-a138-86ce8e05be57/download/AMPLITEL2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.549000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2011",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T12:22:37.960000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/81955fde-5c0d-49f2-9760-6f7c09780f69/download/AMPLITEL2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "81955fde-5c0d-49f2-9760-6f7c09780f69",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/81955fde-5c0d-49f2-9760-6f7c09780f69",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.549000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/81955fde-5c0d-49f2-9760-6f7c09780f69/download/AMPLITEL2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.549000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2010",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T15:31:17.760000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/d2faff35-b89e-411d-a41d-bcc626749ced/download/AMPLITEL2010.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d2faff35-b89e-411d-a41d-bcc626749ced",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d2faff35-b89e-411d-a41d-bcc626749ced",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.549000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/d2faff35-b89e-411d-a41d-bcc626749ced/download/AMPLITEL2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.549000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2009",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T15:31:17.760000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/09f2a6eb-e875-4fea-8525-5d2beb4ed8e6/download/AMPLITEL2009.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "09f2a6eb-e875-4fea-8525-5d2beb4ed8e6",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/09f2a6eb-e875-4fea-8525-5d2beb4ed8e6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.549000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/09f2a6eb-e875-4fea-8525-5d2beb4ed8e6/download/AMPLITEL2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:50.926000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2016",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "221ea6d4-605e-4760-87cb-597d7e020ac9",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:17.956000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/221ea6d4-605e-4760-87cb-597d7e020ac9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:50.926000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/221ea6d4-605e-4760-87cb-597d7e020ac9/download/AMPLITEL2016.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:50.926000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2015",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "baef4252-9856-4a27-901e-6ef17e50d785",
          "last_modified": "2016-11-18T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/baef4252-9856-4a27-901e-6ef17e50d785",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:50.926000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil t\u00e9l\u00e9phonique en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/c3a24ed4-1b27-469f-87b5-de85593f82e8/resource/baef4252-9856-4a27-901e-6ef17e50d785/download/AMPLITEL2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-telephonique",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accueil",
        "amplitude",
        "telephone"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Amplitude d\u2019ouverture de l\u2019accueil t\u00e9l\u00e9phonique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-telephonique/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Il s\u2019agit du nombre hebdomadaire moyen d\u2019heures d\u2019ouverture aux allocataires de l\u2019accueil physique en prestations l\u00e9gales (au minimum) du lieu d\u2019accueil le plus important en nombre annuel de visites.\n\nCette amplitude moyenne est calcul\u00e9e \u00e0 partir du nombre annuel d\u2019heures d\u2019ouverture effective de l\u2019accueil physique aux allocataires pour un accueil prestations l\u00e9gales. Cette mesure est effectu\u00e9e sur le lieu d\u2019accueil le plus important en volume annuel de visites.\n\nDans le nombre d\u2019heures annuelles d\u2019ouverture de l\u2019accueil physique du lieu d\u2019accueil le plus important, sont comptabilis\u00e9es les heures d\u2019ouverture pour un accueil (prestations l\u00e9gales au minimum) personnalis\u00e9 de l\u2019allocataire et par un professionnel. Sont exclues les heures d\u2019ouverture n\u2019offrant pas un accueil prestations l\u00e9gales et celles r\u00e9serv\u00e9es uniquement \u00e0 des permanences sp\u00e9cialis\u00e9es.\nIl s\u2019agit des heures d\u2019ouverture r\u00e9elles (et non th\u00e9oriques). Par cons\u00e9quent, les jours f\u00e9ri\u00e9s ou ch\u00f4m\u00e9s, les plages de fermeture exceptionnelle ne sont pas pris en compte ; en revanche, les ouvertures exceptionnelles de l\u2019accueil physique sont int\u00e9gr\u00e9es dans la mesure o\u00f9 elles correspondent \u00e0 une offre de service identique \u00e0 celle propos\u00e9e habituellement.\nUn lieu d\u2019accueil est une structure g\u00e9ographique localis\u00e9e. Il peut \u00eatre consacr\u00e9 aux prestations l\u00e9gales ou \u00eatre commun aux prestations l\u00e9gales et \u00e0 l\u2019action sociale. De m\u00eame, il peut \u00eatre consacr\u00e9 \u00e0 l\u2019accueil seul ou conjointement \u00e0 l\u2019accueil et \u00e0 la production-liquidation. Les lieux d\u2019accueil n\u2019ayant aucune ouverture hebdomadaire mais existant de fa\u00e7on occasionnelle comme les stands, foires, campus d\u2019universit\u00e9 ... ne sont pas retenus.\nDans le cas o\u00f9 plusieurs lieux d\u2019accueil enregistrent un nombre de visites \u00e9quivalent, le lieu d\u00e9fini comme le plus important sera celui offrant l\u2019amplitude d\u2019ouverture la plus large.\n\nL\u2019importance des plages d\u2019ouverture du lieu d\u2019accueil le plus important de la caisse est \u00e0 rapprocher des temps d\u2019attente, des moyens mis en place pour r\u00e9pondre aux demandes des allocataires, de la d\u00e9centralisation plus ou moins importante de l\u2019accueil, etc.\nUne m\u00eame amplitude d\u2019ouverture de l\u2019accueil physique peut recouvrir des offres de service diff\u00e9rentes, selon les horaires d\u2019ouverture, l\u2019ouverture le samedi, etc.",
      "extras": {
        "ckan:name": "amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:19.610746",
        "harvest:remote_id": "b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:51:55.851822",
        "remote_url": "SID table BGESCNAF.GCACCPAA",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915cb595086cd501d74b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:19.613000",
      "last_update": "2017-07-02T19:43:50.786000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2014",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T23:33:35.240000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42/download/AMPLIVIS2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/35fbfd8b-afbc-463e-b4b2-06de9e33fc42/download/AMPLIVIS2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2013",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T23:33:37.015000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0/download/AMPLIVIS2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/95abde65-efde-4937-946b-bb60ba0ea1c0/download/AMPLIVIS2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2012",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T23:33:33.892000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602/download/AMPLIVIS2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/ea85eaa7-0f78-4087-91ff-97f67d004602/download/AMPLIVIS2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2011",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T23:33:35.821000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f/download/AMPLIVIS2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.344000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/e68fa589-71f2-425c-bd15-0ad9e9a0bf2f/download/AMPLIVIS2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.345000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2010",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T23:33:37.647000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871/download/AMPLIVIS2010.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.345000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/6775923b-b6cf-4ace-909b-9b4f1f288871/download/AMPLIVIS2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:36.345000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2009",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T23:33:34.148000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6/download/AMPLIVIS2009.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:36.345000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/0ff05b64-2b12-463b-bf1e-3b2146cd77d6/download/AMPLIVIS2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:50.785000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2016",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6dc91ceb-bf07-44e3-bda4-0c1b3ea562f4",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:19.609000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6dc91ceb-bf07-44e3-bda4-0c1b3ea562f4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:50.785000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/6dc91ceb-bf07-44e3-bda4-0c1b3ea562f4/download/AMPLIVIS2016.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:50.785000",
          "description": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2015",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d0bb5c7f-81ea-482f-af26-48b54f11815f",
          "last_modified": "2016-11-18T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d0bb5c7f-81ea-482f-af26-48b54f11815f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:50.786000",
          "title": "Amplitude d'ouverture de l'accueil physique en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b4b1c812-7d43-43e5-976f-0bd50e145dbc/resource/d0bb5c7f-81ea-482f-af26-48b54f11815f/download/AMPLIVIS2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accueil",
        "amplitude",
        "physique"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Amplitude d\u2019ouverture de l\u2019accueil physique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/amplitude-d-ouverture-de-l-accueil-physique/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-24T13:25:34.951000",
      "deleted": null,
      "description": "**Liste des points d'arr\u00eat de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur nom, leur station de rattachement et\u00a0la g\u00e9olocalisation.**",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.explore.star.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:09.086197",
        "harvest:remote_id": "tco-metro-topologie-pointsarret-td",
        "harvest:source_id": "5631e57dc751df24cedcc3f2",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-metro-topologie-pointsarret-td/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580defaea3a7292dcfa9d33a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:09.087000",
      "last_update": "2017-11-27T05:08:09.085000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Benjamin",
        "id": "5631e492c751df24cedcc3f0",
        "last_name": "BERTELLE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/benjamin-bertelle/",
        "slug": "benjamin-bertelle",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/benjamin-bertelle/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/topologie-des-points-darret-de-metro-du-reseau-star-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:08:09.083000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station parente (ID)*: idstationparente[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR dans laquelle est situ\u00e9e le point d'arr\u00eat : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station parente (nom)*: nomstationparente[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : elle suppose que tous les ascenseurs n\u00e9cessaires pour arriver aux quais sont fonctionnels. La topologie des \u00e9quipements pr\u00e9sents dans les stations de m\u00e9tro pour arriver sur les quais est disponible dans le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir la disponibilit\u00e9 en temps r\u00e9el des \u00e9quipements de la station (fonctionnel / non fonctionnel), veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Etat des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en temps r\u00e9el\".\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "12cf8dd9-dc30-4662-a359-e2c0a52c9d7a",
          "last_modified": "2014-11-24T08:06:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12cf8dd9-dc30-4662-a359-e2c0a52c9d7a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:08:09.083000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-metro-topologie-pointsarret-td/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:08:09.084000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station parente (ID)*: idstationparente[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR dans laquelle est situ\u00e9e le point d'arr\u00eat : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station parente (nom)*: nomstationparente[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : elle suppose que tous les ascenseurs n\u00e9cessaires pour arriver aux quais sont fonctionnels. La topologie des \u00e9quipements pr\u00e9sents dans les stations de m\u00e9tro pour arriver sur les quais est disponible dans le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir la disponibilit\u00e9 en temps r\u00e9el des \u00e9quipements de la station (fonctionnel / non fonctionnel), veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Etat des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en temps r\u00e9el\".\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a56564f9-b0c0-499f-850e-6551c0209dbd",
          "last_modified": "2014-11-24T08:06:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a56564f9-b0c0-499f-850e-6551c0209dbd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:08:09.084000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-metro-topologie-pointsarret-td/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:08:09.084000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station parente (ID)*: idstationparente[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR dans laquelle est situ\u00e9e le point d'arr\u00eat : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station parente (nom)*: nomstationparente[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : elle suppose que tous les ascenseurs n\u00e9cessaires pour arriver aux quais sont fonctionnels. La topologie des \u00e9quipements pr\u00e9sents dans les stations de m\u00e9tro pour arriver sur les quais est disponible dans le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir la disponibilit\u00e9 en temps r\u00e9el des \u00e9quipements de la station (fonctionnel / non fonctionnel), veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Etat des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en temps r\u00e9el\".\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6e1dcdd4-3b4f-47e6-a227-fd27e61319a1",
          "last_modified": "2014-11-24T08:06:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e1dcdd4-3b4f-47e6-a227-fd27e61319a1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:08:09.084000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-metro-topologie-pointsarret-td/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:08:09.085000",
          "description": "- *Identifiant*: id[text]\n- *Code*: code[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse (num\u00e9ro)*: adressenumero[text]\n- *Adresse (voie)*: adressevoie[text]\n- *Commune (code INSEE)*: codeinseecommune[text]\n- *Commune (nom)*: nomcommune[text]\n- *Coordonn\u00e9es*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Station parente (ID)*: idstationparente[text] Code de la station de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR dans laquelle est situ\u00e9e le point d'arr\u00eat : pour obtenir plus d'informations sur cette station, vous devez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\" en filtrant sur la station avec l'identifiant correspondant.\n- *Station parente (nom)*: nomstationparente[text]\n- *Accessible aux PMR*: estaccessiblepmr[text] L'accessibilit\u00e9 aux Personnes \u00e0 Mobilit\u00e9 R\u00e9duite indiqu\u00e9e ici est th\u00e9orique : elle suppose que tous les ascenseurs n\u00e9cessaires pour arriver aux quais sont fonctionnels. La topologie des \u00e9quipements pr\u00e9sents dans les stations de m\u00e9tro pour arriver sur les quais est disponible dans le jeu de donn\u00e9es \"Topologie des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR\". Pour obtenir la disponibilit\u00e9 en temps r\u00e9el des \u00e9quipements de la station (fonctionnel / non fonctionnel), veuillez consulter le jeu de donn\u00e9es \"Etat des \u00e9quipements des stations de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR en temps r\u00e9el\".\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "7ce99ef0-300f-46dd-9884-ac6890d474e0",
          "last_modified": "2014-11-24T08:06:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7ce99ef0-300f-46dd-9884-ac6890d474e0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:08:09.085000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/tco-metro-topologie-pointsarret-td/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "topologie-des-points-darret-de-metro-du-reseau-star-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arrets",
        "deplacements",
        "metro",
        "quais",
        "star",
        "topologie",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Topologie des points d'arr\u00eat de m\u00e9tro du r\u00e9seau STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/topologie-des-points-darret-de-metro-du-reseau-star-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-09-23T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement par Caf des personnes constituant les foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 la Prime d\u2019activit\u00e9 (PPA).\n\nLa Prime d\u2019activit\u00e9 remplace au 1er janvier 2016 le Rsa \u00ab Activit\u00e9 \u00bb et la Prime pour l\u2019emploi. Elle est vers\u00e9e par les Caf. C'est une aide financi\u00e8re qui vise \u00e0 encourager l\u2019activit\u00e9 et \u00e0 soutenir le pouvoir d\u2019achat des travailleurs aux ressources modestes. Elle est calcul\u00e9e sur la base des ressources de l\u2019ensemble des membres du foyer, indiqu\u00e9es \u00e0 la Caf par une d\u00e9claration trimestrielle.\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur la prime d'activit\u00e9 sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/solidarite-et-insertion/la-prime-d-activite-3?active=tab1\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge). Plusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH). En pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nAttention, les chiffres sur le nombre d'allocataires de PPA par Caf, sont une photographie \u00e0 6 semaines. En raison d'une charge de travail tr\u00e8s importante dans les Caf, li\u00e9e au lancement de la PPA, certains dossiers n'ont pas \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s apr\u00e8s 6 semaines et n'apparaissent pas dans le d\u00e9compte.",
      "extras": {
        "ckan:name": "population-couverte-par-la-prime-d-activite-ppa-niveau-caf",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:52.288141",
        "harvest:remote_id": "b2fbfd01-295c-45b4-a53e-5d9c3425aa6c",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:51:41.732921",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595930eaa3a7291dd09c81e5",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:52.289000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:10.824000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-couverte-par-la-prime-d-activite-ppa-niveau-caf/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:10.823000",
          "description": "Veuillez consulter le descriptif pour une meilleure lecture.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:11:19.514000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b2fbfd01-295c-45b4-a53e-5d9c3425aa6c/resource/5846d1f2-ea67-4591-a25d-c720f97a5983/download/PPAPERSCOUVHISTO.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5846d1f2-ea67-4591-a25d-c720f97a5983",
          "last_modified": "2017-10-02T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5846d1f2-ea67-4591-a25d-c720f97a5983",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:10.823000",
          "title": "Personnes couvertes par la PPA",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b2fbfd01-295c-45b4-a53e-5d9c3425aa6c/resource/5846d1f2-ea67-4591-a25d-c720f97a5983/download/PPAPERSCOUVHISTO.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:10.824000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-27T19:30:08.348000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/b2fbfd01-295c-45b4-a53e-5d9c3425aa6c/resource/9836da3b-8792-4604-8e7f-2d6dbf92bb7c/download/Descriptif-PPA-personnes-couvertes.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "9836da3b-8792-4604-8e7f-2d6dbf92bb7c",
          "last_modified": "2017-03-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9836da3b-8792-4604-8e7f-2d6dbf92bb7c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:10.824000",
          "title": "Descriptif PPA personnes couvertes",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/b2fbfd01-295c-45b4-a53e-5d9c3425aa6c/resource/9836da3b-8792-4604-8e7f-2d6dbf92bb7c/download/Descriptif-PPA-personnes-couvertes.txt"
        }
      ],
      "slug": "population-couverte-par-la-prime-d-activite-ppa-niveau-caf",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "caf",
        "ppa",
        "si012"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Population couverte par la prime d'activit\u00e9 (PPA) - niveau Caf",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-couverte-par-la-prime-d-activite-ppa-niveau-caf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es est un d\u00e9nombrement,  par commune, des personnes  membres des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 une aide personnelle au logement, au titre de d\u00e9cembre de l\u2019ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence. Il s\u2019agit d\u2019une prestation vers\u00e9e sous conditions de ressources. Les allocations logement ont pour vocation de soutenir les personnes et familles modestes dans leur effort financier consacr\u00e9 au logement principal. Elles concernent les locataires, les r\u00e9sidents en foyer et les acc\u00e9dants \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9.\n\nLes aides au logement sont constitu\u00e9es de l\u2019Allocation de Logement Familiale (ALF), de l\u2019Allocation de Logement Sociale (ALS), et de l\u2019Aide Personnalis\u00e9e au Logement (APL).\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur les aides aux logement sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/logement-et-cadre-de-vie\n\nDes donn\u00e9es de synth\u00e8se et d'analyse ainsi que des descriptions statistiques et cartographiques sur les aides au logement sont disponibles dans le cahier des donn\u00e9es sociales de la Cnaf (page 46), en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttp://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/Dser/cahier_donnees_sociales/CDS_2011.pdf#page=21\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge).\nPlusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH).\nEn pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la commune de r\u00e9sidence du foyer allocataire telle qu\u2019elle est enregistr\u00e9e dans le fichier statistique des allocataires de d\u00e9cembre de l\u2019ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence N) extrait en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e N+1 et ce quelle que soit la Caf de gestion.",
      "extras": {
        "ckan:name": "population-des-foyers-allocatair",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:52.721636",
        "harvest:remote_id": "ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:50:55.447593",
        "remote_url": "FILEAS Base Communale Allocataires (BCA)",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d9161a3a7294a8e94aa17",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:52.723000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:11.899000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-des-foyers-allocatair/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.521000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:17.250000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/8895627a-5adb-442d-945c-2f21a5f379d4/download/descriptifPersLogPresta.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "8895627a-5adb-442d-945c-2f21a5f379d4",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8895627a-5adb-442d-945c-2f21a5f379d4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.521000",
          "title": "Descriptif du fichier  Personnes couvertes avec aide au logement par prestation",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/8895627a-5adb-442d-945c-2f21a5f379d4/download/descriptifPersLogPresta.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.521000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2009.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:17.007000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/18e53a92-da86-4c9d-9488-25c0c6229538/download/LOGPersPrestaCom2009.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "18e53a92-da86-4c9d-9488-25c0c6229538",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/18e53a92-da86-4c9d-9488-25c0c6229538",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.521000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/18e53a92-da86-4c9d-9488-25c0c6229538/download/LOGPersPrestaCom2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2010.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:17.257000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/b2f4a665-2dcc-4eae-b777-d90563641aad/download/LOGPersPrestaCom2010.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b2f4a665-2dcc-4eae-b777-d90563641aad",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b2f4a665-2dcc-4eae-b777-d90563641aad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/b2f4a665-2dcc-4eae-b777-d90563641aad/download/LOGPersPrestaCom2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2011.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:17.295000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/b324da48-dc27-4611-ac23-3eff6c1febff/download/LOGPersPrestaCom2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b324da48-dc27-4611-ac23-3eff6c1febff",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b324da48-dc27-4611-ac23-3eff6c1febff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/b324da48-dc27-4611-ac23-3eff6c1febff/download/LOGPersPrestaCom2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2012.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:17.307000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/03f7ea8c-53e4-4c92-8a21-03863d61373b/download/LOGPersPrestaCom2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "03f7ea8c-53e4-4c92-8a21-03863d61373b",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/03f7ea8c-53e4-4c92-8a21-03863d61373b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/03f7ea8c-53e4-4c92-8a21-03863d61373b/download/LOGPersPrestaCom2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2013.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:17.288000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/48c22f83-2dcc-4b20-a8c8-ba073ef890cf/download/LOGPersPrestaCom2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "48c22f83-2dcc-4b20-a8c8-ba073ef890cf",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/48c22f83-2dcc-4b20-a8c8-ba073ef890cf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/48c22f83-2dcc-4b20-a8c8-ba073ef890cf/download/LOGPersPrestaCom2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.522000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2014.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:22:02.471000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/2447b641-d819-449a-9285-454e25664f46/download/LOGPersPrestaCom2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2447b641-d819-449a-9285-454e25664f46",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2447b641-d819-449a-9285-454e25664f46",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.523000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/2447b641-d819-449a-9285-454e25664f46/download/LOGPersPrestaCom2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:11.899000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2015.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:22:02.666000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/afe7c84b-2ea9-4016-8a56-5a4142bc039e/download/LOGPersPrestaCom2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "afe7c84b-2ea9-4016-8a56-5a4142bc039e",
          "last_modified": "2016-06-30T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/afe7c84b-2ea9-4016-8a56-5a4142bc039e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:11.899000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/afe7c84b-2ea9-4016-8a56-5a4142bc039e/download/LOGPersPrestaCom2015.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:11.899000",
          "description": "D\u00e9nombrement de la population des foyers allocataires ayant un doit versable \u00e0 une prestation logement (APL, ALF, ALS), en 2016.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:22:02.685000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/36972bb2-019a-4373-835f-544abc34f28e/download/LOGPERSPRESTACOM2016.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "36972bb2-019a-4373-835f-544abc34f28e",
          "last_modified": "2017-07-26T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/36972bb2-019a-4373-835f-544abc34f28e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:11.899000",
          "title": "Personnes couvertes par une aide au logement en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/ad042a79-c4b8-4f80-88ef-7d410e121404/resource/36972bb2-019a-4373-835f-544abc34f28e/download/LOGPERSPRESTACOM2016.csv"
        }
      ],
      "slug": "population-des-foyers-allocatair",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "alf",
        "als",
        "apl",
        "commune",
        "logement",
        "population"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Population couverte par une aide personnelle au logement en d\u00e9cembre - par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-des-foyers-allocatair/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Les EAJE sont des structures qui sont autoris\u00e9es \u00e0 accueillir de mani\u00e8re non permanente, des enfants de moins de 6 ans. Ils regroupent plusieurs cat\u00e9gories d\u2019\u00e9tablissements con\u00e7us et am\u00e9nag\u00e9s afin de recevoir dans la journ\u00e9e, collectivement ou chez un(e) assistant(e) maternel(le) exer\u00e7ant au sein d\u2019un service d\u2019accueil familial, de fa\u00e7on r\u00e9guli\u00e8re ou occasionnelle, ces enfants, sous la responsabilit\u00e9 de professionnels de la petite enfance. Ils sont soumis au respect d\u2019une r\u00e9glementation pr\u00e9vue dans le code de la sant\u00e9 publique (articles R 2324-16 et suivants) et font l\u2019objet d\u2019une autorisation d\u2019ouverture d\u00e9livr\u00e9e par l\u2019autorit\u00e9 comp\u00e9tente (Pr\u00e9sident du Conseil g\u00e9n\u00e9ral pour les gestionnaires priv\u00e9s et maire de la commune pour les gestionnaires publics apr\u00e8s avis des services de protection maternelle et infantile (PMI). Les locaux respectent les normes de s\u00e9curit\u00e9 exig\u00e9es pour les \u00e9tablissements recevant du public et sont am\u00e9nag\u00e9s de fa\u00e7on \u00e0 favoriser l\u2019\u00e9veil des enfants.  \nLa capacit\u00e9 d\u2019accueil s\u2019exprime en nombre de places. Elle est d\u00e9finie dans l\u2019autorisation de fonctionnement d\u00e9livr\u00e9e par l\u2019autorit\u00e9 comp\u00e9tente apr\u00e8s instruction des services de la protection maternelle et infantile (Pmi). L\u2019autorisation peut pr\u00e9voir des capacit\u00e9s d\u2019accueil diff\u00e9rentes suivant les p\u00e9riodes de l\u2019ann\u00e9e, de la semaine ou de la journ\u00e9e, compte tenu des variations pr\u00e9visibles des besoins d\u2019accueil.\n\nLes caisses d\u2019Allocations familiales (Caf) contribuent au d\u00e9veloppement de l\u2019offre d\u2019accueil en versant une subvention de fonctionnement aux gestionnaires des EAJE : la prestation de service unique (PSU). La prestation de service unique prend en charge 66 % du prix de revient horaire de l\u2019accueil de l\u2019enfant dans la limite du prix plafond fix\u00e9 annuellement par la Cnaf, d\u00e9duction faite des participations familiales. Elle est vers\u00e9e uniquement pour les enfants relevant du r\u00e9gime g\u00e9n\u00e9ral.\nPour b\u00e9n\u00e9ficier de ces financements, les structures doivent r\u00e9pondre \u00e0 plusieurs conditions :\n\n\u2212 \u00eatre autoris\u00e9es \u00e0 fonctionner par les autorit\u00e9s comp\u00e9tentes ;\n\n\u2212 \u00eatre ouvertes \u00e0 toute la population ;\n\n\u2212 calculer les participations des familles \u00e0 partir du bar\u00e8me national des participations des familles pr\u00e9cit\u00e9es ;\n\n\u2212 signer une convention d\u2019objectifs et de financement avec la Caf.\n\nCe jeu de donn\u00e9es restitue pour chacune des communes fran\u00e7aises le nombre d\u2019EAJE implant\u00e9 sur son territoire et qui a per\u00e7u une prestation de service vers\u00e9e par la Caf au titre de l\u2019exercice consid\u00e9r\u00e9.\n\n-\tNombre d\u2019EAJE (A)\n\n-\tNombre totale de places offertes par les EAJE (B)\n\nIl contient \u00e9galement des enregistrements relatifs \u00e0 des communes situ\u00e9es en Allemagne dans lesquelles les \u0153uvres sociales des arm\u00e9es g\u00e8rent les EAJE destin\u00e9s \u00e0 l\u2019accueil des jeunes enfants des personnels employ\u00e9s par ces bases. Le code commune de ces bases est le \u00ab 00000 \u00bb.\n\nRetrouvez toutes les cartes d\u00e9partementales dans l'Atlas des \u00e9tablissements d'accueil du jeune enfant (Eaje), atlas dressant un \u00e9tat des lieux annuel de l'offre d'accueil rendu par les Eaje.\nhttp://www.caf.fr/etudes-et-statistiques/publications/atlas-des-eaje",
      "extras": {
        "ckan:name": "repartition-par-commune-des-etablissements-d-accueil-du-jeune-enfant",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:59.832790",
        "harvest:remote_id": "4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:44:52.394937",
        "remote_url": "SID, fichiers MNEAJE",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d9161b595086cd601d758",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:59.906000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:16.661000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repartition-par-commune-des-etablissements-d-accueil-du-jeune-enfant/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.344000",
          "description": "Nombre d'\u00e9tablissement d'accueil du jeune enfant en 2011.",
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-16T07:25:22.934000",
            "check:status": 404,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/959a3666-01a3-4080-a8d5-3d6fa66881a1/download/EAJE2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "959a3666-01a3-4080-a8d5-3d6fa66881a1",
          "last_modified": "2015-04-20T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/959a3666-01a3-4080-a8d5-3d6fa66881a1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.344000",
          "title": "Eaje 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/959a3666-01a3-4080-a8d5-3d6fa66881a1/download/EAJE2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.344000",
          "description": "Nombre d'\u00e9tablissements d'accueil du jeune enfant financ\u00e9s par la Caf et capacit\u00e9 d'accueil en 2012",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T19:04:50.639000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/df2d1bc3-8b3f-4a1e-a00e-21cd14e0c720/download/EAJE2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "df2d1bc3-8b3f-4a1e-a00e-21cd14e0c720",
          "last_modified": "2016-11-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df2d1bc3-8b3f-4a1e-a00e-21cd14e0c720",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.345000",
          "title": "Eaje 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/df2d1bc3-8b3f-4a1e-a00e-21cd14e0c720/download/EAJE2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:41.345000",
          "description": "Nombre d'\u00e9tablissements d'accueil du jeune enfant financ\u00e9s par la Caf et capacit\u00e9 d'accueil en 2013",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T19:04:50.664000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/4084b987-866c-4912-87b4-427508fc8317/download/EAJE2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4084b987-866c-4912-87b4-427508fc8317",
          "last_modified": "2016-11-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4084b987-866c-4912-87b4-427508fc8317",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 8
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:41.345000",
          "title": "Eaje 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/4084b987-866c-4912-87b4-427508fc8317/download/EAJE2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:16.659000",
          "description": "Lisez-moi",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T19:04:50.689000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/36eb5518-f23e-49e2-8f0b-2ae220cfc7ec/download/Descriptif-du-fichier-des-EAJE.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "36eb5518-f23e-49e2-8f0b-2ae220cfc7ec",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:59.831000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/36eb5518-f23e-49e2-8f0b-2ae220cfc7ec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:16.660000",
          "title": "Descriptif du fichier des EAJE",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/36eb5518-f23e-49e2-8f0b-2ae220cfc7ec/download/Descriptif-du-fichier-des-EAJE.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:16.660000",
          "description": "Nombre d'\u00e9tablissements d'accueil du jeune enfant financ\u00e9s par la Caf et capacit\u00e9 d'accueil en 2011",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T19:04:50.680000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/8c1accef-dde2-4cce-82bd-82853620e92a/download/EAJE2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8c1accef-dde2-4cce-82bd-82853620e92a",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:59.831000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8c1accef-dde2-4cce-82bd-82853620e92a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:16.660000",
          "title": "Eaje 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/8c1accef-dde2-4cce-82bd-82853620e92a/download/EAJE2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:16.661000",
          "description": "Nombre d'\u00e9tablissements d'accueil du jeune enfant financ\u00e9s par la Caf et capacit\u00e9 d'accueil en 2014",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T19:04:50.652000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/071034e1-bdb2-4f9c-bce9-bb8a3291a9a5/download/EAJE2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "071034e1-bdb2-4f9c-bce9-bb8a3291a9a5",
          "last_modified": "2016-11-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/071034e1-bdb2-4f9c-bce9-bb8a3291a9a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:16.661000",
          "title": "Eaje 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/071034e1-bdb2-4f9c-bce9-bb8a3291a9a5/download/EAJE2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:16.661000",
          "description": "Nombre d'\u00e9tablissements d'accueil du jeune enfant financ\u00e9s par la Caf et capacit\u00e9 d'accueil en 2015",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-27T16:51:50.264000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/ce91eddb-dda4-4171-b812-b6e4d1e6a458/download/Eaje-2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ce91eddb-dda4-4171-b812-b6e4d1e6a458",
          "last_modified": "2017-04-03T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ce91eddb-dda4-4171-b812-b6e4d1e6a458",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:16.661000",
          "title": "Eaje 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/4b9fd16a-9bc4-4871-ac6a-9a1eb3e700d1/resource/ce91eddb-dda4-4171-b812-b6e4d1e6a458/download/Eaje-2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "repartition-par-commune-des-etablissements-d-accueil-du-jeune-enfant",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commune",
        "creche",
        "eaje",
        "enfant",
        "garderie",
        "halte",
        "jeune"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9partition par commune des \u00e9tablissements d'accueil du jeune enfant percevant une prestation de service Caf et nombre de places offertes.",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/repartition-par-commune-des-etablissements-d-accueil-du-jeune-enfant/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Il s\u2019agit d\u2019estimer la part des prestations entrant dans  les ressources des foyers allocataires. Pour ces donn\u00e9es portant sur  les revenus des allocataires, le champ est plus restreint  que celui du Total des  allocataires, et concerne une \u00ab population d\u2019allocataires de r\u00e9f\u00e9rence \u00bb. En effet, pour certaines cat\u00e9gories d\u2019allocataires (cf. ci-dessous),  la reconstitution de leur revenu disponible \u00e0 partir des fichiers CAF est impossible ou entach\u00e9e d'une incertitude importante. En outre, compte tenu des hypoth\u00e8ses faites pour l\u2019estimation des ressources ces donn\u00e9es doivent \u00eatre analys\u00e9es en tenant compte des limites de construction. \n \nD\u00e9finition de la \u00abpopulation d\u2019allocataires de r\u00e9f\u00e9rence\u00bb : \nCe calcul concerne seulement les allocataires pour lesquels la Caf peut avoir connaissance des ressources. Ne sont pas donc pris en compte : \n-\tles allocataires (et conjoints)  \u00e2g\u00e9s de moins de 65 ans, en effet pour ces populations les  Caf n\u2019ont pas connaissance de l\u2019ensemble de leurs ressources et notamment du minimum vieillesse car il s\u2019agit d\u2019une prestation non imposable ;\n-\tles allocataires \u00e9tudiant percevant uniquement l\u2019allocation logement, (leurs ressources sont g\u00e9n\u00e9ralement  nulles et augmenteraient \u00e0 tort le nombre d\u2019allocataires pr\u00e9caires)  par contre les \u00e9tudiants percevant d\u2019autres prestations et ayant notamment une charge familiale sont comptabilis\u00e9s. \n-\tles allocataires des r\u00e9gimes sp\u00e9ciaux (RATP, \u2026) : toutes les prestations dont ils sont b\u00e9n\u00e9ficiaires ne sont pas vers\u00e9es par les Caf, mais par un autre organisme d\u00e9biteur, \n\n-\tles allocataires handicap\u00e9s h\u00e9berg\u00e9s en maisons d\u2019accueil sp\u00e9cialis\u00e9es ou hospitalis\u00e9s, pouvant d\u00e9clarer des  ressources faibles (voir nulles) et de ce fait \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme des allocataires pr\u00e9caires alors que leurs frais (h\u00e9bergement, soin, nourriture) sont directement pris en charge par l\u2019assurance maladie\nLes ressources prises en compte sont donc constitu\u00e9es : \n-\tdes revenus d\u00e9clar\u00e9s l\u2019ann\u00e9e N-1 (collecte directe  aupr\u00e8s de la DGFIP - Direction G\u00e9n\u00e9rale des Finances Publiques) avant imp\u00f4ts pour les allocataires \u00e0 d\u00e9claration annuelle ou des revenus d\u00e9clar\u00e9s dans la derni\u00e8re D\u00e9claration Trimestrielle de ressources (DTR) pour les autres (allocataires RSA et AAH exer\u00e7ant une activit\u00e9 professionnelle hors ESAT) \n-\tet de l\u2019ensemble des prestations per\u00e7ues au mois de d\u00e9cembre de l\u2019ann\u00e9e N augment\u00e9 de l\u2019Allocation de Rentr\u00e9e Scolaire (vers\u00e9 en une fois dans l\u2019ann\u00e9e g\u00e9n\u00e9ralement au cours des mois d\u2019ao\u00fbt ou septembre).  \nL\u2019ensemble des ressources est  mensualis\u00e9.  \nCette donn\u00e9e permet d\u2019appr\u00e9hender une forme de pr\u00e9carit\u00e9 des allocataires, mais pr\u00e9sente tout de m\u00eame deux limites essentielles : il s\u2019agit d\u2019un calcul avant imp\u00f4t, et pour les allocataires \u00e0 d\u00e9claration de revenus annuelle les revenus d\u00e9clar\u00e9s et prestations per\u00e7ues ne sont pas contemporains. Enfin, la population concern\u00e9e est restreinte, elle ne concerne que les personnes connues des CAF et ne permet pas notamment d\u2019appr\u00e9hender la pr\u00e9carit\u00e9 des personnes \u00e2g\u00e9es ou des \u00e9tudiants. \n\nLe foyer allocataire est l\u2019entit\u00e9 administrative \u00e0 laquelle les Caf versent au moins une prestation. Il est compos\u00e9 de l\u2019allocataire (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), de son conjoint/concubin/pacs\u00e9 \u00e9ventuel, des enfants \u00e0 charge et autres personnes \u00e0 charge au sens de la r\u00e9glementation en vigueur. Un foyer allocataire peut donc comporter une ou plusieurs personnes.\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la commune de r\u00e9sidence du foyer allocataire telle qu\u2019elle est enregistr\u00e9e dans le fichier statistique des allocataires extrait en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e N+1 et ce quelle que soit la Caf de gestion",
      "extras": {
        "ckan:name": "indicateur-sur-la-part-des-prestations-dans-les-ressources-des-foyers-allocataires-par-commune",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:34.891056",
        "harvest:remote_id": "87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:49:18.515729",
        "remote_url": "FILEAS - Base Communale Allocataires (BCA)",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915eb595086cd501d751",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.892000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:02.915000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indicateur-sur-la-part-des-prestations-dans-les-ressources-des-foyers-allocataires-par-commune/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.731000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:02:34.684000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/75189698-90ce-44f7-aa4f-aa4e23161010/download/DependancePrestaCom2009.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "75189698-90ce-44f7-aa4f-aa4e23161010",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.890000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/75189698-90ce-44f7-aa4f-aa4e23161010",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.731000",
          "title": "Part des prestations - 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/75189698-90ce-44f7-aa4f-aa4e23161010/download/DependancePrestaCom2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.731000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:02:32.792000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/6a10f992-700b-4b91-992a-5bf8c7fe5eba/download/DependancePrestaCom2010.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6a10f992-700b-4b91-992a-5bf8c7fe5eba",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.890000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6a10f992-700b-4b91-992a-5bf8c7fe5eba",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.731000",
          "title": "Part des prestations - 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/6a10f992-700b-4b91-992a-5bf8c7fe5eba/download/DependancePrestaCom2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.731000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:02:33.493000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/08afcec2-308c-49fd-b549-a3a7256b49c8/download/DependancePrestatCom2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "08afcec2-308c-49fd-b549-a3a7256b49c8",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.890000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/08afcec2-308c-49fd-b549-a3a7256b49c8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.731000",
          "title": "Part des prestations - 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/08afcec2-308c-49fd-b549-a3a7256b49c8/download/DependancePrestatCom2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.732000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:02:31.030000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/8e08685c-1c2d-47dd-be59-c88447c0f7d5/download/DependancePrestaCom2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8e08685c-1c2d-47dd-be59-c88447c0f7d5",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.890000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e08685c-1c2d-47dd-be59-c88447c0f7d5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.732000",
          "title": "Part des prestations - 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/8e08685c-1c2d-47dd-be59-c88447c0f7d5/download/DependancePrestaCom2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.732000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:02:35.382000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/cf0c4874-7490-4eab-a3cd-db5c33ff9f72/download/DependanceprestaCom2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cf0c4874-7490-4eab-a3cd-db5c33ff9f72",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.890000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cf0c4874-7490-4eab-a3cd-db5c33ff9f72",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.732000",
          "title": "Part des prestations - 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/cf0c4874-7490-4eab-a3cd-db5c33ff9f72/download/DependanceprestaCom2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.732000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:02:36.600000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/f6cd0adb-2cc8-4c2f-8603-235b11c205ac/download/DependancePrestaCom2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f6cd0adb-2cc8-4c2f-8603-235b11c205ac",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.890000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f6cd0adb-2cc8-4c2f-8603-235b11c205ac",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 6
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.732000",
          "title": "Part des prestations - 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/f6cd0adb-2cc8-4c2f-8603-235b11c205ac/download/DependancePrestaCom2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.913000",
          "description": "Lisez moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:10:55.389000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/9e6b488e-ab80-4e41-90a7-efb4e9522dd2/download/descriptifindicateurprestation.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "9e6b488e-ab80-4e41-90a7-efb4e9522dd2",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.890000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9e6b488e-ab80-4e41-90a7-efb4e9522dd2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.913000",
          "title": "Descriptif du fichier indicateur prestation",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/9e6b488e-ab80-4e41-90a7-efb4e9522dd2/download/descriptifindicateurprestation.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.914000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:10:55.390000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/5670b984-c42c-4664-9a42-f81da4738b9a/download/TauxEffortCom2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5670b984-c42c-4664-9a42-f81da4738b9a",
          "last_modified": "2016-06-30T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5670b984-c42c-4664-9a42-f81da4738b9a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.914000",
          "title": "Part des prestations - 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/5670b984-c42c-4664-9a42-f81da4738b9a/download/TauxEffortCom2015.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.915000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T12:33:47.541000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/7b7ec60b-81f2-4a8f-bbea-41719639e511/download/TAUXEFFORT2016.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7b7ec60b-81f2-4a8f-bbea-41719639e511",
          "last_modified": "2017-07-26T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7b7ec60b-81f2-4a8f-bbea-41719639e511",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.915000",
          "title": "Part des prestations - 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/87fd090b-956a-4d57-b8eb-c03b08f22b4c/resource/7b7ec60b-81f2-4a8f-bbea-41719639e511/download/TAUXEFFORT2016.csv"
        }
      ],
      "slug": "indicateur-sur-la-part-des-prestations-dans-les-ressources-des-foyers-allocataires-par-commune",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commune",
        "precarite",
        "prestation",
        "ressource"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Indicateur sur la part des prestations dans les ressources des foyers allocataires - par Commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/indicateur-sur-la-part-des-prestations-dans-les-ressources-des-foyers-allocataires-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9nombre les foyers allocataires ayant un droit versable au revenu de solidarit\u00e9 (RSO), par commune, au cours du mois de d\u00e9cembre.\n\nMis en place en d\u00e9cembre 2001, le revenu de solidarit\u00e9 (RSO) est une prestation sous condition de ressources et sp\u00e9cifique aux d\u00e9partements d\u2019Outre-mer (et de Saint-Pierre-et-Miquelon), Pour y avoir droit, il faut remplir plusieurs conditions: \u00eatre b\u00e9n\u00e9ficiaire du RSA depuis plus de deux ans dans les Dom, \u00eatre \u00e2g\u00e9 d'au moins 55 ans et de moins de 65 ans, et \u00eatre sans activit\u00e9 professionnelle durant la perception de cette allocation. L\u2019ouverture de droit \u00e0 ce revenu met fin au droit au RSA. \n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur le RSO sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/solidarite-et-insertion/ \n\nDes donn\u00e9es de synth\u00e8se et d'analyse ainsi que des descriptions statistiques et cartographiques sur le RSA sont disponibles dans le cahier des donn\u00e9es sociales de la Cnaf (page 70) en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttp://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/Dser/cahier_donnees_sociales/CDS_2011.pdf#page=30 \n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge).\nPlusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH).\nEn pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement. \n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la commune de r\u00e9sidence du foyer allocataire telle qu\u2019elle est enregistr\u00e9e dans le fichier statistique des allocataires de  d\u00e9cembre de l\u2019ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence N) extrait en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e N+1 et ce quelle que soit la Caf de gestion.",
      "extras": {
        "ckan:name": "foyers-allocataires-percevant-le-revenu-de-solidarite-rso-par-commune-d-outre-mer",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:32.092363",
        "harvest:remote_id": "d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:53:54.502221",
        "remote_url": "FILEAS Base Communale Allocataires (BCA)",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915eb595086cd601d751",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:32.095000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:00.874000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/foyers-allocataires-percevant-le-revenu-de-solidarite-rso-par-commune-d-outre-mer/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "description": "Lisez-moi",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:49:40.203000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/71b89706-6754-4e7d-bca8-72436010a8f8/download/descriptifallocRSO.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "71b89706-6754-4e7d-bca8-72436010a8f8",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/71b89706-6754-4e7d-bca8-72436010a8f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "title": "Descriptif du fichier RSO",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/71b89706-6754-4e7d-bca8-72436010a8f8/download/descriptifallocRSO.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO en 2009.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:49:41.298000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/f3c626d9-2d47-4dbe-9e87-2f19e431c19b/download/RSOCom2009.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f3c626d9-2d47-4dbe-9e87-2f19e431c19b",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:32.090000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3c626d9-2d47-4dbe-9e87-2f19e431c19b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "title": "RSO en 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/f3c626d9-2d47-4dbe-9e87-2f19e431c19b/download/RSOCom2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:49:41.620000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/02d62dfb-20f0-4a47-baf5-b2f69c3d323e/download/RSOCom2010.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "02d62dfb-20f0-4a47-baf5-b2f69c3d323e",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:32.090000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/02d62dfb-20f0-4a47-baf5-b2f69c3d323e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "title": "RSO en 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/02d62dfb-20f0-4a47-baf5-b2f69c3d323e/download/RSOCom2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:49:41.701000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/d11a2e70-c1de-4c54-b792-ac29423ac6cd/download/RSOCom2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d11a2e70-c1de-4c54-b792-ac29423ac6cd",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:32.090000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d11a2e70-c1de-4c54-b792-ac29423ac6cd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "title": "RSO en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/d11a2e70-c1de-4c54-b792-ac29423ac6cd/download/RSOCom2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:49:41.654000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/30797818-0bf8-49db-80c3-0c4af228f20a/download/RSOCOM2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "30797818-0bf8-49db-80c3-0c4af228f20a",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:32.090000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/30797818-0bf8-49db-80c3-0c4af228f20a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.507000",
          "title": "RSO en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/30797818-0bf8-49db-80c3-0c4af228f20a/download/RSOCOM2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.508000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T15:49:41.697000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/5317b4ee-4f11-4c8c-85b7-4eaa6879a855/download/RSOCom2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5317b4ee-4f11-4c8c-85b7-4eaa6879a855",
          "last_modified": "2015-05-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5317b4ee-4f11-4c8c-85b7-4eaa6879a855",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.508000",
          "title": "RSO en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/5317b4ee-4f11-4c8c-85b7-4eaa6879a855/download/RSOCom2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.508000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO, en 2014.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c8e11c49-8faa-4abd-90b9-ae94fb9bcbcb",
          "last_modified": "2015-05-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c8e11c49-8faa-4abd-90b9-ae94fb9bcbcb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.508000",
          "title": "RSO en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/c8e11c49-8faa-4abd-90b9-ae94fb9bcbcb/download/RSOCom2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:00.873000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO, en 2015.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T04:55:06.441000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/d568513a-1fac-455e-91ae-11f07c4a1167/download/RSOCom2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d568513a-1fac-455e-91ae-11f07c4a1167",
          "last_modified": "2016-06-30T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d568513a-1fac-455e-91ae-11f07c4a1167",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:00.873000",
          "title": "RSO en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/d568513a-1fac-455e-91ae-11f07c4a1167/download/RSOCom2015.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:00.873000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires ayant un droit versable au RSO, en 2016.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T04:50:53.397000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/edcf3cc0-f900-420d-ba94-e152c0198076/download/RSOCom2016.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "edcf3cc0-f900-420d-ba94-e152c0198076",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:32.091000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/edcf3cc0-f900-420d-ba94-e152c0198076",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:00.874000",
          "title": "RSO en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/d276fca5-0830-43a0-bdfc-583760fdfee2/resource/edcf3cc0-f900-420d-ba94-e152c0198076/download/RSOCom2016.csv"
        }
      ],
      "slug": "foyers-allocataires-percevant-le-revenu-de-solidarite-rso-par-commune-d-outre-mer",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commune",
        "outre-mer",
        "rsa",
        "rso"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Foyers allocataires percevant le revenu de solidarit\u00e9 (RSO) - par commune d'Outre-mer",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/foyers-allocataires-percevant-le-revenu-de-solidarite-rso-par-commune-d-outre-mer/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es est un d\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement au titre de d\u00e9cembre de l\u2019ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence. Les allocations logement, prestations vers\u00e9es sous conditions de ressources ont pour vocation de soutenir les personnes et familles modestes dans leur effort financier consacr\u00e9 au logement principal. Elles concernent les locataires, les r\u00e9sidents en foyer et les acc\u00e9dants \u00e0 la propri\u00e9t\u00e9.\n\nLes aides au logement sont constitu\u00e9es de l\u2019Allocation de Logement Familiale (ALF), de l\u2019Allocation de Logement Sociale (ALS), et de l\u2019Aide Personnalis\u00e9e au Logement (APL).\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur les aides aux logement sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/logement-et-cadre-de-vie\n\nDes donn\u00e9es de synth\u00e8se et d'analyse ainsi que des descriptions statistiques et cartographiques sur les aides au logement sont disponibles dans le cahier des donn\u00e9es sociales de la Cnaf (page 46), en cliquant sur le lien suivant : \n\nhttp://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/Dser/cahier_donnees_sociales/CDS_2011.pdf#page=21\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge).\nPlusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH).\nEn pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la commune de r\u00e9sidence du foyer allocataire telle qu\u2019elle est enregistr\u00e9e dans le fichier statistique des allocataires de  d\u00e9cembre de l\u2019ann\u00e9e de r\u00e9f\u00e9rence N) extrait en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e N+1 et ce quelle que soit la Caf de gestion.",
      "extras": {
        "ckan:name": "population-des-foyers-allocataires-percevant-une-aide-personnelle-au-logement",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:57.198619",
        "harvest:remote_id": "1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:41:37.633802",
        "remote_url": "FILEAS Base Communale Allocataires (BCA)",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d9160b595086cd601d757",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:57.201000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:13.272000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-des-foyers-allocataires-percevant-une-aide-personnelle-au-logement/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.951000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:10:18.344000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/d9ed9759-ae88-4277-bba6-3a21264ffd7f/download/descriptifALLocLog.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "d9ed9759-ae88-4277-bba6-3a21264ffd7f",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d9ed9759-ae88-4277-bba6-3a21264ffd7f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.951000",
          "title": "Descriptif du fichier Les allocataires Logement",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/d9ed9759-ae88-4277-bba6-3a21264ffd7f/download/descriptifALLocLog.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.951000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2009.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:10:14.193000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/e8d57800-dd95-4221-b4d8-2044ba67cbcb/download/LOGCom2009.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e8d57800-dd95-4221-b4d8-2044ba67cbcb",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8d57800-dd95-4221-b4d8-2044ba67cbcb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.951000",
          "title": "Les allocataires logement en 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/e8d57800-dd95-4221-b4d8-2044ba67cbcb/download/LOGCom2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.951000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2010.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:10:22.371000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/6108a4d5-26e8-4f25-9f49-6a8da58ea6ae/download/LOGCom2010.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6108a4d5-26e8-4f25-9f49-6a8da58ea6ae",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6108a4d5-26e8-4f25-9f49-6a8da58ea6ae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.951000",
          "title": "Les allocataires logement en 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/6108a4d5-26e8-4f25-9f49-6a8da58ea6ae/download/LOGCom2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2011.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:10:19.241000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/5867d5ab-190d-40c8-8f4d-b7eb9dc1fc8e/download/LOGCom2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5867d5ab-190d-40c8-8f4d-b7eb9dc1fc8e",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5867d5ab-190d-40c8-8f4d-b7eb9dc1fc8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "title": "Les allocataires logement en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/5867d5ab-190d-40c8-8f4d-b7eb9dc1fc8e/download/LOGCom2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2012.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:10:21.618000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/8566dd5b-b9db-4e67-89a1-c10e62b703a8/download/LOGCom2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8566dd5b-b9db-4e67-89a1-c10e62b703a8",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8566dd5b-b9db-4e67-89a1-c10e62b703a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "title": "Les allocataires logement en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/8566dd5b-b9db-4e67-89a1-c10e62b703a8/download/LOGCom2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2013.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:10:18.539000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/21eab4ce-9ad3-4346-8efe-cb994f2a7011/download/LOGCom2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "21eab4ce-9ad3-4346-8efe-cb994f2a7011",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21eab4ce-9ad3-4346-8efe-cb994f2a7011",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "title": "Les allocataires logement en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/21eab4ce-9ad3-4346-8efe-cb994f2a7011/download/LOGCom2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2014.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-28T09:09:52.606000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/37ba7456-0996-4c95-ba28-38f079d25d86/download/LOGCom2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "37ba7456-0996-4c95-ba28-38f079d25d86",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/37ba7456-0996-4c95-ba28-38f079d25d86",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.952000",
          "title": "Les allocataires logement en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/37ba7456-0996-4c95-ba28-38f079d25d86/download/LOGCom2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:13.269000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2015.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-28T09:09:52.594000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/e8358acd-bb66-4305-8af1-a645f70c3bc1/download/LOGCom2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e8358acd-bb66-4305-8af1-a645f70c3bc1",
          "last_modified": "2016-06-30T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8358acd-bb66-4305-8af1-a645f70c3bc1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:13.270000",
          "title": "Les allocataires logement en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/e8358acd-bb66-4305-8af1-a645f70c3bc1/download/LOGCom2015.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:13.272000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 une aide au logement, en 2016.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-28T09:09:52.606000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/be066527-881a-42b9-9d22-365aaac79c8e/download/LOGCOM2016.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "be066527-881a-42b9-9d22-365aaac79c8e",
          "last_modified": "2017-07-26T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/be066527-881a-42b9-9d22-365aaac79c8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:13.272000",
          "title": "Les allocataires logement en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1263e313-9bb0-417d-bb88-1488b6993ae8/resource/be066527-881a-42b9-9d22-365aaac79c8e/download/LOGCOM2016.csv"
        }
      ],
      "slug": "population-des-foyers-allocataires-percevant-une-aide-personnelle-au-logement",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "alf",
        "als",
        "apl",
        "commune",
        "logement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Foyers  allocataires percevant  une aide au logement  en d\u00e9cembre par commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-des-foyers-allocataires-percevant-une-aide-personnelle-au-logement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-30T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9nombre par EPCI et par tranche d'\u00e2ge, l\u2019ensemble des enfants appartenant \u00e0 un foyer allocataire et ouvrant droit \u00e0 au moins une prestation CAF. L'\u00e2ge utilis\u00e9 ici est l'\u00e2ge atteint dans l'ann\u00e9e (ou \u00e2ge par g\u00e9n\u00e9ration). Il correspond \u00e0 la diff\u00e9rence entre l'ann\u00e9e d'observation et l'ann\u00e9e de naissance de l'individu.\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge). Plusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH). En pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 l\u2019EPCI de r\u00e9sidence du foyer allocataire telle qu\u2019elle est enregistr\u00e9e dans le fichier statistique des allocataires extrait en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e N+1 et ce quelle que soit la Caf de gestion.",
      "extras": {
        "ckan:name": "repartition-des-enfants-couverts-par-au-moins-une-prestation-caf-par-tranche-d-age-par-epci",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:58.150911",
        "harvest:remote_id": "cd72b689-751e-4feb-bd3f-ce0c9d8d44e4",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:53:34.539571",
        "remote_url": "FILEAS Base Communale Allocataires (BCA)",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595930eea3a7291dcf9c8250",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:58.153000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:14.622000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repartition-des-enfants-couverts-par-au-moins-une-prestation-caf-par-tranche-d-age-par-epci/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:14.621000",
          "description": "Lisez-moi",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:13:33.654000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/cd72b689-751e-4feb-bd3f-ce0c9d8d44e4/resource/45a05f0f-2766-4045-b25b-c3fc79df6b8e/download/descriptifNBEnfant.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "45a05f0f-2766-4045-b25b-c3fc79df6b8e",
          "last_modified": "2017-06-23T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/45a05f0f-2766-4045-b25b-c3fc79df6b8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:14.621000",
          "title": "Descriptif du fichier r\u00e9partition des enfants par EPCI",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/cd72b689-751e-4feb-bd3f-ce0c9d8d44e4/resource/45a05f0f-2766-4045-b25b-c3fc79df6b8e/download/descriptifNBEnfant.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:14.621000",
          "description": "R\u00e9partition par tranche d'\u00e2ge des enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires d'au moins une prestation Caf en 2016.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:13:33.658000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/cd72b689-751e-4feb-bd3f-ce0c9d8d44e4/resource/c4f28225-128d-42b0-98b0-1bad96ceda17/download/ENFANTEPCI2016.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c4f28225-128d-42b0-98b0-1bad96ceda17",
          "last_modified": "2017-06-22T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c4f28225-128d-42b0-98b0-1bad96ceda17",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:14.622000",
          "title": "Enfants b\u00e9n\u00e9ficiaires des prestations Caf en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/cd72b689-751e-4feb-bd3f-ce0c9d8d44e4/resource/c4f28225-128d-42b0-98b0-1bad96ceda17/download/ENFANTEPCI2016.csv"
        }
      ],
      "slug": "repartition-des-enfants-couverts-par-au-moins-une-prestation-caf-par-tranche-d-age-par-epci",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "age",
        "enfant",
        "epci",
        "tranche"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9partition des enfants couverts par au moins une prestation Caf par tranche d'\u00e2ge - par EPCI",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/repartition-des-enfants-couverts-par-au-moins-une-prestation-caf-par-tranche-d-age-par-epci/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-31T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires tous r\u00e9gimes et CAF de prestations familiales et sociales g\u00e9r\u00e9es par la branche Famille depuis 1978",
      "extras": {
        "ckan:name": "historique-des-beneficiaires-de-prestations-familiales-et-sociales-tous-regimes-et-caf",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:34.641768",
        "harvest:remote_id": "7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:48:02.969126",
        "remote_url": "Fichiers FILEAS, MSA, Autres r\u00e9gimes",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595930e2a3a7291dcf9c824f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.644000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:02.067000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/historique-des-beneficiaires-de-prestations-familiales-et-sociales-tous-regimes-et-caf/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.065000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T18:11:13.839000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/842d8d93-e3a4-431f-b876-fff77f5126bc/download/DescriptiffichierbenefhistTR.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "842d8d93-e3a4-431f-b876-fff77f5126bc",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.640000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/842d8d93-e3a4-431f-b876-fff77f5126bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.065000",
          "title": "Descriptif des b\u00e9n\u00e9ficiaires",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/842d8d93-e3a4-431f-b876-fff77f5126bc/download/DescriptiffichierbenefhistTR.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.065000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T18:11:13.827000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/608f27b2-f572-44a2-9014-1ae2cf56c5db/download/historiquebeneficiairestsregimedepuis-1989MD.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "608f27b2-f572-44a2-9014-1ae2cf56c5db",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.640000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/608f27b2-f572-44a2-9014-1ae2cf56c5db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.065000",
          "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires tous r\u00e9gimes France enti\u00e8re depuis 1989",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/608f27b2-f572-44a2-9014-1ae2cf56c5db/download/historiquebeneficiairestsregimedepuis-1989MD.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.066000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T18:11:13.817000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/788342c7-a192-4bf5-9e18-741b2997b079/download/historiquebeneficiairestsregimedepuis-1978M.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "788342c7-a192-4bf5-9e18-741b2997b079",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.640000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/788342c7-a192-4bf5-9e18-741b2997b079",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.066000",
          "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires tous r\u00e9gimes M\u00e9tropole depuis 1978",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/788342c7-a192-4bf5-9e18-741b2997b079/download/historiquebeneficiairestsregimedepuis-1978M.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.066000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T19:51:31.924000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/90114698-4f8a-4114-98cc-355b51731fd1/download/historiquebeneficiairestsregimedepuis-1989D.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "90114698-4f8a-4114-98cc-355b51731fd1",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.640000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90114698-4f8a-4114-98cc-355b51731fd1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.066000",
          "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires tous r\u00e9gimes DOM depuis 1989",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/90114698-4f8a-4114-98cc-355b51731fd1/download/historiquebeneficiairestsregimedepuis-1989D.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.066000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T18:11:13.993000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/6c0c8909-a5cb-46ea-afe2-fc7c6a6a4a91/download/historiquebeneficiairescafdepuis-1989MD.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6c0c8909-a5cb-46ea-afe2-fc7c6a6a4a91",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.640000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6c0c8909-a5cb-46ea-afe2-fc7c6a6a4a91",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.067000",
          "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires CAF France enti\u00e8re depuis 1989",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/6c0c8909-a5cb-46ea-afe2-fc7c6a6a4a91/download/historiquebeneficiairescafdepuis-1989MD.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.067000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T07:14:47.200000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/2c20686d-22ce-40f5-b59d-d3eaeadb3f79/download/historiquebeneficiairescafdepuis-1989M.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2c20686d-22ce-40f5-b59d-d3eaeadb3f79",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.640000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c20686d-22ce-40f5-b59d-d3eaeadb3f79",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.067000",
          "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires CAF M\u00e9tropole depuis 1989",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/2c20686d-22ce-40f5-b59d-d3eaeadb3f79/download/historiquebeneficiairescafdepuis-1989M.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:02.067000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-18T01:39:09.241000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/19ff17ff-b6f5-42d4-be9e-6d283c44ae06/download/historiquebeneficiairescafdepuis-1989D.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "19ff17ff-b6f5-42d4-be9e-6d283c44ae06",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:34.641000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/19ff17ff-b6f5-42d4-be9e-6d283c44ae06",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:02.067000",
          "title": "Nombre de b\u00e9n\u00e9ficiaires CAF DOM depuis 1989",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/7933fe26-ab68-4b9a-b806-a8ca3f45014f/resource/19ff17ff-b6f5-42d4-be9e-6d283c44ae06/download/historiquebeneficiairescafdepuis-1989D.csv"
        }
      ],
      "slug": "historique-des-beneficiaires-de-prestations-familiales-et-sociales-tous-regimes-et-caf",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "beneficiaires",
        "tous-regimes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Historique des b\u00e9n\u00e9ficiaires de prestations familiales et sociales tous r\u00e9gimes et CAF (France enti\u00e8re, M\u00e9tropole et DOM)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/historique-des-beneficiaires-de-prestations-familiales-et-sociales-tous-regimes-et-caf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement au niveau national, des personnes constituant les foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 au moins une prestation vers\u00e9e par les Caf. Pour le mois de d\u00e9cembre en plus des allocataires ayant au moins une prestation au cours du mois sont \u00e9galement inclus les allocataires ayant per\u00e7u une prestation vers\u00e9e en une seule fois au cours de l\u2019ann\u00e9e \u00e9coul\u00e9e (ex ARS, prime de naissance).\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge).\nPlusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH).\nEn pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la Caf de gestion auquel est rattach\u00e9e le foyer allocataire dans le fichier statistique des allocataires, au moment de l\u2019extraction (environ 6 semaines apr\u00e8s la fin du mois observ\u00e9).",
      "extras": {
        "ckan:name": "population-couverte-par-les-caf-niveau-national",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:52.518807",
        "harvest:remote_id": "1ddaba24-37c4-4448-b833-a974cdfb6d3b",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:42:20.028031",
        "remote_url": "BENETRIM et FILEAS",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d9160a3a7294a8d94aa17",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:52.522000",
      "last_update": "2015-10-01T22:02:40.803000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/population-couverte-par-les-caf-niveau-national/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.803000",
          "description": "Veuillez consulter le descriptif pour une meilleure lecture",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:10.996000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1ddaba24-37c4-4448-b833-a974cdfb6d3b/resource/2544ac4f-41cd-4584-9d70-11856c2b8890/download/NFPopNatDepuis2004.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2544ac4f-41cd-4584-9d70-11856c2b8890",
          "last_modified": "2017-09-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2544ac4f-41cd-4584-9d70-11856c2b8890",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.803000",
          "title": "Population couverte par les caf - niveau national",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1ddaba24-37c4-4448-b833-a974cdfb6d3b/resource/2544ac4f-41cd-4584-9d70-11856c2b8890/download/NFPopNatDepuis2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.803000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:17:10.967000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/1ddaba24-37c4-4448-b833-a974cdfb6d3b/resource/122880a5-9df3-4329-b23a-95356e9150b6/download/Informations-sur-les-fichiersPopNat.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "122880a5-9df3-4329-b23a-95356e9150b6",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/122880a5-9df3-4329-b23a-95356e9150b6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.803000",
          "title": "Descriptif de la population couverte",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/1ddaba24-37c4-4448-b833-a974cdfb6d3b/resource/122880a5-9df3-4329-b23a-95356e9150b6/download/Informations-sur-les-fichiersPopNat.txt"
        }
      ],
      "slug": "population-couverte-par-les-caf-niveau-national",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "couverture",
        "enfant",
        "logement",
        "national",
        "personnes-couvertes",
        "population",
        "sa004"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Population couverte par les Caf - Niveau national",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/population-couverte-par-les-caf-niveau-national/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Il s\u2019agit de l\u2019ensemble des courriers arriv\u00e9s li\u00e9s \u00e0 la gestion des dossiers allocataires, quel que soit le domaine\n(PF, AS, contentieux, etc.) et le lieu de r\u00e9ception (service courrier, guichets, centres ext\u00e9rieurs, prestataires,\netc.)\nLa d\u00e9finition de courrier suit la convention adopt\u00e9e dans SDP : un courrier comptabilis\u00e9 par SDP correspond \u00e0\nl\u2019ensemble des pi\u00e8ces arriv\u00e9es le m\u00eame jour pour un m\u00eame allocataire (matricule identique).\n\nDoivent \u00eatre compt\u00e9s l\u2019ensemble des contacts \u00e9crits arriv\u00e9s, quel que soit le support (papier, fax, courriers\n\u00e9lectroniques, etc.), le (ou les) service(s) destinataire(s) (Prestations familiales, Action Sociale, Contentieux,\netc.) et le lieu de r\u00e9ception (service courrier, guichets de la caisse, centres ext\u00e9rieurs de la caisse, centre\ninformatique ou prestataire de service pour le compte de la caisse), qu\u2019ils soient enregistr\u00e9s ou non par SDP.\nSeuls les courriers arrivant de l'ext\u00e9rieur (flux entrants) et les flux internes g\u00e9n\u00e9rant une charge doivent \u00eatre\ncompt\u00e9s, les flux sortants ne doivent pas \u00eatre compt\u00e9s.\n\nCet indicateur ne constitue qu\u2019un \u00e9l\u00e9ment partiel de l\u2019appr\u00e9ciation de la charge dans la mesure o\u00f9 le traitement\nd\u2019un courrier peut \u00eatre plus ou moins long selon le type de courrier concern\u00e9, le nombre de pi\u00e8ces constitutives\ndu courrier.\nDans cet indicateur, certaines fluctuations observ\u00e9es mensuellement peuvent r\u00e9sulter d\u2019op\u00e9rations ponctuelles\n(arriv\u00e9es des d\u00e9clarations de ressources, des certificats de scolarit\u00e9, campagnes d\u2019information locale, activit\u00e9s\nparticuli\u00e8res d\u2019action sociale, etc.).\nLa comptabilisation au mois le mois des courriers r\u00e9ceptionn\u00e9s par des prestataires de service peut s\u2019av\u00e9rer\ndifficile. La caisse communiquera leur chiffrage d\u00e8s qu\u2019elle en aura connaissance et un recyclage mensuel affect\u00e9 au(x)\nmois indiqu\u00e9(s) par elle sera r\u00e9alis\u00e9.\nLe respect des pr\u00e9conisations (cf. Documentations fonctionnelles de SDP) quant \u00e0 l'utilisation des codes \u00e9tat\ndans SDP garantit la coh\u00e9rence entre le champ d\u00e9fini pour l'indicateur et la r\u00e9alit\u00e9 du calcul.",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-courriers-arrives",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:45.358800",
        "harvest:remote_id": "a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:50:21.623008",
        "remote_url": "SID table BGESCNAF.GCSDPAA",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d9160a3a7294ad6ff2d00",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:45.360000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:06.289000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-courriers-arrives/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "description": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2014",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:57:43.054000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/17cde331-cd61-4fae-b9ca-f95ff277333f/download/COURRIERS2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "17cde331-cd61-4fae-b9ca-f95ff277333f",
          "last_modified": "2015-06-09T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/17cde331-cd61-4fae-b9ca-f95ff277333f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/17cde331-cd61-4fae-b9ca-f95ff277333f/download/COURRIERS2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "description": "Nombre courriers arriv\u00e9s en 2013",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:57:42.130000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/1faf9167-669d-4219-9db0-69ee8b3f4ba5/download/COURRIERS2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1faf9167-669d-4219-9db0-69ee8b3f4ba5",
          "last_modified": "2015-05-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1faf9167-669d-4219-9db0-69ee8b3f4ba5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/1faf9167-669d-4219-9db0-69ee8b3f4ba5/download/COURRIERS2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "description": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2012",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:57:46.119000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/a05f0a71-c909-43da-8416-2ad9f2da9a56/download/COURRIERS2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a05f0a71-c909-43da-8416-2ad9f2da9a56",
          "last_modified": "2015-05-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a05f0a71-c909-43da-8416-2ad9f2da9a56",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/a05f0a71-c909-43da-8416-2ad9f2da9a56/download/COURRIERS2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "description": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2011",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:57:46.129000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/132a6c69-8392-469b-b2b2-61553cd0a4b7/download/COURRIERS2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "132a6c69-8392-469b-b2b2-61553cd0a4b7",
          "last_modified": "2015-05-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/132a6c69-8392-469b-b2b2-61553cd0a4b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.001000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/132a6c69-8392-469b-b2b2-61553cd0a4b7/download/COURRIERS2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.002000",
          "description": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2010",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:57:42.129000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/99f0090f-9d38-45c8-af6d-c2235616acc9/download/COURRIERS2010.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "99f0090f-9d38-45c8-af6d-c2235616acc9",
          "last_modified": "2015-05-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/99f0090f-9d38-45c8-af6d-c2235616acc9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.002000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/99f0090f-9d38-45c8-af6d-c2235616acc9/download/COURRIERS2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:40.002000",
          "description": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2009",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:57:45.674000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/41c468fe-51cd-4eea-96fc-cf7acd26dc9e/download/COURRIERS2009.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "41c468fe-51cd-4eea-96fc-cf7acd26dc9e",
          "last_modified": "2015-05-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/41c468fe-51cd-4eea-96fc-cf7acd26dc9e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:40.002000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/41c468fe-51cd-4eea-96fc-cf7acd26dc9e/download/COURRIERS2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:06.289000",
          "description": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2016",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2c3a4c28-e587-460d-a531-d041bb78b7d3",
          "last_modified": "2017-11-27T05:08:45.357000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2c3a4c28-e587-460d-a531-d041bb78b7d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:06.289000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/2c3a4c28-e587-460d-a531-d041bb78b7d3/download/COURRIERS2016.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:06.289000",
          "description": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2015",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e87e4262-611c-4b11-b280-113bca15eddb",
          "last_modified": "2016-11-18T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e87e4262-611c-4b11-b280-113bca15eddb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:06.289000",
          "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/a951a004-64b6-4cd5-9c47-f4f755138a23/resource/e87e4262-611c-4b11-b280-113bca15eddb/download/COURRIERS2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-courriers-arrives",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arrives",
        "courriers",
        "dossiers",
        "pieces"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de courriers arriv\u00e9s",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-courriers-arrives/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:02",
      "deleted": null,
      "description": "Le bilan social de la collectivit\u00e9 parisienne fournit, chaque ann\u00e9e, les informations quantitatives mais aussi qualitatives sur les ressources humaines de la Ville de Paris. Il retrace l\u2019\u00e9volution des principaux indicateurs relatifs \u00e0 la politique des ressources humaines, qu\u2019il s\u2019agisse des effectifs, des r\u00e9mun\u00e9rations, de l\u2019hygi\u00e8ne et de la s\u00e9curit\u00e9, des carri\u00e8res et de la formation ou encore des conditions de travail et des relations sociales.\n\nCOLLECTIVITE | Commune ou D\u00e9partement.   \n---|---  \nCORPS ET GRADES  | Chaque fonctionnaire appartient \u00e0 un corps class\u00e9 en cat\u00e9gorie A, B ou C. Dans ce corps, il est titulaire d'un grade. Les corps regroupent des fonctionnaires soumis \u00e0 un m\u00eame ensemble de r\u00e8gles appel\u00e9 _[statut particulier](http://vosdroits.service-public.fr/particuliers/F12344.xhtml#R17710)_ qui estfix\u00e9 par d\u00e9cret ou d\u00e9lib\u00e9ration.  \nEMPLOIS ET NIVEAUX | un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social, d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes.   \nPERSONNES PHYSIQUES, EQUIVALENT TEMPS PLEIN | Les effectifs peuvent \u00eatre mesur\u00e9s de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. Il est ainsi possible de les comptabiliser en additionnant le nombre d\u2019agents (effectifs en personnes physiques) ; il est aussi possible de les comptabiliser en additionnant leur quotit\u00e9 de temps de travail (effectifs en \u00e9quivalent temps plein). Les effectifs sont tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9ralement mesur\u00e9s dans le bilan social au dernier jour de l\u2019ann\u00e9e civile.  \nACTIVITE **** |  L'activit\u00e9 est la position du fonctionnaire qui, titulaire d'un grade, exerce effectivement les fonctions de l'un des emplois correspondant \u00e0 ce grade.  \nMISE A DISPOSITION | La mise \u00e0 disposition est la situation du fonctionnaire qui demeure dans son corps d'origine, est r\u00e9put\u00e9 occuper son emploi, continue \u00e0 percevoir la r\u00e9mun\u00e9ration correspondante mais qui effectue son service dans une autre administration que la sienne.  \nDETACHEMENT | Le d\u00e9tachement est la position du fonctionnaire plac\u00e9 hors de son corps d'origine et continuant \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier dans ce corps de ses droits \u00e0 avancement et retraite.  \nPROMOTION DE GRADE AU CHOIX ET PAR EXAMEN PROFESSIONNEL | C'est une promotion qui a pour effet d\u2019entrainer le passage d\u2019un fonctionnaire dans un grade sup\u00e9rieur. Cette promotion peut se r\u00e9aliser par **avancement au choix ou par avancement apr\u00e8s examen professionnel**  \nTITULARISATION SUITE A STAGE | Le stage est une p\u00e9riode probatoire, destin\u00e9e \u00e0 v\u00e9rifier l'aptitude du fonctionnaire \u00e0 exercer ses fonctions, ou une p\u00e9riode de formation. \u00c0 l'issue de cette p\u00e9riode, le stagiaire a vocation \u00e0 \u00eatre titularis\u00e9.   \nCONCOURS | Mode de recrutement ouvert sur dossier ou \u00e9preuves dont le nombre de postes offerts est pr\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. **Les concours externes** sont ouverts aux candidats justifiant d\u2019un certain niveau de dipl\u00f4me ou de l\u2019accomplissement de certaines \u00e9tudes, \u00e0 l\u2019exception de certains concours de cat\u00e9gorie C ouverts sans condition de dipl\u00f4me ou de formation. **Les concours internes** sont ouverts aux seuls fonctionnaires et agents publics en activit\u00e9 ayant accompli une certaine dur\u00e9e de service dans les conditions pr\u00e9vues par les statuts particuliers.  \nRECRUTEMENT DIRECT DE FONCTIONNAIRES | La fonction publique recrute principalement par concours, cependant certains dispositifs permettent d'acc\u00e9der directement \u00e0 un corps de fonctionnaires sans passer de concours   \nTITULAIRES ET NON TITULAIRES | le terme de non-titulaire peut d\u00e9signer tout agent public qui n\u2019a pas le statut de titulaire (ou de fonctionnaire). Dans une acception plus restrictive, le terme de non-titulaire d\u00e9signe g\u00e9n\u00e9ralement les agents qui ne sont ni titulaires, ni assistantes maternelles ni b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019emplois aid\u00e9s. On consid\u00e8re g\u00e9n\u00e9ralement comme \u00e9quivalents les termes de non-titulaire et de contractuel. Dans leur tr\u00e8s grande majorit\u00e9, les non-titulaires sont des agents de droit public.   \nPYRAMIDE DES AGES | La pyramide des \u00e2ges repr\u00e9sente la r\u00e9partition par sexe et \u00e2ge de la population \u00e0 un instant donn\u00e9. La mesure de l\u2019\u00e2ge est faite au 31 d\u00e9cembre. La mesure de l\u2019effectif est faite en personnes physiques en activit\u00e9  \nCONGE PARENTAL  | Le cong\u00e9 parental est un cong\u00e9 non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pendant lequel l'agent cesse totalement son activit\u00e9 professionnelle pour \u00e9lever son enfant. Il ne peut pas \u00eatre refus\u00e9.  \nDISPONIBILITE  | La disponibilit\u00e9 est la situation de l'agent qui se trouve plac\u00e9 temporairement, hors de son administration ou service d'origine et qui cesse de b\u00e9n\u00e9ficier, durant cette p\u00e9riode, de sa r\u00e9mun\u00e9ration et de ses droits \u00e0 l'avancement et \u00e0 la retraite.  \nTITRE | Titre III : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique territoriale Titre IV : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique hospitali\u00e8re  \nEMPLOIS | Intitul\u00e9 du corps ou de l'emploi  \nTEMPS INCOMPLET OU NON COMPLET | Un agent \u00e0 temps non complet ou incomplet effectue une dur\u00e9e hebdomadaire inf\u00e9rieur \u00e0 35 heures sur un emploi qui ne n\u00e9cessite pas un temps complet.  \nTEMPS DE TRAVAIL : QUOTITE DE TEMPS DE TRAVAIL/TEMPS PARTIEL | Un agent \u00e0 temps partiel choisit de l'\u00eatre sur une p\u00e9riode donn\u00e9e. Il peut d\u00e9cider de reprendre ses fonctions \u00e0 100 %. Le temps partiel s'exprime en pourcentage du temps complet (par exemple, 80 %) mais l'agent continue \u00e0 occuper un emploi \u00e0 temps complet. Un agent \u00e0 temps non complet ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du temps partiel sur autorisation  \nACCIDENT DE TRAVAIL  | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de travail, quelle qu\u2019en soit la cause, l\u2019accident survenu par le fait ou \u00e0 l\u2019occasion du travail   \nACCIDENT DE TRAJET | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de trajet tout accident qui survient: entre la r\u00e9sidence principale et le lieu de travail, entre le lieu de travail et le lieu o\u00f9 l\u2019agent prend habituellement ses repas.  \nCATEGORIE | Classement hi\u00e9rarchique des emplois selon les 3 cat\u00e9gories A, B ou C correspondant au niveau de recrutement et de r\u00e9mun\u00e9ration.  \nFORMATION | **La formation accompagne les agents tout au long de leur parcours professionnel.** **** **L'offre de formation propos\u00e9e a notamment pour objet de r\u00e9pondre \u00e0 :** **** **\\- une exigence de professionnalisation des agents sur leurs postes de travail ; - des souhaits d'\u00e9volution professionnelle et de promotion individuelle** ****( pr\u00e9parations aux concours et examens professionnels ; cours de remise \u00e0 niveau et de perfectionnement); **\\- la volont\u00e9 d'accompagner le changement au sein des directions.** **Dans le bilan social les donn\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es par cat\u00e9gorie hi\u00e9rarchique et par th\u00e8mes** **.** Par cat\u00e9gorie, la recension est faite en comptabilisant le nombre d\u2019agents form\u00e9s, quel que soit le nombre de formations individualis\u00e9es que chaque agent a suivi. Par th\u00e8mes, la recension est faite par stagiaire, un m\u00eame agent pouvant de la sorte \u00eatre comptabilis\u00e9 plusieurs fois pour autant qu\u2019il aura re\u00e7u plusieurs formations au cours de l\u2019ann\u00e9e. ****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:29.505919",
        "harvest:remote_id": "recrutement-direct-bilan-social",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/recrutement-direct-bilan-social/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d06a3a7291dcf9c800f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:29.508000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:29.505000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/recrutement-direct-bilan-social/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:29.505000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Secteur / Grade*: secteur_grade[text]\n- *Postes ouverts*: postes_ouverts[int]\n- *Inscrits*: inscrits[int]\n- *Pr\u00e9sents*: presents[int]\n- *Nombre de femmes re\u00e7ues*: nombre_de_femmes_recues[int]\n- *Nombre d'hommes re\u00e7us*: nombre_d_hommes_recus[int]\n- *Nombre de femmes recrut\u00e9es*: nombre_de_femmes_recrutees[int]\n- *Nombre d'hommes recrut\u00e9s*: nombre_d_hommes_recrutes[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Column 24*: column_24[text]\n- *Column 25*: column_25[text]\n- *Column 26*: column_26[text]\n- *Column 27*: column_27[text]\n- *Column 28*: column_28[text]\n- *Column 29*: column_29[text]\n- *Column 30*: column_30[text]\n- *Column 31*: column_31[text]\n- *Column 32*: column_32[text]\n- *Column 33*: column_33[text]\n- *Column 34*: column_34[text]\n- *Column 35*: column_35[text]\n- *Column 36*: column_36[text]\n- *Column 37*: column_37[text]\n- *Column 38*: column_38[text]\n- *Column 39*: column_39[text]\n- *Column 40*: column_40[text]\n- *Column 41*: column_41[text]\n- *Column 42*: column_42[text]\n- *Column 43*: column_43[text]\n- *Column 44*: column_44[text]\n- *Column 45*: column_45[text]\n- *Column 46*: column_46[text]\n- *Column 47*: column_47[text]\n- *Column 48*: column_48[text]\n- *Column 49*: column_49[text]\n- *Column 50*: column_50[text]\n- *Column 51*: column_51[text]\n- *Column 52*: column_52[text]\n- *Column 53*: column_53[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "419b6650-0f82-46ae-b97e-c149cef451a8",
          "last_modified": "2016-07-05T15:31:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/419b6650-0f82-46ae-b97e-c149cef451a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:29.505000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/recrutement-direct-bilan-social/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:29.505000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Secteur / Grade*: secteur_grade[text]\n- *Postes ouverts*: postes_ouverts[int]\n- *Inscrits*: inscrits[int]\n- *Pr\u00e9sents*: presents[int]\n- *Nombre de femmes re\u00e7ues*: nombre_de_femmes_recues[int]\n- *Nombre d'hommes re\u00e7us*: nombre_d_hommes_recus[int]\n- *Nombre de femmes recrut\u00e9es*: nombre_de_femmes_recrutees[int]\n- *Nombre d'hommes recrut\u00e9s*: nombre_d_hommes_recrutes[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Column 24*: column_24[text]\n- *Column 25*: column_25[text]\n- *Column 26*: column_26[text]\n- *Column 27*: column_27[text]\n- *Column 28*: column_28[text]\n- *Column 29*: column_29[text]\n- *Column 30*: column_30[text]\n- *Column 31*: column_31[text]\n- *Column 32*: column_32[text]\n- *Column 33*: column_33[text]\n- *Column 34*: column_34[text]\n- *Column 35*: column_35[text]\n- *Column 36*: column_36[text]\n- *Column 37*: column_37[text]\n- *Column 38*: column_38[text]\n- *Column 39*: column_39[text]\n- *Column 40*: column_40[text]\n- *Column 41*: column_41[text]\n- *Column 42*: column_42[text]\n- *Column 43*: column_43[text]\n- *Column 44*: column_44[text]\n- *Column 45*: column_45[text]\n- *Column 46*: column_46[text]\n- *Column 47*: column_47[text]\n- *Column 48*: column_48[text]\n- *Column 49*: column_49[text]\n- *Column 50*: column_50[text]\n- *Column 51*: column_51[text]\n- *Column 52*: column_52[text]\n- *Column 53*: column_53[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1422e614-a44c-4eb0-bfe9-4330ea81e681",
          "last_modified": "2016-07-05T15:31:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1422e614-a44c-4eb0-bfe9-4330ea81e681",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:29.505000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/recrutement-direct-bilan-social/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "recrutement-direct-bilan-social",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration-et-finances-publiques",
        "agents",
        "recrutement",
        "ressources-humaines"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Recrutement direct - Bilan Social",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/recrutement-direct-bilan-social/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Il s\u2019agit de l\u2019ensemble des pi\u00e8ces issues de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique.\nL\u2019indicateur se d\u00e9compose selon :\n\n- les pi\u00e8ces coproduction t\u00e9l\u00e9phonique entrante\n\n- les pi\u00e8ces coproduction t\u00e9l\u00e9phonique sortante\n\nIl prend en compte les codes pi\u00e8ce COPROE (08114), COPROS (08115), PIRA (21900) acquises par t\u00e9l\u00e9phone.",
      "extras": {
        "ckan:name": "utilisation-par-l-allocataire-de-la-coproduction-telephonique",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:04.904872",
        "harvest:remote_id": "70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:47:23.685008",
        "remote_url": "SID table BGESCNAF.GCSDPAA",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d9162b595086cd601d75a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:04.908000",
      "last_update": "2017-07-02T19:44:21.252000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/utilisation-par-l-allocataire-de-la-coproduction-telephonique/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:42.271000",
          "description": "Utilisation par l'allocataire de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2014",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:23:14.733000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/dd572feb-8325-4dc4-a644-edb455c07bae/download/COPROTEL2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dd572feb-8325-4dc4-a644-edb455c07bae",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd572feb-8325-4dc4-a644-edb455c07bae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:42.271000",
          "title": "Coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/dd572feb-8325-4dc4-a644-edb455c07bae/download/COPROTEL2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:42.271000",
          "description": "Utilisation par l'allocataire de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2013",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T10:45:55.824000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/7f983961-4029-4448-9499-99e2519989d0/download/COPROTEL2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7f983961-4029-4448-9499-99e2519989d0",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7f983961-4029-4448-9499-99e2519989d0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:42.271000",
          "title": "Coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/7f983961-4029-4448-9499-99e2519989d0/download/COPROTEL2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:42.271000",
          "description": "Utilisation par l'allocataire de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2012",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:23:15.146000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/b42fb6a9-88d2-407d-8230-06b6ac71741d/download/COPROTEL2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b42fb6a9-88d2-407d-8230-06b6ac71741d",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b42fb6a9-88d2-407d-8230-06b6ac71741d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:42.271000",
          "title": "Coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/b42fb6a9-88d2-407d-8230-06b6ac71741d/download/COPROTEL2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:42.272000",
          "description": "Utilisation par l'allocataire de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2011",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:23:14.131000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/fb311b6e-0586-4f8c-b6ff-59901ea082fd/download/COPROTEL2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fb311b6e-0586-4f8c-b6ff-59901ea082fd",
          "last_modified": "2015-09-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fb311b6e-0586-4f8c-b6ff-59901ea082fd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:42.272000",
          "title": "Coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/fb311b6e-0586-4f8c-b6ff-59901ea082fd/download/COPROTEL2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:21.252000",
          "description": "Utilisation par l'allocataire de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2016",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T03:54:40.776000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/61d5a118-2b50-453d-af10-ddbca40947d9/download/COPROTEL2016.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "61d5a118-2b50-453d-af10-ddbca40947d9",
          "last_modified": "2017-06-28T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61d5a118-2b50-453d-af10-ddbca40947d9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:21.252000",
          "title": "coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/61d5a118-2b50-453d-af10-ddbca40947d9/download/COPROTEL2016.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:44:21.252000",
          "description": "Utilisation par l'allocataire de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2015",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T18:23:16.922000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/a33603e1-65b2-49dd-987b-62c6dbe965d7/download/COPROTEL2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a33603e1-65b2-49dd-987b-62c6dbe965d7",
          "last_modified": "2016-11-18T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a33603e1-65b2-49dd-987b-62c6dbe965d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:44:21.252000",
          "title": "Coproduction t\u00e9l\u00e9phonique en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/70a83f3d-a4b2-40e0-a56b-3ab43e858346/resource/a33603e1-65b2-49dd-987b-62c6dbe965d7/download/COPROTEL2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "utilisation-par-l-allocataire-de-la-coproduction-telephonique",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "coproduction",
        "piece",
        "telephone"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Utilisation par l\u2019allocataire de la coproduction t\u00e9l\u00e9phonique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/utilisation-par-l-allocataire-de-la-coproduction-telephonique/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:06.829000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des march\u00e9s de quartier en 2012 avec :  \n\u2022 Adresse du site  \n\u2022 Jours et horaires d'ouverture (ils sont fixes)  \n\u2022 Type du march\u00e9 : alimentaires couverts,alimentaires d\u00e9couverts,fleurs,timbres,cr\u00e9ation,puces,biologique",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:06.846334",
        "harvest:remote_id": "liste_des_marches_de_quartier_a_paris",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_marches_de_quartier_a_paris/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d46a3a7291dcf9c8041",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:06.865000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:06.845000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-marches-de-quartier-a-paris/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Soci\u00e9t\u00e9 gestionnaire*: societe_gestionnaire[text]\n- *March\u00e9*: marche[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Adresse Compl\u00e8te (POI approchant)*: adresse_complete_poi_approchant[text]\n- *Lundi*: lundi[text]\n- *Mardi*: mardi[text]\n- *Mercredi*: mercredi[text]\n- *Jeudi*: jeudi[text]\n- *Vendredi*: vendredi[text]\n- *Samedi*: samedi[text]\n- *Dimanche*: dimanche[text]\n- *Jour f\u00e9ri\u00e9*: jour_ferie[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9b50b8d9-0595-4a77-be19-a2fa8bbb9dd5",
          "last_modified": "2013-07-29T10:26:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9b50b8d9-0595-4a77-be19-a2fa8bbb9dd5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_marches_de_quartier_a_paris/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Soci\u00e9t\u00e9 gestionnaire*: societe_gestionnaire[text]\n- *March\u00e9*: marche[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Adresse Compl\u00e8te (POI approchant)*: adresse_complete_poi_approchant[text]\n- *Lundi*: lundi[text]\n- *Mardi*: mardi[text]\n- *Mercredi*: mercredi[text]\n- *Jeudi*: jeudi[text]\n- *Vendredi*: vendredi[text]\n- *Samedi*: samedi[text]\n- *Dimanche*: dimanche[text]\n- *Jour f\u00e9ri\u00e9*: jour_ferie[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fdefa2ee-839a-4a2f-964e-03abb28b0ca9",
          "last_modified": "2013-07-29T10:26:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fdefa2ee-839a-4a2f-964e-03abb28b0ca9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_marches_de_quartier_a_paris/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Soci\u00e9t\u00e9 gestionnaire*: societe_gestionnaire[text]\n- *March\u00e9*: marche[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Adresse Compl\u00e8te (POI approchant)*: adresse_complete_poi_approchant[text]\n- *Lundi*: lundi[text]\n- *Mardi*: mardi[text]\n- *Mercredi*: mercredi[text]\n- *Jeudi*: jeudi[text]\n- *Vendredi*: vendredi[text]\n- *Samedi*: samedi[text]\n- *Dimanche*: dimanche[text]\n- *Jour f\u00e9ri\u00e9*: jour_ferie[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5f9d88e5-c75b-4aae-a090-f0e72bba2e92",
          "last_modified": "2013-07-29T10:26:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5f9d88e5-c75b-4aae-a090-f0e72bba2e92",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_marches_de_quartier_a_paris/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Soci\u00e9t\u00e9 gestionnaire*: societe_gestionnaire[text]\n- *March\u00e9*: marche[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Localisation*: localisation[text]\n- *Adresse Compl\u00e8te (POI approchant)*: adresse_complete_poi_approchant[text]\n- *Lundi*: lundi[text]\n- *Mardi*: mardi[text]\n- *Mercredi*: mercredi[text]\n- *Jeudi*: jeudi[text]\n- *Vendredi*: vendredi[text]\n- *Samedi*: samedi[text]\n- *Dimanche*: dimanche[text]\n- *Jour f\u00e9ri\u00e9*: jour_ferie[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "e9851dd0-aba3-42c5-8511-758bfb4cb4d2",
          "last_modified": "2013-07-29T10:26:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9851dd0-aba3-42c5-8511-758bfb4cb4d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:06.845000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_marches_de_quartier_a_paris/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-marches-de-quartier-a-paris",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "equipements",
        "marche",
        "quartier",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des march\u00e9s de quartier \u00e0 Paris",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-marches-de-quartier-a-paris/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:18.273000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de type vecteur, d\u00e9crivant des mobiliers (du domaine environnement) sur la voie publique : bancs, corbeilles, jardini\u00e8res, poubelles...",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:09.349656",
        "harvest:remote_id": "mobilierenvironnementparis2011",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierenvironnementparis2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d52a3a7291dd09c8024",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:09.353000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:09.348000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mobiliers-sur-voie-publique-donnees-geographiques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:09.347000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Mobilier*: info[text]\n- *Libelle Mobilier*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5c714e40-7123-4ada-8b6a-891d49165a8d",
          "last_modified": "2013-06-21T12:32:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5c714e40-7123-4ada-8b6a-891d49165a8d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:09.347000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierenvironnementparis2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:09.347000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Mobilier*: info[text]\n- *Libelle Mobilier*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "84f3b58b-e1bd-4809-978f-68d911f05173",
          "last_modified": "2013-06-21T12:32:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/84f3b58b-e1bd-4809-978f-68d911f05173",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:09.347000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierenvironnementparis2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:09.348000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Mobilier*: info[text]\n- *Libelle Mobilier*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5ed0a687-5a42-4cab-a10d-74805a7b5ce3",
          "last_modified": "2013-06-21T12:32:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5ed0a687-5a42-4cab-a10d-74805a7b5ce3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:09.348000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierenvironnementparis2011/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:09.348000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Mobilier*: info[text]\n- *Libelle Mobilier*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "aaef4d8a-1f12-45ba-86f8-4a71ce7cb188",
          "last_modified": "2013-06-21T12:32:01",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aaef4d8a-1f12-45ba-86f8-4a71ce7cb188",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:09.348000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierenvironnementparis2011/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "mobiliers-sur-voie-publique-donnees-geographiques",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "environnement",
        "equipements",
        "mobilier-urbain",
        "mobilite-et-espace-public",
        "paris"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Mobiliers sur voie publique - Donn\u00e9es g\u00e9ographiques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/mobiliers-sur-voie-publique-donnees-geographiques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:12.657000",
      "deleted": null,
      "description": "Zones tarifaires du stationnement payant (juin 2014).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:37.499402",
        "harvest:remote_id": "stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d10a3a7291dcf9c8018",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:37.503000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:37.498000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:37.495000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Zone*: zone[text]\n- *Tarif visiteur*: tarif[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5aad442f-9bc8-4a40-a37e-24b515af13b5",
          "last_modified": "2017-02-21T16:31:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5aad442f-9bc8-4a40-a37e-24b515af13b5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:37.495000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:37.496000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Zone*: zone[text]\n- *Tarif visiteur*: tarif[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4eb90035-44c9-4330-8505-10a75bed06cc",
          "last_modified": "2017-02-21T16:31:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4eb90035-44c9-4330-8505-10a75bed06cc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:37.496000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:37.497000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Zone*: zone[text]\n- *Tarif visiteur*: tarif[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ae046535-8003-4b1b-a9bb-cdd0604e8274",
          "last_modified": "2017-02-21T16:31:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ae046535-8003-4b1b-a9bb-cdd0604e8274",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:37.497000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:37.498000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Zone*: zone[text]\n- *Tarif visiteur*: tarif[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "40bfd425-ea3d-470a-b84c-5eb88cc2ec90",
          "last_modified": "2017-02-21T16:31:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/40bfd425-ea3d-470a-b84c-5eb88cc2ec90",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:37.498000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "mobilite-et-espace-public",
        "stationnement",
        "stationnement-payant",
        "tarif"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Stationnement sur voie publique - zones tarifaires",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/stationnement-sur-voie-publique-zones-tarifaires/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:24.708000",
      "deleted": null,
      "description": "Les 1000 r\u00e9f\u00e9rences les plus r\u00e9serv\u00e9es en 2013 au sein des biblioth\u00e8ques municipales de la ville de Paris.\n\nLa mise de ce jeu de donn\u00e9es est semestrielle.\n\nEn pi\u00e8ce jointe, vous trouverez le m\u00eame fichier au format xls contenant les liens vers les oeuvres.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:20.338164",
        "harvest:remote_id": "les_1000_titres_les_plus_reserves_en_2013",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les_1000_titres_les_plus_reserves_en_2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d1ca3a7291dd09c7ffc",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:20.339000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:20.337000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-1000-titres-les-plus-reserves-en-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:20.337000",
          "description": "- *Rang*: rang[double]\n- *Type de document*: type_de_document[text]\n- *nombre de r\u00e9servations*: nombre_de_reservations[double]\n- *Titre *: titre_avec_lien_vers_le_catalogue[text]\n- *Auteur*: auteur[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "64825552-7ff7-4f92-8ecd-04d3b6639aea",
          "last_modified": "2014-04-22T16:16:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/64825552-7ff7-4f92-8ecd-04d3b6639aea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:20.337000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les_1000_titres_les_plus_reserves_en_2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:20.337000",
          "description": "- *Rang*: rang[double]\n- *Type de document*: type_de_document[text]\n- *nombre de r\u00e9servations*: nombre_de_reservations[double]\n- *Titre *: titre_avec_lien_vers_le_catalogue[text]\n- *Auteur*: auteur[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "343d1d4c-d897-4f86-8cb4-2bdbf46c7368",
          "last_modified": "2014-04-22T16:16:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/343d1d4c-d897-4f86-8cb4-2bdbf46c7368",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:20.337000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les_1000_titres_les_plus_reserves_en_2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-1000-titres-les-plus-reserves-en-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bibliotheques",
        "culture",
        "documents",
        "dvd",
        "livres",
        "pret",
        "recherche",
        "references"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les 1000 titres les plus r\u00e9serv\u00e9s en 2013",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-1000-titres-les-plus-reserves-en-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:09.743000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de type vecteur, d\u00e9crivant la partie routi\u00e8re du r\u00e9seau d'assainissement.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:17.089482",
        "harvest:remote_id": "cheminement_d_assainissement",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/cheminement_d_assainissement/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d49a3a7291dcf9c8043",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:17.092000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:17.088000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/cheminement-dassainissement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:17.087000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "64883e25-543b-42ba-8592-83d9ba54dd78",
          "last_modified": "2013-06-20T15:13:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/64883e25-543b-42ba-8592-83d9ba54dd78",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:17.087000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/cheminement_d_assainissement/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:17.088000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9c530a93-5c1f-42e7-9764-0265ffa22f02",
          "last_modified": "2013-06-20T15:13:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9c530a93-5c1f-42e7-9764-0265ffa22f02",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:17.088000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/cheminement_d_assainissement/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:17.088000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "51bea494-c503-4701-939e-42888d737e88",
          "last_modified": "2013-06-20T15:13:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51bea494-c503-4701-939e-42888d737e88",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:17.088000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/cheminement_d_assainissement/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:17.088000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "9d20655c-cc06-4dd5-9901-62047c117b5f",
          "last_modified": "2013-06-20T15:13:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9d20655c-cc06-4dd5-9901-62047c117b5f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:17.088000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/cheminement_d_assainissement/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "cheminement-dassainissement",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "environnement",
        "fil-deau",
        "mobilite-et-espace-public",
        "rigole"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Cheminement d'assainissement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/cheminement-dassainissement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:14.085000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des pr\u00e9noms d\u00e9clar\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat-civil de 2004 \u00e0 2016.\n\nUn \"X\" dans la case \"sexe\" signifie que le pr\u00e9nom est mixte et que le sexe n'est pas sp\u00e9cifi\u00e9.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:19.001076",
        "harvest:remote_id": "liste_des_prenoms_2004_a_2012",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_prenoms_2004_a_2012/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d4ea3a7291dd09c8021",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:19.002000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:19",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-prenoms-2004-a-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:19",
          "description": "- *Prenoms*: prenoms[text]\n- *Nombre*: nombre[int]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Annee*: annee[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "15669468-dbc0-4708-8e5f-37a852badbc4",
          "last_modified": "2017-01-06T17:14:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/15669468-dbc0-4708-8e5f-37a852badbc4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:19",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_prenoms_2004_a_2012/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:19",
          "description": "- *Prenoms*: prenoms[text]\n- *Nombre*: nombre[int]\n- *Sexe*: sexe[text]\n- *Annee*: annee[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0c9d0f54-2c20-4181-a5b5-b5216e7b036e",
          "last_modified": "2017-01-06T17:14:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0c9d0f54-2c20-4181-a5b5-b5216e7b036e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:19",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/liste_des_prenoms_2004_a_2012/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-prenoms-2004-a-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bebes",
        "citoyennete",
        "etat-civil",
        "paris",
        "prenoms"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des pr\u00e9noms 2004 \u00e0 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-prenoms-2004-a-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:33.395000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es recense tous les conseillers de Paris de 1977 \u00e0 2014.\n\nL'onglet Images comprend les photos des conseillers.\n\nEn pi\u00e8ce jointe sont les fichiers zipp\u00e9s comprenant les photos.\n\nSi vous \u00eates int\u00e9r\u00e9ss\u00e9 par le Conseil de Paris, vous pouvez contacter Fabrice Deschamps,\u00a0charg\u00e9 des relations avec les publics au Service du Conseil de Paris\u00a0\u00e0 l'adresse suivante: \u00a0[DDCT-SCP-Relations-Avec-Les-Publics@paris.fr](mailto:DDCT-SCP-Relations-Avec-Les-Publics@paris.fr)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:49.749554",
        "harvest:remote_id": "les-conseillers-de-paris-de-1977-a-2014",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-conseillers-de-paris-de-1977-a-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590ce9a3a7291dcf9c7ff7",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:49.756000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:49.748000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-conseillers-de-paris-de-1977-a-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:49.748000",
          "description": "- *image*: image[file]\n- *mandature*: mandature[text]\n- *conseiller*: conseiller[text]\n- *civilite*: civilite[text]\n- *prenom*: prenom[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *secteur*: secteur[text]\n- *groupe_politique*: groupe_politique[text]\n- *groupe_politique_fonctions*: groupe_politique_fonctions[text]\n- *elu_e_le*: elu_e_le[date]\n- *deces*: deces[text]\n- *demission*: demission[text]\n- *remplacement*: remplacement[text]\n- *maire_de_paris*: maire_de_paris[text]\n- *adjoint_au_maire*: adjoint_au_maire[text]\n- *adjoint_au_maire_demission*: adjoint_au_maire_demission[text]\n- *delegation_1_adjoint*: delegation_1_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A1*: arrete_delegation_a1[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation A1*: arrete_fin_delegation_a1[text]\n- *delegation_2_adjoint*: delegation_2_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A2*: arrete_delegation_a2[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation A2*: arrete_fin_delegation_a2[text]\n- *delegation_3_adjoint*: delegation_3_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A3*: arrete_delegation_a3[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation A3*: arrete_fin_delegation_a3[text]\n- *delegation_4_adjoint*: delegation_4_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A4*: arrete_delegation_a4[text]\n- *conseiller_delegue*: conseiller_delegue[text]\n- *delegation_1_conseiller_delegue*: delegation_1_conseiller_delegue[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation CD1*: arrete_delegation_cd1[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation CD1*: arrete_fin_delegation_cd1[text]\n- *delegation_2_conseiller_delegue*: delegation_2_conseiller_delegue[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation CD2*: arrete_delegation_cd2[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation CD2*: arrete_fin_delegation_cd2[text]\n- *delegation_3_conseiller_delegue*: delegation_3_conseiller_delegue[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation CD3*: arrete_delegation_cd3[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation CD3*: arrete_fin_delegation_cd3[text]\n- *mission_1_conseiller_de_paris*: mission_1_conseiller_de_paris[text]\n- *arrete_mission_cp1*: arrete_mission_cp1[text]\n- *mission_2_conseiller_de_paris*: mission_2_conseiller_de_paris[text]\n- *arrete_mission_cp2*: arrete_mission_cp2[text]\n- *fonction_au_conseil_general*: fonction_au_conseil_general[text]\n- *Arrondissement (fonction)*: arrondissement_fonction[text]\n- *Arrondissement (arr\u00eat\u00e9 pour fonction)*: arrondissement_arrete_pour_fonction[text]\n- *Arrondissement (d\u00e9mission)*: arrondissement_demission[text]\n- *n\u00e9(e) le*: ne_e_le[date]\n- *ville de naissance*: ville_de_naissance[text]\n- *Arrondt D\u00e9partement ou Pays de naissance*: arrondt_departement_ou_pays[text]\n- *profession*: profession[text]\n- *avant_1977_au_conseil_de_paris*: avant_1977_au_conseil_de_paris[text]\n- *liste*: liste[text]\n- *conduite_par*: conduite_par[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ffbf36e2-f44d-4a86-97ea-ae69a83f3670",
          "last_modified": "2015-02-10T10:00:41",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ffbf36e2-f44d-4a86-97ea-ae69a83f3670",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:49.748000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-conseillers-de-paris-de-1977-a-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:49.748000",
          "description": "- *image*: image[file]\n- *mandature*: mandature[text]\n- *conseiller*: conseiller[text]\n- *civilite*: civilite[text]\n- *prenom*: prenom[text]\n- *nom*: nom[text]\n- *secteur*: secteur[text]\n- *groupe_politique*: groupe_politique[text]\n- *groupe_politique_fonctions*: groupe_politique_fonctions[text]\n- *elu_e_le*: elu_e_le[date]\n- *deces*: deces[text]\n- *demission*: demission[text]\n- *remplacement*: remplacement[text]\n- *maire_de_paris*: maire_de_paris[text]\n- *adjoint_au_maire*: adjoint_au_maire[text]\n- *adjoint_au_maire_demission*: adjoint_au_maire_demission[text]\n- *delegation_1_adjoint*: delegation_1_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A1*: arrete_delegation_a1[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation A1*: arrete_fin_delegation_a1[text]\n- *delegation_2_adjoint*: delegation_2_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A2*: arrete_delegation_a2[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation A2*: arrete_fin_delegation_a2[text]\n- *delegation_3_adjoint*: delegation_3_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A3*: arrete_delegation_a3[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation A3*: arrete_fin_delegation_a3[text]\n- *delegation_4_adjoint*: delegation_4_adjoint[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation A4*: arrete_delegation_a4[text]\n- *conseiller_delegue*: conseiller_delegue[text]\n- *delegation_1_conseiller_delegue*: delegation_1_conseiller_delegue[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation CD1*: arrete_delegation_cd1[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation CD1*: arrete_fin_delegation_cd1[text]\n- *delegation_2_conseiller_delegue*: delegation_2_conseiller_delegue[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation CD2*: arrete_delegation_cd2[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation CD2*: arrete_fin_delegation_cd2[text]\n- *delegation_3_conseiller_delegue*: delegation_3_conseiller_delegue[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 d\u00e9l\u00e9gation CD3*: arrete_delegation_cd3[text]\n- *Arr\u00eat\u00e9 fin d\u00e9l\u00e9gation CD3*: arrete_fin_delegation_cd3[text]\n- *mission_1_conseiller_de_paris*: mission_1_conseiller_de_paris[text]\n- *arrete_mission_cp1*: arrete_mission_cp1[text]\n- *mission_2_conseiller_de_paris*: mission_2_conseiller_de_paris[text]\n- *arrete_mission_cp2*: arrete_mission_cp2[text]\n- *fonction_au_conseil_general*: fonction_au_conseil_general[text]\n- *Arrondissement (fonction)*: arrondissement_fonction[text]\n- *Arrondissement (arr\u00eat\u00e9 pour fonction)*: arrondissement_arrete_pour_fonction[text]\n- *Arrondissement (d\u00e9mission)*: arrondissement_demission[text]\n- *n\u00e9(e) le*: ne_e_le[date]\n- *ville de naissance*: ville_de_naissance[text]\n- *Arrondt D\u00e9partement ou Pays de naissance*: arrondt_departement_ou_pays[text]\n- *profession*: profession[text]\n- *avant_1977_au_conseil_de_paris*: avant_1977_au_conseil_de_paris[text]\n- *liste*: liste[text]\n- *conduite_par*: conduite_par[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "75ab0520-34d9-47e1-9f10-c6917dd49a3d",
          "last_modified": "2015-02-10T10:00:41",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/75ab0520-34d9-47e1-9f10-c6917dd49a3d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:49.748000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-conseillers-de-paris-de-1977-a-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-conseillers-de-paris-de-1977-a-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "citoyennete",
        "conseil",
        "conseil-de-paris",
        "conseillers",
        "elu",
        "mandature"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les Conseillers de Paris de 1977 \u00e0 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-conseillers-de-paris-de-1977-a-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:37.764000",
      "deleted": null,
      "description": "Le festival num\u00e9rique des biblioth\u00e8ques de Paris revient du 15 au 30 octobre 2016.\n\nNumok, le festival num\u00e9rique des biblioth\u00e8ques de Paris, proposera \u00e0 tous, petits ou grands, novices ou hyperconnect\u00e9s, de venir bidouiller, s\u2019amuser et se laisser surprendre ! Au programme de cette deuxi\u00e8me \u00e9dition : les biens communs, l\u2019art num\u00e9rique, la cr\u00e9ation vid\u00e9o, le code, l\u2019impression 3D, la musique assist\u00e9e par ordinateur, et bien d\u2019autres choses encore !\n\nPour tout savoir sur le festival Numok : <https://bibliotheques.paris.fr/Numok>",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:58.938983",
        "harvest:remote_id": "programmation-numok",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/programmation-numok/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590ceda3a7291dd09c7fd3",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:59.108000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:58.938000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/programmation-du-festival-numok/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.937000",
          "description": "- *Biblioth\u00e8que*: bibliotheque[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Heure d\u00e9but (hh:mm)*: heure_debut_hh_mm[datetime]\n- *Heure fin (hh:mm)*: heure_fin_hh_mm[datetime]\n- *Niveau d'\u00e2ge*: niveau_d_age[text]\n- *Handicap*: handicap[text]\n- *Date\n (jj/mm/aaaa)\n(date indicative)*: date_jj_mm_aaaa_date_indicative[date]\n- *Titre de l'action*: titre_de_l_action[text]\n- *N\u00b0 fiche Que Faire \u00e0 Paris*: ndeg_fiche_que_faire_a_paris[int]\n- *Adresse URL de l'image de la fiche*: adresse_url_de_l_image_de_la_fiche[text]\n- *N\u00b0 fiche\n(en d\u00e9but du nom du fichier informatique)*: ndeg_fiche_en_debut_du_nom_du_fichier_informatique[text]\n- *Th\u00e9matique 1*: thematique_1[text]\n- *Th\u00e9matique 2*: thematique_2[text]\n- *Action*: action[text]\n- *Nature de l'activit\u00e9*: nature_de_l_activite[text]\n- *Partenariat*: partenariat[text]\n- *Festival partenaire*: festival_partenaire[text]\n- *Commentaire\n(biblioth\u00e8que) \n\u00e0 mettre \u00e0 jour si  besoin*: commentaire_bibliotheque_a_mettre_a_jour_si_besoin[text]\n- *Adresses des biblioth\u00e8ques*: adresses_des_bibliotheques[text]\n- *CP*: cp[double]\n- *X,Y*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0e33489a-6792-420d-b71c-f0ece0da8088",
          "last_modified": "2016-10-04T15:50:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0e33489a-6792-420d-b71c-f0ece0da8088",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:58.937000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/programmation-numok/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.937000",
          "description": "- *Biblioth\u00e8que*: bibliotheque[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Heure d\u00e9but (hh:mm)*: heure_debut_hh_mm[datetime]\n- *Heure fin (hh:mm)*: heure_fin_hh_mm[datetime]\n- *Niveau d'\u00e2ge*: niveau_d_age[text]\n- *Handicap*: handicap[text]\n- *Date\n (jj/mm/aaaa)\n(date indicative)*: date_jj_mm_aaaa_date_indicative[date]\n- *Titre de l'action*: titre_de_l_action[text]\n- *N\u00b0 fiche Que Faire \u00e0 Paris*: ndeg_fiche_que_faire_a_paris[int]\n- *Adresse URL de l'image de la fiche*: adresse_url_de_l_image_de_la_fiche[text]\n- *N\u00b0 fiche\n(en d\u00e9but du nom du fichier informatique)*: ndeg_fiche_en_debut_du_nom_du_fichier_informatique[text]\n- *Th\u00e9matique 1*: thematique_1[text]\n- *Th\u00e9matique 2*: thematique_2[text]\n- *Action*: action[text]\n- *Nature de l'activit\u00e9*: nature_de_l_activite[text]\n- *Partenariat*: partenariat[text]\n- *Festival partenaire*: festival_partenaire[text]\n- *Commentaire\n(biblioth\u00e8que) \n\u00e0 mettre \u00e0 jour si  besoin*: commentaire_bibliotheque_a_mettre_a_jour_si_besoin[text]\n- *Adresses des biblioth\u00e8ques*: adresses_des_bibliotheques[text]\n- *CP*: cp[double]\n- *X,Y*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9eedf361-af0a-4dae-8b84-7615807b8ef9",
          "last_modified": "2016-10-04T15:50:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9eedf361-af0a-4dae-8b84-7615807b8ef9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:58.937000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/programmation-numok/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.938000",
          "description": "- *Biblioth\u00e8que*: bibliotheque[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Heure d\u00e9but (hh:mm)*: heure_debut_hh_mm[datetime]\n- *Heure fin (hh:mm)*: heure_fin_hh_mm[datetime]\n- *Niveau d'\u00e2ge*: niveau_d_age[text]\n- *Handicap*: handicap[text]\n- *Date\n (jj/mm/aaaa)\n(date indicative)*: date_jj_mm_aaaa_date_indicative[date]\n- *Titre de l'action*: titre_de_l_action[text]\n- *N\u00b0 fiche Que Faire \u00e0 Paris*: ndeg_fiche_que_faire_a_paris[int]\n- *Adresse URL de l'image de la fiche*: adresse_url_de_l_image_de_la_fiche[text]\n- *N\u00b0 fiche\n(en d\u00e9but du nom du fichier informatique)*: ndeg_fiche_en_debut_du_nom_du_fichier_informatique[text]\n- *Th\u00e9matique 1*: thematique_1[text]\n- *Th\u00e9matique 2*: thematique_2[text]\n- *Action*: action[text]\n- *Nature de l'activit\u00e9*: nature_de_l_activite[text]\n- *Partenariat*: partenariat[text]\n- *Festival partenaire*: festival_partenaire[text]\n- *Commentaire\n(biblioth\u00e8que) \n\u00e0 mettre \u00e0 jour si  besoin*: commentaire_bibliotheque_a_mettre_a_jour_si_besoin[text]\n- *Adresses des biblioth\u00e8ques*: adresses_des_bibliotheques[text]\n- *CP*: cp[double]\n- *X,Y*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cebf1b24-a045-47ea-9b1e-a3bfb7cba0f3",
          "last_modified": "2016-10-04T15:50:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cebf1b24-a045-47ea-9b1e-a3bfb7cba0f3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:58.938000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/programmation-numok/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.938000",
          "description": "- *Biblioth\u00e8que*: bibliotheque[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Heure d\u00e9but (hh:mm)*: heure_debut_hh_mm[datetime]\n- *Heure fin (hh:mm)*: heure_fin_hh_mm[datetime]\n- *Niveau d'\u00e2ge*: niveau_d_age[text]\n- *Handicap*: handicap[text]\n- *Date\n (jj/mm/aaaa)\n(date indicative)*: date_jj_mm_aaaa_date_indicative[date]\n- *Titre de l'action*: titre_de_l_action[text]\n- *N\u00b0 fiche Que Faire \u00e0 Paris*: ndeg_fiche_que_faire_a_paris[int]\n- *Adresse URL de l'image de la fiche*: adresse_url_de_l_image_de_la_fiche[text]\n- *N\u00b0 fiche\n(en d\u00e9but du nom du fichier informatique)*: ndeg_fiche_en_debut_du_nom_du_fichier_informatique[text]\n- *Th\u00e9matique 1*: thematique_1[text]\n- *Th\u00e9matique 2*: thematique_2[text]\n- *Action*: action[text]\n- *Nature de l'activit\u00e9*: nature_de_l_activite[text]\n- *Partenariat*: partenariat[text]\n- *Festival partenaire*: festival_partenaire[text]\n- *Commentaire\n(biblioth\u00e8que) \n\u00e0 mettre \u00e0 jour si  besoin*: commentaire_bibliotheque_a_mettre_a_jour_si_besoin[text]\n- *Adresses des biblioth\u00e8ques*: adresses_des_bibliotheques[text]\n- *CP*: cp[double]\n- *X,Y*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "2968cc18-0991-403d-a5aa-620e3f23683d",
          "last_modified": "2016-10-04T15:50:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2968cc18-0991-403d-a5aa-620e3f23683d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:58.938000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/programmation-numok/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "programmation-du-festival-numok",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bibliotheque",
        "culture",
        "festival",
        "numerique"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Programmation du festival Numok",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/programmation-du-festival-numok/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:42.204000",
      "deleted": null,
      "description": "**/!\\ Si vous souhaitez exporter le fichier en entier, n'utilisez pas la fonction export. T\u00e9l\u00e9chargez le directement[ici](https://s3-eu-west-1.amazonaws.com/aws-ec2-eu-1-opendatasoft-public-download/parisdata/horodateurs-transactions-de-paiement-201401-201412.tar.gz)** **/!\\**\n\nDonn\u00e9es de transaction de paiement 2014 pour l'ensemble des horodateurs.\u00a0\n\nCes fichiers peuvent \u00eatre mis en relation avec la couche de donn\u00e9e cartographique des horodateurs (mobilier) via l\u2019identifiant NUMHORO (n\u00b0 d'horodateur.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:38.225494",
        "harvest:remote_id": "horodateurs-transactions-de-paiement",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/horodateurs-transactions-de-paiement/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d6aa3a7291dcf9c8059",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:38.242000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:38.224000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horodateurs-transactions-de-paiement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:38.223000",
          "description": "- *n\u00b0 horodateur*: horodateur[int]\n- *date horodateur*: date_horodateur[datetime]\n- *usager*: usager[text]\n- *moyen de paiement*: moyen_de_paiement[text]\n- *montant carte*: montant_carte[double]\n- *dur\u00e9e pay\u00e9e (h)*: duree_payee_h[double]\n- *d\u00e9but stationnement*: debut_stationnement[datetime]\n- *fin stationnement*: fin_stationnement[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bd481125-2df4-428c-83dc-006d8b7fb0d3",
          "last_modified": "2015-06-08T09:31:16",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bd481125-2df4-428c-83dc-006d8b7fb0d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:38.223000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/horodateurs-transactions-de-paiement/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:38.224000",
          "description": "- *n\u00b0 horodateur*: horodateur[int]\n- *date horodateur*: date_horodateur[datetime]\n- *usager*: usager[text]\n- *moyen de paiement*: moyen_de_paiement[text]\n- *montant carte*: montant_carte[double]\n- *dur\u00e9e pay\u00e9e (h)*: duree_payee_h[double]\n- *d\u00e9but stationnement*: debut_stationnement[datetime]\n- *fin stationnement*: fin_stationnement[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1af1d4ac-b2ab-4b6f-83d6-ec6b893d3506",
          "last_modified": "2015-06-08T09:31:16",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1af1d4ac-b2ab-4b6f-83d6-ec6b893d3506",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:38.224000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/horodateurs-transactions-de-paiement/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "horodateurs-transactions-de-paiement",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "horodateurs",
        "mobilite-et-espace-public",
        "stationnement",
        "transactions"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Horodateurs \u2013 transactions de paiement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/horodateurs-transactions-de-paiement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:50.641000",
      "deleted": null,
      "description": "Cette couche surfacique localise g\u00e9ographiquement les divisions de cimeti\u00e8res parisiens. Une division est une entit\u00e9 regroupant un ensemble de s\u00e9pultures.\u00a0\n\nSur cette couche de donn\u00e9es sont renseign\u00e9s : le num\u00e9ro, le p\u00e9rim\u00e8tre et la surface des divisions.\n\nPour plus de renseignements, consultez la notice en pi\u00e8ce jointe.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:51.222286",
        "harvest:remote_id": "les-cimetieres-divisions",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-cimetieres-divisions/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d36a3a7291dd09c8010",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:51.224000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:51.221000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-cimetieres-divisions/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *NUMERO DIVISION*: num_div[int]\n- *PERIMETRE*: shape_leng[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9620dcca-3b53-4f32-ac5f-2cf0511f0728",
          "last_modified": "2014-07-25T14:05:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9620dcca-3b53-4f32-ac5f-2cf0511f0728",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-cimetieres-divisions/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *NUMERO DIVISION*: num_div[int]\n- *PERIMETRE*: shape_leng[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9d7819ae-342e-4340-b765-07ca8123bad2",
          "last_modified": "2014-07-25T14:05:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9d7819ae-342e-4340-b765-07ca8123bad2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-cimetieres-divisions/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *NUMERO DIVISION*: num_div[int]\n- *PERIMETRE*: shape_leng[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2088d946-f6ef-48a6-b69d-962149ec9a51",
          "last_modified": "2014-07-25T14:05:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2088d946-f6ef-48a6-b69d-962149ec9a51",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-cimetieres-divisions/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *NUMERO DIVISION*: num_div[int]\n- *PERIMETRE*: shape_leng[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c668e968-ff5e-4fe5-b159-3b748dae3daa",
          "last_modified": "2014-07-25T14:05:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c668e968-ff5e-4fe5-b159-3b748dae3daa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:51.221000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-cimetieres-divisions/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-cimetieres-divisions",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cimetieres",
        "deve",
        "environnement",
        "espacesverts"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les cimeti\u00e8res (divisions)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-cimetieres-divisions/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:08.339000",
      "deleted": null,
      "description": "Fontaines sur l'espace public.\u00a0\n\n **/!\\ Toutes les fontaines\u00a0ne sont pas potables** /!\\\u00a0\n\n **L'attribut \u00ab A_BOIRE \u00bb (=1) signifie que la fontaine est potable**",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:10:04.506420",
        "harvest:remote_id": "fontaines-a-boire",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/fontaines-a-boire/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d0ca3a7291dd09c7fee",
      "last_modified": "2017-11-27T05:10:04.509000",
      "last_update": "2017-11-27T05:10:04.505000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fontaines-3/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[double]\n- *GEST*: gest[text]\n- *NUM*: num[text]\n- *Localisati*: localisati[text]\n- *ADR_S*: adr_s[text]\n- *dep*: dep[double]\n- *ARRO*: arro[int]\n- *MODELE*: modele[text]\n- *NB*: nb[double]\n- *TYPE_ENP*: type_enp[text]\n- *CLASSEE*: classee[text]\n- *COMPTEUR*: compteur[text]\n- *OUV_HIVER*: ouv_hiver[text]\n- *SDF*: sdf[text]\n- *EN_SERVICE*: en_service[text]\n- *COMM*: comm[text]\n- *ADR_APUR*: adr_apur[text]\n- *ARR*: arr[double]\n- *code*: code[double]\n- *CFA*: cfa[text]\n- *NUM1*: num1[text]\n- *LET*: let[text]\n- *TYPV*: typv[text]\n- *LIBV*: libv[text]\n- *CLE*: cle[text]\n- *num_ox*: num_ox[text]\n- *ARRO1*: arro1[double]\n- *QUA*: qua[double]\n- *A_BOIRE*: a_boire[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d5cb6348-5825-4a42-a1b1-e87037b6b6fa",
          "last_modified": "2017-06-12T08:44:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d5cb6348-5825-4a42-a1b1-e87037b6b6fa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/fontaines-a-boire/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[double]\n- *GEST*: gest[text]\n- *NUM*: num[text]\n- *Localisati*: localisati[text]\n- *ADR_S*: adr_s[text]\n- *dep*: dep[double]\n- *ARRO*: arro[int]\n- *MODELE*: modele[text]\n- *NB*: nb[double]\n- *TYPE_ENP*: type_enp[text]\n- *CLASSEE*: classee[text]\n- *COMPTEUR*: compteur[text]\n- *OUV_HIVER*: ouv_hiver[text]\n- *SDF*: sdf[text]\n- *EN_SERVICE*: en_service[text]\n- *COMM*: comm[text]\n- *ADR_APUR*: adr_apur[text]\n- *ARR*: arr[double]\n- *code*: code[double]\n- *CFA*: cfa[text]\n- *NUM1*: num1[text]\n- *LET*: let[text]\n- *TYPV*: typv[text]\n- *LIBV*: libv[text]\n- *CLE*: cle[text]\n- *num_ox*: num_ox[text]\n- *ARRO1*: arro1[double]\n- *QUA*: qua[double]\n- *A_BOIRE*: a_boire[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d141e4e1-95b4-4dda-bfbe-0e77954ea406",
          "last_modified": "2017-06-12T08:44:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d141e4e1-95b4-4dda-bfbe-0e77954ea406",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/fontaines-a-boire/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[double]\n- *GEST*: gest[text]\n- *NUM*: num[text]\n- *Localisati*: localisati[text]\n- *ADR_S*: adr_s[text]\n- *dep*: dep[double]\n- *ARRO*: arro[int]\n- *MODELE*: modele[text]\n- *NB*: nb[double]\n- *TYPE_ENP*: type_enp[text]\n- *CLASSEE*: classee[text]\n- *COMPTEUR*: compteur[text]\n- *OUV_HIVER*: ouv_hiver[text]\n- *SDF*: sdf[text]\n- *EN_SERVICE*: en_service[text]\n- *COMM*: comm[text]\n- *ADR_APUR*: adr_apur[text]\n- *ARR*: arr[double]\n- *code*: code[double]\n- *CFA*: cfa[text]\n- *NUM1*: num1[text]\n- *LET*: let[text]\n- *TYPV*: typv[text]\n- *LIBV*: libv[text]\n- *CLE*: cle[text]\n- *num_ox*: num_ox[text]\n- *ARRO1*: arro1[double]\n- *QUA*: qua[double]\n- *A_BOIRE*: a_boire[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "091a5853-5501-41b5-92cf-fae044c4c89a",
          "last_modified": "2017-06-12T08:44:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/091a5853-5501-41b5-92cf-fae044c4c89a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/fontaines-a-boire/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[double]\n- *GEST*: gest[text]\n- *NUM*: num[text]\n- *Localisati*: localisati[text]\n- *ADR_S*: adr_s[text]\n- *dep*: dep[double]\n- *ARRO*: arro[int]\n- *MODELE*: modele[text]\n- *NB*: nb[double]\n- *TYPE_ENP*: type_enp[text]\n- *CLASSEE*: classee[text]\n- *COMPTEUR*: compteur[text]\n- *OUV_HIVER*: ouv_hiver[text]\n- *SDF*: sdf[text]\n- *EN_SERVICE*: en_service[text]\n- *COMM*: comm[text]\n- *ADR_APUR*: adr_apur[text]\n- *ARR*: arr[double]\n- *code*: code[double]\n- *CFA*: cfa[text]\n- *NUM1*: num1[text]\n- *LET*: let[text]\n- *TYPV*: typv[text]\n- *LIBV*: libv[text]\n- *CLE*: cle[text]\n- *num_ox*: num_ox[text]\n- *ARRO1*: arro1[double]\n- *QUA*: qua[double]\n- *A_BOIRE*: a_boire[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "49c7a578-078b-4a07-8314-0a8a4403242c",
          "last_modified": "2017-06-12T08:44:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49c7a578-078b-4a07-8314-0a8a4403242c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:10:04.505000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/fontaines-a-boire/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "fontaines-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "eau",
        "eau-potable",
        "fontaine",
        "mobilite-et-espace-public"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Fontaines",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/fontaines-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:18.697000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de type vecteur d\u00e9crivant les trottoirs parisiens.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:09:58.929047",
        "harvest:remote_id": "trottoirs_des_rues_de_paris",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/trottoirs_des_rues_de_paris/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d16a3a7291dcf9c801d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:09:58.930000",
      "last_update": "2017-11-27T05:09:58.928000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/trottoirs-des-rues-de-paris/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.927000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "507f10c4-deba-4629-9bab-6c2d7139d488",
          "last_modified": "2013-05-30T01:51:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/507f10c4-deba-4629-9bab-6c2d7139d488",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:09:58.927000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/trottoirs_des_rues_de_paris/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.928000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bb0a2dfa-0306-418c-a990-98865cd8b515",
          "last_modified": "2013-05-30T01:51:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bb0a2dfa-0306-418c-a990-98865cd8b515",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:09:58.928000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/trottoirs_des_rues_de_paris/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.928000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ede24114-2c57-4a61-8913-bafa6f0e6f0a",
          "last_modified": "2013-05-30T01:51:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ede24114-2c57-4a61-8913-bafa6f0e6f0a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:09:58.928000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/trottoirs_des_rues_de_paris/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:09:58.928000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "94163d9a-7eb3-493f-af04-d743256d1f1f",
          "last_modified": "2013-05-30T01:51:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/94163d9a-7eb3-493f-af04-d743256d1f1f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:09:58.928000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/trottoirs_des_rues_de_paris/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "trottoirs-des-rues-de-paris",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "mobilite-et-espace-public",
        "pieton",
        "rue",
        "trottoir",
        "voie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Trottoirs des rues de Paris",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/trottoirs-des-rues-de-paris/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:00.881000",
      "deleted": null,
      "description": "Le bilan social de la collectivit\u00e9 parisienne fournit, chaque ann\u00e9e, les informations quantitatives mais aussi qualitatives sur les ressources humaines de la Ville de Paris. Il retrace l\u2019\u00e9volution des principaux indicateurs relatifs \u00e0 la politique des ressources humaines, qu\u2019il s\u2019agisse des effectifs, des r\u00e9mun\u00e9rations, de l\u2019hygi\u00e8ne et de la s\u00e9curit\u00e9, des carri\u00e8res et de la formation ou encore des conditions de travail et des relations sociales.\n\nCOLLECTIVITE | Commune ou D\u00e9partement.   \n---|---  \nCORPS ET GRADES  | Chaque fonctionnaire appartient \u00e0 un corps class\u00e9 en cat\u00e9gorie A, B ou C. Dans ce corps, il est titulaire d'un grade. Les corps regroupent des fonctionnaires soumis \u00e0 un m\u00eame ensemble de r\u00e8gles appel\u00e9 _[statut particulier](http://vosdroits.service-public.fr/particuliers/F12344.xhtml#R17710)_ qui estfix\u00e9 par d\u00e9cret ou d\u00e9lib\u00e9ration.  \nEMPLOIS ET NIVEAUX | un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social, d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes.   \nPERSONNES PHYSIQUES, EQUIVALENT TEMPS PLEIN | Les effectifs peuvent \u00eatre mesur\u00e9s de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. Il est ainsi possible de les comptabiliser en additionnant le nombre d\u2019agents (effectifs en personnes physiques) ; il est aussi possible de les comptabiliser en additionnant leur quotit\u00e9 de temps de travail (effectifs en \u00e9quivalent temps plein). Les effectifs sont tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9ralement mesur\u00e9s dans le bilan social au dernier jour de l\u2019ann\u00e9e civile.  \nACTIVITE **** |  L'activit\u00e9 est la position du fonctionnaire qui, titulaire d'un grade, exerce effectivement les fonctions de l'un des emplois correspondant \u00e0 ce grade.  \nMISE A DISPOSITION | La mise \u00e0 disposition est la situation du fonctionnaire qui demeure dans son corps d'origine, est r\u00e9put\u00e9 occuper son emploi, continue \u00e0 percevoir la r\u00e9mun\u00e9ration correspondante mais qui effectue son service dans une autre administration que la sienne.  \nDETACHEMENT | Le d\u00e9tachement est la position du fonctionnaire plac\u00e9 hors de son corps d'origine et continuant \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier dans ce corps de ses droits \u00e0 avancement et retraite.  \nPROMOTION DE GRADE AU CHOIX ET PAR EXAMEN PROFESSIONNEL | C'est une promotion qui a pour effet d\u2019entrainer le passage d\u2019un fonctionnaire dans un grade sup\u00e9rieur. Cette promotion peut se r\u00e9aliser par **avancement au choix ou par avancement apr\u00e8s examen professionnel**  \nTITULARISATION SUITE A STAGE | Le stage est une p\u00e9riode probatoire, destin\u00e9e \u00e0 v\u00e9rifier l'aptitude du fonctionnaire \u00e0 exercer ses fonctions, ou une p\u00e9riode de formation. \u00c0 l'issue de cette p\u00e9riode, le stagiaire a vocation \u00e0 \u00eatre titularis\u00e9.   \nCONCOURS | Mode de recrutement ouvert sur dossier ou \u00e9preuves dont le nombre de postes offerts est pr\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. **Les concours externes** sont ouverts aux candidats justifiant d\u2019un certain niveau de dipl\u00f4me ou de l\u2019accomplissement de certaines \u00e9tudes, \u00e0 l\u2019exception de certains concours de cat\u00e9gorie C ouverts sans condition de dipl\u00f4me ou de formation. **Les concours internes** sont ouverts aux seuls fonctionnaires et agents publics en activit\u00e9 ayant accompli une certaine dur\u00e9e de service dans les conditions pr\u00e9vues par les statuts particuliers.  \nRECRUTEMENT DIRECT DE FONCTIONNAIRES | La fonction publique recrute principalement par concours, cependant certains dispositifs permettent d'acc\u00e9der directement \u00e0 un corps de fonctionnaires sans passer de concours   \nTITULAIRES ET NON TITULAIRES | le terme de non-titulaire peut d\u00e9signer tout agent public qui n\u2019a pas le statut de titulaire (ou de fonctionnaire). Dans une acception plus restrictive, le terme de non-titulaire d\u00e9signe g\u00e9n\u00e9ralement les agents qui ne sont ni titulaires, ni assistantes maternelles ni b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019emplois aid\u00e9s. On consid\u00e8re g\u00e9n\u00e9ralement comme \u00e9quivalents les termes de non-titulaire et de contractuel. Dans leur tr\u00e8s grande majorit\u00e9, les non-titulaires sont des agents de droit public.   \nPYRAMIDE DES AGES | La pyramide des \u00e2ges repr\u00e9sente la r\u00e9partition par sexe et \u00e2ge de la population \u00e0 un instant donn\u00e9. La mesure de l\u2019\u00e2ge est faite au 31 d\u00e9cembre. La mesure de l\u2019effectif est faite en personnes physiques en activit\u00e9  \nCONGE PARENTAL  | Le cong\u00e9 parental est un cong\u00e9 non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pendant lequel l'agent cesse totalement son activit\u00e9 professionnelle pour \u00e9lever son enfant. Il ne peut pas \u00eatre refus\u00e9.  \nDISPONIBILITE  | La disponibilit\u00e9 est la situation de l'agent qui se trouve plac\u00e9 temporairement, hors de son administration ou service d'origine et qui cesse de b\u00e9n\u00e9ficier, durant cette p\u00e9riode, de sa r\u00e9mun\u00e9ration et de ses droits \u00e0 l'avancement et \u00e0 la retraite.  \nTITRE | Titre III : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique territoriale Titre IV : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique hospitali\u00e8re  \nEMPLOIS | Intitul\u00e9 du corps ou de l'emploi  \nTEMPS INCOMPLET OU NON COMPLET | Un agent \u00e0 temps non complet ou incomplet effectue une dur\u00e9e hebdomadaire inf\u00e9rieur \u00e0 35 heures sur un emploi qui ne n\u00e9cessite pas un temps complet.  \nTEMPS DE TRAVAIL : QUOTITE DE TEMPS DE TRAVAIL/TEMPS PARTIEL | Un agent \u00e0 temps partiel choisit de l'\u00eatre sur une p\u00e9riode donn\u00e9e. Il peut d\u00e9cider de reprendre ses fonctions \u00e0 100 %. Le temps partiel s'exprime en pourcentage du temps complet (par exemple, 80 %) mais l'agent continue \u00e0 occuper un emploi \u00e0 temps complet. Un agent \u00e0 temps non complet ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du temps partiel sur autorisation  \nACCIDENT DE TRAVAIL  | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de travail, quelle qu\u2019en soit la cause, l\u2019accident survenu par le fait ou \u00e0 l\u2019occasion du travail   \nACCIDENT DE TRAJET | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de trajet tout accident qui survient: entre la r\u00e9sidence principale et le lieu de travail, entre le lieu de travail et le lieu o\u00f9 l\u2019agent prend habituellement ses repas.  \nCATEGORIE | Classement hi\u00e9rarchique des emplois selon les 3 cat\u00e9gories A, B ou C correspondant au niveau de recrutement et de r\u00e9mun\u00e9ration.  \nFORMATION | **La formation accompagne les agents tout au long de leur parcours professionnel.** **** **L'offre de formation propos\u00e9e a notamment pour objet de r\u00e9pondre \u00e0 :** **** **\\- une exigence de professionnalisation des agents sur leurs postes de travail ; - des souhaits d'\u00e9volution professionnelle et de promotion individuelle** ****( pr\u00e9parations aux concours et examens professionnels ; cours de remise \u00e0 niveau et de perfectionnement); **\\- la volont\u00e9 d'accompagner le changement au sein des directions.** **Dans le bilan social les donn\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es par cat\u00e9gorie hi\u00e9rarchique et par th\u00e8mes** **.** Par cat\u00e9gorie, la recension est faite en comptabilisant le nombre d\u2019agents form\u00e9s, quel que soit le nombre de formations individualis\u00e9es que chaque agent a suivi. Par th\u00e8mes, la recension est faite par stagiaire, un m\u00eame agent pouvant de la sorte \u00eatre comptabilis\u00e9 plusieurs fois pour autant qu\u2019il aura re\u00e7u plusieurs formations au cours de l\u2019ann\u00e9e. ****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:10:49.799909",
        "harvest:remote_id": "titularisations",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/titularisations/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d04a3a7291dcf9c800e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:10:49.804000",
      "last_update": "2017-11-27T05:10:49.799000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/titularisations-bilan-social/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:49.799000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9 *: collectivite[text]\n- *Cat\u00e9gorie *: categorie[text]\n- *Corps*: corps[text]\n- *Nombre de femmes  titularis\u00e9es *: nombre_de_femmes_titularisees[int]\n- *Nombre d'hommes titularis\u00e9s *: nombre_d_hommes_titularises[int]\n- *Ann\u00e9e*: date[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6ba55bef-fe62-41e8-8f05-3a285b5e6b27",
          "last_modified": "2016-07-07T15:57:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6ba55bef-fe62-41e8-8f05-3a285b5e6b27",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:10:49.799000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/titularisations/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:49.799000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9 *: collectivite[text]\n- *Cat\u00e9gorie *: categorie[text]\n- *Corps*: corps[text]\n- *Nombre de femmes  titularis\u00e9es *: nombre_de_femmes_titularisees[int]\n- *Nombre d'hommes titularis\u00e9s *: nombre_d_hommes_titularises[int]\n- *Ann\u00e9e*: date[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e9d3c583-3803-4560-802e-c87c3dac33e5",
          "last_modified": "2016-07-07T15:57:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9d3c583-3803-4560-802e-c87c3dac33e5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:10:49.799000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/titularisations/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "titularisations-bilan-social",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration-et-finances-publiques",
        "agents",
        "contrarts",
        "ressources-humaines",
        "titulaires"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Titularisations - Bilan Social",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/titularisations-bilan-social/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:54.328000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es reprend la pr\u00e9sence des conseillers au Conseil de Paris sur l'ann\u00e9e 2014\n\n  * RI correspond \u00e0\u00a0R\u00e8glement Int\u00e9rieur",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:06.941136",
        "harvest:remote_id": "emargement-municipal",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/emargement-municipal/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d3aa3a7291dcf9c8038",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:06.944000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:06.939000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/emargement-des-presences-au-conseil-de-paris/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:06.939000",
          "description": "- *Elus*: elus[text]\n- *Session*: session[text]\n- *Etat*: etat[text]\n- *Nombre de demijourn\u00e9es excus\u00e9es*: nombre_de_demijournees_excusees[int]\n- *Nombre de demijourn\u00e9es RI*: nombre_de_demijournees_ri[text]\n- *Nombre de demijourn\u00e9es absent*: nombre_de_demijournees_absent[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4594895a-7612-4df7-aec6-183a4643a92b",
          "last_modified": "2015-03-23T10:30:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4594895a-7612-4df7-aec6-183a4643a92b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:06.939000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/emargement-municipal/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:06.939000",
          "description": "- *Elus*: elus[text]\n- *Session*: session[text]\n- *Etat*: etat[text]\n- *Nombre de demijourn\u00e9es excus\u00e9es*: nombre_de_demijournees_excusees[int]\n- *Nombre de demijourn\u00e9es RI*: nombre_de_demijournees_ri[text]\n- *Nombre de demijourn\u00e9es absent*: nombre_de_demijournees_absent[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "755a1571-1b39-441d-a550-4699b89ef4b7",
          "last_modified": "2015-03-23T10:30:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/755a1571-1b39-441d-a550-4699b89ef4b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:06.939000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/emargement-municipal/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "emargement-des-presences-au-conseil-de-paris",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "citoyennete",
        "conseil",
        "conseil-de-paris",
        "conseillers",
        "departement",
        "departemental",
        "municipal"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Emargement des Pr\u00e9sences au Conseil de Paris",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/emargement-des-presences-au-conseil-de-paris/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:45.229000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es issues de la campagne de concertation suivante:\u00a0<https://idee.paris.fr/construisons-la-metropole>",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:09.071214",
        "harvest:remote_id": "construisons-la-metropole-du-grand-paris-ideeparis",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/construisons-la-metropole-du-grand-paris-ideeparis/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d6da3a7291dcf9c805b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:09.073000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:09.070000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/construisons-la-metropole-du-grand-paris-idee-paris/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:09.070000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[double]\n- *URL*: url[text]\n- *date de publication*: date_de_publication[text]\n- *Campagne*: campagne[text]\n- *th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *titre*: titre[text]\n- *Objectif*: objectif[text]\n- *description*: description[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *lieu pr\u00e9cis*: lieu_precis[text]\n- *contributeur*: contributeur[text]\n- *type de contributeur*: type_de_contributeur[text]\n- *pseudo*: pseudo[text]\n- *Situation actuelle - diagnostic*: situation_actuelle_diagnostic[text]\n- *Exp\u00e9rience pr\u00e9c\u00e9dente*: experience_precedente[text]\n- *Site internet*: site_internet[text]\n- *Date de mise \u00e0 jour*: date_de_mise_a_jour[text]\n- *nombre de likes*: nombre_de_likes[int]\n- *nombre de commentaires*: nombre_de_commentaires[int]\n- *fichier attach\u00e9*: fichier_attache[text]\n- *Image*: image[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0b0c1754-d78f-4d7c-a71b-db3fa068d50a",
          "last_modified": "2016-02-12T16:23:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b0c1754-d78f-4d7c-a71b-db3fa068d50a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:09.070000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/construisons-la-metropole-du-grand-paris-ideeparis/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:09.070000",
          "description": "- *Identifiant*: identifiant[double]\n- *URL*: url[text]\n- *date de publication*: date_de_publication[text]\n- *Campagne*: campagne[text]\n- *th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *titre*: titre[text]\n- *Objectif*: objectif[text]\n- *description*: description[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *lieu pr\u00e9cis*: lieu_precis[text]\n- *contributeur*: contributeur[text]\n- *type de contributeur*: type_de_contributeur[text]\n- *pseudo*: pseudo[text]\n- *Situation actuelle - diagnostic*: situation_actuelle_diagnostic[text]\n- *Exp\u00e9rience pr\u00e9c\u00e9dente*: experience_precedente[text]\n- *Site internet*: site_internet[text]\n- *Date de mise \u00e0 jour*: date_de_mise_a_jour[text]\n- *nombre de likes*: nombre_de_likes[int]\n- *nombre de commentaires*: nombre_de_commentaires[int]\n- *fichier attach\u00e9*: fichier_attache[text]\n- *Image*: image[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b9cc5e7e-640d-4f6b-ad0b-3c9db8d69c99",
          "last_modified": "2016-02-12T16:23:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b9cc5e7e-640d-4f6b-ad0b-3c9db8d69c99",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:09.070000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/construisons-la-metropole-du-grand-paris-ideeparis/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "construisons-la-metropole-du-grand-paris-idee-paris",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "concertation",
        "equipements",
        "participation",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Construisons la M\u00e9trop\u00f4le du Grand Paris - id\u00e9e.paris",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/construisons-la-metropole-du-grand-paris-idee-paris/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:03.516000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats des votes du Budget Participatif qui s'est tenu\u00a0 ici: <https://budgetparticipatif.paris.fr/bp/>\n\nLes projets sont divis\u00e9s en 2 groupes:  \n\\- projets parisiens (localisation :75000)  \n\\- projets d'arrondissements (localisation : 75xxx)\n\nLes totaux ont \u00e9t\u00e9 conserv\u00e9s afin de faciliter la lecture du document.\u00a0\n\nLes urnes centrales sont les urnes localis\u00e9es \u00e0 l\u2019h\u00f4tel de Ville et \u00e0 la Canop\u00e9e et des urnes \u00e9v\u00e9nementielles (journ\u00e9e sans voiture, nuit blanche, journ\u00e9e du patrimoine)\n\nEn pi\u00e8ce jointe, le mode op\u00e9ratoire de s\u00e9lection des projet.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:01.399194",
        "harvest:remote_id": "resultats-des-votes-budget-participatif-2016",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/resultats-des-votes-budget-participatif-2016/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d07a3a7291dd09c7fea",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:01.401000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:01.398000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-votes-du-budget-participatif/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:01.397000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Localisation*: localisation[int]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Montant*: montant[text]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Quartiers Populaires*: q_pop[text]\n- *Urnes centrales*: urnes_centrales[double] Urnes localis\u00e9es \u00e0 l\u2019h\u00f4tel de Ville et \u00e0 la Canop\u00e9e et des urnes \u00e9v\u00e9nementielles (journ\u00e9e sans voiture, nuit blanche, journ\u00e9e du patrimoine) \n- *Votes num\u00e9riques 1er*: votes_num_1[double]\n- *Votes physiques 1er*: votes_phys_1[double]\n- *Total 1er*: total_1[double]\n- *Votes num\u00e9riques 2\u00e8me*: votes_num_2[double]\n- *Votes physiques 2\u00e8me*: votes_phys_2[double]\n- *Total 2\u00e8me*: total_2[double]\n- *Votes num\u00e9riques 3\u00e8me*: votes_num_3[double]\n- *Votes physiques 3\u00e8me*: votes_phys_3[double]\n- *Total 3\u00e8me*: total_3[double]\n- *Votes num\u00e9riques 4\u00e8me*: votes_num_4[double]\n- *Votes physiques 4\u00e8me*: votes_phys_4[double]\n- *Total 4\u00e8me*: total_4[double]\n- *Votes num\u00e9riques 5\u00e8me*: votes_num_5[double]\n- *Votes physiques 5\u00e8me*: votes_phys_5[double]\n- *Total 5\u00e8me*: total_5[double]\n- *Votes num\u00e9riques 6\u00e8me*: votes_num_6[double]\n- *Votes physiques 6\u00e8me*: votes_phys_6[double]\n- *Total 6\u00e8me*: total_6[double]\n- *Votes num\u00e9riques 7\u00e8me*: votes_num_7[double]\n- *Votes physiques 7\u00e8me*: votes_phys_7[double]\n- *Total 7\u00e8me*: total_7[double]\n- *Votes num\u00e9riques 8\u00e8me*: votes_num_8[double]\n- *Votes physiques 8\u00e8me*: votes_phys_8[double]\n- *Total 8\u00e8me*: total_8[double]\n- *Votes num\u00e9riques 9\u00e8me*: votes_num_9[double]\n- *Votes physiques 9\u00e8me*: votes_phys_9[double]\n- *Total 9\u00e8me*: total_9[double]\n- *Votes num\u00e9riques 10\u00e8me*: votes_num_10[double]\n- *Votes physiques 10\u00e8me*: votes_phys_10[double]\n- *Total 10\u00e8me*: total_10[double]\n- *Votes num\u00e9riques 11\u00e8me*: votes_num_11[double]\n- *Votes physiques 11\u00e8me*: votes_phys_11[double]\n- *Total 11\u00e8me*: total_11[double]\n- *Votes num\u00e9riques 12\u00e8me*: votes_num_12[double]\n- *Votes physiques 12\u00e8me*: votes_phys_12[double]\n- *Total 12\u00e8me*: total_12[double]\n- *Votes num\u00e9riques 13\u00e8me*: votes_num_13[double]\n- *Votes physiques 13\u00e8me*: votes_phys_13[double]\n- *Total 13\u00e8me*: total_13[double]\n- *Votes num\u00e9riques 14\u00e8me*: votes_num_14[double]\n- *Votes physiques 14\u00e8me*: votes_phys_14[double]\n- *Total 14\u00e8me*: total_14[double]\n- *Votes num\u00e9riques 15\u00e8me*: votes_num_15[double]\n- *Votes physiques 15\u00e8me*: votes_phys_15[double]\n- *Total 15\u00e8me*: total_15[double]\n- *Votes num\u00e9riques 16\u00e8me*: votes_num_16[double]\n- *Votes physiques 16\u00e8me*: votes_phys_16[double]\n- *Total 16\u00e8me*: total_16[double]\n- *Votes num\u00e9riques 17\u00e8me*: votes_num_17[double]\n- *Votes physiques 17\u00e8me*: votes_phys_17[double]\n- *Total 17\u00e8me*: total_17[double]\n- *Votes num\u00e9riques 18\u00e8me*: votes_num_18[double]\n- *Votes physiques 18\u00e8me*: votes_phys_18[double]\n- *Total 18\u00e8me*: total_18[double]\n- *Votes num\u00e9riques 19\u00e8me*: votes_num_19[double]\n- *Votes physiques 19\u00e8me*: votes_phys_19[double]\n- *Total 19\u00e8me*: total_19[double]\n- *Votes num\u00e9riques 20\u00e8me*: votes_num_20[double]\n- *Votes physiques 20\u00e8me*: votes_phys_20[double]\n- *Total 20\u00e8me*: total_20[double]\n- *Total votes Num\u00e9riques*: total_votes_num[double]\n- *Total votes Physiques*: total_votes_phys[double]\n- *Total des arrondissements*: total_arrdt[double]\n- *Total des votes*: total_votes[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "98de6e84-3d5e-4c41-9a7a-eb81bdcd23ce",
          "last_modified": "2017-11-07T22:50:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/98de6e84-3d5e-4c41-9a7a-eb81bdcd23ce",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:01.397000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/resultats-des-votes-budget-participatif-2016/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:01.397000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Localisation*: localisation[int]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Montant*: montant[text]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Quartiers Populaires*: q_pop[text]\n- *Urnes centrales*: urnes_centrales[double] Urnes localis\u00e9es \u00e0 l\u2019h\u00f4tel de Ville et \u00e0 la Canop\u00e9e et des urnes \u00e9v\u00e9nementielles (journ\u00e9e sans voiture, nuit blanche, journ\u00e9e du patrimoine) \n- *Votes num\u00e9riques 1er*: votes_num_1[double]\n- *Votes physiques 1er*: votes_phys_1[double]\n- *Total 1er*: total_1[double]\n- *Votes num\u00e9riques 2\u00e8me*: votes_num_2[double]\n- *Votes physiques 2\u00e8me*: votes_phys_2[double]\n- *Total 2\u00e8me*: total_2[double]\n- *Votes num\u00e9riques 3\u00e8me*: votes_num_3[double]\n- *Votes physiques 3\u00e8me*: votes_phys_3[double]\n- *Total 3\u00e8me*: total_3[double]\n- *Votes num\u00e9riques 4\u00e8me*: votes_num_4[double]\n- *Votes physiques 4\u00e8me*: votes_phys_4[double]\n- *Total 4\u00e8me*: total_4[double]\n- *Votes num\u00e9riques 5\u00e8me*: votes_num_5[double]\n- *Votes physiques 5\u00e8me*: votes_phys_5[double]\n- *Total 5\u00e8me*: total_5[double]\n- *Votes num\u00e9riques 6\u00e8me*: votes_num_6[double]\n- *Votes physiques 6\u00e8me*: votes_phys_6[double]\n- *Total 6\u00e8me*: total_6[double]\n- *Votes num\u00e9riques 7\u00e8me*: votes_num_7[double]\n- *Votes physiques 7\u00e8me*: votes_phys_7[double]\n- *Total 7\u00e8me*: total_7[double]\n- *Votes num\u00e9riques 8\u00e8me*: votes_num_8[double]\n- *Votes physiques 8\u00e8me*: votes_phys_8[double]\n- *Total 8\u00e8me*: total_8[double]\n- *Votes num\u00e9riques 9\u00e8me*: votes_num_9[double]\n- *Votes physiques 9\u00e8me*: votes_phys_9[double]\n- *Total 9\u00e8me*: total_9[double]\n- *Votes num\u00e9riques 10\u00e8me*: votes_num_10[double]\n- *Votes physiques 10\u00e8me*: votes_phys_10[double]\n- *Total 10\u00e8me*: total_10[double]\n- *Votes num\u00e9riques 11\u00e8me*: votes_num_11[double]\n- *Votes physiques 11\u00e8me*: votes_phys_11[double]\n- *Total 11\u00e8me*: total_11[double]\n- *Votes num\u00e9riques 12\u00e8me*: votes_num_12[double]\n- *Votes physiques 12\u00e8me*: votes_phys_12[double]\n- *Total 12\u00e8me*: total_12[double]\n- *Votes num\u00e9riques 13\u00e8me*: votes_num_13[double]\n- *Votes physiques 13\u00e8me*: votes_phys_13[double]\n- *Total 13\u00e8me*: total_13[double]\n- *Votes num\u00e9riques 14\u00e8me*: votes_num_14[double]\n- *Votes physiques 14\u00e8me*: votes_phys_14[double]\n- *Total 14\u00e8me*: total_14[double]\n- *Votes num\u00e9riques 15\u00e8me*: votes_num_15[double]\n- *Votes physiques 15\u00e8me*: votes_phys_15[double]\n- *Total 15\u00e8me*: total_15[double]\n- *Votes num\u00e9riques 16\u00e8me*: votes_num_16[double]\n- *Votes physiques 16\u00e8me*: votes_phys_16[double]\n- *Total 16\u00e8me*: total_16[double]\n- *Votes num\u00e9riques 17\u00e8me*: votes_num_17[double]\n- *Votes physiques 17\u00e8me*: votes_phys_17[double]\n- *Total 17\u00e8me*: total_17[double]\n- *Votes num\u00e9riques 18\u00e8me*: votes_num_18[double]\n- *Votes physiques 18\u00e8me*: votes_phys_18[double]\n- *Total 18\u00e8me*: total_18[double]\n- *Votes num\u00e9riques 19\u00e8me*: votes_num_19[double]\n- *Votes physiques 19\u00e8me*: votes_phys_19[double]\n- *Total 19\u00e8me*: total_19[double]\n- *Votes num\u00e9riques 20\u00e8me*: votes_num_20[double]\n- *Votes physiques 20\u00e8me*: votes_phys_20[double]\n- *Total 20\u00e8me*: total_20[double]\n- *Total votes Num\u00e9riques*: total_votes_num[double]\n- *Total votes Physiques*: total_votes_phys[double]\n- *Total des arrondissements*: total_arrdt[double]\n- *Total des votes*: total_votes[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "c0fd0379-2c1a-4d9d-8573-09e8cb9c8eef",
          "last_modified": "2017-11-07T22:50:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c0fd0379-2c1a-4d9d-8573-09e8cb9c8eef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:01.397000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/resultats-des-votes-budget-participatif-2016/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:01.398000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Localisation*: localisation[int]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Montant*: montant[text]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Quartiers Populaires*: q_pop[text]\n- *Urnes centrales*: urnes_centrales[double] Urnes localis\u00e9es \u00e0 l\u2019h\u00f4tel de Ville et \u00e0 la Canop\u00e9e et des urnes \u00e9v\u00e9nementielles (journ\u00e9e sans voiture, nuit blanche, journ\u00e9e du patrimoine) \n- *Votes num\u00e9riques 1er*: votes_num_1[double]\n- *Votes physiques 1er*: votes_phys_1[double]\n- *Total 1er*: total_1[double]\n- *Votes num\u00e9riques 2\u00e8me*: votes_num_2[double]\n- *Votes physiques 2\u00e8me*: votes_phys_2[double]\n- *Total 2\u00e8me*: total_2[double]\n- *Votes num\u00e9riques 3\u00e8me*: votes_num_3[double]\n- *Votes physiques 3\u00e8me*: votes_phys_3[double]\n- *Total 3\u00e8me*: total_3[double]\n- *Votes num\u00e9riques 4\u00e8me*: votes_num_4[double]\n- *Votes physiques 4\u00e8me*: votes_phys_4[double]\n- *Total 4\u00e8me*: total_4[double]\n- *Votes num\u00e9riques 5\u00e8me*: votes_num_5[double]\n- *Votes physiques 5\u00e8me*: votes_phys_5[double]\n- *Total 5\u00e8me*: total_5[double]\n- *Votes num\u00e9riques 6\u00e8me*: votes_num_6[double]\n- *Votes physiques 6\u00e8me*: votes_phys_6[double]\n- *Total 6\u00e8me*: total_6[double]\n- *Votes num\u00e9riques 7\u00e8me*: votes_num_7[double]\n- *Votes physiques 7\u00e8me*: votes_phys_7[double]\n- *Total 7\u00e8me*: total_7[double]\n- *Votes num\u00e9riques 8\u00e8me*: votes_num_8[double]\n- *Votes physiques 8\u00e8me*: votes_phys_8[double]\n- *Total 8\u00e8me*: total_8[double]\n- *Votes num\u00e9riques 9\u00e8me*: votes_num_9[double]\n- *Votes physiques 9\u00e8me*: votes_phys_9[double]\n- *Total 9\u00e8me*: total_9[double]\n- *Votes num\u00e9riques 10\u00e8me*: votes_num_10[double]\n- *Votes physiques 10\u00e8me*: votes_phys_10[double]\n- *Total 10\u00e8me*: total_10[double]\n- *Votes num\u00e9riques 11\u00e8me*: votes_num_11[double]\n- *Votes physiques 11\u00e8me*: votes_phys_11[double]\n- *Total 11\u00e8me*: total_11[double]\n- *Votes num\u00e9riques 12\u00e8me*: votes_num_12[double]\n- *Votes physiques 12\u00e8me*: votes_phys_12[double]\n- *Total 12\u00e8me*: total_12[double]\n- *Votes num\u00e9riques 13\u00e8me*: votes_num_13[double]\n- *Votes physiques 13\u00e8me*: votes_phys_13[double]\n- *Total 13\u00e8me*: total_13[double]\n- *Votes num\u00e9riques 14\u00e8me*: votes_num_14[double]\n- *Votes physiques 14\u00e8me*: votes_phys_14[double]\n- *Total 14\u00e8me*: total_14[double]\n- *Votes num\u00e9riques 15\u00e8me*: votes_num_15[double]\n- *Votes physiques 15\u00e8me*: votes_phys_15[double]\n- *Total 15\u00e8me*: total_15[double]\n- *Votes num\u00e9riques 16\u00e8me*: votes_num_16[double]\n- *Votes physiques 16\u00e8me*: votes_phys_16[double]\n- *Total 16\u00e8me*: total_16[double]\n- *Votes num\u00e9riques 17\u00e8me*: votes_num_17[double]\n- *Votes physiques 17\u00e8me*: votes_phys_17[double]\n- *Total 17\u00e8me*: total_17[double]\n- *Votes num\u00e9riques 18\u00e8me*: votes_num_18[double]\n- *Votes physiques 18\u00e8me*: votes_phys_18[double]\n- *Total 18\u00e8me*: total_18[double]\n- *Votes num\u00e9riques 19\u00e8me*: votes_num_19[double]\n- *Votes physiques 19\u00e8me*: votes_phys_19[double]\n- *Total 19\u00e8me*: total_19[double]\n- *Votes num\u00e9riques 20\u00e8me*: votes_num_20[double]\n- *Votes physiques 20\u00e8me*: votes_phys_20[double]\n- *Total 20\u00e8me*: total_20[double]\n- *Total votes Num\u00e9riques*: total_votes_num[double]\n- *Total votes Physiques*: total_votes_phys[double]\n- *Total des arrondissements*: total_arrdt[double]\n- *Total des votes*: total_votes[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0f681ca9-905f-4226-9b0e-c1261b65f451",
          "last_modified": "2017-11-07T22:50:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0f681ca9-905f-4226-9b0e-c1261b65f451",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:01.398000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/resultats-des-votes-budget-participatif-2016/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:01.398000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Localisation*: localisation[int]\n- *Titre*: titre[text]\n- *Th\u00e9matique*: thematique[text]\n- *Montant*: montant[text]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Quartiers Populaires*: q_pop[text]\n- *Urnes centrales*: urnes_centrales[double] Urnes localis\u00e9es \u00e0 l\u2019h\u00f4tel de Ville et \u00e0 la Canop\u00e9e et des urnes \u00e9v\u00e9nementielles (journ\u00e9e sans voiture, nuit blanche, journ\u00e9e du patrimoine) \n- *Votes num\u00e9riques 1er*: votes_num_1[double]\n- *Votes physiques 1er*: votes_phys_1[double]\n- *Total 1er*: total_1[double]\n- *Votes num\u00e9riques 2\u00e8me*: votes_num_2[double]\n- *Votes physiques 2\u00e8me*: votes_phys_2[double]\n- *Total 2\u00e8me*: total_2[double]\n- *Votes num\u00e9riques 3\u00e8me*: votes_num_3[double]\n- *Votes physiques 3\u00e8me*: votes_phys_3[double]\n- *Total 3\u00e8me*: total_3[double]\n- *Votes num\u00e9riques 4\u00e8me*: votes_num_4[double]\n- *Votes physiques 4\u00e8me*: votes_phys_4[double]\n- *Total 4\u00e8me*: total_4[double]\n- *Votes num\u00e9riques 5\u00e8me*: votes_num_5[double]\n- *Votes physiques 5\u00e8me*: votes_phys_5[double]\n- *Total 5\u00e8me*: total_5[double]\n- *Votes num\u00e9riques 6\u00e8me*: votes_num_6[double]\n- *Votes physiques 6\u00e8me*: votes_phys_6[double]\n- *Total 6\u00e8me*: total_6[double]\n- *Votes num\u00e9riques 7\u00e8me*: votes_num_7[double]\n- *Votes physiques 7\u00e8me*: votes_phys_7[double]\n- *Total 7\u00e8me*: total_7[double]\n- *Votes num\u00e9riques 8\u00e8me*: votes_num_8[double]\n- *Votes physiques 8\u00e8me*: votes_phys_8[double]\n- *Total 8\u00e8me*: total_8[double]\n- *Votes num\u00e9riques 9\u00e8me*: votes_num_9[double]\n- *Votes physiques 9\u00e8me*: votes_phys_9[double]\n- *Total 9\u00e8me*: total_9[double]\n- *Votes num\u00e9riques 10\u00e8me*: votes_num_10[double]\n- *Votes physiques 10\u00e8me*: votes_phys_10[double]\n- *Total 10\u00e8me*: total_10[double]\n- *Votes num\u00e9riques 11\u00e8me*: votes_num_11[double]\n- *Votes physiques 11\u00e8me*: votes_phys_11[double]\n- *Total 11\u00e8me*: total_11[double]\n- *Votes num\u00e9riques 12\u00e8me*: votes_num_12[double]\n- *Votes physiques 12\u00e8me*: votes_phys_12[double]\n- *Total 12\u00e8me*: total_12[double]\n- *Votes num\u00e9riques 13\u00e8me*: votes_num_13[double]\n- *Votes physiques 13\u00e8me*: votes_phys_13[double]\n- *Total 13\u00e8me*: total_13[double]\n- *Votes num\u00e9riques 14\u00e8me*: votes_num_14[double]\n- *Votes physiques 14\u00e8me*: votes_phys_14[double]\n- *Total 14\u00e8me*: total_14[double]\n- *Votes num\u00e9riques 15\u00e8me*: votes_num_15[double]\n- *Votes physiques 15\u00e8me*: votes_phys_15[double]\n- *Total 15\u00e8me*: total_15[double]\n- *Votes num\u00e9riques 16\u00e8me*: votes_num_16[double]\n- *Votes physiques 16\u00e8me*: votes_phys_16[double]\n- *Total 16\u00e8me*: total_16[double]\n- *Votes num\u00e9riques 17\u00e8me*: votes_num_17[double]\n- *Votes physiques 17\u00e8me*: votes_phys_17[double]\n- *Total 17\u00e8me*: total_17[double]\n- *Votes num\u00e9riques 18\u00e8me*: votes_num_18[double]\n- *Votes physiques 18\u00e8me*: votes_phys_18[double]\n- *Total 18\u00e8me*: total_18[double]\n- *Votes num\u00e9riques 19\u00e8me*: votes_num_19[double]\n- *Votes physiques 19\u00e8me*: votes_phys_19[double]\n- *Total 19\u00e8me*: total_19[double]\n- *Votes num\u00e9riques 20\u00e8me*: votes_num_20[double]\n- *Votes physiques 20\u00e8me*: votes_phys_20[double]\n- *Total 20\u00e8me*: total_20[double]\n- *Total votes Num\u00e9riques*: total_votes_num[double]\n- *Total votes Physiques*: total_votes_phys[double]\n- *Total des arrondissements*: total_arrdt[double]\n- *Total des votes*: total_votes[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "e9e5531e-5aa2-4a91-a0b1-d1efaa1fbe39",
          "last_modified": "2017-11-07T22:50:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9e5531e-5aa2-4a91-a0b1-d1efaa1fbe39",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:01.398000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/resultats-des-votes-budget-participatif-2016/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-votes-du-budget-participatif",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget",
        "budget-participatif",
        "citoyennete",
        "votes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des votes du Budget Participatif",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-votes-du-budget-participatif/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-20T06:26:52.665000",
      "deleted": null,
      "description": "Secteurs de risques du PPRI mentionn\u00e9s dans le PLU de Paris et dans les PSMV du Marais et du 7\u00e8me arrondissement.   \nPLU vot\u00e9 par le Conseil de Paris les 4, 5, 6 et 7 juillet 2016; PSMV du Marais arr\u00eat\u00e9 le 18 d\u00e9cembre 2013; PSMV du 7\u00e8me arrdt arr\u00eat\u00e9 le 9 ao\u00fbt 2016.   \nDocumentation compl\u00e8te : cf. PLU_PSMV_RISQUE_PPRI.PDF en pi\u00e8ce jointe.   \nDonn\u00e9es disponibles pour information et sans valeur r\u00e9glementaire. Pour acc\u00e9der au PLU officiel (en PDF), consulter [ www.pluenligne.fr](http://pluenligne.paris.fr/); pour acc\u00e9der aux PSMV officiels (en PDF), consulter [www.paris.fr](http://www.paris.fr/services-et-infos-pratiques/urbanisme-et-architecture/les-regles-d-urbanisme-mode-d-emploi/secteurs-sauvegardes-psmv-2351)  \nPour acc\u00e9der aux autres donn\u00e9es du PLU disponibles sur l'Opendata, consulter [ cette page](https://opendata.paris.fr/explore/dataset/le-plan-local-durbanisme-plu/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:10:53.833706",
        "harvest:remote_id": "plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59c1ee0ca3a729499be72c15",
      "last_modified": "2017-11-27T05:10:53.835000",
      "last_update": "2017-11-27T05:10:53.833000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:53.832000",
          "description": "- *ZONAGE*: zonage[text] Zone du PPRI\n- *N_SQ_PPRIZONE*: n_sq_pprizone[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ecf4accc-aedc-43f5-9105-181a85ed5e98",
          "last_modified": "2017-05-18T11:15:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ecf4accc-aedc-43f5-9105-181a85ed5e98",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:10:53.832000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:53.832000",
          "description": "- *ZONAGE*: zonage[text] Zone du PPRI\n- *N_SQ_PPRIZONE*: n_sq_pprizone[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a3864b72-18a9-432d-a4d4-d4be9b339c90",
          "last_modified": "2017-05-18T11:15:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a3864b72-18a9-432d-a4d4-d4be9b339c90",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:10:53.832000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:53.832000",
          "description": "- *ZONAGE*: zonage[text] Zone du PPRI\n- *N_SQ_PPRIZONE*: n_sq_pprizone[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9380ed18-2f9b-4b2f-82c3-53a0dd443fb9",
          "last_modified": "2017-05-18T11:15:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9380ed18-2f9b-4b2f-82c3-53a0dd443fb9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:10:53.832000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:10:53.833000",
          "description": "- *ZONAGE*: zonage[text] Zone du PPRI\n- *N_SQ_PPRIZONE*: n_sq_pprizone[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "8134e7c6-5660-4430-b93c-641ef319705d",
          "last_modified": "2017-05-18T11:15:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8134e7c6-5660-4430-b93c-641ef319705d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:10:53.833000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "plu",
        "psmv",
        "urbanisme-et-logements"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "PLU - Secteurs de risques d\u00e9limit\u00e9s par le PPRI",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/plu-secteurs-de-risques-delimites-par-le-ppri/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:29.505000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des 120 stations de taxis dans Paris r\u00e9f\u00e9renc\u00e9es dans l\u2019application mobile Paris Taxis.\n\nLes donn\u00e9es de disponibilit\u00e9s des taxis sont maintenant disponibles sur\u00a0[le.taxi\u00a0](http://le.taxi/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:11.071683",
        "harvest:remote_id": "paris_taxis_stations",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/paris_taxis_stations/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d21a3a7291dd09c8000",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:11.073000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:11.071000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stations-de-taxis-de-lapplication-mobile-paris-taxis/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:11.070000",
          "description": "- *station_id*: station_id[text]\n- *station_name*: station_name[text]\n- *station_number*: station_number[int]\n- *address*: address[text]\n- *address_precision*: address_precision[text]\n- *zip_code*: zip_code[text]\n- *city*: city[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dbf61f68-3498-4c7c-ad02-4d4163ff9253",
          "last_modified": "2014-09-30T17:14:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dbf61f68-3498-4c7c-ad02-4d4163ff9253",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:11.070000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/paris_taxis_stations/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:11.070000",
          "description": "- *station_id*: station_id[text]\n- *station_name*: station_name[text]\n- *station_number*: station_number[int]\n- *address*: address[text]\n- *address_precision*: address_precision[text]\n- *zip_code*: zip_code[text]\n- *city*: city[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e49a6f3e-6e93-4911-bf62-6078b1a41d6b",
          "last_modified": "2014-09-30T17:14:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e49a6f3e-6e93-4911-bf62-6078b1a41d6b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:11.070000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/paris_taxis_stations/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:11.070000",
          "description": "- *station_id*: station_id[text]\n- *station_name*: station_name[text]\n- *station_number*: station_number[int]\n- *address*: address[text]\n- *address_precision*: address_precision[text]\n- *zip_code*: zip_code[text]\n- *city*: city[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "19156563-be2c-46db-82cd-f6e0b17620e9",
          "last_modified": "2014-09-30T17:14:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/19156563-be2c-46db-82cd-f6e0b17620e9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:11.070000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/paris_taxis_stations/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:11.071000",
          "description": "- *station_id*: station_id[text]\n- *station_name*: station_name[text]\n- *station_number*: station_number[int]\n- *address*: address[text]\n- *address_precision*: address_precision[text]\n- *zip_code*: zip_code[text]\n- *city*: city[text]\n- *geo_coordinates*: geo_coordinates[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "b6784ab2-6a57-4e21-a4bd-57c705d6b983",
          "last_modified": "2014-09-30T17:14:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6784ab2-6a57-4e21-a4bd-57c705d6b983",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:11.071000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/paris_taxis_stations/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "stations-de-taxis-de-lapplication-mobile-paris-taxis",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "borne",
        "mobilite-et-espace-public",
        "station",
        "taxi",
        "taxis"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Stations de taxis de l\u2019application mobile Paris Taxis",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/stations-de-taxis-de-lapplication-mobile-paris-taxis/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:54.957000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es\u00a0localise g\u00e9ographiquement l\u2019ensemble des jardini\u00e8res et d\u00e9corations pr\u00e9sentes \u00e0 Paris. On distingue 2 types de jardini\u00e8res : les jardini\u00e8res sur la voie publique (jardini\u00e8re, plate-bande\u2026) et les jardini\u00e8res g\u00e9r\u00e9es par la Direction des Espaces Verts et de l'Environnement (DEVE) nomm\u00e9es \u00ab jardinets \u00bb. Par ailleurs, cette couche indique leur nom, leur ann\u00e9e de cr\u00e9ation et leur surface administrative.\n\nEn pi\u00e8ce jointe vous trouverez :\u00a0  \n\\- une notice explicative\u00a0  \n\\- le jeu de donn\u00e9es avec la forme g\u00e9om\u00e9trique",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:06.347548",
        "harvest:remote_id": "les-jardinieres",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-jardinieres/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590cfea3a7291dcf9c8009",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:06.352000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:06.346000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-jardinieres/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:06.345000",
          "description": "- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *NOM JARDINIERE*: label[text]\n- *ARRONDISSEMENT*: arr[text]\n- *ANNEE CREATION*: annee_crea[int]\n- *SURFACE ADMINISTRATIVE*: surf_tot[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f0420c63-91c4-4647-a006-ec9ff6dd7910",
          "last_modified": "2014-08-04T14:00:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f0420c63-91c4-4647-a006-ec9ff6dd7910",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:06.345000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-jardinieres/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:06.345000",
          "description": "- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *NOM JARDINIERE*: label[text]\n- *ARRONDISSEMENT*: arr[text]\n- *ANNEE CREATION*: annee_crea[int]\n- *SURFACE ADMINISTRATIVE*: surf_tot[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "804299c4-c979-49b6-ab8e-5caed6e34445",
          "last_modified": "2014-08-04T14:00:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/804299c4-c979-49b6-ab8e-5caed6e34445",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:06.345000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-jardinieres/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:06.345000",
          "description": "- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *NOM JARDINIERE*: label[text]\n- *ARRONDISSEMENT*: arr[text]\n- *ANNEE CREATION*: annee_crea[int]\n- *SURFACE ADMINISTRATIVE*: surf_tot[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "97b6aa3d-83f0-4ef7-841a-39b9af90daa6",
          "last_modified": "2014-08-04T14:00:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/97b6aa3d-83f0-4ef7-841a-39b9af90daa6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:06.345000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-jardinieres/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:06.346000",
          "description": "- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *NOM JARDINIERE*: label[text]\n- *ARRONDISSEMENT*: arr[text]\n- *ANNEE CREATION*: annee_crea[int]\n- *SURFACE ADMINISTRATIVE*: surf_tot[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "49b566de-b394-41e7-a673-56dacb5aaac5",
          "last_modified": "2014-08-04T14:00:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49b566de-b394-41e7-a673-56dacb5aaac5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:06.346000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/les-jardinieres/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-jardinieres",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "decorations",
        "environnement",
        "jardin",
        "jardinets",
        "jardinieres",
        "plate-bande"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les jardini\u00e8res",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-jardinieres/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:01.312000",
      "deleted": null,
      "description": "Tonnages de la collecte du verre en porte \u00e0 porte, via les gros producteurs et en colonnes \u00e0 verre par arrondissement et par mois.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:41.802327",
        "harvest:remote_id": "tonnages_de_la_collecte_du_verre",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/tonnages_de_la_collecte_du_verre/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d41a3a7291dcf9c803d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:41.804000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:41.801000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/tonnages-de-la-collecte-du-verre/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:41.801000",
          "description": "- *Granularit\u00e9*: granularite[int]\n- *janv-11*: janv_11[double]\n- *f\u00e9vr-11*: fevr_11[double]\n- *mars-11*: mars_11[double]\n- *avr-11*: avr_11[double]\n- *mai-11*: mai_11[double]\n- *juin-11*: juin_11[double]\n- *juil-11*: juil_11[double]\n- *ao\u00fbt-11*: aout_11[double]\n- *sept-11*: sept_11[double]\n- *oct-11*: oct_11[double]\n- *nov-11*: nov_11[double]\n- *d\u00e9c-11*: dec_11[double]\n- *Total arrondissement 2011*: total_arrondissement_2011[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c7113d90-275c-499a-8444-e94e6cc9e419",
          "last_modified": "2013-05-30T01:51:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7113d90-275c-499a-8444-e94e6cc9e419",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:41.801000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/tonnages_de_la_collecte_du_verre/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:41.801000",
          "description": "- *Granularit\u00e9*: granularite[int]\n- *janv-11*: janv_11[double]\n- *f\u00e9vr-11*: fevr_11[double]\n- *mars-11*: mars_11[double]\n- *avr-11*: avr_11[double]\n- *mai-11*: mai_11[double]\n- *juin-11*: juin_11[double]\n- *juil-11*: juil_11[double]\n- *ao\u00fbt-11*: aout_11[double]\n- *sept-11*: sept_11[double]\n- *oct-11*: oct_11[double]\n- *nov-11*: nov_11[double]\n- *d\u00e9c-11*: dec_11[double]\n- *Total arrondissement 2011*: total_arrondissement_2011[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "626a8550-e9f6-4266-9d02-e165bd01d532",
          "last_modified": "2013-05-30T01:51:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/626a8550-e9f6-4266-9d02-e165bd01d532",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:41.801000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/tonnages_de_la_collecte_du_verre/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "tonnages-de-la-collecte-du-verre",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arrondissement",
        "collecte",
        "dechets",
        "environnement",
        "verre"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Tonnages de la collecte du verre",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/tonnages-de-la-collecte-du-verre/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:25.603000",
      "deleted": null,
      "description": "Le bilan social de la collectivit\u00e9 parisienne fournit, chaque ann\u00e9e, les informations quantitatives mais aussi qualitatives sur les ressources humaines de la Ville de Paris. Il retrace l\u2019\u00e9volution des principaux indicateurs relatifs \u00e0 la politique des ressources humaines, qu\u2019il s\u2019agisse des effectifs, des r\u00e9mun\u00e9rations, de l\u2019hygi\u00e8ne et de la s\u00e9curit\u00e9, des carri\u00e8res et de la formation ou encore des conditions de travail et des relations sociales.\n\nCOLLECTIVITE | Commune ou D\u00e9partement.   \n---|---  \nCORPS ET GRADES  | Chaque fonctionnaire appartient \u00e0 un corps class\u00e9 en cat\u00e9gorie A, B ou C. Dans ce corps, il est titulaire d'un grade. Les corps regroupent des fonctionnaires soumis \u00e0 un m\u00eame ensemble de r\u00e8gles appel\u00e9 _[statut particulier](http://vosdroits.service-public.fr/particuliers/F12344.xhtml#R17710)_ qui estfix\u00e9 par d\u00e9cret ou d\u00e9lib\u00e9ration.  \nEMPLOIS ET NIVEAUX | un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social, d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes.   \nPERSONNES PHYSIQUES, EQUIVALENT TEMPS PLEIN | Les effectifs peuvent \u00eatre mesur\u00e9s de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. Il est ainsi possible de les comptabiliser en additionnant le nombre d\u2019agents (effectifs en personnes physiques) ; il est aussi possible de les comptabiliser en additionnant leur quotit\u00e9 de temps de travail (effectifs en \u00e9quivalent temps plein). Les effectifs sont tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9ralement mesur\u00e9s dans le bilan social au dernier jour de l\u2019ann\u00e9e civile.  \nACTIVITE **** |  L'activit\u00e9 est la position du fonctionnaire qui, titulaire d'un grade, exerce effectivement les fonctions de l'un des emplois correspondant \u00e0 ce grade.  \nMISE A DISPOSITION | La mise \u00e0 disposition est la situation du fonctionnaire qui demeure dans son corps d'origine, est r\u00e9put\u00e9 occuper son emploi, continue \u00e0 percevoir la r\u00e9mun\u00e9ration correspondante mais qui effectue son service dans une autre administration que la sienne.  \nDETACHEMENT | Le d\u00e9tachement est la position du fonctionnaire plac\u00e9 hors de son corps d'origine et continuant \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier dans ce corps de ses droits \u00e0 avancement et retraite.  \nPROMOTION DE GRADE AU CHOIX ET PAR EXAMEN PROFESSIONNEL | C'est une promotion qui a pour effet d\u2019entrainer le passage d\u2019un fonctionnaire dans un grade sup\u00e9rieur. Cette promotion peut se r\u00e9aliser par **avancement au choix ou par avancement apr\u00e8s examen professionnel**  \nTITULARISATION SUITE A STAGE | Le stage est une p\u00e9riode probatoire, destin\u00e9e \u00e0 v\u00e9rifier l'aptitude du fonctionnaire \u00e0 exercer ses fonctions, ou une p\u00e9riode de formation. \u00c0 l'issue de cette p\u00e9riode, le stagiaire a vocation \u00e0 \u00eatre titularis\u00e9.   \nCONCOURS | Mode de recrutement ouvert sur dossier ou \u00e9preuves dont le nombre de postes offerts est pr\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. **Les concours externes** sont ouverts aux candidats justifiant d\u2019un certain niveau de dipl\u00f4me ou de l\u2019accomplissement de certaines \u00e9tudes, \u00e0 l\u2019exception de certains concours de cat\u00e9gorie C ouverts sans condition de dipl\u00f4me ou de formation. **Les concours internes** sont ouverts aux seuls fonctionnaires et agents publics en activit\u00e9 ayant accompli une certaine dur\u00e9e de service dans les conditions pr\u00e9vues par les statuts particuliers.  \nRECRUTEMENT DIRECT DE FONCTIONNAIRES | La fonction publique recrute principalement par concours, cependant certains dispositifs permettent d'acc\u00e9der directement \u00e0 un corps de fonctionnaires sans passer de concours   \nTITULAIRES ET NON TITULAIRES | le terme de non-titulaire peut d\u00e9signer tout agent public qui n\u2019a pas le statut de titulaire (ou de fonctionnaire). Dans une acception plus restrictive, le terme de non-titulaire d\u00e9signe g\u00e9n\u00e9ralement les agents qui ne sont ni titulaires, ni assistantes maternelles ni b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019emplois aid\u00e9s. On consid\u00e8re g\u00e9n\u00e9ralement comme \u00e9quivalents les termes de non-titulaire et de contractuel. Dans leur tr\u00e8s grande majorit\u00e9, les non-titulaires sont des agents de droit public.   \nPYRAMIDE DES AGES | La pyramide des \u00e2ges repr\u00e9sente la r\u00e9partition par sexe et \u00e2ge de la population \u00e0 un instant donn\u00e9. La mesure de l\u2019\u00e2ge est faite au 31 d\u00e9cembre. La mesure de l\u2019effectif est faite en personnes physiques en activit\u00e9  \nCONGE PARENTAL  | Le cong\u00e9 parental est un cong\u00e9 non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pendant lequel l'agent cesse totalement son activit\u00e9 professionnelle pour \u00e9lever son enfant. Il ne peut pas \u00eatre refus\u00e9.  \nDISPONIBILITE  | La disponibilit\u00e9 est la situation de l'agent qui se trouve plac\u00e9 temporairement, hors de son administration ou service d'origine et qui cesse de b\u00e9n\u00e9ficier, durant cette p\u00e9riode, de sa r\u00e9mun\u00e9ration et de ses droits \u00e0 l'avancement et \u00e0 la retraite.  \nTITRE | Titre III : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique territoriale Titre IV : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique hospitali\u00e8re  \nEMPLOIS | Intitul\u00e9 du corps ou de l'emploi  \nTEMPS INCOMPLET OU NON COMPLET | Un agent \u00e0 temps non complet ou incomplet effectue une dur\u00e9e hebdomadaire inf\u00e9rieur \u00e0 35 heures sur un emploi qui ne n\u00e9cessite pas un temps complet.  \nTEMPS DE TRAVAIL : QUOTITE DE TEMPS DE TRAVAIL/TEMPS PARTIEL | Un agent \u00e0 temps partiel choisit de l'\u00eatre sur une p\u00e9riode donn\u00e9e. Il peut d\u00e9cider de reprendre ses fonctions \u00e0 100 %. Le temps partiel s'exprime en pourcentage du temps complet (par exemple, 80 %) mais l'agent continue \u00e0 occuper un emploi \u00e0 temps complet. Un agent \u00e0 temps non complet ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du temps partiel sur autorisation  \nACCIDENT DE TRAVAIL  | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de travail, quelle qu\u2019en soit la cause, l\u2019accident survenu par le fait ou \u00e0 l\u2019occasion du travail   \nACCIDENT DE TRAJET | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de trajet tout accident qui survient: entre la r\u00e9sidence principale et le lieu de travail, entre le lieu de travail et le lieu o\u00f9 l\u2019agent prend habituellement ses repas.  \nCATEGORIE | Classement hi\u00e9rarchique des emplois selon les 3 cat\u00e9gories A, B ou C correspondant au niveau de recrutement et de r\u00e9mun\u00e9ration.  \nFORMATION | **La formation accompagne les agents tout au long de leur parcours professionnel.** **** **L'offre de formation propos\u00e9e a notamment pour objet de r\u00e9pondre \u00e0 :** **** **\\- une exigence de professionnalisation des agents sur leurs postes de travail ; - des souhaits d'\u00e9volution professionnelle et de promotion individuelle** ****( pr\u00e9parations aux concours et examens professionnels ; cours de remise \u00e0 niveau et de perfectionnement); **\\- la volont\u00e9 d'accompagner le changement au sein des directions.** **Dans le bilan social les donn\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es par cat\u00e9gorie hi\u00e9rarchique et par th\u00e8mes** **.** Par cat\u00e9gorie, la recension est faite en comptabilisant le nombre d\u2019agents form\u00e9s, quel que soit le nombre de formations individualis\u00e9es que chaque agent a suivi. Par th\u00e8mes, la recension est faite par stagiaire, un m\u00eame agent pouvant de la sorte \u00eatre comptabilis\u00e9 plusieurs fois pour autant qu\u2019il aura re\u00e7u plusieurs formations au cours de l\u2019ann\u00e9e. ****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:05.382647",
        "harvest:remote_id": "promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d59a3a7291dd09c8029",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:05.387000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:05.381000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel-bilan-social/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:05.381000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Grade*: grade[text]\n- *Inscrits Femmes *: inscrits_femmes[int]\n- *Inscrits Hommes*: inscrits_hommes[int]\n- *Nombre de postes offerts*: nombre_de_postes_offerts[int]\n- *Femmes promues *: femmes_promues[int]\n- *Hommes promus *: hommes_promus[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9bba3a81-c956-48f8-a0b2-4bc696538eeb",
          "last_modified": "2015-05-21T10:43:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9bba3a81-c956-48f8-a0b2-4bc696538eeb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:05.381000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:05.381000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Grade*: grade[text]\n- *Inscrits Femmes *: inscrits_femmes[int]\n- *Inscrits Hommes*: inscrits_hommes[int]\n- *Nombre de postes offerts*: nombre_de_postes_offerts[int]\n- *Femmes promues *: femmes_promues[int]\n- *Hommes promus *: hommes_promus[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d468038f-d1dd-4451-9f73-7df83b584fdb",
          "last_modified": "2015-05-21T10:43:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d468038f-d1dd-4451-9f73-7df83b584fdb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:05.381000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel-bilan-social",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration-et-finances-publiques",
        "promotion",
        "ressources-humaines"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Promotions de grade suite \u00e0 examen professionnel - Bilan Social",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/promotions-de-grade-suite-a-examen-professionnel-bilan-social/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:22.602000",
      "deleted": null,
      "description": "Le bilan social de la collectivit\u00e9 parisienne fournit, chaque ann\u00e9e, les informations quantitatives mais aussi qualitatives sur les ressources humaines de la Ville de Paris. Il retrace l\u2019\u00e9volution des principaux indicateurs relatifs \u00e0 la politique des ressources humaines, qu\u2019il s\u2019agisse des effectifs, des r\u00e9mun\u00e9rations, de l\u2019hygi\u00e8ne et de la s\u00e9curit\u00e9, des carri\u00e8res et de la formation ou encore des conditions de travail et des relations sociales.\n\nEntre 2013 et 2014 la d\u00e9nomination \"nature\" a \u00e9t\u00e9 chang\u00e9e pour \"direction\".\n\nCOLLECTIVITE | Commune ou D\u00e9partement.   \n---|---  \nCORPS ET GRADES  | Chaque fonctionnaire appartient \u00e0 un corps class\u00e9 en cat\u00e9gorie A, B ou C. Dans ce corps, il est titulaire d'un grade. Les corps regroupent des fonctionnaires soumis \u00e0 un m\u00eame ensemble de r\u00e8gles appel\u00e9 _[statut particulier](http://vosdroits.service-public.fr/particuliers/F12344.xhtml#R17710)_ qui estfix\u00e9 par d\u00e9cret ou d\u00e9lib\u00e9ration.  \nEMPLOIS ET NIVEAUX | un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social, d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes.   \nPERSONNES PHYSIQUES, EQUIVALENT TEMPS PLEIN | Les effectifs peuvent \u00eatre mesur\u00e9s de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. Il est ainsi possible de les comptabiliser en additionnant le nombre d\u2019agents (effectifs en personnes physiques) ; il est aussi possible de les comptabiliser en additionnant leur quotit\u00e9 de temps de travail (effectifs en \u00e9quivalent temps plein). Les effectifs sont tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9ralement mesur\u00e9s dans le bilan social au dernier jour de l\u2019ann\u00e9e civile.  \nACTIVITE  | L'activit\u00e9 est la position du fonctionnaire qui, titulaire d'un grade, exerce effectivement les fonctions de l'un des emplois correspondant \u00e0 ce grade.  \nMISE A DISPOSITION | La mise \u00e0 disposition est la situation du fonctionnaire qui demeure dans son corps d'origine, est r\u00e9put\u00e9 occuper son emploi, continue \u00e0 percevoir la r\u00e9mun\u00e9ration correspondante mais qui effectue son service dans une autre administration que la sienne.  \nDETACHEMENT | Le d\u00e9tachement est la position du fonctionnaire plac\u00e9 hors de son corps d'origine et continuant \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier dans ce corps de ses droits \u00e0 avancement et retraite.  \nPROMOTION DE GRADE AU CHOIX ET PAR EXAMEN PROFESSIONNEL | C'est une promotion qui a pour effet d\u2019entrainer le passage d\u2019un fonctionnaire dans un grade sup\u00e9rieur. Cette promotion peut se r\u00e9aliser par avancement au choix ou par avancement apr\u00e8s examen professionnel  \nTITULARISATION SUITE A STAGE | Le stage est une p\u00e9riode probatoire, destin\u00e9e \u00e0 v\u00e9rifier l'aptitude du fonctionnaire \u00e0 exercer ses fonctions, ou une p\u00e9riode de formation. \u00c0 l'issue de cette p\u00e9riode, le stagiaire a vocation \u00e0 \u00eatre titularis\u00e9.   \nCONCOURS | Mode de recrutement ouvert sur dossier ou \u00e9preuves dont le nombre de postes offerts est pr\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. Les concours externes sont ouverts aux candidats justifiant d\u2019un certain niveau de dipl\u00f4me ou de l\u2019accomplissement de certaines \u00e9tudes, \u00e0 l\u2019exception de certains concours de cat\u00e9gorie C ouverts sans condition de dipl\u00f4me ou de formation. Les concours internes sont ouverts aux seuls fonctionnaires et agents publics en activit\u00e9 ayant accompli une certaine dur\u00e9e de service dans les conditions pr\u00e9vues par les statuts particuliers.  \nRECRUTEMENT DIRECT DE FONCTIONNAIRES | La fonction publique recrute principalement par concours, cependant certains dispositifs permettent d'acc\u00e9der directement \u00e0 un corps de fonctionnaires sans passer de concours   \nTITULAIRES ET NON TITULAIRES | le terme de non-titulaire peut d\u00e9signer tout agent public qui n\u2019a pas le statut de titulaire (ou de fonctionnaire). Dans une acception plus restrictive, le terme de non-titulaire d\u00e9signe g\u00e9n\u00e9ralement les agents qui ne sont ni titulaires, ni assistantes maternelles ni b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019emplois aid\u00e9s. On consid\u00e8re g\u00e9n\u00e9ralement comme \u00e9quivalents les termes de non-titulaire et de contractuel. Dans leur tr\u00e8s grande majorit\u00e9, les non-titulaires sont des agents de droit public.   \nPYRAMIDE DES AGES | La pyramide des \u00e2ges repr\u00e9sente la r\u00e9partition par sexe et \u00e2ge de la population \u00e0 un instant donn\u00e9. La mesure de l\u2019\u00e2ge est faite au 31 d\u00e9cembre. La mesure de l\u2019effectif est faite en personnes physiques en activit\u00e9  \nCONGE PARENTAL  | Le cong\u00e9 parental est un cong\u00e9 non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pendant lequel l'agent cesse totalement son activit\u00e9 professionnelle pour \u00e9lever son enfant. Il ne peut pas \u00eatre refus\u00e9.  \nDISPONIBILITE  | La disponibilit\u00e9 est la situation de l'agent qui se trouve plac\u00e9 temporairement, hors de son administration ou service d'origine et qui cesse de b\u00e9n\u00e9ficier, durant cette p\u00e9riode, de sa r\u00e9mun\u00e9ration et de ses droits \u00e0 l'avancement et \u00e0 la retraite.  \nTITRE | Titre III : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique territoriale Titre IV : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique hospitali\u00e8re  \nEMPLOIS | Intitul\u00e9 du corps ou de l'emploi  \nTEMPS INCOMPLET OU NON COMPLET | Un agent \u00e0 temps non complet ou incomplet effectue une dur\u00e9e hebdomadaire inf\u00e9rieur \u00e0 35 heures sur un emploi qui ne n\u00e9cessite pas un temps complet.  \nTEMPS DE TRAVAIL : QUOTITE DE TEMPS DE TRAVAIL/TEMPS PARTIEL | Un agent \u00e0 temps partiel choisit de l'\u00eatre sur une p\u00e9riode donn\u00e9e. Il peut d\u00e9cider de reprendre ses fonctions \u00e0 100 %. Le temps partiel s'exprime en pourcentage du temps complet (par exemple, 80 %) mais l'agent continue \u00e0 occuper un emploi \u00e0 temps complet. Un agent \u00e0 temps non complet ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du temps partiel sur autorisation  \nACCIDENT DE TRAVAIL  | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de travail, quelle qu\u2019en soit la cause, l\u2019accident survenu par le fait ou \u00e0 l\u2019occasion du travail   \nACCIDENT DE TRAJET | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de trajet tout accident qui survient: entre la r\u00e9sidence principale et le lieu de travail, entre le lieu de travail et le lieu o\u00f9 l\u2019agent prend habituellement ses repas.  \nCATEGORIE | Classement hi\u00e9rarchique des emplois selon les 3 cat\u00e9gories A, B ou C correspondant au niveau de recrutement et de r\u00e9mun\u00e9ration.  \nFORMATION | La formation accompagne les agents tout au long de leur parcours professionnel.L'offre de formation propos\u00e9e a notamment pour objet de r\u00e9pondre \u00e0 :- une exigence de professionnalisation des agents sur leurs postes de travail ; - des souhaits d'\u00e9volution professionnelle et de promotion individuelle( pr\u00e9parations aux concours et examens professionnels ; cours de remise \u00e0 niveau et de perfectionnement); - la volont\u00e9 d'accompagner le changement au sein des directions. Dans le bilan social les donn\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es par cat\u00e9gorie hi\u00e9rarchique et par th\u00e8mes. Par cat\u00e9gorie, la recension est faite en comptabilisant le nombre d\u2019agents form\u00e9s, quel que soit le nombre de formations individualis\u00e9es que chaque agent a suivi. Par th\u00e8mes, la recension est faite par stagiaire, un m\u00eame agent pouvant de la sorte \u00eatre comptabilis\u00e9 plusieurs fois pour autant qu\u2019il aura re\u00e7u plusieurs formations au cours de l\u2019ann\u00e9e.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:53.802917",
        "harvest:remote_id": "domiciliation-des-agents-bilan-social",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/domiciliation-des-agents-bilan-social/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d56a3a7291dcf9c804c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:53.804000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:53.802000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/domiciliation-des-agents-bilan-social/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:53.801000",
          "description": "- *N\u00c2\u00b0 Enregistrement*: nadeg_enregistrement[int]\n- *DATE*: date[date]\n- *COLLECTIVITE*: collectivite[text]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *ZONE*: zone[text]\n- *CODE POSTAL*: code_postal[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *VILLE*: ville[text]\n- *EFFECTIF*: effectif[int]\n- *Direction*: direction[text]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6f350704-a666-404b-b92c-e8b9762b2c1f",
          "last_modified": "2015-05-21T09:17:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6f350704-a666-404b-b92c-e8b9762b2c1f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:53.801000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/domiciliation-des-agents-bilan-social/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:53.801000",
          "description": "- *N\u00c2\u00b0 Enregistrement*: nadeg_enregistrement[int]\n- *DATE*: date[date]\n- *COLLECTIVITE*: collectivite[text]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *ZONE*: zone[text]\n- *CODE POSTAL*: code_postal[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *VILLE*: ville[text]\n- *EFFECTIF*: effectif[int]\n- *Direction*: direction[text]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "723aab54-3192-40cf-8763-2427be8e05be",
          "last_modified": "2015-05-21T09:17:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/723aab54-3192-40cf-8763-2427be8e05be",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:53.801000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/domiciliation-des-agents-bilan-social/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:53.802000",
          "description": "- *N\u00c2\u00b0 Enregistrement*: nadeg_enregistrement[int]\n- *DATE*: date[date]\n- *COLLECTIVITE*: collectivite[text]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *ZONE*: zone[text]\n- *CODE POSTAL*: code_postal[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *VILLE*: ville[text]\n- *EFFECTIF*: effectif[int]\n- *Direction*: direction[text]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bda16a04-5f5f-40ca-8169-dad395a0a024",
          "last_modified": "2015-05-21T09:17:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bda16a04-5f5f-40ca-8169-dad395a0a024",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:53.802000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/domiciliation-des-agents-bilan-social/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:53.802000",
          "description": "- *N\u00c2\u00b0 Enregistrement*: nadeg_enregistrement[int]\n- *DATE*: date[date]\n- *COLLECTIVITE*: collectivite[text]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *NATURE*: nature[text]\n- *ZONE*: zone[text]\n- *CODE POSTAL*: code_postal[int]\n- *DEPARTEMENT*: departement[text]\n- *VILLE*: ville[text]\n- *EFFECTIF*: effectif[int]\n- *Direction*: direction[text]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "47fb8d36-43d1-40b8-9b3c-7ce6d867400d",
          "last_modified": "2015-05-21T09:17:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/47fb8d36-43d1-40b8-9b3c-7ce6d867400d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:53.802000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/domiciliation-des-agents-bilan-social/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "domiciliation-des-agents-bilan-social",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration-et-finances-publiques",
        "agents",
        "domiciliation",
        "logement",
        "ressources-humaines"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Domiciliation des agents - Bilan Social",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/domiciliation-des-agents-bilan-social/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:53.986000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9e vecteur qui d\u00e9crit les b\u00e2timents de mani\u00e8re d\u00e9taill\u00e9e en diff\u00e9renciant les b\u00e2tis en fonction de leur hauteur et des parties en saillie ou en retrait, d\u00e9finissant ainsi des volumes.\n\nVous trouverez en pi\u00e8ce jointe une notice d\u00e9crivant\u00a0les valeurs attributaires et la mod\u00e9lisation g\u00e9om\u00e9trique des b\u00e2timents.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:31.669581",
        "harvest:remote_id": "volumesbatisparis2011",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://opendata.paris.fr/opendata/jsp/site/Portal.jsp?document_id=80&portlet_id=102",
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/volumesbatisparis2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590cfea3a7291dd09c7fe2",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:31.673000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:31.668000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/volumes-batis-donnees-geographiques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *C_NAT_B*: c_nat_b[text]\n- *L_NAT_B*: l_nat_b[text]\n- *C_SRC*: c_src[text]\n- *L_SRC*: l_src[text]\n- *M2*: m2[double]\n- *NB_PL*: nb_pl[double]\n- *M2_PL_TOT*: m2_pl_tot[double]\n- *B_RDC*: b_rdc[double]\n- *C_PLAN_H_I*: c_plan_h_i[double]\n- *Y*: y[double]\n- *L_PLAN_H_I*: l_plan_h_i[text]\n- *X*: x[double]\n- *D_CRE*: d_cre[datetime]\n- *L_B_U*: l_b_u[text]\n- *D_MAJ*: d_maj[datetime]\n- *N_AR*: n_ar[double]\n- *L_PLAN_H*: l_plan_h[text]\n- *H_ET_MAX*: h_et_max[double]\n- *N_QU*: n_qu[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant s?quentiel*: n_sq_vb[int]\n- *Arrondissement contenant le bati*: n_sq_ar[int]\n- *Parcelle contenant le bati*: n_sq_pf[int]\n- *Quartier contenant le bati*: n_sq_qu[int]\n- *AREA*: du_stdf_vol_bati_area[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8e408553-bba1-4229-81ce-e3e517dc5ec3",
          "last_modified": "2017-07-10T15:53:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e408553-bba1-4229-81ce-e3e517dc5ec3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/volumesbatisparis2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *C_NAT_B*: c_nat_b[text]\n- *L_NAT_B*: l_nat_b[text]\n- *C_SRC*: c_src[text]\n- *L_SRC*: l_src[text]\n- *M2*: m2[double]\n- *NB_PL*: nb_pl[double]\n- *M2_PL_TOT*: m2_pl_tot[double]\n- *B_RDC*: b_rdc[double]\n- *C_PLAN_H_I*: c_plan_h_i[double]\n- *Y*: y[double]\n- *L_PLAN_H_I*: l_plan_h_i[text]\n- *X*: x[double]\n- *D_CRE*: d_cre[datetime]\n- *L_B_U*: l_b_u[text]\n- *D_MAJ*: d_maj[datetime]\n- *N_AR*: n_ar[double]\n- *L_PLAN_H*: l_plan_h[text]\n- *H_ET_MAX*: h_et_max[double]\n- *N_QU*: n_qu[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant s?quentiel*: n_sq_vb[int]\n- *Arrondissement contenant le bati*: n_sq_ar[int]\n- *Parcelle contenant le bati*: n_sq_pf[int]\n- *Quartier contenant le bati*: n_sq_qu[int]\n- *AREA*: du_stdf_vol_bati_area[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1b30bc7c-4a77-4194-a639-8236ad3b4ef3",
          "last_modified": "2017-07-10T15:53:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b30bc7c-4a77-4194-a639-8236ad3b4ef3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/volumesbatisparis2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *C_NAT_B*: c_nat_b[text]\n- *L_NAT_B*: l_nat_b[text]\n- *C_SRC*: c_src[text]\n- *L_SRC*: l_src[text]\n- *M2*: m2[double]\n- *NB_PL*: nb_pl[double]\n- *M2_PL_TOT*: m2_pl_tot[double]\n- *B_RDC*: b_rdc[double]\n- *C_PLAN_H_I*: c_plan_h_i[double]\n- *Y*: y[double]\n- *L_PLAN_H_I*: l_plan_h_i[text]\n- *X*: x[double]\n- *D_CRE*: d_cre[datetime]\n- *L_B_U*: l_b_u[text]\n- *D_MAJ*: d_maj[datetime]\n- *N_AR*: n_ar[double]\n- *L_PLAN_H*: l_plan_h[text]\n- *H_ET_MAX*: h_et_max[double]\n- *N_QU*: n_qu[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant s?quentiel*: n_sq_vb[int]\n- *Arrondissement contenant le bati*: n_sq_ar[int]\n- *Parcelle contenant le bati*: n_sq_pf[int]\n- *Quartier contenant le bati*: n_sq_qu[int]\n- *AREA*: du_stdf_vol_bati_area[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cfdfce42-d695-4227-8607-ad1995eda9aa",
          "last_modified": "2017-07-10T15:53:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cfdfce42-d695-4227-8607-ad1995eda9aa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/volumesbatisparis2011/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *C_NAT_B*: c_nat_b[text]\n- *L_NAT_B*: l_nat_b[text]\n- *C_SRC*: c_src[text]\n- *L_SRC*: l_src[text]\n- *M2*: m2[double]\n- *NB_PL*: nb_pl[double]\n- *M2_PL_TOT*: m2_pl_tot[double]\n- *B_RDC*: b_rdc[double]\n- *C_PLAN_H_I*: c_plan_h_i[double]\n- *Y*: y[double]\n- *L_PLAN_H_I*: l_plan_h_i[text]\n- *X*: x[double]\n- *D_CRE*: d_cre[datetime]\n- *L_B_U*: l_b_u[text]\n- *D_MAJ*: d_maj[datetime]\n- *N_AR*: n_ar[double]\n- *L_PLAN_H*: l_plan_h[text]\n- *H_ET_MAX*: h_et_max[double]\n- *N_QU*: n_qu[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant s?quentiel*: n_sq_vb[int]\n- *Arrondissement contenant le bati*: n_sq_ar[int]\n- *Parcelle contenant le bati*: n_sq_pf[int]\n- *Quartier contenant le bati*: n_sq_qu[int]\n- *AREA*: du_stdf_vol_bati_area[double]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "af85b550-4fd3-4db9-9a71-c728fa70a8ef",
          "last_modified": "2017-07-10T15:53:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/af85b550-4fd3-4db9-9a71-c728fa70a8ef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:31.668000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/volumesbatisparis2011/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "volumes-batis-donnees-geographiques",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "construction",
        "parcelle",
        "paris",
        "plan",
        "urbanisme-et-logements"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Volumes b\u00e2tis - Donn\u00e9es g\u00e9ographiques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/volumes-batis-donnees-geographiques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:22.318000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des panneaux d'affichage des Conseils de Quartier.  \nLe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9cise:  \n\\- Le type de panneau  \n  \n\\- L'adresse  \n  \n\\- Le conseil de quartier responsable du panneau  \n  \n\\- Les personnes \u00e0 contacter   \n\n\nLes lignes vides dans le jeu de donn\u00e9es signifient qu'il n'y a pas de panneaux dans l'arrondissement en question. \n\nConsultez l'annuaire des conseils de quartier :\u00a0[http://www.paris.fr/participez/participation-citoy...](http://www.paris.fr/participez/participation-citoyenne/conseils-de-quartiers-2384)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:48.309528",
        "harvest:remote_id": "adresses_des_panneaux_cq",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/adresses_des_panneaux_cq/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d1aa3a7291dd09c7ffa",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:48.342000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:48.308000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/adresses-des-panneaux-daffichage-des-conseils-de-quartier/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:48.307000",
          "description": "- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[text]\n- *Conseil de quartier \nconcern\u00e9*: conseil_de_quartier_concerne[text]\n- *Personnes \u00e0 contacter*: personnes_a_contacter[text]\n- *type de \npanneau (vitr\u00e9 ou sans vitre)*: type_de_panneau_vitre_ou_sans_vitre[text]\n- *Latitude, longitude*: latitude_longitude[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "53175898-2423-4ded-a8f8-9e8c192259db",
          "last_modified": "2013-07-17T09:28:19",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/53175898-2423-4ded-a8f8-9e8c192259db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:48.307000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/adresses_des_panneaux_cq/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:48.307000",
          "description": "- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[text]\n- *Conseil de quartier \nconcern\u00e9*: conseil_de_quartier_concerne[text]\n- *Personnes \u00e0 contacter*: personnes_a_contacter[text]\n- *type de \npanneau (vitr\u00e9 ou sans vitre)*: type_de_panneau_vitre_ou_sans_vitre[text]\n- *Latitude, longitude*: latitude_longitude[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "27d89996-8ffb-4f4c-be99-383dd3e47c0f",
          "last_modified": "2013-07-17T09:28:19",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/27d89996-8ffb-4f4c-be99-383dd3e47c0f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:48.307000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/adresses_des_panneaux_cq/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:48.307000",
          "description": "- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[text]\n- *Conseil de quartier \nconcern\u00e9*: conseil_de_quartier_concerne[text]\n- *Personnes \u00e0 contacter*: personnes_a_contacter[text]\n- *type de \npanneau (vitr\u00e9 ou sans vitre)*: type_de_panneau_vitre_ou_sans_vitre[text]\n- *Latitude, longitude*: latitude_longitude[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "81f0c2c6-2451-4cd1-aaeb-d2f3c4a5e9c1",
          "last_modified": "2013-07-17T09:28:19",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/81f0c2c6-2451-4cd1-aaeb-d2f3c4a5e9c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:48.307000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/adresses_des_panneaux_cq/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:48.308000",
          "description": "- *Arrondissement*: arrondissement[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Pr\u00e9cision*: precision[text]\n- *Conseil de quartier \nconcern\u00e9*: conseil_de_quartier_concerne[text]\n- *Personnes \u00e0 contacter*: personnes_a_contacter[text]\n- *type de \npanneau (vitr\u00e9 ou sans vitre)*: type_de_panneau_vitre_ou_sans_vitre[text]\n- *Latitude, longitude*: latitude_longitude[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "0a85f37f-f907-41a5-8b0d-74e9aedb754c",
          "last_modified": "2013-07-17T09:28:19",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a85f37f-f907-41a5-8b0d-74e9aedb754c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:48.308000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/adresses_des_panneaux_cq/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "adresses-des-panneaux-daffichage-des-conseils-de-quartier",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "affichage",
        "citoyennete",
        "conseil",
        "conseil-de-quartier",
        "panneau",
        "quartier"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Adresses des panneaux d'affichage des Conseils de Quartier",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/adresses-des-panneaux-daffichage-des-conseils-de-quartier/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:50.490000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de type vecteur, d\u00e9crivant les panneaux indicateurs de signalisation routi\u00e8re et pi\u00e9tonne : poteaux indicateur, potelet pi\u00e9ton, panneaux indicateur...",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:40.294964",
        "harvest:remote_id": "panneaux_indicateurs_de_signalisation_routiere_et_pietonne",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/panneaux_indicateurs_de_signalisation_routiere_et_pietonne/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590cfaa3a7291dd09c7fdf",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:40.299000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:40.293000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 1,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/panneaux-indicateurs-de-signalisation-routiere-et-pietonne/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:40.292000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "85afd980-c5f9-48d7-82d9-056b88fb1414",
          "last_modified": "2013-06-20T14:40:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/85afd980-c5f9-48d7-82d9-056b88fb1414",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:40.292000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/panneaux_indicateurs_de_signalisation_routiere_et_pietonne/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:40.292000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9ab823a1-f728-49bd-a1cb-a424af6760ba",
          "last_modified": "2013-06-20T14:40:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9ab823a1-f728-49bd-a1cb-a424af6760ba",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:40.292000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/panneaux_indicateurs_de_signalisation_routiere_et_pietonne/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:40.293000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b60cf4b1-2381-4347-af9a-bb1654949fec",
          "last_modified": "2013-06-20T14:40:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b60cf4b1-2381-4347-af9a-bb1654949fec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:40.293000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/panneaux_indicateurs_de_signalisation_routiere_et_pietonne/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:40.293000",
          "description": "- *Geometry X Y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *Geometry*: geom[geo_shape]\n- *Info*: info[text]\n- *Libelle*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "3f1a4ccd-84a6-467c-827a-982608b32e51",
          "last_modified": "2013-06-20T14:40:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3f1a4ccd-84a6-467c-827a-982608b32e51",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:40.293000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/panneaux_indicateurs_de_signalisation_routiere_et_pietonne/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "panneaux-indicateurs-de-signalisation-routiere-et-pietonne",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "mobilite-et-espace-public",
        "panneaux",
        "pieton",
        "poteaux",
        "potelets",
        "route",
        "signalisation",
        "voirie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Panneaux indicateurs de signalisation routi\u00e8re et pi\u00e9tonne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/panneaux-indicateurs-de-signalisation-routiere-et-pietonne/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:45.974000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de type vecteur, d\u00e9crivant les mobiliers li\u00e9s au stationnement de v\u00e9hicules : horodateurs, distributeurs, bornes v\u00e9lo libre service (v\u00e9lib)...",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:35.991024",
        "harvest:remote_id": "mobilierstationnementparis2011",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://opendata.paris.fr/opendata/jsp/site/Portal.jsp?document_id=99&portlet_id=102",
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierstationnementparis2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590cf6a3a7291dcf9c8002",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:35.994000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:35.989000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/mobiliers-de-stationnement-donnees-geographiques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:35.988000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Stationnement*: info[text]\n- *Libelle Stationnement*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2d8eb3fa-11c7-48c1-b9a4-5c00ddd0797c",
          "last_modified": "2013-06-21T12:38:25",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2d8eb3fa-11c7-48c1-b9a4-5c00ddd0797c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:35.988000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierstationnementparis2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:35.988000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Stationnement*: info[text]\n- *Libelle Stationnement*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0ec7a25e-f710-4086-bd69-e87596ac15f9",
          "last_modified": "2013-06-21T12:38:25",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0ec7a25e-f710-4086-bd69-e87596ac15f9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:35.988000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierstationnementparis2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:35.989000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Stationnement*: info[text]\n- *Libelle Stationnement*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5f58facf-0339-4ae2-9649-8da076e99188",
          "last_modified": "2013-06-21T12:38:25",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5f58facf-0339-4ae2-9649-8da076e99188",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:35.989000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierstationnementparis2011/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:35.989000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *geom*: geom[geo_shape]\n- *Type Stationnement*: info[text]\n- *Libelle Stationnement*: libelle[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "8f8adadc-cd85-4340-8e6c-4d2befe2bd8c",
          "last_modified": "2013-06-21T12:38:25",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8f8adadc-cd85-4340-8e6c-4d2befe2bd8c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:35.989000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/mobilierstationnementparis2011/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "mobiliers-de-stationnement-donnees-geographiques",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "equipements",
        "mobilier-urbain",
        "mobilite-et-espace-public",
        "paris",
        "stationnement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Mobiliers de stationnement - Donn\u00e9es g\u00e9ographiques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/mobiliers-de-stationnement-donnees-geographiques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-11-01T05:09:18.026000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des prestations CASVP d\u2019aide sociale \u00ab Paris Logement Famille Monoparentale \u00bb (PLFM) ventil\u00e9e par composition familiale et par arrondissement pour l\u2019exercice 2016.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:11:23.817944",
        "harvest:remote_id": "plfm-aide-sociale-casvp",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "PLFM",
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plfm-aide-sociale-casvp/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59f948eeb595082e61937770",
      "last_modified": "2017-11-27T05:11:23.819000",
      "last_update": "2017-11-27T05:11:23.817000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/plfm-aide-sociale-casvp/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:23.816000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Type d'aide*: type_d_aide[text]\n- *Arrdt*: arrdt[text]\n- *Nbre de foyers*: nbre_de_foyers[int]\n- *Nb \nd'Ouvre-Droit*: nb_d_ouvre_droit[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "06f2ae07-3ff7-4d8e-a98c-5d2068de2493",
          "last_modified": "2017-09-27T16:34:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06f2ae07-3ff7-4d8e-a98c-5d2068de2493",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:11:23.816000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plfm-aide-sociale-casvp/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:23.816000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Type d'aide*: type_d_aide[text]\n- *Arrdt*: arrdt[text]\n- *Nbre de foyers*: nbre_de_foyers[int]\n- *Nb \nd'Ouvre-Droit*: nb_d_ouvre_droit[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "740b3abd-f83a-4e40-83ce-008c09f0b557",
          "last_modified": "2017-09-27T16:34:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/740b3abd-f83a-4e40-83ce-008c09f0b557",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:11:23.816000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plfm-aide-sociale-casvp/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:23.816000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Type d'aide*: type_d_aide[text]\n- *Arrdt*: arrdt[text]\n- *Nbre de foyers*: nbre_de_foyers[int]\n- *Nb \nd'Ouvre-Droit*: nb_d_ouvre_droit[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cfe204cd-b788-4393-8b40-20e760dd3104",
          "last_modified": "2017-09-27T16:34:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cfe204cd-b788-4393-8b40-20e760dd3104",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:11:23.817000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plfm-aide-sociale-casvp/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:11:23.817000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n- *Type d'aide*: type_d_aide[text]\n- *Arrdt*: arrdt[text]\n- *Nbre de foyers*: nbre_de_foyers[int]\n- *Nb \nd'Ouvre-Droit*: nb_d_ouvre_droit[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "61c91335-65e6-41d4-b663-20a5d95bbe83",
          "last_modified": "2017-09-27T16:34:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61c91335-65e6-41d4-b663-20a5d95bbe83",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:11:23.817000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plfm-aide-sociale-casvp/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "plfm-aide-sociale-casvp",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "casvp",
        "famille-monoparentale",
        "paris-logement",
        "plfm",
        "sociale"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "PLFM-aide sociale - CASVP",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/plfm-aide-sociale-casvp/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:10:39.798000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es du patrimoine de la Signalisation Lumineuse Tricolore de la Ville de Paris\n\n\\- Signalisation Lumineuse Tricolore\n\n\\- Signalisation Compl\u00e9mentaire\n\nDonn\u00e9es extraites de la base de l'outil de GMAO au format SHAPE SIG, novembre 2016\n\nSyst\u00e8me de coordonn\u00e9es de ce jeu de donn\u00e9es : RGF93 Lambert 93, WKID 2154\n\nSyst\u00e8me de coordonn\u00e9es d'origine: NTF Lambert Nord France, WKID 27561\n\n**Nom du champ** | **Type de donn\u00e9es** | **Alias**  \n---|---|---  \nCOD_OUVRAG | VARCHAR(254) | Identifiant de l'ouvrage  \nFOYER | VARCHAR(254) | Identifiant unique de la lampe  \nLIB_DOMAIN | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 du domaine d'ouvrage  \nLIB_OUVRAG | VARCHAR(254) | Cat\u00e9gorie de l'ouvrage   \nOBSERVATIO | VARCHAR(254) | Observation  \nPOSX_OUVRA | DOUBLE  | Coordonn\u00e9es cartographiques X de l'ouvrage  \nPOSY_OUVRA | DOUBLE  | Coordonn\u00e9es cartographiques Y de l'ouvrage  \nLIB_REGIME | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 du r\u00e9gime  \nVOIEVENT_V | VARCHAR(254) | Identifiant de la voie enti\u00e8re  \nFACEOP_OUV | VARCHAR(254) | Adresse : Face / Oppos\u00e9  \nNUMVOIE_OU | VARCHAR(254) | Adresse : Num dans la voie  \nBISTER_OUV | VARCHAR(254) | Adresse : Bis/Ter  \nNATURE_VOI | VARCHAR(254) | Nature de la voie  \nLIB_VOIE | VARCHAR(254) | Nom de la voie  \nLIB_VOIEDO | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 du domaine de voie  \nLIB_SECTEU | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 du secteur  \nLIB_REGION | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 de la r\u00e9gion technique  \nLIB_REGI_1 | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 de l'arrondissement  \nCOD_SUPPOR | VARCHAR(254) | Identifiant du support  \nLIB_SUPPOR | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 du support  \nHAUTEUR_SU | DOUBLE  | Hauteur du support (en m\u00e8tre)  \nDUREEVIE_S | DOUBLE  | Dur\u00e9e de vie du support  \nUNITEVIE_S | VARCHAR(254) | Unit\u00e9 de la dur\u00e9e de vie   \nMATERIAU_S | VARCHAR(254) | Mat\u00e9riau du support  \nTYPE_SUPPO | VARCHAR(254) | Type du support  \nLIB_SUPP_1 | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 du support  \nLIB_FOURNI | VARCHAR(254) | Identifiant du fournisseur du support  \nCOD_LUMINA | VARCHAR(254) | Identifiant du luminaire  \nLIB_LUMINA | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 du luminaire  \nMODELE_LUM | VARCHAR(254) | Mod\u00e8le de luminaire  \nDUREEVIE_L | DOUBLE  | Dur\u00e9e de vie du luminaire  \nUNITEVIE_L | VARCHAR(254) | Unit\u00e9 de dur\u00e9e de vie du luminaire  \nMATERIAU_L | VARCHAR(254) | Mat\u00e9riau du luminaire  \nLIB_LUMI_1 | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 de la famille de luminaire  \nLIB_FOUR_1 | VARCHAR(254) | Fournisseur du luminaire  \nCOD_LAMPE | VARCHAR(254) | Identifiant de la lampe  \nLIB_LAMPE | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 de la lampe  \nPW_LAMPE | DOUBLE  | Puissance nominale de la lampe (W)  \nPWC_LAMPE | DOUBLE  | Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app ferro (W)  \nPWE_LAMPE | DOUBLE  | Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app. \u00c9lectronique(W)  \nLIB_LAMPEF | VARCHAR(254) | Libell\u00e9 de la famille",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:19.703601",
        "harvest:remote_id": "signalisation-tricolore",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/signalisation-tricolore/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590cefa3a7291dcf9c7ffc",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:19.707000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:19.702000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/signalisation-lumineuse-tricolore/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:19.700000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant de l'ouvrage*: cod_ouvrag[text] \n\n- *Identifiant unique de la lampe*: foyer[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine d'ouvrage*: lib_domain[text]\n- *Cat\u00e9gorie de l'ouvrage*: lib_ouvrag[text]\n- *Observation*: observatio[text]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques X de l'ouvrage*: posx_ouvra[double]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques Y de l'ouvrage*: posy_ouvra[double]\n- *Libell\u00e9 du r\u00e9gime*: lib_regime[text]\n- *Identifiant de la voie enti\u00e8re*: voievent_v[text]\n- *Adresse : Face / Oppos\u00e9*: faceop_ouv[text]\n- *Adresse : Num dans la voie*: numvoie_ou[text]\n- *Adresse : Bis/Ter*: bister_ouv[text]\n- *Nature de la voie*: nature_voi[text]\n- *Nom de la voie*: lib_voie[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine de voie*: lib_voiedo[text]\n- *Libell\u00e9 du secteur*: lib_secteu[text]\n- *Libell\u00e9 de la r\u00e9gion technique*: lib_region[text]\n- *Libell\u00e9 de l'arrondissement*: lib_regi_1[text]\n- *Identifiant du support*: cod_suppor[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_suppor[text]\n- *Hauteur du support (en m\u00e8tre)*: hauteur_su[double]\n- *Dur\u00e9e de vie du support*: dureevie_s[double]\n- *Unit\u00e9 de la dur\u00e9e de vie*: unitevie_s[text]\n- *Mat\u00e9riau du support*: materiau_s[text]\n- *Type du support*: type_suppo[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_supp_1[text]\n- *Identifiant du fournisseur du support*: lib_fourni[text]\n- *Identifiant du luminaire*: cod_lumina[text]\n- *Libell\u00e9 du luminaire*: lib_lumina[text]\n- *Mod\u00e8le de luminaire*: modele_lum[text]\n- *Dur\u00e9e de vie du luminaire*: dureevie_l[double]\n- *Unit\u00e9 de dur\u00e9e de vie du luminaire*: unitevie_l[text]\n- *Mat\u00e9riau du luminaire*: materiau_l[text]\n- *Libell\u00e9 de la famille de luminaire*: lib_lumi_1[text]\n- *Fournisseur du luminaire*: lib_four_1[text]\n- *Identifiant de la lampe*: cod_lampe[text]\n- *Libell\u00e9 de la lampe*: lib_lampe[text]\n- *Puissance nominale de la lampe (W)*: pw_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app ferro (W)*: pwc_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app. \u00e9lectronique (W)*: pwe_lampe[double]\n- *Libell\u00e9 de la famille*: lib_lampef[text]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5a6deb31-43c5-48c8-8890-c7d645193547",
          "last_modified": "2017-02-17T16:18:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5a6deb31-43c5-48c8-8890-c7d645193547",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:19.700000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/signalisation-tricolore/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:19.701000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant de l'ouvrage*: cod_ouvrag[text] \n\n- *Identifiant unique de la lampe*: foyer[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine d'ouvrage*: lib_domain[text]\n- *Cat\u00e9gorie de l'ouvrage*: lib_ouvrag[text]\n- *Observation*: observatio[text]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques X de l'ouvrage*: posx_ouvra[double]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques Y de l'ouvrage*: posy_ouvra[double]\n- *Libell\u00e9 du r\u00e9gime*: lib_regime[text]\n- *Identifiant de la voie enti\u00e8re*: voievent_v[text]\n- *Adresse : Face / Oppos\u00e9*: faceop_ouv[text]\n- *Adresse : Num dans la voie*: numvoie_ou[text]\n- *Adresse : Bis/Ter*: bister_ouv[text]\n- *Nature de la voie*: nature_voi[text]\n- *Nom de la voie*: lib_voie[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine de voie*: lib_voiedo[text]\n- *Libell\u00e9 du secteur*: lib_secteu[text]\n- *Libell\u00e9 de la r\u00e9gion technique*: lib_region[text]\n- *Libell\u00e9 de l'arrondissement*: lib_regi_1[text]\n- *Identifiant du support*: cod_suppor[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_suppor[text]\n- *Hauteur du support (en m\u00e8tre)*: hauteur_su[double]\n- *Dur\u00e9e de vie du support*: dureevie_s[double]\n- *Unit\u00e9 de la dur\u00e9e de vie*: unitevie_s[text]\n- *Mat\u00e9riau du support*: materiau_s[text]\n- *Type du support*: type_suppo[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_supp_1[text]\n- *Identifiant du fournisseur du support*: lib_fourni[text]\n- *Identifiant du luminaire*: cod_lumina[text]\n- *Libell\u00e9 du luminaire*: lib_lumina[text]\n- *Mod\u00e8le de luminaire*: modele_lum[text]\n- *Dur\u00e9e de vie du luminaire*: dureevie_l[double]\n- *Unit\u00e9 de dur\u00e9e de vie du luminaire*: unitevie_l[text]\n- *Mat\u00e9riau du luminaire*: materiau_l[text]\n- *Libell\u00e9 de la famille de luminaire*: lib_lumi_1[text]\n- *Fournisseur du luminaire*: lib_four_1[text]\n- *Identifiant de la lampe*: cod_lampe[text]\n- *Libell\u00e9 de la lampe*: lib_lampe[text]\n- *Puissance nominale de la lampe (W)*: pw_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app ferro (W)*: pwc_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app. \u00e9lectronique (W)*: pwe_lampe[double]\n- *Libell\u00e9 de la famille*: lib_lampef[text]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5e792db2-755f-427b-a654-7348265d4412",
          "last_modified": "2017-02-17T16:18:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5e792db2-755f-427b-a654-7348265d4412",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:19.701000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/signalisation-tricolore/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:19.701000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant de l'ouvrage*: cod_ouvrag[text] \n\n- *Identifiant unique de la lampe*: foyer[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine d'ouvrage*: lib_domain[text]\n- *Cat\u00e9gorie de l'ouvrage*: lib_ouvrag[text]\n- *Observation*: observatio[text]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques X de l'ouvrage*: posx_ouvra[double]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques Y de l'ouvrage*: posy_ouvra[double]\n- *Libell\u00e9 du r\u00e9gime*: lib_regime[text]\n- *Identifiant de la voie enti\u00e8re*: voievent_v[text]\n- *Adresse : Face / Oppos\u00e9*: faceop_ouv[text]\n- *Adresse : Num dans la voie*: numvoie_ou[text]\n- *Adresse : Bis/Ter*: bister_ouv[text]\n- *Nature de la voie*: nature_voi[text]\n- *Nom de la voie*: lib_voie[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine de voie*: lib_voiedo[text]\n- *Libell\u00e9 du secteur*: lib_secteu[text]\n- *Libell\u00e9 de la r\u00e9gion technique*: lib_region[text]\n- *Libell\u00e9 de l'arrondissement*: lib_regi_1[text]\n- *Identifiant du support*: cod_suppor[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_suppor[text]\n- *Hauteur du support (en m\u00e8tre)*: hauteur_su[double]\n- *Dur\u00e9e de vie du support*: dureevie_s[double]\n- *Unit\u00e9 de la dur\u00e9e de vie*: unitevie_s[text]\n- *Mat\u00e9riau du support*: materiau_s[text]\n- *Type du support*: type_suppo[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_supp_1[text]\n- *Identifiant du fournisseur du support*: lib_fourni[text]\n- *Identifiant du luminaire*: cod_lumina[text]\n- *Libell\u00e9 du luminaire*: lib_lumina[text]\n- *Mod\u00e8le de luminaire*: modele_lum[text]\n- *Dur\u00e9e de vie du luminaire*: dureevie_l[double]\n- *Unit\u00e9 de dur\u00e9e de vie du luminaire*: unitevie_l[text]\n- *Mat\u00e9riau du luminaire*: materiau_l[text]\n- *Libell\u00e9 de la famille de luminaire*: lib_lumi_1[text]\n- *Fournisseur du luminaire*: lib_four_1[text]\n- *Identifiant de la lampe*: cod_lampe[text]\n- *Libell\u00e9 de la lampe*: lib_lampe[text]\n- *Puissance nominale de la lampe (W)*: pw_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app ferro (W)*: pwc_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app. \u00e9lectronique (W)*: pwe_lampe[double]\n- *Libell\u00e9 de la famille*: lib_lampef[text]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f9056920-db56-46f5-bfa3-6282507e60b1",
          "last_modified": "2017-02-17T16:18:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f9056920-db56-46f5-bfa3-6282507e60b1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:12:19.701000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/signalisation-tricolore/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:19.702000",
          "description": "- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Identifiant de l'ouvrage*: cod_ouvrag[text] \n\n- *Identifiant unique de la lampe*: foyer[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine d'ouvrage*: lib_domain[text]\n- *Cat\u00e9gorie de l'ouvrage*: lib_ouvrag[text]\n- *Observation*: observatio[text]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques X de l'ouvrage*: posx_ouvra[double]\n- *Coordonn\u00e9es cartographiques Y de l'ouvrage*: posy_ouvra[double]\n- *Libell\u00e9 du r\u00e9gime*: lib_regime[text]\n- *Identifiant de la voie enti\u00e8re*: voievent_v[text]\n- *Adresse : Face / Oppos\u00e9*: faceop_ouv[text]\n- *Adresse : Num dans la voie*: numvoie_ou[text]\n- *Adresse : Bis/Ter*: bister_ouv[text]\n- *Nature de la voie*: nature_voi[text]\n- *Nom de la voie*: lib_voie[text]\n- *Libell\u00e9 du domaine de voie*: lib_voiedo[text]\n- *Libell\u00e9 du secteur*: lib_secteu[text]\n- *Libell\u00e9 de la r\u00e9gion technique*: lib_region[text]\n- *Libell\u00e9 de l'arrondissement*: lib_regi_1[text]\n- *Identifiant du support*: cod_suppor[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_suppor[text]\n- *Hauteur du support (en m\u00e8tre)*: hauteur_su[double]\n- *Dur\u00e9e de vie du support*: dureevie_s[double]\n- *Unit\u00e9 de la dur\u00e9e de vie*: unitevie_s[text]\n- *Mat\u00e9riau du support*: materiau_s[text]\n- *Type du support*: type_suppo[text]\n- *Libell\u00e9 du support*: lib_supp_1[text]\n- *Identifiant du fournisseur du support*: lib_fourni[text]\n- *Identifiant du luminaire*: cod_lumina[text]\n- *Libell\u00e9 du luminaire*: lib_lumina[text]\n- *Mod\u00e8le de luminaire*: modele_lum[text]\n- *Dur\u00e9e de vie du luminaire*: dureevie_l[double]\n- *Unit\u00e9 de dur\u00e9e de vie du luminaire*: unitevie_l[text]\n- *Mat\u00e9riau du luminaire*: materiau_l[text]\n- *Libell\u00e9 de la famille de luminaire*: lib_lumi_1[text]\n- *Fournisseur du luminaire*: lib_four_1[text]\n- *Identifiant de la lampe*: cod_lampe[text]\n- *Libell\u00e9 de la lampe*: lib_lampe[text]\n- *Puissance nominale de la lampe (W)*: pw_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app ferro (W)*: pwc_lampe[double]\n- *Puissance consomm\u00e9e de la lampe avec app. \u00e9lectronique (W)*: pwe_lampe[double]\n- *Libell\u00e9 de la famille*: lib_lampef[text]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "58ecb869-912f-41bb-83f8-20fcfa2e13c5",
          "last_modified": "2017-02-17T16:18:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/58ecb869-912f-41bb-83f8-20fcfa2e13c5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:12:19.702000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/signalisation-tricolore/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "signalisation-lumineuse-tricolore",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "circulation",
        "feu",
        "mobilite-et-espace-public",
        "signalisation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Signalisation lumineuse tricolore",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/signalisation-lumineuse-tricolore/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:39.144000",
      "deleted": null,
      "description": "La Ville accompagne une exp\u00e9rimentation propos\u00e9e par Cisco place de la Nation qui vise \u00e0 mesurer les diff\u00e9rents usages li\u00e9s aux d\u00e9placements sur la place (v\u00e9hicules motoris\u00e9s, v\u00e9los, pi\u00e9tons) ainsi que les pollutions atmosph\u00e9riques et sonores.\n\nA compter de d\u00e9cembre 2015 et pendant une dur\u00e9e d\u2019un an, une cinquantaine de capteurs situ\u00e9s tout au long de la place mesureront et analyseront en temps r\u00e9el l'usage fait de la place.\n\nEn savoir plus ici: <https://frama.link/pariscapteurs>\n\nCe jeu de donn\u00e9es reprend la valeur minimum sur une heure [note: statut exp\u00e9rimental \u2013 variation valide \u2013 valeur exacte peut diff\u00e9rer de celles pr\u00e9sent\u00e9es ici de quelques unit\u00e9s \u2013 l\u2019ordre de grandeur reste n\u00e9anmoins valide]\n\nN.B.: laeq explications -> [http://www.bruitparif.fr/glossary/4/letterl#.Vvz1SRKLSEI](https://nomades.apps.paris.fr/owa/,DanaInfo=webmail.apps.paris.mdp,SSL+redir.aspx?REF=g9Xaqfvom5UPWr-XkV64qJhsauKoZz7ON0JwHXtMXmrQFWEe6J_TCAFodHRwOi8vd3d3LmJydWl0cGFyaWYuZnIvZ2xvc3NhcnkvNC9sZXR0ZXJsIy5WdnoxU1JLTFNFSQ..)\n\nLe r\u00e9f\u00e9rentiel des capteurs est disponible ici: <http://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-emplacements-capteurs-bruits/>\n\nLes valeurs nulles (\u00e9gales \u00e0 0) signifient que la mesure n'a pas \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e \u00e0 cause d'un souci technique.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:21.852891",
        "harvest:remote_id": "place-de-la-nation-mesures-de-bruit-valeur-minimum",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-mesures-de-bruit-valeur-minimum/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d67a3a7291dcf9c8057",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:21.857000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:21.851000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/place-de-la-nation-mesures-de-bruit-valeur-minimum/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:21.851000",
          "description": "- *Metric*: metric[text]\n- *Value*: value[double]\n- *Value type*: value_type[text]\n- *Host*: host[text]\n- *Class*: class[text]\n- *Timestamp*: timestamp[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cdb3385d-ca64-4c66-b4a1-1333c56aed11",
          "last_modified": "2016-06-29T06:52:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cdb3385d-ca64-4c66-b4a1-1333c56aed11",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:21.851000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-mesures-de-bruit-valeur-minimum/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:21.851000",
          "description": "- *Metric*: metric[text]\n- *Value*: value[double]\n- *Value type*: value_type[text]\n- *Host*: host[text]\n- *Class*: class[text]\n- *Timestamp*: timestamp[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e835838a-df1a-44a9-8ed5-f1c96142c91c",
          "last_modified": "2016-06-29T06:52:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e835838a-df1a-44a9-8ed5-f1c96142c91c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:21.851000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-mesures-de-bruit-valeur-minimum/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "place-de-la-nation-mesures-de-bruit-valeur-minimum",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bruit",
        "capteurs",
        "equipements",
        "iot",
        "pollution",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Place de la Nation - Mesures de bruit - valeur minimum",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/place-de-la-nation-mesures-de-bruit-valeur-minimum/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:25.568000",
      "deleted": null,
      "description": "Le bilan social de la collectivit\u00e9 parisienne fournit, chaque ann\u00e9e, les informations quantitatives mais aussi qualitatives sur les ressources humaines de la Ville de Paris. Il retrace l\u2019\u00e9volution des principaux indicateurs relatifs \u00e0 la politique des ressources humaines, qu\u2019il s\u2019agisse des effectifs, des r\u00e9mun\u00e9rations, de l\u2019hygi\u00e8ne et de la s\u00e9curit\u00e9, des carri\u00e8res et de la formation ou encore des conditions de travail et des relations sociales.\n\nCOLLECTIVITE | Commune ou D\u00e9partement.   \n---|---  \nCORPS ET GRADES  | Chaque fonctionnaire appartient \u00e0 un corps class\u00e9 en cat\u00e9gorie A, B ou C. Dans ce corps, il est titulaire d'un grade. Les corps regroupent des fonctionnaires soumis \u00e0 un m\u00eame ensemble de r\u00e8gles appel\u00e9 _[statut particulier](http://vosdroits.service-public.fr/particuliers/F12344.xhtml#R17710)_ qui estfix\u00e9 par d\u00e9cret ou d\u00e9lib\u00e9ration.  \nEMPLOIS ET NIVEAUX | un choix a \u00e9t\u00e9 fait pour le bilan social, d\u2019utiliser, pour les non titulaires, les termes d\u2019emploi et de niveau plut\u00f4t que ceux de corps et grade, pour \u00e9viter toute confusion avec les titulaires. Ils doivent \u00eatre consid\u00e9r\u00e9s comme synonymes.   \nPERSONNES PHYSIQUES, EQUIVALENT TEMPS PLEIN | Les effectifs peuvent \u00eatre mesur\u00e9s de diff\u00e9rentes fa\u00e7ons. Il est ainsi possible de les comptabiliser en additionnant le nombre d\u2019agents (effectifs en personnes physiques) ; il est aussi possible de les comptabiliser en additionnant leur quotit\u00e9 de temps de travail (effectifs en \u00e9quivalent temps plein). Les effectifs sont tr\u00e8s g\u00e9n\u00e9ralement mesur\u00e9s dans le bilan social au dernier jour de l\u2019ann\u00e9e civile.  \nACTIVITE **** |  L'activit\u00e9 est la position du fonctionnaire qui, titulaire d'un grade, exerce effectivement les fonctions de l'un des emplois correspondant \u00e0 ce grade.  \nMISE A DISPOSITION | La mise \u00e0 disposition est la situation du fonctionnaire qui demeure dans son corps d'origine, est r\u00e9put\u00e9 occuper son emploi, continue \u00e0 percevoir la r\u00e9mun\u00e9ration correspondante mais qui effectue son service dans une autre administration que la sienne.  \nDETACHEMENT | Le d\u00e9tachement est la position du fonctionnaire plac\u00e9 hors de son corps d'origine et continuant \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier dans ce corps de ses droits \u00e0 avancement et retraite.  \nPROMOTION DE GRADE AU CHOIX ET PAR EXAMEN PROFESSIONNEL | C'est une promotion qui a pour effet d\u2019entrainer le passage d\u2019un fonctionnaire dans un grade sup\u00e9rieur. Cette promotion peut se r\u00e9aliser par **avancement au choix ou par avancement apr\u00e8s examen professionnel**  \nTITULARISATION SUITE A STAGE | Le stage est une p\u00e9riode probatoire, destin\u00e9e \u00e0 v\u00e9rifier l'aptitude du fonctionnaire \u00e0 exercer ses fonctions, ou une p\u00e9riode de formation. \u00c0 l'issue de cette p\u00e9riode, le stagiaire a vocation \u00e0 \u00eatre titularis\u00e9.   \nCONCOURS | Mode de recrutement ouvert sur dossier ou \u00e9preuves dont le nombre de postes offerts est pr\u00e9 d\u00e9termin\u00e9. **Les concours externes** sont ouverts aux candidats justifiant d\u2019un certain niveau de dipl\u00f4me ou de l\u2019accomplissement de certaines \u00e9tudes, \u00e0 l\u2019exception de certains concours de cat\u00e9gorie C ouverts sans condition de dipl\u00f4me ou de formation. **Les concours internes** sont ouverts aux seuls fonctionnaires et agents publics en activit\u00e9 ayant accompli une certaine dur\u00e9e de service dans les conditions pr\u00e9vues par les statuts particuliers.  \nRECRUTEMENT DIRECT DE FONCTIONNAIRES | La fonction publique recrute principalement par concours, cependant certains dispositifs permettent d'acc\u00e9der directement \u00e0 un corps de fonctionnaires sans passer de concours   \nTITULAIRES ET NON TITULAIRES | le terme de non-titulaire peut d\u00e9signer tout agent public qui n\u2019a pas le statut de titulaire (ou de fonctionnaire). Dans une acception plus restrictive, le terme de non-titulaire d\u00e9signe g\u00e9n\u00e9ralement les agents qui ne sont ni titulaires, ni assistantes maternelles ni b\u00e9n\u00e9ficiaires d\u2019emplois aid\u00e9s. On consid\u00e8re g\u00e9n\u00e9ralement comme \u00e9quivalents les termes de non-titulaire et de contractuel. Dans leur tr\u00e8s grande majorit\u00e9, les non-titulaires sont des agents de droit public.   \nPYRAMIDE DES AGES | La pyramide des \u00e2ges repr\u00e9sente la r\u00e9partition par sexe et \u00e2ge de la population \u00e0 un instant donn\u00e9. La mesure de l\u2019\u00e2ge est faite au 31 d\u00e9cembre. La mesure de l\u2019effectif est faite en personnes physiques en activit\u00e9  \nCONGE PARENTAL  | Le cong\u00e9 parental est un cong\u00e9 non r\u00e9mun\u00e9r\u00e9 pendant lequel l'agent cesse totalement son activit\u00e9 professionnelle pour \u00e9lever son enfant. Il ne peut pas \u00eatre refus\u00e9.  \nDISPONIBILITE  | La disponibilit\u00e9 est la situation de l'agent qui se trouve plac\u00e9 temporairement, hors de son administration ou service d'origine et qui cesse de b\u00e9n\u00e9ficier, durant cette p\u00e9riode, de sa r\u00e9mun\u00e9ration et de ses droits \u00e0 l'avancement et \u00e0 la retraite.  \nTITRE | Titre III : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique territoriale Titre IV : personnels relevant des dispositions de la loi sur la fonction publique hospitali\u00e8re  \nEMPLOIS | Intitul\u00e9 du corps ou de l'emploi  \nTEMPS INCOMPLET OU NON COMPLET | Un agent \u00e0 temps non complet ou incomplet effectue une dur\u00e9e hebdomadaire inf\u00e9rieur \u00e0 35 heures sur un emploi qui ne n\u00e9cessite pas un temps complet.  \nTEMPS DE TRAVAIL : QUOTITE DE TEMPS DE TRAVAIL/TEMPS PARTIEL | Un agent \u00e0 temps partiel choisit de l'\u00eatre sur une p\u00e9riode donn\u00e9e. Il peut d\u00e9cider de reprendre ses fonctions \u00e0 100 %. Le temps partiel s'exprime en pourcentage du temps complet (par exemple, 80 %) mais l'agent continue \u00e0 occuper un emploi \u00e0 temps complet. Un agent \u00e0 temps non complet ne b\u00e9n\u00e9ficie pas du temps partiel sur autorisation  \nACCIDENT DE TRAVAIL  | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de travail, quelle qu\u2019en soit la cause, l\u2019accident survenu par le fait ou \u00e0 l\u2019occasion du travail   \nACCIDENT DE TRAJET | Est consid\u00e9r\u00e9 comme accident de trajet tout accident qui survient: entre la r\u00e9sidence principale et le lieu de travail, entre le lieu de travail et le lieu o\u00f9 l\u2019agent prend habituellement ses repas.  \nCATEGORIE | Classement hi\u00e9rarchique des emplois selon les 3 cat\u00e9gories A, B ou C correspondant au niveau de recrutement et de r\u00e9mun\u00e9ration.  \nFORMATION | **La formation accompagne les agents tout au long de leur parcours professionnel.** **** **L'offre de formation propos\u00e9e a notamment pour objet de r\u00e9pondre \u00e0 :** **** **\\- une exigence de professionnalisation des agents sur leurs postes de travail ; - des souhaits d'\u00e9volution professionnelle et de promotion individuelle** ****( pr\u00e9parations aux concours et examens professionnels ; cours de remise \u00e0 niveau et de perfectionnement); **\\- la volont\u00e9 d'accompagner le changement au sein des directions.** **Dans le bilan social les donn\u00e9es sont pr\u00e9sent\u00e9es par cat\u00e9gorie hi\u00e9rarchique et par th\u00e8mes** **.** Par cat\u00e9gorie, la recension est faite en comptabilisant le nombre d\u2019agents form\u00e9s, quel que soit le nombre de formations individualis\u00e9es que chaque agent a suivi. Par th\u00e8mes, la recension est faite par stagiaire, un m\u00eame agent pouvant de la sorte \u00eatre comptabilis\u00e9 plusieurs fois pour autant qu\u2019il aura re\u00e7u plusieurs formations au cours de l\u2019ann\u00e9e. ****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:05.547920",
        "harvest:remote_id": "effectifs-permanents-par-tranche-dage-bilan-social",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/effectifs-permanents-par-tranche-dage-bilan-social/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d59a3a7291dcf9c804e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:05.550000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:05.547000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/effectifs-permanents-par-tranche-dage-bilan-social/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:05.546000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Nature du temps de travail*: nature_du_temps_de_travail[text]\n- *Tranche d'\u00e2ge*: tranche_d_age[text]\n- *Nombre de femmes*: nombre_de_femmes[int]\n- *Nombre d'hommes*: nombre_d_hommes[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "be2cda0d-f241-4e77-a868-b5bc0db4f79a",
          "last_modified": "2015-05-21T10:14:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/be2cda0d-f241-4e77-a868-b5bc0db4f79a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:05.546000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/effectifs-permanents-par-tranche-dage-bilan-social/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:05.547000",
          "description": "- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Nature du temps de travail*: nature_du_temps_de_travail[text]\n- *Tranche d'\u00e2ge*: tranche_d_age[text]\n- *Nombre de femmes*: nombre_de_femmes[int]\n- *Nombre d'hommes*: nombre_d_hommes[int]\n- *Ann\u00e9e*: annee[date]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "92f01996-a97c-4c04-a938-21b4e5c2aba1",
          "last_modified": "2015-05-21T10:14:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/92f01996-a97c-4c04-a938-21b4e5c2aba1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:05.547000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/effectifs-permanents-par-tranche-dage-bilan-social/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "effectifs-permanents-par-tranche-dage-bilan-social",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration-et-finances-publiques",
        "age",
        "agents",
        "effectif",
        "ressources-humaines"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Effectifs permanents par tranche d'\u00e2ge - Bilan Social",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/effectifs-permanents-par-tranche-dage-bilan-social/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:37.534000",
      "deleted": null,
      "description": "La Ville accompagne une exp\u00e9rimentation propos\u00e9e par Cisco place de la Nation qui vise \u00e0 mesurer les diff\u00e9rents usages li\u00e9s aux d\u00e9placements sur la place (v\u00e9hicules motoris\u00e9s, v\u00e9los, pi\u00e9tons) ainsi que les pollutions atmosph\u00e9riques et sonores.\n\nA compter de d\u00e9cembre 2015 et pendant une dur\u00e9e d\u2019un an, une cinquantaine de capteurs situ\u00e9s tout au long de la place mesureront et analyseront en temps r\u00e9el l'usage fait de la place.\n\nEn savoir plus ici: <https://frama.link/pariscapteurs>\n\nCe jeu de donn\u00e9es rassemble les flux de v\u00e9hicules\u00a0mesur\u00e9s sur la place de la Nation.\n\nLes valeurs nulles (\u00e9gales \u00e0 0) signifient que la mesure n'a pas \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e \u00e0 cause d'un souci technique.\n\nLe r\u00e9f\u00e9rentiel des capteurs est disponible ici :[http://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-points-de-mesure-flux/\u00a0](http://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-points-de-mesure-flux/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:23.560207",
        "harvest:remote_id": "place-de-la-nation-flux-vehicules",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-flux-vehicules/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d65a3a7291dd09c8031",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:23.562000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:23.559000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/place-de-la-nation-flux-vehicules/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:23.559000",
          "description": "- *Metric*: metric[text]\n- *Value*: value[double]\n- *Value type*: value_type[text]\n- *Host*: host[int]\n- *Class*: class[text]\n- *Timestamp*: timestamp[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "79cce99b-dfa4-4bdd-a1e8-ee05bc458aa8",
          "last_modified": "2016-06-28T09:48:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/79cce99b-dfa4-4bdd-a1e8-ee05bc458aa8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:23.559000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-flux-vehicules/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:23.559000",
          "description": "- *Metric*: metric[text]\n- *Value*: value[double]\n- *Value type*: value_type[text]\n- *Host*: host[int]\n- *Class*: class[text]\n- *Timestamp*: timestamp[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "232fb96e-aab5-494e-a3a8-6ab826a57045",
          "last_modified": "2016-06-28T09:48:30",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/232fb96e-aab5-494e-a3a8-6ab826a57045",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:23.559000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-flux-vehicules/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "place-de-la-nation-flux-vehicules",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "capteurs",
        "equipements",
        "iot",
        "services",
        "social",
        "vehicules"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Place de la Nation - flux v\u00e9hicules",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/place-de-la-nation-flux-vehicules/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:12:35.988000",
      "deleted": null,
      "description": "La Ville accompagne une exp\u00e9rimentation propos\u00e9e par Cisco place de la Nation qui vise \u00e0 mesurer les diff\u00e9rents usages li\u00e9s aux d\u00e9placements sur la place (v\u00e9hicules motoris\u00e9s, v\u00e9los, pi\u00e9tons) ainsi que les pollutions atmosph\u00e9riques et sonores.\n\nA compter de d\u00e9cembre 2015 et pendant une dur\u00e9e d\u2019un an, une cinquantaine de capteurs situ\u00e9s tout au long de la place mesureront et analyseront en temps r\u00e9el l'usage fait de la place.\n\nEn savoir plus ici: <https://frama.link/pariscapteurs>\n\nLes donn\u00e9es mesur\u00e9es par ces capteurs sont:\n\n\\- Pression:\u00a0[https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de...](https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-pression0/)\n\n\\- Temp\u00e9rature:\u00a0[https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de...](https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-temperature/)\n\n\\- Humidit\u00e9:\u00a0[https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de...](https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-rh/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:23.348161",
        "harvest:remote_id": "place-de-la-nation-points-de-mesure-qualite-air",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-points-de-mesure-qualite-air/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d64a3a7291dd09c8030",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:23.351000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:23.347000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/place-de-la-nation-points-de-mesure-des-capteurs-de-qualite-dair/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:23.346000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *type*: type[text]\n- *measures*: measures[text]\n- *lat*: lat[double]\n- *lon*: lon[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "372100b3-fa1e-44a6-87da-3a3276a7275d",
          "last_modified": "2016-06-28T09:28:56",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/372100b3-fa1e-44a6-87da-3a3276a7275d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:23.346000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-points-de-mesure-qualite-air/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:23.347000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *type*: type[text]\n- *measures*: measures[text]\n- *lat*: lat[double]\n- *lon*: lon[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2f51ae9f-737f-43e5-8339-f3113cc4d713",
          "last_modified": "2016-06-28T09:28:56",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2f51ae9f-737f-43e5-8339-f3113cc4d713",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:23.347000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-points-de-mesure-qualite-air/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:23.347000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *type*: type[text]\n- *measures*: measures[text]\n- *lat*: lat[double]\n- *lon*: lon[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9c4f2b82-e557-407c-9f8a-3195c91254c8",
          "last_modified": "2016-06-28T09:28:56",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9c4f2b82-e557-407c-9f8a-3195c91254c8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:12:23.347000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-points-de-mesure-qualite-air/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:23.347000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *type*: type[text]\n- *measures*: measures[text]\n- *lat*: lat[double]\n- *lon*: lon[double]\n- *xy*: xy[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c98dab62-0d00-4669-bb09-bbd8a0f8ea9a",
          "last_modified": "2016-06-28T09:28:56",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c98dab62-0d00-4669-bb09-bbd8a0f8ea9a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:12:23.347000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-points-de-mesure-qualite-air/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "place-de-la-nation-points-de-mesure-des-capteurs-de-qualite-dair",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "air",
        "equipements",
        "iot",
        "pollution",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Place de la Nation - points de mesure des capteurs de qualit\u00e9 d'air",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/place-de-la-nation-points-de-mesure-des-capteurs-de-qualite-dair/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=14&page_size=50&format=csv",
  "page": 13,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=12&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}