{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T16:16:42.625000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente les d\u00e9penses et recettes de fonctionnement pour la fonction logement.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d5385ac751df033e6aba2b",
      "last_modified": "2017-03-24T16:16:58.342000",
      "last_update": "2017-03-24T16:16:53.986000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-logement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c99c2433f440eee0c09e3053111326008c84d850"
          },
          "created_at": "2017-03-24T16:16:53.986000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente les d\u00e9penses et recettes de fonctionnement pour la fonction logement.",
          "extras": {},
          "filesize": 1888,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "ba1811c6-097d-4f1d-a326-c3a25078988f",
          "last_modified": "2017-03-24T16:16:58.342000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ba1811c6-097d-4f1d-a326-c3a25078988f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T16:16:53.986000",
          "title": "Onglet_27_CA2015_presentation_croisee_par_fonction-detail_fonctionnement-logement.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-logement/20170324-161653/Onglet_27_CA2015_presentation_croisee_par_fonction-detail_fonctionnement-logement.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-logement",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finances",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015-pr\u00e9sentation crois\u00e9e par fonction-d\u00e9tail fonctionnement-logement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-logement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T15:54:17.788000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente les d\u00e9penses et recettes de fonctionnement pour la fonction s\u00e9curit\u00e9 et salubrit\u00e9 publiques.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d53319c751df77b494be7b",
      "last_modified": "2017-03-24T15:54:28.663000",
      "last_update": "2017-03-24T15:54:26.557000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-securite-et-salubrite-publiques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "5d938cf5ef240638f4ac8a08941f4a28fc1e5aa2"
          },
          "created_at": "2017-03-24T15:54:26.557000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente les d\u00e9penses et recettes de fonctionnement pour la fonction s\u00e9curit\u00e9 et salubrit\u00e9 publiques.",
          "extras": {},
          "filesize": 3116,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "45c983a6-1a5a-496e-89cf-9e90f6bf81b5",
          "last_modified": "2017-03-24T15:54:28.663000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/45c983a6-1a5a-496e-89cf-9e90f6bf81b5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T15:54:26.557000",
          "title": "Onglet_21_CA2015_presentation_croisee_par_fonction-detail_fonctionnement-securite_et_salubrite_publiques.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-securite-et-salubrite-publiques/20170324-155426/Onglet_21_CA2015_presentation_croisee_par_fonction-detail_fonctionnement-securite_et_salubrite_publiques.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-securite-et-salubrite-publiques",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015-pr\u00e9sentation crois\u00e9e par fonction-d\u00e9tail fonctionnement-s\u00e9curit\u00e9 et salubrit\u00e9 publiques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-presentation-croisee-par-fonction-detail-fonctionnement-securite-et-salubrite-publiques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T15:27:18.295000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente, pour la section investissement uniquement, les recettes du budget 2015, r\u00e9parties en deux colonnes : les sommes du budget pr\u00e9c\u00e9dents et les propositions nouvelles pour l'ann\u00e9e 2015.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d52cc6c751df6cee70a2d9",
      "last_modified": "2017-03-24T15:27:37.087000",
      "last_update": "2017-03-24T15:27:33.541000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-section-dinvestissement-detail-des-recettes-2e-partie/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a3c70c6ff3b52d3cb9408a07f91321c6c544cf7c"
          },
          "created_at": "2017-03-24T15:27:33.541000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente, pour la section investissement uniquement, les recettes du budget 2015, r\u00e9parties en deux colonnes : les sommes du budget pr\u00e9c\u00e9dents et les propositions nouvelles pour l'ann\u00e9e 2015.",
          "extras": {},
          "filesize": 3765,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "1c84a2fe-5d66-4924-a16e-5a41d5076bc9",
          "last_modified": "2017-03-24T15:27:37.087000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1c84a2fe-5d66-4924-a16e-5a41d5076bc9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T15:27:33.541000",
          "title": "Onglet_16_CA2015_section_dinvestissement-detail_des_recettes.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-section-dinvestissement-detail-des-recettes-2e-partie/20170324-152733/Onglet_16_CA2015_section_dinvestissement-detail_des_recettes.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-section-dinvestissement-detail-des-recettes-2e-partie",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015-section d'investissement-d\u00e9tail des recettes (2\u00e8 partie)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-section-dinvestissement-detail-des-recettes-2e-partie/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T15:00:39.816000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente, pour la section fonctionnement uniquement, les recettes du budget 2015, r\u00e9parties en deux colonnes : les sommes du budget pr\u00e9c\u00e9dents et les propositions nouvelles pour l'ann\u00e9e 2015.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d52687c751df600e0f8543",
      "last_modified": "2017-03-24T15:00:49.216000",
      "last_update": "2017-03-24T15:00:47.347000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-section-de-fonctionnement-details-des-recettes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9db23e2e66895976c40c53947be1fd7152c97465"
          },
          "created_at": "2017-03-24T15:00:47.347000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente, pour la section fonctionnement uniquement, les recettes du budget 2015, r\u00e9parties en deux colonnes : les sommes du budget pr\u00e9c\u00e9dents et les propositions nouvelles pour l'ann\u00e9e 2015.",
          "extras": {},
          "filesize": 4288,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "5077ce92-218f-48e5-b853-5e60d3ea2969",
          "last_modified": "2017-03-24T15:00:49.215000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5077ce92-218f-48e5-b853-5e60d3ea2969",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T15:00:47.347000",
          "title": "Onglet_11_CA2015_section_de_fonctionnement-detail_des_recettes.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-section-de-fonctionnement-details-des-recettes/20170324-150047/Onglet_11_CA2015_section_de_fonctionnement-detail_des_recettes.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-section-de-fonctionnement-details-des-recettes",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015 - section de fonctionnement-d\u00e9tails des recettes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-section-de-fonctionnement-details-des-recettes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T11:51:24.931000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente une vue d'ensemble du budget 2015 r\u00e9partie en deux colonnes (d\u00e9penses et recettes) pour les parties fonctionnement et investissement.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d4fa2cc751df0f1fb59959",
      "last_modified": "2017-03-24T11:51:40.283000",
      "last_update": "2017-03-24T11:51:33.780000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-vue-densemble/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "737e31885d6c0e555b7546991c49b566904897e8"
          },
          "created_at": "2017-03-24T11:51:33.780000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente une vue d'ensemble du budget 2015 r\u00e9partie en deux colonnes (d\u00e9penses et recettes) pour les parties fonctionnement et investissement.",
          "extras": {},
          "filesize": 2678,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7e6becb2-3f45-4a9f-ad87-123a41b0cca3",
          "last_modified": "2017-03-24T11:51:40.283000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e6becb2-3f45-4a9f-ad87-123a41b0cca3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T11:51:33.780000",
          "title": "Onglet_4_CA2015_vue_densemble.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-vue-densemble/20170324-115133/Onglet_4_CA2015_vue_densemble.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-vue-densemble",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015 - vue d'ensemble",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-vue-densemble/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des villages de vacances en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, les cha\u00eenes, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-villages-vacances-en-aquitaine1",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414635",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:58:09.094757",
        "harvest:remote_id": "5c4fb489-6821-4c7d-a000-b850ca0f8eb6",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "0b0d5fbe-d213-4f6f-b370-25b5daef8014",
        "issued": "2014-12-29T10:17:48+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.565297+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414635"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59345841a3a72968e2876c61",
      "last_modified": "2017-06-04T20:58:09.097000",
      "last_update": "2017-06-04T20:58:09.093000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-villages-vacances-en-aquitaine1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:58:09.093000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "844662e2-bcc6-4dce-b3b6-74355ae9e783",
          "last_modified": "2017-06-04T20:58:09.094000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/844662e2-bcc6-4dce-b3b6-74355ae9e783",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:58:09.093000",
          "title": "liste-csv-villages-vacances-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1486694/raw/liste-csv-villages-vacances-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-villages-vacances-en-aquitaine1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "liste des villages vacances en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-villages-vacances-en-aquitaine1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des sites proposant des jeux pour enfants et/ou un mini-golf, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine1",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414686",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:58:02.644545",
        "harvest:remote_id": "bd613923-e7a6-492b-913b-76a5c8f03c79",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "1192947b-887f-41dd-b189-d78ba3a6ce63",
        "issued": "2015-01-04T20:45:01+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.538327+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414686"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5934583aa3a72968e2876c5d",
      "last_modified": "2017-06-04T20:58:02.646000",
      "last_update": "2017-06-04T20:58:02.643000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:58:02.643000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "22de44b3-7c0b-4128-9535-1187ba5184a6",
          "last_modified": "2017-06-04T20:58:02.643000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/22de44b3-7c0b-4128-9535-1187ba5184a6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:58:02.643000",
          "title": "liste-csv-jeux-pour-enfants-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487050/raw/liste-csv-jeux-pour-enfants-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enfants",
        "jeux"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des sites de jeux pour enfants en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-sites-de-jeux-pour-enfants-en-aquitaine1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-21T15:41:33.321000",
      "deleted": null,
      "description": "Dans le cadre du plan d\u00e9partemental d'action pour la \u00ab Croissance verte \u00bb (PDCV) et de la loi Grenelle II, le [SIEIL](http://sieil37.fr) - Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire, maille le territoire d'Indre-et-Loire d'un r\u00e9seau de quelques 200 bornes doubles de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables.\nL'objectif du SIEIL est de mailler l'ensemble du territoire d'Indre-et-Loire, y compris en milieu rural, pour :\n\u2022\tD\u00e9velopper la mobilit\u00e9 \u00e9lectrique en Touraine gr\u00e2ce \u00e0 un op\u00e9rateur poss\u00e9dant une vision g\u00e9n\u00e9rale dans le cadre d'un service public de proximit\u00e9,\n\u2022\tFavoriser l'\u00e9mergence rapide d'un nombre significatif de v\u00e9hicules \"propres\". Le tout en d\u00e9veloppant une offre quantitative et qualitative en respectant l'environnement.\n",
      "extras": {},
      "frequency": "monthly",
      "frequency_date": "2017-04-21T15:40:13",
      "id": "58d13b9d88ee3801a925912d",
      "last_modified": "2017-03-21T15:44:50.543000",
      "last_update": "2017-03-21T15:44:47.709000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 1,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "SIEIL37",
        "class": "Organization",
        "id": "58d138dd88ee387c51ab42b2",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/1a/5ba3524a2c43d690c515c182751556-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/1a/5ba3524a2c43d690c515c182751556-100.jpg",
        "name": "Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/",
        "slug": "syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a16dcc775e7c30fb5f99398b6b2e9ed07fb60abf"
          },
          "created_at": "2017-03-21T15:44:47.708000",
          "description": "Points de recharge en service au 21/03/2017 et constituant l'infrastructure de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables d\u00e9ploy\u00e9e par le SIEIL37 - Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire",
          "extras": {},
          "filesize": 58979,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "98dca738-7d14-452d-b134-a3e42c70edc9",
          "last_modified": "2017-03-21T15:44:50.543000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/98dca738-7d14-452d-b134-a3e42c70edc9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-21T15:44:47.709000",
          "title": "IRVE_SIEIL37_20170321.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/20170321-154447/IRVE_SIEIL37_20170321.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8d16dd68554beb30806159a5f9640054415f5f70"
          },
          "created_at": "2017-03-21T15:43:59.912000",
          "description": "Points de recharge en service au 21/03/2017 et constituant l'infrastructure de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables d\u00e9ploy\u00e9e par le SIEIL37 - Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire",
          "extras": {},
          "filesize": 39287,
          "filetype": "file",
          "format": "xlsx",
          "id": "4c59b703-eef1-459f-a4d0-1d34b980c6fa",
          "last_modified": "2017-03-21T15:44:11.246000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c59b703-eef1-459f-a4d0-1d34b980c6fa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet",
          "published": "2017-03-21T15:43:59.912000",
          "title": "IRVE_SIEIL37_20170321.xlsx",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/20170321-154359/IRVE_SIEIL37_20170321.xlsx"
        }
      ],
      "slug": "infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:epci",
        "zones": [
          "fr:departement:37@1860-07-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "borne-de-recharge",
        "borne-de-recharge-electrique",
        "bornes-de-recharge",
        "indre-et-loire",
        "infrastructure-de-recharge",
        "irve",
        "points-de-charge",
        "virta"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Infrastructure de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques et hybrides rechargeables du Syndicat intercommunal d'\u00e9nergie d'Indre-et-Loire ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/infrastructure-de-recharge-pour-vehicules-electriques-et-hybrides-rechargeables-du-syndicat-intercommunal-denergie-dindre-et-loire-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-13T14:09:37.093000",
      "deleted": null,
      "description": "Base de donn\u00e9es des Infrastructures de Recharges de V\u00e9hicules \u00c9lectriques de la ville de Beauvais",
      "extras": {},
      "frequency": "irregular",
      "frequency_date": "2017-03-13T00:00:00",
      "id": "58c69a11c751df3e0df71d89",
      "last_modified": "2017-03-20T13:52:09.241000",
      "last_update": "2017-03-13T14:09:59.040000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "587cebc488ee3805cb9b81a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ce/4e140ed3d9438d864540827f44799f-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ce/4e140ed3d9438d864540827f44799f-100.jpg",
        "name": "Ville de Beauvais",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-beauvais/",
        "slug": "ville-de-beauvais",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-beauvais/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bornes-de-recharge-de-la-ville-de-beauvais/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d660a8605767f39ecb546df958e78a260e5b3093"
          },
          "created_at": "2017-03-13T14:09:59.040000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 788,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "bd1eabd4-f323-4932-a203-f7cd54e2797f",
          "last_modified": "2017-03-20T13:52:09.241000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bd1eabd4-f323-4932-a203-f7cd54e2797f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-13T14:09:59.040000",
          "title": "IRVE_VILLEDEBEAUVAIS_20170320.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bornes-de-recharge-de-la-ville-de-beauvais/20170320-135208/IRVE_VILLEDEBEAUVAIS_20170320.csv"
        }
      ],
      "slug": "bornes-de-recharge-de-la-ville-de-beauvais",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:60057@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "irve"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bornes de recharge de la Ville de Beauvais",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bornes-de-recharge-de-la-ville-de-beauvais/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-09T17:29:23.105000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente les annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail investissement - logement. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c182e3c751df11f58f7833",
      "last_modified": "2017-03-09T17:29:57.501000",
      "last_update": "2017-03-09T17:29:54.911000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-investissement-logement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "781d507f73d718736f663b5be778f51da36e6817"
          },
          "created_at": "2017-03-09T17:29:54.911000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente les annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail investissement - logement. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 2340,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a332be2e-7303-44ab-9bf9-ed19f703198c",
          "last_modified": "2017-03-09T17:29:57.501000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a332be2e-7303-44ab-9bf9-ed19f703198c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-09T17:29:54.911000",
          "title": "Compte administratif 2013 - Annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail investissement - logement",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-investissement-logement/20170309-172954/Onglet_48_CA2013_Annexes.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-investissement-logement",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "annexes",
        "bilan",
        "budget",
        "budget-2013",
        "commune",
        "compte-administratif",
        "investissement",
        "logement",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - Annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail investissement - logement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-investissement-logement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-09T16:43:09.080000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente les annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail fonctionnement - logement. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c1780dc751df0e5b8c69f6",
      "last_modified": "2017-03-09T16:43:47.438000",
      "last_update": "2017-03-09T16:43:45.047000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-fonctionnement-logement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "97da38f5fb78f2d6dfdb8f747a2c2618028a2d14"
          },
          "created_at": "2017-03-09T16:43:45.047000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente les annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail fonctionnement - logement. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 2440,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "83d2a759-2665-4bdf-83aa-58ada11dbf9d",
          "last_modified": "2017-03-09T16:43:47.438000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/83d2a759-2665-4bdf-83aa-58ada11dbf9d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-09T16:43:45.047000",
          "title": "Compte administratif 2013 - Annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail fonctionnement - logement",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-fonctionnement-logement/20170309-164345/Onglet_32_CA2013_Annexes.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-fonctionnement-logement",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "annexes",
        "bilan",
        "budget",
        "budget-2013",
        "commune",
        "compte-administratif",
        "fonctionnement",
        "logement",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - Annexes - \u00e9l\u00e9ments du bilan - d\u00e9tail fonctionnement - logement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-annexes-elements-du-bilan-detail-fonctionnement-logement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-08T16:46:14.025000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section d'investissement - d\u00e9tail des d\u00e9penses. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c02746c751df449f89963f",
      "last_modified": "2017-03-08T16:46:53.559000",
      "last_update": "2017-03-08T16:46:45.572000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-dinvestissement-detail-des-depenses-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c18292fba69b3dc9518edfd1424a94f05ad78a9a"
          },
          "created_at": "2017-03-08T16:46:45.572000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section d'investissement - d\u00e9tail des d\u00e9penses. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 2163,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a2d5255c-0fef-496d-a917-6ffa7e3554cd",
          "last_modified": "2017-03-08T16:46:53.559000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a2d5255c-0fef-496d-a917-6ffa7e3554cd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-08T16:46:45.572000",
          "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section d'investissement - d\u00e9tail des d\u00e9penses",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-dinvestissement-detail-des-depenses-1/20170308-164645/Onglet_19_CA2013_Vote_du_budget.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-dinvestissement-detail-des-depenses-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "budget-2013",
        "commune",
        "compte-administratif",
        "depenses",
        "investissement",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section d'investissement - d\u00e9tail des d\u00e9penses",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-dinvestissement-detail-des-depenses-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-08T16:40:12.071000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c025dcc751df43b062442e",
      "last_modified": "2017-03-08T16:41:01.586000",
      "last_update": "2017-03-08T16:40:58.546000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c012a56530c3da3161bcef1d0dad4c3c2173ba98"
          },
          "created_at": "2017-03-08T16:40:58.546000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 2614,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "79433fc9-158d-4e04-b10b-17d2f44697ec",
          "last_modified": "2017-03-08T16:41:01.586000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/79433fc9-158d-4e04-b10b-17d2f44697ec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-08T16:40:58.546000",
          "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-1/20170308-164058/Onglet_17_CA2013_Vote_du_budget.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "budget-2013",
        "commune",
        "compte-administratif",
        "fonctionnement",
        "recettes",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-08T16:37:00.622000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c0251cc751df431d5f8ee2",
      "last_modified": "2017-03-08T16:37:54.081000",
      "last_update": "2017-03-08T16:37:50.399000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7c4b3abfaded92cfdfe85fb11a337ad9a1aabf43"
          },
          "created_at": "2017-03-08T16:37:50.399000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 4718,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0a2e8521-1ff8-4f2a-bf42-ec996ed2a61e",
          "last_modified": "2017-03-08T16:37:54.081000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a2e8521-1ff8-4f2a-bf42-ec996ed2a61e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-08T16:37:50.399000",
          "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes/20170308-163750/Onglet_16_CA2013_Vote_du_budget.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "budget-2013",
        "commune",
        "compte-administratif",
        "fonctionnement",
        "recette",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des recettes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-08T16:12:38.426000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des d\u00e9penses. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c01f66c751df40ec6f329d",
      "last_modified": "2017-03-08T16:13:32.476000",
      "last_update": "2017-03-08T16:13:24.514000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-depenses/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "5ab1ecf3fd720d194caebf1b37f0535d56f24b55"
          },
          "created_at": "2017-03-08T16:13:24.514000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur pr\u00e9sente le vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des d\u00e9penses. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 8407,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "645eb98b-152c-4fcb-bc73-7a0a72ee3eb3",
          "last_modified": "2017-03-08T16:13:32.475000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/645eb98b-152c-4fcb-bc73-7a0a72ee3eb3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-08T16:13:24.514000",
          "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des d\u00e9penses",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-depenses/20170308-161324/Onglet_14_CA2013_Vote_du_budget.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-depenses",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "budget-2013",
        "commune",
        "compte-administratif",
        "depenses",
        "fonctionnement",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - Vote du budget - section de fonctionnement - d\u00e9tail des d\u00e9penses",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-depenses/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-08T15:13:27.777000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur est le sommaire du budget annexe 05 H\u00f4tel d'activit\u00e9s artisanales du potager du dauphin. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c01187c751df3c4c3d49c3",
      "last_modified": "2017-03-08T15:14:36.610000",
      "last_update": "2017-03-08T15:14:34.843000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-sommaire-budget-annexe-05-hotel-dactivites-artisanales-du-potager-du-dauphin/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ecbb13c9ff04b575bc08aa763b4f28ab0b1feef7"
          },
          "created_at": "2017-03-08T15:14:34.843000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur est le sommaire du budget annexe 05 h\u00f4tel d'activit\u00e9s artisanales du potager du dauphin. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 6017,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "431bc66b-7eb4-4bb1-b8ed-1bfc1df63cb5",
          "last_modified": "2017-03-08T15:14:36.610000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/431bc66b-7eb4-4bb1-b8ed-1bfc1df63cb5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-08T15:14:34.843000",
          "title": "Compte administratif 2013 - sommaire budget annexe 05 - Hotel d'activit\u00e9s artisanales du potager du dauphin.",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-sommaire-budget-annexe-05-hotel-dactivites-artisanales-du-potager-du-dauphin/20170308-151434/Onglet_5_CA2013_hotel_activites_artisanales_potager_dauphin.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-sommaire-budget-annexe-05-hotel-dactivites-artisanales-du-potager-du-dauphin",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "artisanat",
        "budget",
        "budget-2013",
        "budget-annexe",
        "commune",
        "compte-administratif"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - sommaire budget annexe 05 - Hotel d'activit\u00e9s artisanales du potager du dauphin.",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-sommaire-budget-annexe-05-hotel-dactivites-artisanales-du-potager-du-dauphin/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-07T10:02:33.426000",
      "deleted": null,
      "description": "Brone de recharge de v\u00e9hicule \u00e9lectrique du Se61 \u2013 Syndicat de l'Energie de l'Orne",
      "extras": {},
      "frequency": "quarterly",
      "frequency_date": "2017-06-07T10:02:28",
      "id": "58be7729c751df502a6894ff",
      "last_modified": "2017-03-07T12:23:13.559000",
      "last_update": "2017-03-07T10:02:41.365000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 1,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "L\u00e9onard",
        "id": "58220b3fc751df0236c0bb7e",
        "last_name": "du Mas de Paysac",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/leonard-du-mas-de-paysac/",
        "slug": "leonard-du-mas-de-paysac",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/leonard-du-mas-de-paysac/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/irve-se61-20170306/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "35499629e331285bb0c29ab15dac070f62462b0f"
          },
          "created_at": "2017-03-07T10:02:41.364000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 22448,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0ea3d6d8-04e6-42d7-a2a3-48dd35ba4a9e",
          "last_modified": "2017-03-07T10:02:43.713000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0ea3d6d8-04e6-42d7-a2a3-48dd35ba4a9e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-07T10:02:41.365000",
          "title": "IRVE_Se61_20170306.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/irve-se61-20170306/20170307-100241/IRVE_Se61_20170306.csv"
        }
      ],
      "slug": "irve-se61-20170306",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bornes-de-recharge",
        "bornes-de-recharge-electrique",
        "irve"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "IRVE_Se61_20170306",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/irve-se61-20170306/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-02T17:52:02.167000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taille les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, pour les diff\u00e9rents budgets de la ville. Tous les tableaux de l'exercice 2013 sont ouverts sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur est la pr\u00e9sentation du budget principal - budget 01. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b84db288ee3837f4054363",
      "last_modified": "2017-03-08T15:46:03.774000",
      "last_update": "2017-03-02T17:53:07.601000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2013-presentation-budget-principal-budget-01/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "393f188a7103ae5d6b52e933929ce7cffc578967"
          },
          "created_at": "2017-03-02T17:53:07.601000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant pour les diff\u00e9rents budgets de la ville, les informations g\u00e9n\u00e9rales, la pr\u00e9sentation g\u00e9n\u00e9rale du budget, le vote du budget et les annexes, est ouvert sous forme de tableau CSV. Ce premier tableur est la page de pr\u00e9sentation du budget principal. Les chiffres sont donn\u00e9s par rapport \u00e0 la population meudonnaise et par rapport \u00e0 la moyenne nationale.",
          "extras": {},
          "filesize": 713,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "53cccbc0-0964-4e1e-9d4c-d0d63c559c69",
          "last_modified": "2017-03-02T17:53:30.185000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/53cccbc0-0964-4e1e-9d4c-d0d63c559c69",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-02T17:53:07.601000",
          "title": "Compte administratif 2013 - Pr\u00e9sentation budget principal - budget 01",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2013-presentation-budget-principal-budget-01/20170302-175307/Onglet_1_CA2013_budget_principal.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2013-presentation-budget-principal-budget-01",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "budget-2013",
        "collectivite-territoriale",
        "compte-administratif",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2013 - Pr\u00e9sentation budget principal - budget 01",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2013-presentation-budget-principal-budget-01/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-11-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es renseigne le nombre de naissances enregistr\u00e9 par mois \u00e0 Nice pour l'ann\u00e9e 2014.",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-naissances-par-mois-pour-l-annee-2014",
        "harvest:domain": "opendata.nicecotedazur.org",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T15:33:09.131203",
        "harvest:remote_id": "4b2c6650-0649-4a0d-8fe7-590b09c48fdb",
        "harvest:source_id": "59aea691c751df40c6e8212c"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59aea795a3a72917d9f3fc7e",
      "last_modified": "2017-09-05T15:33:09.132000",
      "last_update": "2017-09-05T15:33:09.130000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "59aea226c751df38f3f6834b",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-100.png",
        "name": "Nice C\u00f4te d'Azur",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nice-cote-dazur/",
        "slug": "nice-cote-dazur",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nice-cote-dazur/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-naissances-par-mois-pour-l-annee-2014/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:09.129000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T06:56:44.586000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-06T07%3A52%3A42.969Z/2014-nombre-de-naissances-par-mois.xls"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xls",
          "id": "10351d2d-1151-40f9-aa95-4a1ec6ce5298",
          "last_modified": "2015-01-06T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/10351d2d-1151-40f9-aa95-4a1ec6ce5298",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-09-05T15:33:09.129000",
          "title": "2014 Nombre de naissances par mois.xls",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-06T07%3A52%3A42.969Z/2014-nombre-de-naissances-par-mois.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:09.130000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T06:56:41.778000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-06T07%3A53%3A02.912Z/2014-nombre-de-naissances-par-mois.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "64d94e28-ba9a-4e3d-9f6b-a9b3a821b704",
          "last_modified": "2015-01-06T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/64d94e28-ba9a-4e3d-9f6b-a9b3a821b704",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:33:09.130000",
          "title": "2014 Nombre de naissances par mois.csv",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-06T07%3A53%3A02.912Z/2014-nombre-de-naissances-par-mois.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:09.130000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T06:56:42.438000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-06T07%3A53%3A19.039Z/2014-nombre-de-naissances-par-mois.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "9d0a027e-e2c8-4c1b-8fdb-cee9f3eef731",
          "last_modified": "2015-01-06T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9d0a027e-e2c8-4c1b-8fdb-cee9f3eef731",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-09-05T15:33:09.130000",
          "title": "2014 Nombre de naissances par mois.ods",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-06T07%3A53%3A19.039Z/2014-nombre-de-naissances-par-mois.ods"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-naissances-par-mois-pour-l-annee-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "mensuel",
        "naissance",
        "nombre"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de naissances par mois pour l'ann\u00e9e 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-naissances-par-mois-pour-l-annee-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des offices de tourisme et syndicats d\u2019initiative, des Comit\u00e9s D\u00e9partementaux du Tourisme et Agence de D\u00e9veloppement Touristique, Comit\u00e9 R\u00e9gional de Tourisme en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine1",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415796",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:57:53.760207",
        "harvest:remote_id": "c7237064-75c2-4c49-a13a-c7bf856ffcea",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "99f77487-6001-46ad-887f-42510c965952",
        "issued": "2015-01-01T20:25:30+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.257829+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415796"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59345831a3a72968e1876c5e",
      "last_modified": "2017-06-04T20:57:53.762000",
      "last_update": "2017-06-04T20:57:53.759000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:53.759000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T08:39:43.312000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487136/raw/liste-csv-points-infos-tourisme-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0a4a3aaa-7d5d-4b1b-ac1a-799e7d3551ed",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:53.759000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a4a3aaa-7d5d-4b1b-ac1a-799e7d3551ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:53.759000",
          "title": "liste-csv-points-infos-tourisme-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487136/raw/liste-csv-points-infos-tourisme-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "office-de-tourisme",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des points infos tourisme en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2013-11-30T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "localisation-des-instituts-francais-dans-le-monde",
        "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-10T06:05:34.783105",
        "harvest:remote_id": "97d435c1-3e82-469e-a28e-7e74c67b5fa7",
        "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5878ee5fa3a7291484cac809",
      "last_modified": "2017-07-10T06:05:34.785000",
      "last_update": "2017-01-13T16:12:31.467000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
        "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
        "slug": "nosdonnees-fr",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/localisation-des-instituts-francais-dans-le-monde/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:12:31.467000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-10-30T15:05:37.561000",
            "check:status": 404,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-11-30T123226/if-monde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b98858d6-db31-4816-bbfb-a4ea37514a28",
          "last_modified": "2013-11-30T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b98858d6-db31-4816-bbfb-a4ea37514a28",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "",
          "published": "2017-01-13T16:12:31.467000",
          "title": "2013-11-30T123226/if-monde.csv",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-11-30T123226/if-monde.csv"
        }
      ],
      "slug": "localisation-des-instituts-francais-dans-le-monde",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Localisation des instituts fran\u00e7ais dans le monde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/localisation-des-instituts-francais-dans-le-monde/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-07T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "les-espaces-de-coworking-dans-la-drome",
        "harvest:domain": "opendata.data-ozwillo.org",
        "harvest:last_update": "2017-04-27T17:24:53.567391",
        "harvest:remote_id": "84e448a7-ef65-4173-8d7f-d5f2bef60fa9",
        "harvest:source_id": "57599de9c751df1a1dac31a0"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59020d45a3a7296bcb3ce122",
      "last_modified": "2017-04-27T17:24:53.569000",
      "last_update": "2017-04-27T17:24:53.566000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-espaces-de-coworking-dans-la-drome/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-27T17:24:53.566000",
          "description": "Fichier ajout\u00e9 le 10/08/2015",
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-10-17T22:00:53.728000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/84e448a7-ef65-4173-8d7f-d5f2bef60fa9/resource/57319cb1-cdca-4116-b6f0-f5c07699e781/download/1439205760.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "57319cb1-cdca-4116-b6f0-f5c07699e781",
          "last_modified": "2016-06-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/57319cb1-cdca-4116-b6f0-f5c07699e781",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-27T17:24:53.566000",
          "title": "Liste des espaces de coworking dans la Dr\u00f4me",
          "url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/84e448a7-ef65-4173-8d7f-d5f2bef60fa9/resource/57319cb1-cdca-4116-b6f0-f5c07699e781/download/1439205760.csv"
        }
      ],
      "slug": "les-espaces-de-coworking-dans-la-drome",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cedille-pro",
        "coworking",
        "drome"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les espaces de coworking dans la Dr\u00f4me",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-espaces-de-coworking-dans-la-drome/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-11-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es renseigne le nombre de d\u00e9c\u00e8s mensuels \u00e0 Nice.",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2014",
        "harvest:domain": "opendata.nicecotedazur.org",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T15:33:24.748303",
        "harvest:remote_id": "64095018-10d1-4b4b-abf0-56e5b3f44b11",
        "harvest:source_id": "59aea691c751df40c6e8212c"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59aea7a6a3a72917d9f3fc84",
      "last_modified": "2017-09-05T15:33:24.749000",
      "last_update": "2017-09-05T15:33:24.747000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "59aea226c751df38f3f6834b",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-100.png",
        "name": "Nice C\u00f4te d'Azur",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nice-cote-dazur/",
        "slug": "nice-cote-dazur",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nice-cote-dazur/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2014/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:24.746000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T07:23:06.646000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-02T13%3A06%3A11.923Z/2014-nombre-de-deces.xls"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xls",
          "id": "fe36fd72-512b-4046-904e-9170e9a3d6ed",
          "last_modified": "2015-01-02T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe36fd72-512b-4046-904e-9170e9a3d6ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-09-05T15:33:24.746000",
          "title": "2014 Nombre de d\u00e9c\u00e8s.xls",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-02T13%3A06%3A11.923Z/2014-nombre-de-deces.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:24.747000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:16:05.130000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-02T13%3A07%3A03.177Z/2014-nombre-de-deces.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "6edc0044-d0f1-43b0-974c-2b47a4067e10",
          "last_modified": "2015-01-02T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6edc0044-d0f1-43b0-974c-2b47a4067e10",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-09-05T15:33:24.747000",
          "title": "2014 Nombre de d\u00e9c\u00e8s.ods",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-02T13%3A07%3A03.177Z/2014-nombre-de-deces.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:24.747000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T07:23:07.988000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-02T13%3A07%3A32.349Z/2014-nombre-de-deces.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2035da84-171f-4bc7-9bab-8fa625f2328c",
          "last_modified": "2015-01-02T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2035da84-171f-4bc7-9bab-8fa625f2328c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:33:24.747000",
          "title": "2014 Nombre de d\u00e9c\u00e8s.csv",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2015-01-02T13%3A07%3A32.349Z/2014-nombre-de-deces.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deces",
        "mensuel",
        "nombre"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de d\u00e9c\u00e8s par mois pour l'ann\u00e9e 2014.",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-19T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es renseigne le nombre de d\u00e9c\u00e8s mensuels \u00e0 Nice.",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2016",
        "harvest:domain": "opendata.nicecotedazur.org",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T15:33:54.631989",
        "harvest:remote_id": "a5cd9d50-fd8a-4610-bc91-b6dca616577d",
        "harvest:source_id": "59aea691c751df40c6e8212c"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59aea7c2b595087a249169d0",
      "last_modified": "2017-09-05T15:33:54.633000",
      "last_update": "2017-09-05T15:33:54.631000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "59aea226c751df38f3f6834b",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-100.png",
        "name": "Nice C\u00f4te d'Azur",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nice-cote-dazur/",
        "slug": "nice-cote-dazur",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nice-cote-dazur/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2016/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:54.630000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T19:12:14.622000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T13%3A28%3A33.370Z/2016-nombre-de-deces.xls"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xls",
          "id": "9b60fa63-cc34-45f2-b530-c700920249e7",
          "last_modified": "2017-01-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9b60fa63-cc34-45f2-b530-c700920249e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-09-05T15:33:54.630000",
          "title": "2016 Nombre de d\u00e9c\u00e8s.xls",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T13%3A28%3A33.370Z/2016-nombre-de-deces.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:54.630000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T19:12:13.883000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T13%3A33%3A16.095Z/2016-nombre-de-deces.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "810757f4-d8d7-47ea-9bde-3b5446f465a6",
          "last_modified": "2017-01-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/810757f4-d8d7-47ea-9bde-3b5446f465a6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-09-05T15:33:54.630000",
          "title": "2016 Nombre de d\u00e9c\u00e8s.ods",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T13%3A33%3A16.095Z/2016-nombre-de-deces.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:33:54.631000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T19:12:12.560000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T13%3A33%3A37.302Z/2016-nombre-de-deces.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "449b7e08-4242-4fab-9399-6da988dd07b6",
          "last_modified": "2017-01-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/449b7e08-4242-4fab-9399-6da988dd07b6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:33:54.631000",
          "title": "2016 Nombre de d\u00e9c\u00e8s.csv",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T13%3A33%3A37.302Z/2016-nombre-de-deces.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deces",
        "mensuel",
        "nombre"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de d\u00e9c\u00e8s par mois pour l'ann\u00e9e 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-deces-par-mois-pour-l-annee-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-21T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Documents divers concernant la commune de Brocas",
      "extras": {
        "ckan:name": "commune-de-brocas-divers",
        "contact_email": "mailto:contact@brocas.fr",
        "contact_name": "Mairie de Brocas",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414602",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416082",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:46:33.892642",
        "harvest:remote_id": "d4a55d7e-12bc-4d9e-8fa1-a13c3b82b6ba",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "bf1afb45-5345-47cd-9052-2f623dc18fa5",
        "issued": "2013-08-16T21:14:15+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.525461+00:00",
        "publisher_email": "mailto:contact@brocas.fr",
        "publisher_name": "Mairie de Brocas",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414602",
        "theme": "[\"collectivit\u00e9 locale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416082"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595922fea3a7291dcf9c81ed",
      "last_modified": "2017-09-29T07:46:33.894000",
      "last_update": "2017-09-12T07:43:15.664000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/commune-de-brocas-divers/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:46.916000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T09:28:51.259000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "738d547f-7d9b-46a0-8584-b39623264fc2",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:03.011000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/738d547f-7d9b-46a0-8584-b39623264fc2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:44:46.916000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:46.916000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-01T00:43:07.456000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "8cafb80e-abc1-48a5-9185-e06564e41370",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:03.011000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8cafb80e-abc1-48a5-9185-e06564e41370",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T18:44:46.916000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:44:46.917000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-01T00:43:04.734000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e4b7cf01-b2b2-43ac-86a2-3aea2d998037",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:03.011000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4b7cf01-b2b2-43ac-86a2-3aea2d998037",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:44:46.917000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:32.176000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T09:28:52.863000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "2152609a-3c81-46ea-b4b9-872453eb9875",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:32.177000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2152609a-3c81-46ea-b4b9-872453eb9875",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-08T07:03:32.176000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:32.177000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T09:28:54.246000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d6cf3966-da4f-4111-80c1-fc5189f1cacf",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:32.177000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d6cf3966-da4f-4111-80c1-fc5189f1cacf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:03:32.177000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T07:03:32.177000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-01T00:43:03.445000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fa595686-7aae-433d-936f-f53038986ec6",
          "last_modified": "2017-07-08T07:03:32.177000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa595686-7aae-433d-936f-f53038986ec6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-08T07:03:32.177000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:35.759000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "2e348e09-e800-4ccf-8dcf-36f1038862d8",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:35.760000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2e348e09-e800-4ccf-8dcf-36f1038862d8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-09T06:59:35.760000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:35.760000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c28e6bf1-c669-4b50-a16e-263c28a138c6",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:35.760000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c28e6bf1-c669-4b50-a16e-263c28a138c6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T06:59:35.760000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-09T06:59:35.760000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "75805627-fd37-4faa-ab51-cfcfc7f9a8b2",
          "last_modified": "2017-07-09T06:59:35.761000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/75805627-fd37-4faa-ab51-cfcfc7f9a8b2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-09T06:59:35.761000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:40.632000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e0418920-061d-4229-a264-17971a19fe0d",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:40.632000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e0418920-061d-4229-a264-17971a19fe0d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:00:40.632000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:40.632000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aabe731f-4acb-412d-8c93-8be86563398e",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:40.633000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aabe731f-4acb-412d-8c93-8be86563398e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-10T07:00:40.633000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-10T07:00:40.633000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "7235a1a9-479d-45d3-aa4c-cd130ff4b001",
          "last_modified": "2017-07-10T07:00:40.633000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7235a1a9-479d-45d3-aa4c-cd130ff4b001",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-10T07:00:40.633000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:02.488000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cbe70d44-f330-4fee-8ca9-9256942e065c",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:18.083000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cbe70d44-f330-4fee-8ca9-9256942e065c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:29:02.488000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:02.489000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e89b1ac1-f0f0-44ff-bbf3-4664347d9295",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:18.083000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e89b1ac1-f0f0-44ff-bbf3-4664347d9295",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T02:29:02.489000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-20T02:29:02.489000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "bc5aba02-1fbe-4d3e-926f-4cc95235bf4c",
          "last_modified": "2017-08-03T06:07:18.083000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc5aba02-1fbe-4d3e-926f-4cc95235bf4c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-20T02:29:02.489000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:03:58.626000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "147ec6de-1137-4f09-99b9-6e8c6df573f8",
          "last_modified": "2017-08-08T06:03:58.626000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/147ec6de-1137-4f09-99b9-6e8c6df573f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:03:58.626000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:03:58.626000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "026a7510-dd6d-4d6d-b808-80e2903e2c87",
          "last_modified": "2017-08-08T06:03:58.626000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/026a7510-dd6d-4d6d-b808-80e2903e2c87",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-08T06:03:58.626000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-08T06:03:58.627000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "501d8e68-5bd1-43ca-8dce-6573487abd01",
          "last_modified": "2017-08-08T06:03:58.627000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/501d8e68-5bd1-43ca-8dce-6573487abd01",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-08T06:03:58.627000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:42.321000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "10b4030e-31e4-4b77-a799-299c097c3a9b",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:42.321000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/10b4030e-31e4-4b77-a799-299c097c3a9b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:02:42.321000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:42.321000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "21e30711-d813-4375-a04f-a5b1672bceaf",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:42.321000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21e30711-d813-4375-a04f-a5b1672bceaf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-09T06:02:42.321000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-09T06:02:42.322000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-18T13:55:38.784000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "a16f5679-f743-481d-96ca-cce59fc012d2",
          "last_modified": "2017-08-09T06:02:42.322000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a16f5679-f743-481d-96ca-cce59fc012d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-09T06:02:42.322000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:24.396000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "353352b3-dac2-46b3-89a6-38837e0f26b4",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:24.397000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/353352b3-dac2-46b3-89a6-38837e0f26b4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:04:24.397000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:24.397000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "69693d29-3bd6-4b00-8414-5a87eaf2c457",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:24.397000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/69693d29-3bd6-4b00-8414-5a87eaf2c457",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-10T06:04:24.397000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-10T06:04:24.397000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bd4c4c2e-926c-4980-92d5-38527b3d63d6",
          "last_modified": "2017-08-10T06:04:24.398000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bd4c4c2e-926c-4980-92d5-38527b3d63d6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-10T06:04:24.398000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:09.982000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "235f244a-4e02-4346-a395-ac672be1ff98",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:09.982000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/235f244a-4e02-4346-a395-ac672be1ff98",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-11T06:05:09.982000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:09.982000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f05fe45a-a5f7-4329-896a-d6bbcb9c7d68",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:09.983000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f05fe45a-a5f7-4329-896a-d6bbcb9c7d68",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:05:09.983000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-11T06:05:09.983000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "51138378-2571-4eb6-b8a0-85fa36396082",
          "last_modified": "2017-08-11T06:05:09.983000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51138378-2571-4eb6-b8a0-85fa36396082",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-11T06:05:09.983000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:45.219000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "9db342dc-62d8-4833-9da8-bc35dd285626",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:45.220000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9db342dc-62d8-4833-9da8-bc35dd285626",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-12T06:00:45.219000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:45.220000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cbfd18d0-a024-4690-a706-eee056cc1186",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:45.220000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cbfd18d0-a024-4690-a706-eee056cc1186",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:00:45.220000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-12T06:00:45.220000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "38ae7093-1b25-46fe-a556-9d00a7045408",
          "last_modified": "2017-08-12T06:00:45.221000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/38ae7093-1b25-46fe-a556-9d00a7045408",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-12T06:00:45.220000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:03.376000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7187350f-d663-4444-a916-6975bfe1d255",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:03.376000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7187350f-d663-4444-a916-6975bfe1d255",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:06:03.376000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:03.376000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "944268e7-85f5-40ae-8fbb-954443ce262b",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:03.377000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/944268e7-85f5-40ae-8fbb-954443ce262b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-13T06:06:03.377000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-13T06:06:03.377000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "0c34b305-cecf-43f3-b742-662c9f9ee3a4",
          "last_modified": "2017-08-13T06:06:03.377000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0c34b305-cecf-43f3-b742-662c9f9ee3a4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-13T06:06:03.377000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:45.065000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e171b84c-0e36-47db-99f0-d848854718c7",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:45.066000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e171b84c-0e36-47db-99f0-d848854718c7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:09:45.065000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:45.066000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5a8c65e2-5504-4a35-bb9c-8add74e86f67",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:45.066000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5a8c65e2-5504-4a35-bb9c-8add74e86f67",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T07:09:45.066000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-14T07:09:45.066000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "e459b744-d517-47f9-ad93-397efca7f11a",
          "last_modified": "2017-08-14T07:09:45.067000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e459b744-d517-47f9-ad93-397efca7f11a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-14T07:09:45.066000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:49.403000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "10aa9194-cacd-4b02-b735-4afce11bf56d",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:49.403000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/10aa9194-cacd-4b02-b735-4afce11bf56d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-15T06:04:49.403000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:49.403000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f9709bd1-e183-4a45-8dc8-8edd42d9f0e6",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:49.404000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f9709bd1-e183-4a45-8dc8-8edd42d9f0e6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:04:49.403000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-15T06:04:49.404000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6cd34525-8805-4e68-8b28-d70123b255bb",
          "last_modified": "2017-08-15T06:04:49.404000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6cd34525-8805-4e68-8b28-d70123b255bb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-15T06:04:49.404000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:28.861000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "9d5bd98c-655b-43d9-98ab-fc6e8f687aa8",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:28.861000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9d5bd98c-655b-43d9-98ab-fc6e8f687aa8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-16T07:09:28.861000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:28.861000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8599decb-137d-4700-99cd-c40a1ec0a38c",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:28.862000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8599decb-137d-4700-99cd-c40a1ec0a38c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:09:28.862000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-16T07:09:28.862000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "48074356-698b-4f8f-9666-7f67469ddf6d",
          "last_modified": "2017-08-16T07:09:28.862000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/48074356-698b-4f8f-9666-7f67469ddf6d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-16T07:09:28.862000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:58.222000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8cc3aa39-7472-41ca-af29-dfd2ed97c4fe",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:58.223000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8cc3aa39-7472-41ca-af29-dfd2ed97c4fe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:00:58.222000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:58.223000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7147e303-f0e3-413d-8ea0-413723d62f8d",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:58.223000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7147e303-f0e3-413d-8ea0-413723d62f8d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-17T06:00:58.223000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-17T06:00:58.223000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "bccd6364-d392-4a57-9fc0-78975bf60014",
          "last_modified": "2017-08-17T06:00:58.224000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bccd6364-d392-4a57-9fc0-78975bf60014",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-17T06:00:58.223000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:49.616000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "90c83c3a-cfbe-4861-a4d9-9516e752316b",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:49.616000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90c83c3a-cfbe-4861-a4d9-9516e752316b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:06:49.616000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:49.617000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "f255ebf4-cdb3-4d67-8ec0-7c3f1d17e134",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:49.617000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f255ebf4-cdb3-4d67-8ec0-7c3f1d17e134",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-18T06:06:49.617000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-18T06:06:49.617000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2b3f5561-9765-46b4-9bcf-e6961f979f21",
          "last_modified": "2017-08-18T06:06:49.618000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2b3f5561-9765-46b4-9bcf-e6961f979f21",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-18T06:06:49.617000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:03.381000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "4c8aa8b4-d067-451f-91a2-9cf3cac5ec0d",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:03.381000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c8aa8b4-d067-451f-91a2-9cf3cac5ec0d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-19T06:03:03.381000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:03.381000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2dd1210b-5830-421a-8912-95083f163fc9",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:03.382000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2dd1210b-5830-421a-8912-95083f163fc9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:03:03.381000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-19T06:03:03.382000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "869852ca-bab8-4bff-86f5-b61dff932f08",
          "last_modified": "2017-08-19T06:03:03.382000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/869852ca-bab8-4bff-86f5-b61dff932f08",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-19T06:03:03.382000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:29.759000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ff5c5e5b-ba62-4036-88f5-8a71e96f890f",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:29.759000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ff5c5e5b-ba62-4036-88f5-8a71e96f890f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:04:29.759000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:29.760000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f24d78b2-1a0d-4693-8e07-93088fe6ac00",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:29.760000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f24d78b2-1a0d-4693-8e07-93088fe6ac00",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-20T06:04:29.760000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-20T06:04:29.760000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "c7f3a3f2-5370-460f-b245-1aaeb250bc6f",
          "last_modified": "2017-08-20T06:04:29.761000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7f3a3f2-5370-460f-b245-1aaeb250bc6f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-20T06:04:29.760000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:03.454000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0f95679d-d95c-4b95-b855-adda4e9e4c4a",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:03.454000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0f95679d-d95c-4b95-b855-adda4e9e4c4a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:08:03.454000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:03.455000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "64ab9481-95a5-42c6-b5c5-5f2fc49236c1",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:03.455000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/64ab9481-95a5-42c6-b5c5-5f2fc49236c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-21T07:08:03.455000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-21T07:08:03.455000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3edbe262-325f-499b-b921-883c376f91cd",
          "last_modified": "2017-08-21T07:08:03.455000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3edbe262-325f-499b-b921-883c376f91cd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-21T07:08:03.455000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:40.606000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8ca951d5-56e3-4f8f-a57c-81e2d8a1943d",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:40.606000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8ca951d5-56e3-4f8f-a57c-81e2d8a1943d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:02:40.606000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:40.607000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "10428ec4-9667-43fa-a32e-e5968a83bcd8",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:40.607000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/10428ec4-9667-43fa-a32e-e5968a83bcd8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-22T06:02:40.607000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-22T06:02:40.607000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d6be0b06-1155-4a8e-b06f-20d89e773c85",
          "last_modified": "2017-08-22T06:02:40.608000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d6be0b06-1155-4a8e-b06f-20d89e773c85",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T06:02:40.607000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:05:57.664000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "46a44b96-b882-49a2-acfc-3a678c6f863c",
          "last_modified": "2017-08-23T06:05:57.664000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/46a44b96-b882-49a2-acfc-3a678c6f863c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-23T06:05:57.664000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:05:57.665000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "981bff89-1998-45b5-8e56-299fbe79db5f",
          "last_modified": "2017-08-23T06:05:57.665000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/981bff89-1998-45b5-8e56-299fbe79db5f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:05:57.665000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-23T06:05:57.665000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9f72eb7c-7893-4716-994c-ea625fa31cc5",
          "last_modified": "2017-08-23T06:05:57.666000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9f72eb7c-7893-4716-994c-ea625fa31cc5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-23T06:05:57.666000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:45.387000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "201683ac-d2b2-4a85-be59-8269ef64e16a",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:45.387000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/201683ac-d2b2-4a85-be59-8269ef64e16a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:02:45.387000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:45.387000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "ab1cda68-caa5-4ada-9189-abe4b39cc3ef",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:45.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ab1cda68-caa5-4ada-9189-abe4b39cc3ef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-24T06:02:45.388000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-24T06:02:45.388000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "00715b0d-f855-4165-8927-1689b5e43828",
          "last_modified": "2017-08-24T06:02:45.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/00715b0d-f855-4165-8927-1689b5e43828",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-24T06:02:45.388000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:49.428000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "03acd186-d137-4446-99c5-4f2cb86b748c",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:49.428000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/03acd186-d137-4446-99c5-4f2cb86b748c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:02:49.428000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:49.429000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "de83f9b6-a958-451e-b90c-804c8c2f636c",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:49.429000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/de83f9b6-a958-451e-b90c-804c8c2f636c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-25T06:02:49.429000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-25T06:02:49.429000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8e75b21c-8908-4c53-b28f-c668c4c470ad",
          "last_modified": "2017-08-25T06:02:49.430000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e75b21c-8908-4c53-b28f-c668c4c470ad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T06:02:49.430000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:26.395000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7cde58d7-b806-435d-a91c-6382effe2e40",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:26.395000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7cde58d7-b806-435d-a91c-6382effe2e40",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:07:26.395000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:26.395000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "16a9ad19-3b16-4896-992b-91fb5d5ab668",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:26.395000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/16a9ad19-3b16-4896-992b-91fb5d5ab668",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-26T06:07:26.395000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-26T06:07:26.396000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "6fa53dc4-b7e5-4ae9-964a-07df60536758",
          "last_modified": "2017-08-26T06:07:26.396000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6fa53dc4-b7e5-4ae9-964a-07df60536758",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-26T06:07:26.396000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:16.239000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "a4ad7785-e2df-44fd-9f62-6f2539f166b7",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:16.239000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a4ad7785-e2df-44fd-9f62-6f2539f166b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-27T06:02:16.239000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:16.239000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9aff02f6-43ac-4f08-9e77-aa7a56976344",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:16.240000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9aff02f6-43ac-4f08-9e77-aa7a56976344",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:02:16.240000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-27T06:02:16.240000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9d2bd948-af41-45b7-a92b-58d9586d751f",
          "last_modified": "2017-08-27T06:02:16.240000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9d2bd948-af41-45b7-a92b-58d9586d751f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-27T06:02:16.240000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:05.316000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "206efb69-25bd-43c9-b06e-a5fcfe01e80f",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:05.317000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/206efb69-25bd-43c9-b06e-a5fcfe01e80f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:06:05.316000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:05.317000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2567bb92-1801-4d25-b2a4-52b2b3fd79c3",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:05.317000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2567bb92-1801-4d25-b2a4-52b2b3fd79c3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-28T06:06:05.317000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-28T06:06:05.318000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "4c5044f5-e38b-4683-8c13-ae82d3382476",
          "last_modified": "2017-08-28T06:06:05.318000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c5044f5-e38b-4683-8c13-ae82d3382476",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-28T06:06:05.318000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:25.460000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "caf683ef-8a77-4b34-90e1-b6fb5afa3a9e",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:03.478000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/caf683ef-8a77-4b34-90e1-b6fb5afa3a9e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-08-29T06:03:25.460000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:25.460000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4b97aa9c-a95e-4111-8130-bd15badfc33a",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:03.478000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4b97aa9c-a95e-4111-8130-bd15badfc33a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:03:25.460000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-08-29T06:03:25.461000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "86f2de66-8020-4820-85d3-3fa70bbf2d00",
          "last_modified": "2017-09-11T06:11:03.478000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/86f2de66-8020-4820-85d3-3fa70bbf2d00",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-29T06:03:25.461000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:15.663000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fb7b07ba-a54f-4bec-99ae-26502a889d29",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:33.891000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fb7b07ba-a54f-4bec-99ae-26502a889d29",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:43:15.663000",
          "title": "Liste des Erp",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416086/raw/DIVER_Erp-Brocas_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:15.663000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "odt",
          "id": "0a39f7a9-c17d-4659-bc3f-ca53123064dd",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:33.891000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a39f7a9-c17d-4659-bc3f-ca53123064dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-12T07:43:15.663000",
          "title": "Memento des num\u00e9ros t\u00e9l\u00e9phoniques",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416084/raw/DIVER_Memento-tph_bro_v1.0.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:43:15.664000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2d0d0af7-36c6-42ff-a70b-e9f840c3b8b9",
          "last_modified": "2017-09-29T07:46:33.891000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2d0d0af7-36c6-42ff-a70b-e9f840c3b8b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:43:15.664000",
          "title": "Liste des Iop",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416088/raw/DIVER_Iop-Brocas_bro_v1.0.csv"
        }
      ],
      "slug": "commune-de-brocas-divers",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "brocas",
        "divers",
        "docments",
        "erp",
        "iop",
        "memento",
        "salle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Commune de Brocas : Divers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/commune-de-brocas-divers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des offices de tourisme et syndicats d\u2019initiative, des Comit\u00e9s D\u00e9partementaux du Tourisme et Agence de D\u00e9veloppement Touristique, Comit\u00e9 R\u00e9gional de Tourisme en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415796",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:50:20.293307",
        "harvest:remote_id": "2a316138-6144-4a30-847d-722accd36314",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "99f77487-6001-46ad-887f-42510c965952",
        "issued": "2015-01-01T20:25:30+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.257829+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415796"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59b774d6b595085622d6495d",
      "last_modified": "2017-09-29T07:50:20.295000",
      "last_update": "2017-09-12T07:47:02.713000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:47:02.713000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:10:48.744000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771538/raw/liste-csv-points-infos-tourisme-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "103bd570-7dbe-4926-9cbb-05f076623f4d",
          "last_modified": "2017-09-29T07:50:20.292000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/103bd570-7dbe-4926-9cbb-05f076623f4d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:47:02.713000",
          "title": "liste-csv-points-infos-tourisme-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771538/raw/liste-csv-points-infos-tourisme-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "office-de-tourisme",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des points infos tourisme en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-points-infos-tourisme-en-aquitaine-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2013-05-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Nombres d'actes des collectivit\u00e9s territoriales soumis en 202 au controle de l\u00e9galit\u00e9. Statistiques d\u00e9partementaires.\nNombres d'actes ayant fait l'objet d'une intervention de la pr\u00e9fecture et nombres d'actes retir\u00e9s ou r\u00e9form\u00e9s suite \u00e0 une intervention.\n\nIssu de http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/3361",
      "extras": {
        "ckan:name": "actes-des-collectivites-terrtoriales-soumis-au-controle-de-legalite",
        "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-10T06:04:40.724752",
        "harvest:remote_id": "3be988b4-a837-474b-8056-d80e34dcd320",
        "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
        "remote_url": "http://www.nosdeputes.fr/14/question/QE/3361"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5878ee25a3a7291485cac7ab",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:40.726000",
      "last_update": "2017-01-13T16:11:33.476000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
        "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
        "slug": "nosdonnees-fr",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/actes-des-collectivites-terrtoriales-soumis-au-controle-de-legalite/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:33.476000",
          "description": "extraction faite par le minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur au 20 f\u00e9vrier 2013",
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-10-23T15:58:43.312000",
            "check:status": 404,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-05-03T145821/2012_actes_collectivites_controle_de_legalite_interventions_retraits.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "31aabf55-71db-4ae8-a6f8-aa5e177513a0",
          "last_modified": "2013-05-03T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31aabf55-71db-4ae8-a6f8-aa5e177513a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "",
          "published": "2017-01-13T16:11:33.476000",
          "title": "2013-05-03T145821/2012_actes_collectivites_controle_de_legalite_interventions_retraits.csv",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/fr/storage/f/2013-05-03T145821/2012_actes_collectivites_controle_de_legalite_interventions_retraits.csv"
        }
      ],
      "slug": "actes-des-collectivites-terrtoriales-soumis-au-controle-de-legalite",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "collectivites-locales",
        "controle-de-legalite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Actes des collectivit\u00e9s terrtoriales soumis au controle de l\u00e9galit\u00e9 en 2012",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/actes-des-collectivites-terrtoriales-soumis-au-controle-de-legalite/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:57:05.170000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation potentielle des stations le long des projets de tramways futurs\n\n* * *\n\nCe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les implantations potentielles des stations de tramway le long des lignes en projet.\n\n**Observations particuli\u00e8res**\n\nLa mise \u00e0 jour de ce jeu de donn\u00e9es est fonction de l'\u00e9volution des projets d'infrastructures de transports.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-04-06T06:03:36.529689",
        "harvest:remote_id": "stations-de-tramway-en-projet",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868f01a3a7295d371add40",
      "last_modified": "2017-04-06T06:03:36.536000",
      "last_update": "2017-04-06T06:03:36.528000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stations-de-tramway-en-projet/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:03:36.527000",
          "description": "- *NOM_LIGNE*: nom_ligne[text] Nom de la ligne de tramway\n- *SEGMENT*: segment[text] Nom du segment de la ligne de tramway (station de d\u00e9part - station d'arriv\u00e9e)\n- *NOM_STATION*: nom_station[text] Nom de la station de tramway\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T22:00:40.510000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "234d837d-5417-4dfa-9743-85866d422aab",
          "last_modified": "2016-04-10T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/234d837d-5417-4dfa-9743-85866d422aab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-06T06:03:36.527000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:03:36.527000",
          "description": "- *NOM_LIGNE*: nom_ligne[text] Nom de la ligne de tramway\n- *SEGMENT*: segment[text] Nom du segment de la ligne de tramway (station de d\u00e9part - station d'arriv\u00e9e)\n- *NOM_STATION*: nom_station[text] Nom de la station de tramway\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T22:00:40.508000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "acd7b61d-9117-4766-a10d-6f6d7d4db959",
          "last_modified": "2016-04-10T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/acd7b61d-9117-4766-a10d-6f6d7d4db959",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-04-06T06:03:36.528000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:03:36.528000",
          "description": "- *NOM_LIGNE*: nom_ligne[text] Nom de la ligne de tramway\n- *SEGMENT*: segment[text] Nom du segment de la ligne de tramway (station de d\u00e9part - station d'arriv\u00e9e)\n- *NOM_STATION*: nom_station[text] Nom de la station de tramway\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T22:00:41.003000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "137e7f7b-b5da-48bd-b7e6-7581199474c4",
          "last_modified": "2016-04-10T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/137e7f7b-b5da-48bd-b7e6-7581199474c4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-04-06T06:03:36.528000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-06T06:03:36.528000",
          "description": "- *NOM_LIGNE*: nom_ligne[text] Nom de la ligne de tramway\n- *SEGMENT*: segment[text] Nom du segment de la ligne de tramway (station de d\u00e9part - station d'arriv\u00e9e)\n- *NOM_STATION*: nom_station[text] Nom de la station de tramway\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T22:00:44.101000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "d5933d38-bc58-4da8-b629-84be9c42b196",
          "last_modified": "2016-04-10T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d5933d38-bc58-4da8-b629-84be9c42b196",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-06T06:03:36.528000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/stations-de-tramway-en-projet/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "stations-de-tramway-en-projet",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "gares",
        "projets",
        "reseaux",
        "stations",
        "tramways",
        "transport-mobilite",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Stations de tramway en projet",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/stations-de-tramway-en-projet/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-25T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Export des agglom\u00e9rations fran\u00e7aises, espagnoles et bulgares",
      "extras": {
        "Fr\u00e9quence de mise \u00e0 jour": "Temps r\u00e9el",
        "ckan:name": "agglomerations",
        "harvest:domain": "opendata.data-ozwillo.org",
        "harvest:last_update": "2017-04-27T17:24:48.203493",
        "harvest:remote_id": "aa3bcbeb-af46-49f1-8d69-7ee3503274a0",
        "harvest:source_id": "57599de9c751df1a1dac31a0"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59020d40a3a7296bcc3ce0b8",
      "last_modified": "2017-04-27T17:24:48.205000",
      "last_update": "2017-04-27T17:24:48.202000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/agglomerations/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-27T17:24:48.201000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-10-17T22:00:05.054000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/aa3bcbeb-af46-49f1-8d69-7ee3503274a0/resource/fa0191fb-640d-4785-97fa-f471d2c05c31/download/export-2096123691180239204.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fa0191fb-640d-4785-97fa-f471d2c05c31",
          "last_modified": "2016-07-25T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa0191fb-640d-4785-97fa-f471d2c05c31",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-27T17:24:48.201000",
          "title": "Export des agglom\u00e9rations fran\u00e7aises",
          "url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/aa3bcbeb-af46-49f1-8d69-7ee3503274a0/resource/fa0191fb-640d-4785-97fa-f471d2c05c31/download/export-2096123691180239204.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-27T17:24:48.202000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5bc21354-fbdc-4583-87e8-072963ef0911",
          "last_modified": "2016-07-25T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5bc21354-fbdc-4583-87e8-072963ef0911",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-27T17:24:48.202000",
          "title": "Export des agglom\u00e9rations espagnoles",
          "url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/aa3bcbeb-af46-49f1-8d69-7ee3503274a0/resource/5bc21354-fbdc-4583-87e8-072963ef0911/download/export-2374830449383040658.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-27T17:24:48.202000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2ec72245-a9ab-42e2-87f6-5555fad659de",
          "last_modified": "2016-07-25T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2ec72245-a9ab-42e2-87f6-5555fad659de",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-27T17:24:48.202000",
          "title": "Export des agglom\u00e9rations bulgares",
          "url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/aa3bcbeb-af46-49f1-8d69-7ee3503274a0/resource/2ec72245-a9ab-42e2-87f6-5555fad659de/download/export-3672442048109942475.csv"
        }
      ],
      "slug": "agglomerations",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Agglom\u00e9rations",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/agglomerations/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-12T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Masses des d\u00e9chets r\u00e9siduels (m\u00e9nagers et non m\u00e9nagers) trait\u00e9s par type de fili\u00e8re pendant l'ann\u00e9e n par le service public de gestion des d\u00e9chets.\n\nExprim\u00e9 en tonnes.\n\nAnn\u00e9es disponibles : de 2006 \u00e0 ann\u00e9e en cours - 2 ans (d\u00e9lai de collecte et de consolidation des donn\u00e9es), sauf 2008.\n\nCet indicateur contient 6 sous-indicateurs : \n\n* cg33_dgac_det_odd_TRT-AUT : Gisement de d\u00e9chets orient\u00e9 vers d'autres fili\u00e8res d'\u00e9limination. Exprim\u00e9 en tonnes. Ann\u00e9es disponibles : de 2006 \u00e0 ann\u00e9e en cours - 2 ans (d\u00e9lai de collecte et de consolidation des donn\u00e9es), sauf 2008.\n\n* cg33_dgac_det_odd_TRT-BIO : Gisement de d\u00e9chets orient\u00e9 vers la fili\u00e8re de valorisation biologique. Exprim\u00e9 en tonnes. Ann\u00e9es disponibles : de 2006 \u00e0 ann\u00e9e en cours - 2 ans (d\u00e9lai de collecte et de consolidation des donn\u00e9es), sauf 2008.\n\n* cg33_dgac_det_odd_TRT-BTP : Gisement de d\u00e9chets orient\u00e9 vers le remblaiement BTP. Exprim\u00e9 en tonnes. Ann\u00e9es disponibles : de 2006 \u00e0 ann\u00e9e en cours - 2 ans (d\u00e9lai de collecte et de consolidation des donn\u00e9es), sauf 2008.\n\n* cg33_dgac_det_odd_TRT-INC : Gisement de d\u00e9chets orient\u00e9 vers l'incin\u00e9ration. Ann\u00e9es disponibles : de 2006 \u00e0 ann\u00e9e en cours - 2 ans (d\u00e9lai de collecte et de consolidation des donn\u00e9es), sauf 2008.\n\n* cg33_dgac_det_odd_TRT-MAT : Gisement de d\u00e9chets orient\u00e9 vers les fili\u00e8res de valorisation mati\u00e8re. Ann\u00e9es disponibles : de 2006 \u00e0 ann\u00e9e en cours - 2 ans (d\u00e9lai de collecte et de consolidation des donn\u00e9es), sauf 2008.\n\n* cg33_dgac_det_odd_TRT-STO : Gisement de d\u00e9chets orient\u00e9 vers les sites d'enfouissement. Ann\u00e9es disponibles : de 2006 \u00e0 ann\u00e9e en cours - 2 ans (d\u00e9lai de collecte et de consolidation des donn\u00e9es), sauf 2008.",
      "extras": {
        "ckan:name": "tonnages-de-dechets-menages-et-assimiles-traites-par-type-de-filiere",
        "contact_name": "Direction de l'environnement et du tourisme",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415018",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414697",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-07T06:10:13.319296",
        "harvest:remote_id": "8226c299-9e0e-47d0-86c2-294f05e7bb6c",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "139c5531-00af-424f-ae20-20ed1f50f3fd",
        "issued": "2014-03-24T15:05:40+00:00",
        "modified": "2016-07-21T06:23:23.832119+00:00",
        "publisher_email": "mailto:f.uteau@cg33.fr",
        "publisher_name": "Franck Uteau",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414695",
        "theme": "[\"gestion des d\u00e9chets\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414697"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595923c5a3a7291dd09c81d9",
      "last_modified": "2017-07-07T06:10:13.322000",
      "last_update": "2017-07-02T18:48:05.745000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/tonnages-de-dechets-menages-et-assimiles-traites-par-type-de-filiere-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:48:05.745000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-27T20:52:36.645000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414699/raw/Opendata_33_TRT.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ddb2d2f8-f8c3-4b50-8366-43f5a9cb47b9",
          "last_modified": "2017-07-07T06:10:13.318000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ddb2d2f8-f8c3-4b50-8366-43f5a9cb47b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:48:05.745000",
          "title": "indicateurs du traitement des d\u00e9chets par fili\u00e8re",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414699/raw/Opendata_33_TRT.csv"
        }
      ],
      "slug": "tonnages-de-dechets-menages-et-assimiles-traites-par-type-de-filiere-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "ants",
        "dechets",
        "empreinte-ecologique"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Tonnages de d\u00e9chets m\u00e9nages et assimil\u00e9s trait\u00e9s par type de fili\u00e8re",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/tonnages-de-dechets-menages-et-assimiles-traites-par-type-de-filiere-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-04-15T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Description des bioc\u00e9noses marines sur l'emprise du contrat de baie d'Azur (2006).\nAnalyse et cartographie des bioc\u00e9noses marines. Identification \u00e0 partir des lev\u00e9s bathym\u00e9triques multifaiscaux, photo-interpr\u00e9tation, lev\u00e9s de terrain avec GPS, et vectorisation.",
      "extras": {
        "ckan:name": "cartographie-des-biocenoses-marines",
        "harvest:domain": "opendata.nicecotedazur.org",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T15:34:26.127145",
        "harvest:remote_id": "eae640db-ce53-4852-8af7-cd46ff62ae31",
        "harvest:source_id": "59aea691c751df40c6e8212c",
        "spatial": "{\"type\": \"Polygon\", \"coordinates\": [[[7.06446329, 43.59422847], [7.38004147, 43.79631217], [7.42983617, 43.71855171], [7.11425799, 43.51646801], [7.06446329, 43.59422847]]]}",
        "spatial-text": "CAP-D'AIL,SAINT-LAURENT-DU-VAR,EZE,NICE,CAGNES-SUR-MER,SAINT-JEAN-CAP-FERRAT"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59aea7e2b595087a249169db",
      "last_modified": "2017-09-05T15:34:26.129000",
      "last_update": "2017-09-05T15:34:26.126000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "59aea226c751df38f3f6834b",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-100.png",
        "name": "Nice C\u00f4te d'Azur",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nice-cote-dazur/",
        "slug": "nice-cote-dazur",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nice-cote-dazur/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/cartographie-des-biocenoses-marines/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:26.123000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T15:16:45.911000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A12%3A10.897Z/biocenoses-2006.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5d04dca7-0a17-465f-a524-23feaf835a51",
          "last_modified": "2014-04-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5d04dca7-0a17-465f-a524-23feaf835a51",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:34:26.123000",
          "title": "biocenoses_2006.csv",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A12%3A10.897Z/biocenoses-2006.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:26.124000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:16:57.266000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A13%3A57.162Z/biocenoses-2006.geojson"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "geojson",
          "id": "87cfaf4e-c3a1-4065-ac5c-c1924bc54f8e",
          "last_modified": "2014-04-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/87cfaf4e-c3a1-4065-ac5c-c1924bc54f8e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/plain",
          "published": "2017-09-05T15:34:26.124000",
          "title": "biocenoses_2006.geojson",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A13%3A57.162Z/biocenoses-2006.geojson"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:26.124000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T15:16:44.862000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A14%3A40.146Z/biocenoses-2006.json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e9405014-7aa8-4951-bb7f-5144d9942e4e",
          "last_modified": "2014-04-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9405014-7aa8-4951-bb7f-5144d9942e4e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-09-05T15:34:26.124000",
          "title": "biocenoses_2006.json",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A14%3A40.146Z/biocenoses-2006.json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:26.125000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T15:16:45.284000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A15%3A08.756Z/biocenoses-2006.kmz"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "kmz",
          "id": "307b8e08-adc7-442c-8ab3-e7249e725fed",
          "last_modified": "2014-04-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/307b8e08-adc7-442c-8ab3-e7249e725fed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kmz",
          "published": "2017-09-05T15:34:26.125000",
          "title": "biocenoses_2006.kmz",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A15%3A08.756Z/biocenoses-2006.kmz"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:26.125000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T11:06:23.428000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A15%3A38.270Z/biocenoses-2006.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "55c4dc68-4e69-4ec6-a92c-9022575a2dae",
          "last_modified": "2014-04-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/55c4dc68-4e69-4ec6-a92c-9022575a2dae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/zip",
          "published": "2017-09-05T15:34:26.125000",
          "title": "biocenoses_2006.zip",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A15%3A38.270Z/biocenoses-2006.zip"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:26.126000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T15:16:46.542000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A15%3A51.080Z/biocenoses-2006rgf93l93.zip"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "9786b2d9-9012-42c1-97a9-f76229a29ebf",
          "last_modified": "2014-04-15T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9786b2d9-9012-42c1-97a9-f76229a29ebf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/zip",
          "published": "2017-09-05T15:34:26.126000",
          "title": "biocenoses_2006RGF93L93.zip",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2014-04-15T14%3A15%3A51.080Z/biocenoses-2006rgf93l93.zip"
        }
      ],
      "slug": "cartographie-des-biocenoses-marines",
      "spatial": {
        "geom": {
          "coordinates": [
            [
              [
                [
                  7.06446329,
                  43.59422847
                ],
                [
                  7.38004147,
                  43.79631217
                ],
                [
                  7.42983617,
                  43.71855171
                ],
                [
                  7.11425799,
                  43.51646801
                ],
                [
                  7.06446329,
                  43.59422847
                ]
              ]
            ]
          ],
          "type": "MultiPolygon"
        },
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "biocenose",
        "mer"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Cartographie des bioc\u00e9noses marines",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/cartographie-des-biocenoses-marines/"
    },
    {
      "badges": [
        {
          "kind": "c3"
        }
      ],
      "created_at": "2014-09-26T15:24:03.063000",
      "deleted": null,
      "description": "Aires de covoiturage des C\u00f4tes d'Armor localis\u00e9es avec descriptif et pr\u00e9sence d'\u00e9quipements (portique, parc \u00e0 v\u00e9lo, poubelle, banc, abri).\t\r\n[Source du jeu](http://datarmor.cotesdarmor.fr/opendata/#/cg22/view/AIRES_COVOITURAGE/default?$top=15)",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "542568f388ee380af6717346",
      "last_modified": "2015-08-30T23:40:02.555000",
      "last_update": "2014-09-26T15:25:06.035000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 4
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/5f/0be2ae03d94a7c9ed2421ea2b1bc67-original.png",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/5f/0be2ae03d94a7c9ed2421ea2b1bc67-100.png",
        "class": "User",
        "first_name": "Kevin",
        "id": "5425656288ee380af6717345",
        "last_name": "Guezennec",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/kevin-guezennec/",
        "slug": "kevin-guezennec",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/kevin-guezennec/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aires-de-covoiturages-des-cotes-darmor-par-le-cg22/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-26T15:25:06.035000",
          "description": "Liste des aires de covoiturage",
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-10-28T21:23:32.935000",
            "check:status": 404,
            "check:url": "https://www2.mgcloud.fr/dataserver/cg22/data/AIRES_COVOITURAGE?$format=csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "28341353-f913-4c92-9c0c-30bd2bd0c553",
          "last_modified": "2014-09-26T15:25:06.035000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/28341353-f913-4c92-9c0c-30bd2bd0c553",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-26T15:25:06.035000",
          "title": "Liste des aires de covoiturage",
          "url": "https://www2.mgcloud.fr/dataserver/cg22/data/AIRES_COVOITURAGE?$format=csv"
        }
      ],
      "slug": "aires-de-covoiturages-des-cotes-darmor-par-le-cg22",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "covoiturage"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "Aires de covoiturages des C\u00f4tes d'Armor par le CG22",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aires-de-covoiturages-des-cotes-darmor-par-le-cg22/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des lieux de baignade (club de plage, parc aquatique, piscine, plage surveill\u00e9e, plage non surveill\u00e9e) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415400",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-05T06:16:15.054946",
        "harvest:remote_id": "321dcb5e-15ed-49b1-94d3-24aa888254a0",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "61c4561d-ee41-4d2e-909f-dd8332a2ea8e",
        "issued": "2014-12-24T08:25:49+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.428710+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415400"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1ad1b59508043ce9b86c",
      "last_modified": "2017-10-05T06:16:15.057000",
      "last_update": "2017-10-02T07:50:24.513000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:17:21.161000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:31:00.483000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810574/raw/liste-csv-baignade-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0815f7a5-9e0f-463f-a943-8fe307053992",
          "last_modified": "2017-10-01T06:07:14.815000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0815f7a5-9e0f-463f-a943-8fe307053992",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:17:21.161000",
          "title": "liste-csv-baignade-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810574/raw/liste-csv-baignade-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:50:24.513000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:31:00.484000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823685/raw/liste-csv-baignade-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f3dfd20b-e8fe-4eaa-b6ea-954e877bc6bd",
          "last_modified": "2017-10-05T06:16:15.054000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3dfd20b-e8fe-4eaa-b6ea-954e877bc6bd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:50:24.513000",
          "title": "liste-csv-baignade-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823685/raw/liste-csv-baignade-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "baignade",
        "detente",
        "piscine",
        "plage",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des lieux de baignade en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es concernant le budget 2009 de la commune de Brocas",
      "extras": {
        "ckan:name": "commune-de-brocas-budget-2009",
        "contact_email": "mailto:contact@brocas.fr",
        "contact_name": "Mairie de Brocas",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414602",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415872",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-02T07:48:53.327582",
        "harvest:remote_id": "34441574-fb70-4035-9b5f-dc9cb69b60e0",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "a12c4af3-8478-4c49-ad28-a9c65f9672d3",
        "issued": "2013-08-17T12:55:35+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.304696+00:00",
        "publisher_email": "mailto:contact@brocas.fr",
        "publisher_name": "Mairie de Brocas",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414602",
        "theme": "[\"budget\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415872"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1a77b59508043de9b87a",
      "last_modified": "2017-10-02T07:48:53.329000",
      "last_update": "2017-10-02T07:48:53.326000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/commune-de-brocas-budget-2009-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:15:51.295000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-02T23:27:09.392000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415874/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "49f3b8a5-8e91-4960-87fb-9509fe18ea45",
          "last_modified": "2017-09-30T06:15:51.295000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49f3b8a5-8e91-4960-87fb-9509fe18ea45",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:15:51.295000",
          "title": "Vue d'ensemble du B.P. 2009",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415874/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:15:51.296000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:14:51.270000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415878/raw/BUD09_BP-Fonctionnement_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "fdc38530-e93f-49db-bb60-ef726d53c416",
          "last_modified": "2017-09-30T06:15:51.296000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fdc38530-e93f-49db-bb60-ef726d53c416",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-30T06:15:51.296000",
          "title": "B.P.2009 - Section Fonctionnement",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415878/raw/BUD09_BP-Fonctionnement_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:15:51.296000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-02T23:27:07.315000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415876/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "f839e809-041f-4496-862b-8e797acf4fa2",
          "last_modified": "2017-09-30T06:15:51.296000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f839e809-041f-4496-862b-8e797acf4fa2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-30T06:15:51.296000",
          "title": "Vue d'ensemble du B.P. 2009",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415876/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:15:51.297000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-02T23:27:09.142000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415880/raw/BUD09_BP-Investissement_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "3064afe1-8e05-483e-9b55-66d0626e9705",
          "last_modified": "2017-09-30T06:15:51.297000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3064afe1-8e05-483e-9b55-66d0626e9705",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-30T06:15:51.297000",
          "title": "B.P.2009 - Section Investissement",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415880/raw/BUD09_BP-Investissement_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:05:22.264000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-02T23:27:09.476000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415878/raw/BUD09_BP-Fonctionnement_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "f307d8a6-ee08-424e-b06c-5bba9cdfd828",
          "last_modified": "2017-10-01T06:05:22.264000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f307d8a6-ee08-424e-b06c-5bba9cdfd828",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-01T06:05:22.264000",
          "title": "B.P.2009 - Section Fonctionnement",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415878/raw/BUD09_BP-Fonctionnement_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:05:22.265000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:14:49.467000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415874/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "abb63180-3a0c-44e9-a1ef-46fa5a69ce03",
          "last_modified": "2017-10-01T06:05:22.265000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/abb63180-3a0c-44e9-a1ef-46fa5a69ce03",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:05:22.265000",
          "title": "Vue d'ensemble du B.P. 2009",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415874/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:05:22.265000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:45:16.362000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415880/raw/BUD09_BP-Investissement_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "164f30b3-02ea-4a85-8436-393268d5e3f8",
          "last_modified": "2017-10-01T06:05:22.265000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/164f30b3-02ea-4a85-8436-393268d5e3f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-01T06:05:22.265000",
          "title": "B.P.2009 - Section Investissement",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415880/raw/BUD09_BP-Investissement_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:05:22.266000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:15:56.566000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415876/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "1f1d63f7-233d-4861-aa10-0c76bde5c3b2",
          "last_modified": "2017-10-01T06:05:22.266000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1f1d63f7-233d-4861-aa10-0c76bde5c3b2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-01T06:05:22.266000",
          "title": "Vue d'ensemble du B.P. 2009",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415876/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:48:53.325000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:45:16.277000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415876/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "478d5203-bba9-4bdf-9aeb-729068609659",
          "last_modified": "2017-10-02T07:48:53.325000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/478d5203-bba9-4bdf-9aeb-729068609659",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-02T07:48:53.325000",
          "title": "Vue d'ensemble du B.P. 2009",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415876/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:48:53.325000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:15:59.150000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415880/raw/BUD09_BP-Investissement_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "bf893b57-28f6-4179-b6e5-6e3c2ea3af0f",
          "last_modified": "2017-10-02T07:48:53.325000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bf893b57-28f6-4179-b6e5-6e3c2ea3af0f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-02T07:48:53.325000",
          "title": "B.P.2009 - Section Investissement",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415880/raw/BUD09_BP-Investissement_bro_v1.0.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:48:53.326000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:15:55.853000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415874/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b9972997-5847-4b26-b460-a801dfee2317",
          "last_modified": "2017-10-02T07:48:53.326000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b9972997-5847-4b26-b460-a801dfee2317",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:48:53.326000",
          "title": "Vue d'ensemble du B.P. 2009",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415874/raw/BUD09_BP-Vue-d%2527ensemble_bro_v1.0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:48:53.326000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T01:15:56.477000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415878/raw/BUD09_BP-Fonctionnement_bro_v1.0.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "9920df84-c0d9-420d-a548-9533875fa7c1",
          "last_modified": "2017-10-02T07:48:53.326000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9920df84-c0d9-420d-a548-9533875fa7c1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-02T07:48:53.326000",
          "title": "B.P.2009 - Section Fonctionnement",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415878/raw/BUD09_BP-Fonctionnement_bro_v1.0.ods"
        }
      ],
      "slug": "commune-de-brocas-budget-2009-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "2009",
        "brocas",
        "budget"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Commune de Brocas : Budget 2009",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/commune-de-brocas-budget-2009-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-12T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Avec ce dispositif, le Conseil G\u00e9n\u00e9ral propose aux jeunes de d\u00e9couvrir la Gironde de diff\u00e9rentes mani\u00e8res : vue du ciel, dans l'eau ou par ses chemins de terre, voire depuis les branches des arbres !Les Aventures Gironde fonctionnent durant la p\u00e9riode des vacances d'\u00e9t\u00e9. Ils permettent aux structures associatives, communales et intercommunales de Gironde, en charge de l'animation des jeunes durant les mois de juillet et ao\u00fbt, de leur proposer des activit\u00e9s sportives de pleine nature dans les lieux d'int\u00e9r\u00eat.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-aventures-gironde",
        "contact_email": "mailto:dgaj-dsa@cg33.fr",
        "contact_name": "Direction des sports et de la vie associative",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414725",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415642",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-07T06:07:48.705023",
        "harvest:remote_id": "7b3bb896-8eac-4748-812c-cc8208b13649",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "7ca71a0f-6bc5-45a3-b842-2f97e58b3529",
        "issued": "2012-12-28T15:22:13+00:00",
        "modified": "2016-07-25T09:42:38.049473+00:00",
        "publisher_email": "mailto:t.trijoulet@cg33.fr",
        "publisher_name": "DSA-BAG",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414724",
        "remote_url": "http://www.gironde.fr/jcms/cgw_40286/points-forts-aventures-gironde",
        "theme": "[\"sport\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415642"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59592330a3a7291dd09c81a5",
      "last_modified": "2017-07-07T06:07:48.706000",
      "last_update": "2017-07-02T18:45:36.123000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-aventures-gironde-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T18:45:36.123000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T05:19:48.819000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415644/raw/2013-01-14-170015LISTE_AG_CG33.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "73882eb4-e1c9-4e89-82e7-9c7d075fe370",
          "last_modified": "2017-07-07T06:07:48.704000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/73882eb4-e1c9-4e89-82e7-9c7d075fe370",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T18:45:36.123000",
          "title": "liste au format csv des dispositifs d'animation sportive propos\u00e9es par le d\u00e9partement de la Gironde",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415644/raw/2013-01-14-170015LISTE_AG_CG33.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-aventures-gironde-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "animation",
        "conseil-departemental",
        "gironde",
        "sport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des aventures gironde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-aventures-gironde-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des lieux de baignade (club de plage, parc aquatique, piscine, plage surveill\u00e9e, plage non surveill\u00e9e) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415400",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:49:38.625148",
        "harvest:remote_id": "969c9957-98fc-4574-a7bf-2d364323006a",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "61c4561d-ee41-4d2e-909f-dd8332a2ea8e",
        "issued": "2014-12-24T08:25:49+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.428710+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415400"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59b774ada3a729499be72a61",
      "last_modified": "2017-09-29T07:49:38.627000",
      "last_update": "2017-09-12T07:46:21.399000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:21.399000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-29T22:47:46.447000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771524/raw/liste-csv-baignade-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7fae6fe0-0a8c-44c8-ab40-1ce144ba69b0",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:38.624000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7fae6fe0-0a8c-44c8-ab40-1ce144ba69b0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:21.399000",
          "title": "liste-csv-baignade-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771524/raw/liste-csv-baignade-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "baignade",
        "detente",
        "piscine",
        "plage",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des lieux de baignade en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-lieux-de-baignade-en-aquitaine-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des golfs en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-golfs-en-aquitaine1",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415670",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:57:31.636386",
        "harvest:remote_id": "ffa495e8-db13-4e4a-bf65-45ddd319dfd5",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "7f6ad6a2-6483-464e-9d86-4966c2190ebf",
        "issued": "2015-01-04T20:36:22+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.275763+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415670"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5934581ba3a72968e1876c4d",
      "last_modified": "2017-06-04T20:57:31.638000",
      "last_update": "2017-06-04T20:57:31.635000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-golfs-en-aquitaine1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:31.635000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T06:11:39.999000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487014/raw/liste-csv-golfs-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "19160ed0-bdf2-486a-a328-124bc52390b9",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:31.635000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/19160ed0-bdf2-486a-a328-124bc52390b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:31.635000",
          "title": "liste-csv-golfs-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487014/raw/liste-csv-golfs-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-golfs-en-aquitaine1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "sport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des golfs en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-golfs-en-aquitaine1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des campings class\u00e9s aire naturelle en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le classement, les marques et labels, les cha\u00eenes, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-campings-aire-naturelle-en-aquitaine1",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415060",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:57:15.824615",
        "harvest:remote_id": "b4807e35-941a-4f03-b32d-3b41930672a0",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "3ad48da8-7ded-4bd2-8efc-163f2a148a16",
        "issued": "2014-12-24T12:10:17+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.446864+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415060"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5934580ba3a72968e2876c37",
      "last_modified": "2017-06-04T20:57:15.830000",
      "last_update": "2017-06-04T20:57:15.823000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-campings-aire-naturelle-en-aquitaine1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:15.823000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T21:58:45.535000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1486946/raw/liste-csv-campings-aires-naturelles-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "62ad1a90-3796-478a-8211-9c96ecfdacdf",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:15.823000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/62ad1a90-3796-478a-8211-9c96ecfdacdf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:15.823000",
          "title": "liste-csv-campings-aires-naturelles-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1486946/raw/liste-csv-campings-aires-naturelles-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-campings-aire-naturelle-en-aquitaine1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "camping",
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des campings aire naturelle en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-campings-aire-naturelle-en-aquitaine1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste d\u2019\u00e9quipements et de prestataires permettant de faire des promenades comment\u00e9es (bateaux promenade, cal\u00e8ches promenade, promenades en voiture, t\u00e9l\u00e9ph\u00e9riques touristiques, trains touristiques) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-de-prestataires-de-promenade-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415559",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-05T06:15:28.676025",
        "harvest:remote_id": "173c8463-5600-4be5-93bd-a847d8b1977c",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "7679efc7-5905-48b1-9d1e-5eb442380b5d",
        "issued": "2015-01-01T19:31:09+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.400902+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415559"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1ab0b59508043de9b885",
      "last_modified": "2017-10-05T06:15:28.678000",
      "last_update": "2017-10-02T07:49:46.103000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-de-prestataires-de-promenade-en-aquitaine-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:16:47.637000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:31:00.482000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810581/raw/liste-csv-se-promener-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "00f75d81-cace-4c40-b140-6bdc673e7ee1",
          "last_modified": "2017-10-01T06:06:34.276000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/00f75d81-cace-4c40-b140-6bdc673e7ee1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:16:47.637000",
          "title": "liste-csv-se-promener-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1810581/raw/liste-csv-se-promener-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:49:46.103000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:30:58.376000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823692/raw/liste-csv-se-promener-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "415a0f94-1e98-4ea5-8eb7-1027761e15ab",
          "last_modified": "2017-10-05T06:15:28.674000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/415a0f94-1e98-4ea5-8eb7-1027761e15ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:49:46.103000",
          "title": "liste-csv-se-promener-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1823692/raw/liste-csv-se-promener-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-de-prestataires-de-promenade-en-aquitaine-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "balade",
        "loisirs",
        "randonnee",
        "tourisme",
        "visites"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste de prestataires de promenade en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-de-prestataires-de-promenade-en-aquitaine-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des golfs en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur le type d\u2019\u00e9quipement, les marques et labels, les conditions d\u2019ouverture et de visites, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-golfs-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415670",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:49:26.859877",
        "harvest:remote_id": "dc1a2fb5-18d7-4c8c-a175-3b8a38371acf",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "7f6ad6a2-6483-464e-9d86-4966c2190ebf",
        "issued": "2015-01-04T20:36:22+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.275763+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415670"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59b774a0b595085623d64951",
      "last_modified": "2017-09-29T07:49:26.862000",
      "last_update": "2017-09-12T07:46:08.461000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-golfs-en-aquitaine-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:08.461000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-24T17:37:26.744000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771410/raw/liste-csv-golfs-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ddd575be-ddad-4f45-bf6e-6af058a59dc7",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:26.858000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ddd575be-ddad-4f45-bf6e-6af058a59dc7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:08.461000",
          "title": "liste-csv-golfs-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771410/raw/liste-csv-golfs-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-golfs-en-aquitaine-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "sport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des golfs en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-golfs-en-aquitaine-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-09-12T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des communes, EPCI et autres types d'\u00e9tablissements adh\u00e9rents du SICTIAM",
      "extras": {
        "ckan:name": "adherents-sictiam",
        "harvest:domain": "opendata.data-ozwillo.org",
        "harvest:last_update": "2017-04-27T17:24:47.877981",
        "harvest:remote_id": "37698f90-e166-4de0-8bb8-08ff50ca8006",
        "harvest:source_id": "57599de9c751df1a1dac31a0",
        "remote_url": "www.sictiam.fr"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59020d3fa3a7296bcc3ce0b7",
      "last_modified": "2017-04-27T17:24:47.879000",
      "last_update": "2017-04-27T17:24:47.877000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/adherents-sictiam/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-04-27T17:24:47.877000",
          "description": "Liste des adh\u00e9rents et date d'adh\u00e9sion au SICTIAM au 06/03/2016",
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-10-17T22:00:10.446000",
            "check:status": 503,
            "check:url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/37698f90-e166-4de0-8bb8-08ff50ca8006/resource/2383533c-7ee6-47ab-aa77-42200f5c5c27/download/adherentssictiam06032017.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2383533c-7ee6-47ab-aa77-42200f5c5c27",
          "last_modified": "2017-03-06T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2383533c-7ee6-47ab-aa77-42200f5c5c27",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-04-27T17:24:47.877000",
          "title": "Liste des adh\u00e9rents du SICTIAM",
          "url": "https://opendata.data-ozwillo.org/dataset/37698f90-e166-4de0-8bb8-08ff50ca8006/resource/2383533c-7ee6-47ab-aa77-42200f5c5c27/download/adherentssictiam06032017.csv"
        }
      ],
      "slug": "adherents-sictiam",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "ccas",
        "communaute",
        "mairie",
        "office-de-tourisme",
        "regie",
        "sivom",
        "syndicat"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Fichier des adh\u00e9rents du SICTIAM",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/adherents-sictiam/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:38.842000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019\u00e9tat d\u2019entr\u00e9e des immobilisations du compte administratif pr\u00e9sente l\u2019ensemble des acquisitions effectu\u00e9es pour un exercice donn\u00e9.\n\nIl retrace donc :\n\n\\- Les acquisitions mobili\u00e8res, immobili\u00e8res et financi\u00e8res se rapportant \u00e0 chaque modalit\u00e9 et type d\u2019acquisition.\n\n\\- Le jeu de donn\u00e9es contient pour chaque fiche d\u2019immobilisation relative \u00e0 un bien, la date et la valeur d\u2019acquisition ainsi que la dur\u00e9e d\u2019amortissement.\n\n**Nom de la colonne** | **Descriptions**  \n---|---  \n**Publication** | Annexe du compte administratif 2013  \n**Collectivit\u00e9** | Ville ou D\u00e9partement  \n**Rubrique** | Liste des acquisitions mobili\u00e8res, immobili\u00e8res et financi\u00e8res de l'ann\u00e9e  \n**D\u00e9tail** | Modalit\u00e9 d'acquisition   \n**Sous-D\u00e9tail** | Type d'acquisition  \n**Nature** | La nature pr\u00e9cise le type de d\u00e9pense selon la nomenclature budg\u00e9taire (M14 ou M52)  \n**N\u00b0 Immobilisation** | Num\u00e9ro s\u00e9quentiel attribu\u00e9 \u00e0 chaque acquisition   \n**N\u00b0 Subs.** | Attribu\u00e9 \u00e0 un num\u00e9ro s\u00e9quentiel d\u00e9j\u00e0 existant en n-1 et qui correspond au m\u00eame bien  \n**D\u00e9signation du bien** | Intitul\u00e9 du bien pour lequel une acquisition a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9e  \n**Date d'acquisition** | Date d\u2019entr\u00e9e du bien dans le patrimoine  \n**Valeur d'acquisition** | Montant cumul\u00e9 des d\u00e9penses   \n**Variation sur Exercice en cours** | Montant des d\u00e9penses de l'ann\u00e9e n  \n**Dur\u00e9e d'amort.** | Dur\u00e9e d'amortissement pr\u00e9vue par les nomenclatures (M14 ou M52) et par d\u00e9lib\u00e9ration  \n**Observation** | El\u00e9ment d'information compl\u00e9mentaire",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-03T06:10:27.532278",
        "harvest:remote_id": "immobilisations-etat-des-entrees",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/immobilisations-etat-des-entrees/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d2aa3a7291dd09c8007",
      "last_modified": "2017-10-03T06:10:27.534000",
      "last_update": "2017-10-03T06:10:27.531000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/immobilisations-etat-des-entrees/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:10:27.530000",
          "description": "- *Publication*: publication[text]\n- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Rubrique*: rubrique[text]\n- *D\u00e9tail*: detail[text]\n- *Sous-D\u00e9tail*: sous_detail[text]\n- *Nature*: nature[text]\n- *N\u00b0 Immobilisation*: ndeg_immobilisation[text]\n- *N\u00b0 Subs.*: ndeg_subs[text]\n- *D\u00e9signation du bien - Am\u00e9nageurs*: designation_du_bien_amenageurs[text]\n- *Date d'acquisition*: date_d_acquisition[text]\n- *Valeur d'acquisition*: valeur_d_acquisition[double]\n- *Variation sur Exercice en cours*: variation_sur_exercice_en_cours[double]\n- *Dur\u00e9e d'amort.*: duree_d_amort[text]\n- *Observations*: observations[text]\n- *empty*: empty[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T14:24:25.154000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/immobilisations-etat-des-entrees/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "68f7a3a0-82f8-48b4-9a99-8b7c402f2dad",
          "last_modified": "2016-12-22T16:51:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/68f7a3a0-82f8-48b4-9a99-8b7c402f2dad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-03T06:10:27.530000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/immobilisations-etat-des-entrees/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:10:27.531000",
          "description": "- *Publication*: publication[text]\n- *Collectivit\u00e9*: collectivite[text]\n- *Rubrique*: rubrique[text]\n- *D\u00e9tail*: detail[text]\n- *Sous-D\u00e9tail*: sous_detail[text]\n- *Nature*: nature[text]\n- *N\u00b0 Immobilisation*: ndeg_immobilisation[text]\n- *N\u00b0 Subs.*: ndeg_subs[text]\n- *D\u00e9signation du bien - Am\u00e9nageurs*: designation_du_bien_amenageurs[text]\n- *Date d'acquisition*: date_d_acquisition[text]\n- *Valeur d'acquisition*: valeur_d_acquisition[double]\n- *Variation sur Exercice en cours*: variation_sur_exercice_en_cours[double]\n- *Dur\u00e9e d'amort.*: duree_d_amort[text]\n- *Observations*: observations[text]\n- *empty*: empty[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:30:34.214000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/immobilisations-etat-des-entrees/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6e7cdfb2-4aba-4797-a3fd-3e826742836a",
          "last_modified": "2016-12-22T16:51:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6e7cdfb2-4aba-4797-a3fd-3e826742836a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-10-03T06:10:27.531000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/immobilisations-etat-des-entrees/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "immobilisations-etat-des-entrees",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "finances",
        "immobilisation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Immobilisations : Etat des entr\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/immobilisations-etat-des-entrees/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-07T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "adherents-sictiam-geolocalises",
        "harvest:domain": "opendata.ozwillo.com",
        "harvest:last_update": "2017-08-02T06:04:15.703954",
        "harvest:remote_id": "3c496fcd-0f5c-4c2d-bf3c-3bd3c537ee17",
        "harvest:source_id": "56bbbec4c751df6a689f9dea"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593c52a3a7291dd09c827e",
      "last_modified": "2017-08-02T06:04:15.706000",
      "last_update": "2017-07-02T20:32:50.385000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/adherents-sictiam-geolocalises-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:50.385000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-17T21:58:40.883000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/3c496fcd-0f5c-4c2d-bf3c-3bd3c537ee17/resource/502331bb-67d4-480e-81d7-c79e3051b8ed/download/adherents-sictiam-avec-coordonnees-geo.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "502331bb-67d4-480e-81d7-c79e3051b8ed",
          "last_modified": "2017-04-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/502331bb-67d4-480e-81d7-c79e3051b8ed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T20:32:50.385000",
          "title": "Adh\u00e9rents SICTIAM g\u00e9olocalis\u00e9s",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/3c496fcd-0f5c-4c2d-bf3c-3bd3c537ee17/resource/502331bb-67d4-480e-81d7-c79e3051b8ed/download/adherents-sictiam-avec-coordonnees-geo.csv"
        }
      ],
      "slug": "adherents-sictiam-geolocalises-1",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Adh\u00e9rents SICTIAM (g\u00e9olocalis\u00e9s)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/adherents-sictiam-geolocalises-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2013-07-08T16:37:20.702000",
      "deleted": null,
      "description": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais ventil\u00e9s par secteur de destination",
      "extras": {
        "Date de production des donn\u00e9es": "01/10/2007",
        "Langue": "fran\u00e7ais",
        "datagouv_ckan_id": "34f1ebd3-76b8-41fc-a0e6-7833d1a9b449",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-17T03:48:13.457000"
      },
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "53698feba3a729239d203886",
      "last_modified": "2015-06-22T23:34:44.252000",
      "last_update": "2014-10-10T11:44:29.209000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 2.399573749860555,
        "cow_warnings": 5,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ea3a7292c64a77f02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/",
        "slug": "ministere-de-leconomie-et-des-finances",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/cad-5-engagement-ou-versements-bruts-bilateraux-du-secteur-public-francais/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-05-07T03:44:11.618000",
          "description": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais ventil\u00e9s par secteur de destination pour l'ann\u00e9e 2006",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-10T06:58:16.805000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://static.data.gouv.fr/09/ca00e9aeeeec6c4a12f60ed86d6e7fb90a8f809346977ccf2e40423cfb2760.xls"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "XLS",
          "id": "cbd9b4fc-ffed-4edd-ab75-cd10d9cfa411",
          "last_modified": "2014-01-06T10:35:17.827000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cbd9b4fc-ffed-4edd-ab75-cd10d9cfa411",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-04T06:00:39.315000",
          "title": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2006",
          "url": "http://static.data.gouv.fr/09/ca00e9aeeeec6c4a12f60ed86d6e7fb90a8f809346977ccf2e40423cfb2760.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-10T11:39:39.851000",
          "description": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2007 ventil\u00e9 par secteur de destination",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "ced36315-18b3-4777-a5e4-021ca1221418",
          "last_modified": "2014-10-10T11:39:39.851000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ced36315-18b3-4777-a5e4-021ca1221418",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-10T11:39:39.851000",
          "title": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2007",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/cad_5_2007.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-10T11:41:58.256000",
          "description": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2008 ventil\u00e9 par secteur de destination",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "13aa9f2d-76b4-46a3-9344-0162041a2cb6",
          "last_modified": "2014-10-10T11:41:58.256000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/13aa9f2d-76b4-46a3-9344-0162041a2cb6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-10T11:41:58.256000",
          "title": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2008",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/cad_5_2008.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-10T11:42:37.240000",
          "description": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2009 ventil\u00e9 par secteur de destination",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "57f09bdd-3374-4a4d-b50a-b1b480e77272",
          "last_modified": "2014-10-10T11:42:37.240000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/57f09bdd-3374-4a4d-b50a-b1b480e77272",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-10T11:42:37.240000",
          "title": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2009",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/cad_5_2009.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-10T11:43:21.616000",
          "description": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2010 ventil\u00e9 par secteur de destination",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "9c36b0bf-335e-4194-8cf2-357c3594a9aa",
          "last_modified": "2014-10-10T11:43:21.616000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9c36b0bf-335e-4194-8cf2-357c3594a9aa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-10T11:43:21.616000",
          "title": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2010",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/cad_5_2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-10T11:44:29.209000",
          "description": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 20011 ventil\u00e9 par secteur de destination",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d1ef4fde-033a-4ca0-8459-72ea502e2b04",
          "last_modified": "2014-10-10T11:44:29.209000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d1ef4fde-033a-4ca0-8459-72ea502e2b04",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-10T11:44:29.209000",
          "title": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais pour 2011",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/cad_5_2011.csv"
        }
      ],
      "slug": "cad-5-engagement-ou-versements-bruts-bilateraux-du-secteur-public-francais",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "country",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "aide-au-developpement",
        "engagements",
        "versements-bruts"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2011-12-31",
        "start": "2006-01-01"
      },
      "title": "CAD 5: Engagement (ou versements bruts) bilat\u00e9raux du secteur public fran\u00e7ais",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/cad-5-engagement-ou-versements-bruts-bilateraux-du-secteur-public-francais/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des fermes-auberges en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\n\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur l\u2019activit\u00e9, les marques et labels, les cha\u00eenes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, le nombre de couverts, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-fermes-auberges-en-aquitaine1",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415729",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-04T20:57:29.276316",
        "harvest:remote_id": "82ade1ce-f33d-41da-bdb8-2dce457d4d7c",
        "harvest:source_id": "59342bc2c751df46b29d4f99",
        "identifier": "8e23cded-3272-4f1d-8951-055e4cc7c82c",
        "issued": "2015-01-04T10:03:16+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.338359+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415729"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59345819a3a72968e2876c43",
      "last_modified": "2017-06-04T20:57:29.278000",
      "last_update": "2017-06-04T20:57:29.275000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-fermes-auberges-en-aquitaine1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:57:29.275000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T13:24:18.639000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487056/raw/liste-csv-fermes-auberge-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e08e5b69-20a1-4738-9b8c-e1e177ba243a",
          "last_modified": "2017-06-04T20:57:29.275000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e08e5b69-20a1-4738-9b8c-e1e177ba243a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:57:29.275000",
          "title": "liste-csv-fermes-auberge-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1487056/raw/liste-csv-fermes-auberge-aquitaine.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-fermes-auberges-en-aquitaine1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "degustation",
        "ferme",
        "locavore",
        "producteur",
        "produit",
        "terroir",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des fermes auberges en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-fermes-auberges-en-aquitaine1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-06T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce fichier contient la liste et la localisation des coll\u00e8ges g\u00e9r\u00e9s par le Conseil Departemental de la Gironde. Il contient une description des \u00e9quipements accueillant les coll\u00e9giens du d\u00e9partement ainsi qu'un certain nombre de caract\u00e9ristiques pour chaque \u00e9tablissement. Les donn\u00e9es compl\u00e9mentaires (options, effectifs d\u00e9taill\u00e9s, coordonn\u00e9es des agents responsables p\u00e9dagogiques) sont la propri\u00e9t\u00e9 du minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-colleges-de-la-gironde",
        "contact_email": "mailto:dgaj-dc@cg33.fr",
        "contact_name": "Direction des coll\u00e8ges",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414551",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/ANNUAL",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414552",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-06T16:39:45.318717",
        "harvest:remote_id": "8d856e55-5e62-47a6-80db-ae1ac4b76b2b",
        "harvest:source_id": "59365a72c751df28ed47c9eb",
        "identifier": "01646fbc-bf19-47a5-ac25-a793ba1d09b6",
        "issued": "2012-12-28T15:22:02+00:00",
        "modified": "2016-07-25T09:51:40.176370+00:00",
        "publisher_email": "mailto:l.merle@cg33.fr",
        "publisher_name": "DC",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414550",
        "remote_url": "http://www.gironde.fr/jcms/c_5097/colleges",
        "theme": "[\"\u00e9tablissement d'enseignement\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414552"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5936beb1a3a72968e28772e4",
      "last_modified": "2017-06-06T16:39:45.321000",
      "last_update": "2017-06-06T16:39:45.317000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-colleges-de-la-gironde/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:39:45.315000",
          "description": "liste des coll\u00e8ges de gironde 2014",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T12:06:36.212000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414554/raw/2014-01-22-101541LISTE_COLLEGE.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9bb00fee-1359-40fc-8112-91e5e7bbb887",
          "last_modified": "2017-06-06T16:39:45.316000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9bb00fee-1359-40fc-8112-91e5e7bbb887",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:39:45.315000",
          "title": "ref\u00e9rentiel-colleges-2014.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414554/raw/2014-01-22-101541LISTE_COLLEGE.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:39:45.316000",
          "description": "r\u00e9f\u00e9rentiel des coll\u00e8ges de Gironde 2014 g\u00e9ocod\u00e9 avec le service en ligne adresse.gouv.fr",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T06:11:50.415000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414558/raw/LISTE_COLLEGES_GIRONDE.geocoded.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2ac131f2-7e1b-46f2-97be-cad4c88f197b",
          "last_modified": "2017-06-06T16:39:45.316000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2ac131f2-7e1b-46f2-97be-cad4c88f197b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:39:45.316000",
          "title": "referentiel-college-2014-geocode.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414558/raw/LISTE_COLLEGES_GIRONDE.geocoded.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:39:45.317000",
          "description": "description des champs du jeu de donn\u00e9es",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T06:11:48.927000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414556/raw/2014-01-22-101541LISTE_COLLEGEdesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "70452e18-56fc-4f7b-9450-531bc372a753",
          "last_modified": "2017-06-06T16:39:45.317000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/70452e18-56fc-4f7b-9450-531bc372a753",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-06-06T16:39:45.317000",
          "title": "doc-champData.html",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414556/raw/2014-01-22-101541LISTE_COLLEGEdesc.html"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-colleges-de-la-gironde",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "college",
        "conseil-departemental",
        "gironde"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des coll\u00e8ges de la gironde",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-colleges-de-la-gironde/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-19T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Etat des abonnements dans les centres AnimaNice et Cyber-Espaces de la ville de Nice pour la saison 2015-2016 (01/09/2015 au 31/08/2016).",
      "extras": {
        "ckan:name": "abonnements-animanice-2015-2016",
        "harvest:domain": "opendata.nicecotedazur.org",
        "harvest:last_update": "2017-09-05T15:34:24.479764",
        "harvest:remote_id": "e8b0176e-1465-4570-9314-2e10262352b3",
        "harvest:source_id": "59aea691c751df40c6e8212c"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59aea7e0b595087a239169e7",
      "last_modified": "2017-09-05T15:34:24.488000",
      "last_update": "2017-09-05T15:34:24.479000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "59aea226c751df38f3f6834b",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/08/d2b35780ce41768addccd1f563be92-100.png",
        "name": "Nice C\u00f4te d'Azur",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nice-cote-dazur/",
        "slug": "nice-cote-dazur",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nice-cote-dazur/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/abonnements-animanice-2015-2016/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:24.478000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T09:20:04.932000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T10%3A10%3A26.539Z/abos-15-16-opendata.xls"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xls",
          "id": "7aec7639-42ee-4627-bf52-baa5c2e6d994",
          "last_modified": "2017-01-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7aec7639-42ee-4627-bf52-baa5c2e6d994",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-09-05T15:34:24.478000",
          "title": "abos 15-16 opendata.xls",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-19T10%3A10%3A26.539Z/abos-15-16-opendata.xls"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:24.478000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-16T00:17:15.491000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-20T08%3A58%3A33.369Z/abos-15-16-opendata.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0e29764b-12f5-4a35-b9c0-79721aae5d81",
          "last_modified": "2017-01-20T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0e29764b-12f5-4a35-b9c0-79721aae5d81",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-05T15:34:24.478000",
          "title": "abos-15-16-opendata.csv",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-20T08%3A58%3A33.369Z/abos-15-16-opendata.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-05T15:34:24.479000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-03T09:20:04.901000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-20T08%3A58%3A57.016Z/abos-15-16-opendata.ods"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "0408b448-08a4-496d-9c1e-4511ad7e4e35",
          "last_modified": "2017-01-20T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0408b448-08a4-496d-9c1e-4511ad7e4e35",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-09-05T15:34:24.479000",
          "title": "abos-15-16-opendata.ods",
          "url": "http://opendata.nicecotedazur.org/data/storage/f/2017-01-20T08%3A58%3A57.016Z/abos-15-16-opendata.ods"
        }
      ],
      "slug": "abonnements-animanice-2015-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "abonnement",
        "animanice",
        "cyber-espace"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Abonnements AnimaNice 2015-2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/abonnements-animanice-2015-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-31T20:33:57.349000",
      "deleted": null,
      "description": "La commune de Mogneneins - Ain R\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne Alpes - publie le compte rendu du conseil municipal \u00e0 l'issue de chaque Conseil mensuellement, en open data, au format .csv",
      "extras": {},
      "frequency": "monthly",
      "frequency_date": "2017-10-26T00:00:00",
      "id": "5890e6a588ee3877209b81a4",
      "last_modified": "2017-11-07T10:32:02.431000",
      "last_update": "2017-10-26T00:00:00",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5662c125c751df42e605bd61",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/24/7d3d0d7e6940f687ea38c6a42f8536-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/24/7d3d0d7e6940f687ea38c6a42f8536-100.jpg",
        "name": "Mogneneins",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mogneneins/",
        "slug": "mogneneins",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mogneneins/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-rendu-du-conseil-municipal-de-mogneneins/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "11923e259646413e7acf715a95725bda7a7fafc3"
          },
          "created_at": "2017-01-31T20:34:57.437000",
          "description": "La commune de Mogneneins - Ain R\u00e9gion Auvergne Rh\u00f4ne Alpes - publie le compte rendu de son conseil municipal \u00e0 l'issue de chaque Conseil mensuel, en open data, au format .CSV",
          "extras": {},
          "filesize": 71578,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "71e267be-6a3d-4a25-8935-f7daad268af0",
          "last_modified": "2017-11-07T10:29:12.232000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/71e267be-6a3d-4a25-8935-f7daad268af0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-26T00:00:00",
          "title": "Compte rendu du Conseil municipal de Mogneneins",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-rendu-du-conseil-municipal-de-mogneneins/20171107-102904/Conseil_Commune_Mogneneins_01252.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-rendu-du-conseil-municipal-de-mogneneins",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:01252@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "administration-locale",
        "ain",
        "commune",
        "commune-rurale",
        "conseil-municipal",
        "deliberation",
        "democratie-locale",
        "mairie",
        "mogneneins"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2017-10-26",
        "start": "2017-01-01"
      },
      "title": "Compte rendu du Conseil municipal de Mogneneins",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-rendu-du-conseil-municipal-de-mogneneins/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-31T11:31:49.257000",
      "deleted": null,
      "description": "Pour g\u00e9rer les itin\u00e9raires de randonn\u00e9e, le D\u00e9partement de la Savoie s\u2019est dot\u00e9 depuis 1984 d\u2019un outil sp\u00e9cifique, le PDIPR (Plan D\u00e9partemental des Itin\u00e9raires de Promenades et de Randonn\u00e9es).\nCe plan regroupe les itin\u00e9raires structurants de l\u2019offre de randonn\u00e9e en Savoie et vise \u00e0 d\u00e9velopper la d\u00e9couverte des paysages et des sites naturels par la pratique de la randonn\u00e9e, tout en pr\u00e9servant les chemins ruraux.\nEn octobre 2016, le D\u00e9partement a d\u00e9cid\u00e9 de r\u00e9viser son PDIPR pour mieux prendre en compte l\u2019\u00e9volution des pratiques et ainsi r\u00e9\u00e9valuer l\u2019int\u00e9r\u00eat de certains sentiers. Le plan actuel compte ainsi 6 450 Km de sentiers r\u00e9partis sur l\u2019ensemble du territoire.",
      "extras": {},
      "frequency": "irregular",
      "frequency_date": "2017-10-31T00:00:00",
      "id": "59f8511588ee381ad8c8c46a",
      "last_modified": "2017-11-07T13:42:36.138000",
      "last_update": "2017-11-07T13:41:18",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CD73",
        "class": "Organization",
        "id": "59f843bcc751df5a1b4776b6",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/6f/a200df9a2d4879ab3ae4f2828b14b0-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/6f/a200df9a2d4879ab3ae4f2828b14b0-100.png",
        "name": "Conseil D\u00e9partemental de Savoie",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/conseil-departemental-de-savoie/",
        "slug": "conseil-departemental-de-savoie",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/conseil-departemental-de-savoie/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/pdipr73-plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "27ef94f5209562aa4af0e1fb89acd40fdd890110"
          },
          "created_at": "2017-11-07T13:41:18.082000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 44108755,
          "filetype": "file",
          "format": "kml",
          "id": "d674568a-907f-4f84-ad44-34accfb43773",
          "last_modified": "2017-11-07T13:41:22.704000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d674568a-907f-4f84-ad44-34accfb43773",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kml+xml",
          "published": "2017-11-07T13:41:18",
          "title": "PDIPR-73.kml",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pdipr73-plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee/20171107-134111/PDIPR-73.kml"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8a5680b73ae4eab9cd7e93c1cdeaed1b8bb44a10"
          },
          "created_at": "2017-11-07T13:38:38.641000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 1747869,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "bae0b600-7dc5-4fb8-b9ad-98b7152bd527",
          "last_modified": "2017-11-07T13:38:49.852000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bae0b600-7dc5-4fb8-b9ad-98b7152bd527",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-07T13:38:38",
          "title": "PDIPR-73.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pdipr73-plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee/20171107-133838/PDIPR-73.csv"
        }
      ],
      "slug": "pdipr73-plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:73@1860-07-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "promenade",
        "randonnee"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "PDIPR73 - Plan D\u00e9partemental des Itin\u00e9raires de Promenade et de Randonn\u00e9e",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/pdipr73-plan-departemental-des-itineraires-de-promenade-et-de-randonnee/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-02-17T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de fr\u00e9quentation par heure des d\u00e9ch\u00e9teries de Rimons, Sauveterre et Gensac",
      "extras": {
        "ckan:name": "donnees-horaires-de-frequentation-des-decheteries-de-lustom1",
        "contact_email": "mailto:contact@ustom33.org",
        "contact_name": "Direction de la gestion des d\u00e9chets",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415449",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416397",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-06-06T16:38:57.233744",
        "harvest:remote_id": "3fbcf6d2-5a4f-4955-9188-fd217645259d",
        "harvest:source_id": "59365a72c751df28ed47c9eb",
        "identifier": "f5b1969a-e8b9-4553-a864-958f85cc01a0",
        "issued": "2014-05-07T14:08:55+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.831628+00:00",
        "publisher_email": "mailto:delphine.g@ustom33.org",
        "publisher_name": "Delphiner Gabin",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/416396",
        "theme": "[\"gestion des d\u00e9chets\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416397"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "593457e6a3a72968e1876c1b",
      "last_modified": "2017-06-06T16:38:57.235000",
      "last_update": "2017-06-06T16:38:57.232000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/8d/cf305fcfdc4ce9a6bf4d5489cbf835-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Ressourcerie",
        "id": "534fff47a3a7292c64a77adc",
        "last_name": "datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/ressourcerie-datalocale/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/ressourcerie-datalocale/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-horaires-de-frequentation-des-decheteries-de-lustom1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-04T20:56:38.219000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T20:42:51.409000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416399/raw/recap2013RimonsGensacSauveterre.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "14924458-c2cc-4c75-bc75-d87995e51152",
          "last_modified": "2017-06-04T20:56:38.219000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14924458-c2cc-4c75-bc75-d87995e51152",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-04T20:56:38.219000",
          "title": "export en csv des donn\u00e9es de fr\u00e9quentation de 3 d\u00e9ch\u00e9teries g\u00e9r\u00e9es par l'USTOM",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416399/raw/recap2013RimonsGensacSauveterre.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-06-06T16:38:57.232000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T20:26:37.414000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416399/raw/recap2013RimonsGensacSauveterre.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f87784a9-e18a-4c0c-8ec7-3f7bfbd39a03",
          "last_modified": "2017-06-06T16:38:57.232000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f87784a9-e18a-4c0c-8ec7-3f7bfbd39a03",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-06T16:38:57.232000",
          "title": "export en csv des donn\u00e9es de fr\u00e9quentation de 3 d\u00e9ch\u00e9teries g\u00e9r\u00e9es par l'USTOM",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416399/raw/recap2013RimonsGensacSauveterre.csv"
        }
      ],
      "slug": "donnees-horaires-de-frequentation-des-decheteries-de-lustom1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "ants",
        "dechets",
        "dechetterie",
        "frequentation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Donn\u00e9es horaires de fr\u00e9quentation des d\u00e9ch\u00e8teries de l'USTOM",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/donnees-horaires-de-frequentation-des-decheteries-de-lustom1/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=4&page_size=50&format=csv",
  "page": 3,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=2&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}