{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:04:47.584000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente le profil horaire des validations par jour et par ligne sur le r\u00e9seau de surface.\n\n* * *\n\n**Documentation**\n\nUne documentation relative aux donn\u00e9es de validation est disponible.\n\n**[Consulter la documentation sur les donn\u00e9es de validation](https://opendata.stif.info/api/datasets/1.0/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/attachments/donnees_de_validation_pdf/)**\n\n* * *\n\n**Les jeux des donn\u00e9es de validation**\n\n**[](https://stif.opendatasoft.com/api/datasets/1.0/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/attachments/donnees_de_validation_pdf/)**\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (1er semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (1er semestre 2016)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (1er semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n\n\n\n****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:03:16.900280",
        "harvest:remote_id": "validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-semestre-",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-semestre-/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959199fa3a7291dcf9c80f3",
      "last_modified": "2017-11-27T06:03:16.901000",
      "last_update": "2017-11-27T06:03:16.899000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-semestre-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:16.899000",
          "description": "- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[int] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[int] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_LIGNE*: code_stif_ligne[int] Code Stif de la ligne\n\n- *LIBELLE_LIGNE*: libelle_ligne[text] Libell\u00e9 de la ligne\n\n- *ID_GROUPOFLIGNE*: id_groupofligne[text] Identifiant STIF de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne administrative \n- *CAT_JOUR*: cat_jour[text] Cat\u00e9gorie du jour \n\nLes calculs sont r\u00e9alis\u00e9s sur l\u2019ensemble des donn\u00e9es du semestre selon leur cat\u00e9gorie :\nJOHV\u00a0: Jour Ouvr\u00e9 Hors Vacances Scolaires\nSAHV\u00a0: Samedi Hors Vacances Scolaires.\nJOVS\u00a0:\u00a0Jour Ouvr\u00e9 en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nSAVS\u00a0: Samedi en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nDIJFP\u00a0: Dimanche et Jour F\u00e9ri\u00e9 et les ponts .\n\n- *TRNC_HORR_60*: trnc_horr_60[text] Tranche horaire d\u2019une heure\n\n- *pourc_validations*: pourc_validations[double] Pour une ligne j\u00a0: Rapport entre le nombre de validations sur une ligne j, sur une tranche horaire TH, et le nombre de validations sur la journ\u00e9e enti\u00e8re sur cette ligne j. \n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "86fb6a5a-b877-42cf-8253-6177c376f3f5",
          "last_modified": "2017-02-09T14:09:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/86fb6a5a-b877-42cf-8253-6177c376f3f5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:03:16.899000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-semestre-/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:16.899000",
          "description": "- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[int] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[int] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_LIGNE*: code_stif_ligne[int] Code Stif de la ligne\n\n- *LIBELLE_LIGNE*: libelle_ligne[text] Libell\u00e9 de la ligne\n\n- *ID_GROUPOFLIGNE*: id_groupofligne[text] Identifiant STIF de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne administrative \n- *CAT_JOUR*: cat_jour[text] Cat\u00e9gorie du jour \n\nLes calculs sont r\u00e9alis\u00e9s sur l\u2019ensemble des donn\u00e9es du semestre selon leur cat\u00e9gorie :\nJOHV\u00a0: Jour Ouvr\u00e9 Hors Vacances Scolaires\nSAHV\u00a0: Samedi Hors Vacances Scolaires.\nJOVS\u00a0:\u00a0Jour Ouvr\u00e9 en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nSAVS\u00a0: Samedi en p\u00e9riode de Vacances Scolaires.\nDIJFP\u00a0: Dimanche et Jour F\u00e9ri\u00e9 et les ponts .\n\n- *TRNC_HORR_60*: trnc_horr_60[text] Tranche horaire d\u2019une heure\n\n- *pourc_validations*: pourc_validations[double] Pour une ligne j\u00a0: Rapport entre le nombre de validations sur une ligne j, sur une tranche horaire TH, et le nombre de validations sur la journ\u00e9e enti\u00e8re sur cette ligne j. \n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "86278dcc-caf3-4733-906a-1257c2069fc2",
          "last_modified": "2017-02-09T14:09:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/86278dcc-caf3-4733-906a-1257c2069fc2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:03:16.899000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-semestre-/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-semestre-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bus",
        "deplacements-transports",
        "reseau-de-surface",
        "tramway",
        "voyageurs"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (2e semestre 2016)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-semestre-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:03:13.792000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats des \u00e9lections r\u00e9gionales\u00a0des 6 et\u00a013 d\u00e9cembre 2015 en \u00cele-de-France. R\u00e9sultats consolid\u00e9s du Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur (21 janvier 2016).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:03:45.233171",
        "harvest:remote_id": "elections-regionales-2015-resultats",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-regionales-2015-et-des-assemblees-de-corse-de-guyane-et-de-martinique-resultats-tour-2-1/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-regionales-2015-resultats/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591941a3a7291dcf9c80e8",
      "last_modified": "2017-11-27T06:03:45.234000",
      "last_update": "2017-11-27T06:03:45.232000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-regionales-2015-resultats/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:45.232000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[datetime]\n- *Tour*: tour[int]\n- *Libell\u00e9 de la r\u00e9gion*: libelle_de_la_region[text]\n- *Inscrits*: inscrits[int]\n- *Abstentions*: abstentions[int]\n- *% Abs/Ins*: abs_ins[double]\n- *Votants*: votants[int]\n- *% Vot/Ins*: vot_ins[double]\n- *Blancs*: blancs[int]\n- *% Blancs/Ins*: blancs_ins[double]\n- *% Blancs/Vot*: blancs_vot[double]\n- *Nuls*: nuls[int]\n- *% Nuls/Ins*: nuls_ins[double]\n- *% Nuls/Vot*: nuls_vot[double]\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int]\n- *% Exp/Ins*: exp_ins[double]\n- *% Exp/Vot*: exp_vot[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste[text]\n- *Voix*: voix[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste0[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste0[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste0[text]\n- *Voix*: voix0[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins0[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp0[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges0[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste1[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste1[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste1[text]\n- *Voix*: voix1[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins1[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp1[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges1[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste2[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste2[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste2[text]\n- *Voix*: voix2[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins2[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp2[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges2[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste3[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste3[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste3[text]\n- *Voix*: voix3[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins3[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp3[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges3[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste4[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste4[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste4[text]\n- *Voix*: voix4[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins4[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp4[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges4[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste5[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste5[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste5[text]\n- *Voix*: voix5[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins5[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp5[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges5[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste6[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste6[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste6[text]\n- *Voix*: voix6[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins6[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp6[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges6[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste7[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste7[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste7[text]\n- *Voix*: voix7[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins7[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp7[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges7[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste8[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste8[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste8[text]\n- *Voix*: voix8[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins8[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp8[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges8[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste9[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste9[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste9[text]\n- *Voix*: voix9[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins9[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp9[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges9[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste10[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste10[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste10[text]\n- *Voix*: voix10[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins10[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp10[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges10[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste11[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste11[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste11[text]\n- *Voix*: voix11[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins11[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp11[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges11[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "18c6c68f-f1ff-480c-a8f8-3d8c34bed41c",
          "last_modified": "2016-02-14T17:33:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/18c6c68f-f1ff-480c-a8f8-3d8c34bed41c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:03:45.232000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-regionales-2015-resultats/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:45.232000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[datetime]\n- *Tour*: tour[int]\n- *Libell\u00e9 de la r\u00e9gion*: libelle_de_la_region[text]\n- *Inscrits*: inscrits[int]\n- *Abstentions*: abstentions[int]\n- *% Abs/Ins*: abs_ins[double]\n- *Votants*: votants[int]\n- *% Vot/Ins*: vot_ins[double]\n- *Blancs*: blancs[int]\n- *% Blancs/Ins*: blancs_ins[double]\n- *% Blancs/Vot*: blancs_vot[double]\n- *Nuls*: nuls[int]\n- *% Nuls/Ins*: nuls_ins[double]\n- *% Nuls/Vot*: nuls_vot[double]\n- *Exprim\u00e9s*: exprimes[int]\n- *% Exp/Ins*: exp_ins[double]\n- *% Exp/Vot*: exp_vot[double]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste[text]\n- *Voix*: voix[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste0[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste0[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste0[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste0[text]\n- *Voix*: voix0[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins0[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp0[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges0[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste1[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste1[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste1[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste1[text]\n- *Voix*: voix1[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins1[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp1[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges1[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste2[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste2[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste2[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste2[text]\n- *Voix*: voix2[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins2[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp2[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges2[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste3[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste3[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste3[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste3[text]\n- *Voix*: voix3[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins3[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp3[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges3[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste4[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste4[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste4[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste4[text]\n- *Voix*: voix4[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins4[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp4[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges4[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste5[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste5[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste5[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste5[text]\n- *Voix*: voix5[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins5[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp5[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges5[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste6[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste6[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste6[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste6[text]\n- *Voix*: voix6[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins6[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp6[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges6[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste7[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste7[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste7[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste7[text]\n- *Voix*: voix7[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins7[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp7[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges7[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste8[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste8[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste8[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste8[text]\n- *Voix*: voix8[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins8[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp8[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges8[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste9[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste9[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste9[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste9[text]\n- *Voix*: voix9[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins9[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp9[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges9[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste10[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste10[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste10[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste10[text]\n- *Voix*: voix10[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins10[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp10[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges10[int]\n- *N\u00b0Liste*: ndegliste11[int]\n- *Nuance Liste*: nuance_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Abr\u00e9g\u00e9 Liste*: libelle_abrege_liste11[text]\n- *Libell\u00e9 Etendu Liste*: libelle_etendu_liste11[text]\n- *Nom T\u00eate de Liste*: nom_tete_de_liste11[text]\n- *Voix*: voix11[int]\n- *% Voix/Ins*: voix_ins11[double]\n- *% Voix/Exp*: voix_exp11[double]\n- *Si\u00e8ges*: sieges11[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d7fd39d8-199a-4aef-bec4-c3cf1019d08b",
          "last_modified": "2016-02-14T17:33:23",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d7fd39d8-199a-4aef-bec4-c3cf1019d08b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:03:45.232000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-regionales-2015-resultats/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "elections-regionales-2015-resultats",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "assemblee-regionale",
        "election"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9lections r\u00e9gionales 2015 : r\u00e9sultats",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-regionales-2015-resultats/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:27:23.790000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es liste les gares et stations de M\u00e9tro et RER RATP, en pr\u00e9cisant lesquels sont accessibles et des d\u00e9tails sur leurs \u00e9quipements d\u2019accessibilit\u00e9.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:04:22.360483",
        "harvest:remote_id": "accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591eeba3a7291dd09c816b",
      "last_modified": "2017-11-27T06:04:22.362000",
      "last_update": "2017-11-27T06:04:22.359000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "description": "- *idptar*: idptar[text]\n- *Departement*: departement[int]\n- *X*: x[int]\n- *Y*: y[int]\n- *Annonce Sonore Prochain Passage*: annonce_sonore_prochain_passage[int]\n- *Annonce Visuelle Prochain Passage*: annonce_visuelle_prochain_passage[int]\n- *Annonce Sonore Situations Perturbees*: annonce_sonore_situations_perturbees[int]\n- *Annonce Visuelle Situations Perturbees*: annonce_visuelle_situations_perturbees[int]\n- *coord*: coord[geo_point_2d]\n- *IDAMIVIF*: idamivif[text]\n- *nomptar*: nomptar[text]\n- *CodeINSEE*: codeinsee[int]\n- *UFR*: ufr[int]\n- *PAQT*: paqt[int]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Date de mise en accessibilite*: date_de_mise_en_accessibilite[text]\n- *Accessibilite Quai Train*: accessibilite_quai_train[int]\n- *STIF*: stif[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c306af79-9d68-4717-bee6-31b7536038f7",
          "last_modified": "2017-09-18T13:26:14",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c306af79-9d68-4717-bee6-31b7536038f7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "description": "- *idptar*: idptar[text]\n- *Departement*: departement[int]\n- *X*: x[int]\n- *Y*: y[int]\n- *Annonce Sonore Prochain Passage*: annonce_sonore_prochain_passage[int]\n- *Annonce Visuelle Prochain Passage*: annonce_visuelle_prochain_passage[int]\n- *Annonce Sonore Situations Perturbees*: annonce_sonore_situations_perturbees[int]\n- *Annonce Visuelle Situations Perturbees*: annonce_visuelle_situations_perturbees[int]\n- *coord*: coord[geo_point_2d]\n- *IDAMIVIF*: idamivif[text]\n- *nomptar*: nomptar[text]\n- *CodeINSEE*: codeinsee[int]\n- *UFR*: ufr[int]\n- *PAQT*: paqt[int]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Date de mise en accessibilite*: date_de_mise_en_accessibilite[text]\n- *Accessibilite Quai Train*: accessibilite_quai_train[int]\n- *STIF*: stif[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b7b08a88-c80f-4baf-b2b9-fabdce85b32c",
          "last_modified": "2017-09-18T13:26:14",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7b08a88-c80f-4baf-b2b9-fabdce85b32c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "description": "- *idptar*: idptar[text]\n- *Departement*: departement[int]\n- *X*: x[int]\n- *Y*: y[int]\n- *Annonce Sonore Prochain Passage*: annonce_sonore_prochain_passage[int]\n- *Annonce Visuelle Prochain Passage*: annonce_visuelle_prochain_passage[int]\n- *Annonce Sonore Situations Perturbees*: annonce_sonore_situations_perturbees[int]\n- *Annonce Visuelle Situations Perturbees*: annonce_visuelle_situations_perturbees[int]\n- *coord*: coord[geo_point_2d]\n- *IDAMIVIF*: idamivif[text]\n- *nomptar*: nomptar[text]\n- *CodeINSEE*: codeinsee[int]\n- *UFR*: ufr[int]\n- *PAQT*: paqt[int]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Date de mise en accessibilite*: date_de_mise_en_accessibilite[text]\n- *Accessibilite Quai Train*: accessibilite_quai_train[int]\n- *STIF*: stif[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cafab119-7397-4181-8788-f690b94eea0a",
          "last_modified": "2017-09-18T13:26:14",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cafab119-7397-4181-8788-f690b94eea0a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "description": "- *idptar*: idptar[text]\n- *Departement*: departement[int]\n- *X*: x[int]\n- *Y*: y[int]\n- *Annonce Sonore Prochain Passage*: annonce_sonore_prochain_passage[int]\n- *Annonce Visuelle Prochain Passage*: annonce_visuelle_prochain_passage[int]\n- *Annonce Sonore Situations Perturbees*: annonce_sonore_situations_perturbees[int]\n- *Annonce Visuelle Situations Perturbees*: annonce_visuelle_situations_perturbees[int]\n- *coord*: coord[geo_point_2d]\n- *IDAMIVIF*: idamivif[text]\n- *nomptar*: nomptar[text]\n- *CodeINSEE*: codeinsee[int]\n- *UFR*: ufr[int]\n- *PAQT*: paqt[int]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Date de mise en accessibilite*: date_de_mise_en_accessibilite[text]\n- *Accessibilite Quai Train*: accessibilite_quai_train[int]\n- *STIF*: stif[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "5313be5e-1655-44f4-9a19-32ca6c4dcffe",
          "last_modified": "2017-09-18T13:26:14",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5313be5e-1655-44f4-9a19-32ca6c4dcffe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:04:22.359000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accessibilite",
        "deplacements-transports",
        "gare",
        "geolocalisation",
        "handicap",
        "metro",
        "rer"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Accessibilit\u00e9 des gares et stations de M\u00e9tro et RER RATP",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/accessibilite-des-gares-et-stations-de-metro-et-rer-ratp/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:26:22.246000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2016.\n\nLes \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la voie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP en validant un titre de transport valide.\n\nLes voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:03:32.110100",
        "harvest:remote_id": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2016",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2016/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591eaea3a7291dcf9c8186",
      "last_modified": "2017-11-27T06:03:32.112000",
      "last_update": "2017-11-27T06:03:32.109000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:32.109000",
          "description": "- *Rang*: rang[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Station*: station[text]\n- *Trafic*: trafic[int]\n- *Correspondance_1*: correspondance_1[text]\n- *Correspondance_2*: correspondance_2[text]\n- *Correspondance_3*: correspondance_3[text]\n- *Correspondance_4*: correspondance_4[text]\n- *Correspondance_5*: correspondance_5[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement pour Paris*: arrondissement_pour_paris[int]\n- *Column 12*: column_12[text]\n- *Column 13*: column_13[text]\n- *Column 14*: column_14[text]\n- *Column 15*: column_15[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e653d253-b818-43ff-94b9-94fdfc25beb4",
          "last_modified": "2017-05-15T16:06:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e653d253-b818-43ff-94b9-94fdfc25beb4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:03:32.109000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2016/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:32.109000",
          "description": "- *Rang*: rang[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Station*: station[text]\n- *Trafic*: trafic[int]\n- *Correspondance_1*: correspondance_1[text]\n- *Correspondance_2*: correspondance_2[text]\n- *Correspondance_3*: correspondance_3[text]\n- *Correspondance_4*: correspondance_4[text]\n- *Correspondance_5*: correspondance_5[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement pour Paris*: arrondissement_pour_paris[int]\n- *Column 12*: column_12[text]\n- *Column 13*: column_13[text]\n- *Column 14*: column_14[text]\n- *Column 15*: column_15[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3c05b44e-40cc-4761-93f8-dfa3f5d8ac5d",
          "last_modified": "2017-05-15T16:06:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3c05b44e-40cc-4761-93f8-dfa3f5d8ac5d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:03:32.109000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2016/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "metro",
        "rer",
        "titre-de-transport",
        "trafic",
        "transports-en-commun",
        "voyageurs"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:23:41.075000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9partition par statut et par genre des effectifs non permanents du conseil r\u00e9gional \u00cele-de-France r\u00e9mun\u00e9r\u00e9s au 31 d\u00e9cembre.\n\nCes donn\u00e9es sont issues du Bilan social publi\u00e9 chaque ann\u00e9e par l'unit\u00e9 Personnel et Ressources Humaines\u00a0de la R\u00e9gion \u00cele-de-France. Le bilan social pr\u00e9sente les donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019ensemble du personnel de la collectivit\u00e9.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:03:51.889579",
        "harvest:remote_id": "effectifs-non-permanents-bilan-social",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-non-permanents-bilan-social/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591e0da3a7291dd09c8154",
      "last_modified": "2017-11-27T06:03:51.891000",
      "last_update": "2017-11-27T06:03:51.888000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/effectifs-non-permanents-bilan-social/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:51.888000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Personnels non-titulaires sur un emploi non permanent*: personnels_non_titulaires_sur_un_emploi_non_permanent[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cb565e81-f45c-4c99-a886-b08845b810f2",
          "last_modified": "2016-06-15T21:52:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cb565e81-f45c-4c99-a886-b08845b810f2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:03:51.888000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-non-permanents-bilan-social/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:03:51.888000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Personnels non-titulaires sur un emploi non permanent*: personnels_non_titulaires_sur_un_emploi_non_permanent[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d496f13a-9807-4d57-bb34-9b04efabe296",
          "last_modified": "2016-06-15T21:52:32",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d496f13a-9807-4d57-bb34-9b04efabe296",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:03:51.888000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/effectifs-non-permanents-bilan-social/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "effectifs-non-permanents-bilan-social",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "bilan-social",
        "ressources-humaines"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Effectifs non permanents - bilan social",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/effectifs-non-permanents-bilan-social/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:07:31.448000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des r\u00e9seaux de lecture publique intercommunaux recens\u00e9s par le\u00a0[MOTif](http://www.lemotif.fr/fr/), organisme associ\u00e9 de la R\u00e9gion \u00cele-de-France.\u00a0Chaque r\u00e9seau est renseign\u00e9 concernant ses caract\u00e9ristiques (type de r\u00e9seau, circulation des usagers et des documents, utilisation d'un Syst\u00e8me Int\u00e9gr\u00e9 de Gestion de Biblioth\u00e8que).\n\n _Voir aussi la carte des r\u00e9seaux\u00a0sur CartoDB en[cliquant sur ce lien](https://iledefrance.cartodb.com/viz/8848728a-8c50-11e5-9e64-0ea31932ec1d/public_map) (nouvelle fen\u00eatre)._",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:21:54.972362",
        "harvest:remote_id": "reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a43a3a7291dd09c80e3",
      "last_modified": "2017-11-27T06:21:54.975000",
      "last_update": "2017-11-27T06:21:54.971000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:54.970000",
          "description": "- *Nom de l'EPCI*: nom_de_l_epci[text]\n- *Type de r\u00e9seau*: type_de_reseau[text]\n- *Utilisation d'un SIGB commun*: utilisation_d_un_sigb_commun[text]\n- *Circulation des usagers*: circulation_des_usagers[text]\n- *Circulation des documents*: circulation_des_documents[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Siren15*: siren15[double]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[text]\n- *Shape_Area*: shape_area[text]\n- *Departement*: departement[text]\n- *N.B.*: n_b[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b93f02d5-e629-44a4-b4c4-eb9fb64e2b43",
          "last_modified": "2015-11-16T15:17:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b93f02d5-e629-44a4-b4c4-eb9fb64e2b43",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:21:54.970000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:54.970000",
          "description": "- *Nom de l'EPCI*: nom_de_l_epci[text]\n- *Type de r\u00e9seau*: type_de_reseau[text]\n- *Utilisation d'un SIGB commun*: utilisation_d_un_sigb_commun[text]\n- *Circulation des usagers*: circulation_des_usagers[text]\n- *Circulation des documents*: circulation_des_documents[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Siren15*: siren15[double]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[text]\n- *Shape_Area*: shape_area[text]\n- *Departement*: departement[text]\n- *N.B.*: n_b[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d3cc565b-01cf-4703-a705-919aad9e13eb",
          "last_modified": "2015-11-16T15:17:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d3cc565b-01cf-4703-a705-919aad9e13eb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:21:54.970000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:54.971000",
          "description": "- *Nom de l'EPCI*: nom_de_l_epci[text]\n- *Type de r\u00e9seau*: type_de_reseau[text]\n- *Utilisation d'un SIGB commun*: utilisation_d_un_sigb_commun[text]\n- *Circulation des usagers*: circulation_des_usagers[text]\n- *Circulation des documents*: circulation_des_documents[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Siren15*: siren15[double]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[text]\n- *Shape_Area*: shape_area[text]\n- *Departement*: departement[text]\n- *N.B.*: n_b[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "49f7868f-88f0-4e9d-b6ab-7f1d81fd10e5",
          "last_modified": "2015-11-16T15:17:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49f7868f-88f0-4e9d-b6ab-7f1d81fd10e5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:21:54.971000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:54.971000",
          "description": "- *Nom de l'EPCI*: nom_de_l_epci[text]\n- *Type de r\u00e9seau*: type_de_reseau[text]\n- *Utilisation d'un SIGB commun*: utilisation_d_un_sigb_commun[text]\n- *Circulation des usagers*: circulation_des_usagers[text]\n- *Circulation des documents*: circulation_des_documents[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Siren15*: siren15[double]\n- *Shape_Leng*: shape_leng[text]\n- *Shape_Area*: shape_area[text]\n- *Departement*: departement[text]\n- *N.B.*: n_b[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "43ef2dac-c901-4ae6-8649-7eb364c2af56",
          "last_modified": "2015-11-16T15:17:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/43ef2dac-c901-4ae6-8649-7eb364c2af56",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:21:54.971000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "equipement-culturel",
        "lecture",
        "litterature",
        "livre",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9seaux de lecture publique intercommunaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/reseaux-de-lecture-publique-intercommunaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:02:38.024000",
      "deleted": null,
      "description": "Stations de transport en commun existantes (Grand Paris)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:22:17.282691",
        "harvest:remote_id": "stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.apur.org/article/donnees-disponibles-open-data",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959191ea3a7291dcf9c80e3",
      "last_modified": "2017-11-27T06:22:17.284000",
      "last_update": "2017-11-27T06:22:17.281000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *N_SQ_STC*: n_sq_stc[int]\n- *L_STATION*: l_station[text]\n- *C_CORRESP*: c_corresp[text]\n- *C_NATURE*: c_nature[text]\n- *C_NUMLIGNE*: c_numligne[text]\n- *N_SQ_CO*: n_sq_co[int]\n- *N_SQ_AR*: n_sq_ar[int]\n- *PERIMETRE*: perimetre[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ad6f4c8b-c81c-4568-ae80-cd25d7652569",
          "last_modified": "2015-12-29T10:02:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ad6f4c8b-c81c-4568-ae80-cd25d7652569",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *N_SQ_STC*: n_sq_stc[int]\n- *L_STATION*: l_station[text]\n- *C_CORRESP*: c_corresp[text]\n- *C_NATURE*: c_nature[text]\n- *C_NUMLIGNE*: c_numligne[text]\n- *N_SQ_CO*: n_sq_co[int]\n- *N_SQ_AR*: n_sq_ar[int]\n- *PERIMETRE*: perimetre[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e5e7fdb2-7627-42ce-a245-dff4144a3be4",
          "last_modified": "2015-12-29T10:02:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e5e7fdb2-7627-42ce-a245-dff4144a3be4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *N_SQ_STC*: n_sq_stc[int]\n- *L_STATION*: l_station[text]\n- *C_CORRESP*: c_corresp[text]\n- *C_NATURE*: c_nature[text]\n- *C_NUMLIGNE*: c_numligne[text]\n- *N_SQ_CO*: n_sq_co[int]\n- *N_SQ_AR*: n_sq_ar[int]\n- *PERIMETRE*: perimetre[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a9502f23-9e60-4f4e-8d50-a79992585e3c",
          "last_modified": "2015-12-29T10:02:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a9502f23-9e60-4f4e-8d50-a79992585e3c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *N_SQ_STC*: n_sq_stc[int]\n- *L_STATION*: l_station[text]\n- *C_CORRESP*: c_corresp[text]\n- *C_NATURE*: c_nature[text]\n- *C_NUMLIGNE*: c_numligne[text]\n- *N_SQ_CO*: n_sq_co[int]\n- *N_SQ_AR*: n_sq_ar[int]\n- *PERIMETRE*: perimetre[double]\n- *SURFACE*: surface[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "75f588ae-1298-4fef-85f0-c2ad179d61b3",
          "last_modified": "2015-12-29T10:02:44",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/75f588ae-1298-4fef-85f0-c2ad179d61b3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:22:17.281000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "gare",
        "geolocalisation",
        "transports-en-commun"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Stations de transport en commun existantes (Grand Paris)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/stations-de-transport-en-commun-existantes-grand-paris/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:47:49.089000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente la localisation des implantations des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur publics : universit\u00e9s, universit\u00e9 de technologie, INP,\u00a0grands \u00e9tablissements, \u00e9coles d'ing\u00e9nieur.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:23:06.589025",
        "harvest:remote_id": "implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Base centrale des \u00e9tablissements, SISE",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595915a5a3a7291dcf9c8072",
      "last_modified": "2017-11-27T06:23:06.591000",
      "last_update": "2017-11-27T06:23:06.588000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:06.587000",
          "description": "- *Localisation*: localisation[text]\n- *Etablissement si\u00e8ge*: siege_lib[text]\n- *type de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: type_d_etablissement[text]\n- *Implantation*: implantation_lib[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Nature*: bcnag_n_nature_uai_libelle_editi[text]\n- *Service*: services[text]\n- *Date d'ouverture*: date_ouverture[date]\n- *Effectif d'\u00e9tudiants inscrits*: effectif[int] Donn\u00e9es \n- *Type*: bcnag_n_type_uai_libelle_edition[text]\n- *Code de l'implantation*: uai[text] Code UAI\n- *Code de l'unit\u00e9 de rattachement*: ur[text]\n- *Unit\u00e9 de rattachement*: ur_lib[text]\n- *Code de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: etablissement_uai[text]\n- *sigle de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: sigle[text]\n- *Identifiant ETER*: identifiant_eter[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *element_grid*: element_grid[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Code pays*: code_pays[int]\n- *Mention de distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Code type*: type_uai[text]\n- *Code nature*: nature_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "78370a00-f0f4-4f74-889a-6948331e1f21",
          "last_modified": "2017-10-31T17:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/78370a00-f0f4-4f74-889a-6948331e1f21",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:23:06.587000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:06.587000",
          "description": "- *Localisation*: localisation[text]\n- *Etablissement si\u00e8ge*: siege_lib[text]\n- *type de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: type_d_etablissement[text]\n- *Implantation*: implantation_lib[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Nature*: bcnag_n_nature_uai_libelle_editi[text]\n- *Service*: services[text]\n- *Date d'ouverture*: date_ouverture[date]\n- *Effectif d'\u00e9tudiants inscrits*: effectif[int] Donn\u00e9es \n- *Type*: bcnag_n_type_uai_libelle_edition[text]\n- *Code de l'implantation*: uai[text] Code UAI\n- *Code de l'unit\u00e9 de rattachement*: ur[text]\n- *Unit\u00e9 de rattachement*: ur_lib[text]\n- *Code de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: etablissement_uai[text]\n- *sigle de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: sigle[text]\n- *Identifiant ETER*: identifiant_eter[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *element_grid*: element_grid[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Code pays*: code_pays[int]\n- *Mention de distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Code type*: type_uai[text]\n- *Code nature*: nature_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e245b130-2c76-4aa6-9c33-98a4282a179f",
          "last_modified": "2017-10-31T17:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e245b130-2c76-4aa6-9c33-98a4282a179f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:23:06.587000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:06.588000",
          "description": "- *Localisation*: localisation[text]\n- *Etablissement si\u00e8ge*: siege_lib[text]\n- *type de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: type_d_etablissement[text]\n- *Implantation*: implantation_lib[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Nature*: bcnag_n_nature_uai_libelle_editi[text]\n- *Service*: services[text]\n- *Date d'ouverture*: date_ouverture[date]\n- *Effectif d'\u00e9tudiants inscrits*: effectif[int] Donn\u00e9es \n- *Type*: bcnag_n_type_uai_libelle_edition[text]\n- *Code de l'implantation*: uai[text] Code UAI\n- *Code de l'unit\u00e9 de rattachement*: ur[text]\n- *Unit\u00e9 de rattachement*: ur_lib[text]\n- *Code de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: etablissement_uai[text]\n- *sigle de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: sigle[text]\n- *Identifiant ETER*: identifiant_eter[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *element_grid*: element_grid[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Code pays*: code_pays[int]\n- *Mention de distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Code type*: type_uai[text]\n- *Code nature*: nature_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "44ff62f9-2028-4f32-a131-7511950eb8a7",
          "last_modified": "2017-10-31T17:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/44ff62f9-2028-4f32-a131-7511950eb8a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:23:06.588000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:23:06.588000",
          "description": "- *Localisation*: localisation[text]\n- *Etablissement si\u00e8ge*: siege_lib[text]\n- *type de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: type_d_etablissement[text]\n- *Implantation*: implantation_lib[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *Nature*: bcnag_n_nature_uai_libelle_editi[text]\n- *Service*: services[text]\n- *Date d'ouverture*: date_ouverture[date]\n- *Effectif d'\u00e9tudiants inscrits*: effectif[int] Donn\u00e9es \n- *Type*: bcnag_n_type_uai_libelle_edition[text]\n- *Code de l'implantation*: uai[text] Code UAI\n- *Code de l'unit\u00e9 de rattachement*: ur[text]\n- *Unit\u00e9 de rattachement*: ur_lib[text]\n- *Code de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: etablissement_uai[text]\n- *sigle de l'\u00e9tablissement si\u00e8ge*: sigle[text]\n- *Identifiant ETER*: identifiant_eter[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *element_grid*: element_grid[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Code pays*: code_pays[int]\n- *Mention de distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Code type*: type_uai[text]\n- *Code nature*: nature_uai[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "e1036c85-13d5-4038-b738-d6141389706d",
          "last_modified": "2017-10-31T17:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e1036c85-13d5-4038-b738-d6141389706d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:23:06.588000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "ecoles",
        "enseignement-formation-recherche",
        "enseignement-superieur",
        "geolocalisation",
        "rediffusion",
        "universite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Implantations des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur publics",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/implantations-des-etablissements-denseignement-superieur-publics-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:24:35.394000",
      "deleted": null,
      "description": "Bilan des aides vers\u00e9es\u00a0aux\u00a0lyc\u00e9es professionnels \u00e9ligibles au dispositif \"parcours europ\u00e9ens\".\n\nLe nombre pr\u00e9visionnel d\u2019\u00e9l\u00e8ves \u00e9ligibles au dispositif (quotient familial inf\u00e9rieur \u00e0 20 000 \u20ac) \u00e9taient de 669. Le bilan \u00e9tabli \u00e0 ce jour montre que 510 \u00e9l\u00e8ves de 50 lyc\u00e9es ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de ce dispositif (aide individuelle de 426 \u20ac). La diff\u00e9rence entre l\u2019effectif pr\u00e9visionnel et le nombre r\u00e9el de d\u2019\u00e9l\u00e8ves b\u00e9n\u00e9ficiaires s\u2019explique de diverses fa\u00e7ons :\n\n  * \u00a0le voyage pr\u00e9vu a \u00e9t\u00e9 annul\u00e9,\n  * \u00a0les financements europ\u00e9ens obtenus ont \u00e9t\u00e9 sup\u00e9rieurs \u00e0 ce qui avait \u00e9t\u00e9 pr\u00e9vu et la R\u00e9gion a donc \u00e9t\u00e9 moins sollicit\u00e9e,\n  * certains \u00e9l\u00e8ves ne sont pas \u00e9ligibles car le quotient familial d\u00e9passe 20 000 \u20ac,\n  * \u00a0des \u00e9l\u00e8ves se d\u00e9sistent.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:21:21.299690",
        "harvest:remote_id": "bilan-parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/bilan-parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591e43a3a7291dcf9c8180",
      "last_modified": "2017-11-27T06:21:21.302000",
      "last_update": "2017-11-27T06:21:21.298000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:21.297000",
          "description": "- *Code RNE*: code_rne[text]\n- *type*: type[text]\n- *Acad\u00e9mies*: academies[text]\n- *Etablissements*: etablissements[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Affectation CP 15-045*: affectation_cp_15_045[text]\n- *Nombre B\u00e9n\u00e9ficiaires*: nombre_beneficiaires[int]\n- *bilan bourse*: bilan_bourse[text]\n- *Frais de Partenariat*: frais_de_partenariat[text]\n- *Reliquats n-1*: reliquats_n_1[text]\n- *Consommation r\u00e9elle*: consommation_reelle[text]\n- *Diff\u00e9rence*: difference[text]\n- *Disponible*: disponible[text]\n- *D\u00e9saffectation*: desaffectation[text]\n- *Compl\u00e9ment*: complement[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5c6cbe24-29ca-4d81-9d93-4fd056d0e3a8",
          "last_modified": "2015-10-16T10:07:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5c6cbe24-29ca-4d81-9d93-4fd056d0e3a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:21:21.297000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/bilan-parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:21.297000",
          "description": "- *Code RNE*: code_rne[text]\n- *type*: type[text]\n- *Acad\u00e9mies*: academies[text]\n- *Etablissements*: etablissements[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Affectation CP 15-045*: affectation_cp_15_045[text]\n- *Nombre B\u00e9n\u00e9ficiaires*: nombre_beneficiaires[int]\n- *bilan bourse*: bilan_bourse[text]\n- *Frais de Partenariat*: frais_de_partenariat[text]\n- *Reliquats n-1*: reliquats_n_1[text]\n- *Consommation r\u00e9elle*: consommation_reelle[text]\n- *Diff\u00e9rence*: difference[text]\n- *Disponible*: disponible[text]\n- *D\u00e9saffectation*: desaffectation[text]\n- *Compl\u00e9ment*: complement[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1fba20a4-ab7d-47da-9a09-a0096bc2c3c9",
          "last_modified": "2015-10-16T10:07:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1fba20a4-ab7d-47da-9a09-a0096bc2c3c9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:21:21.297000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/bilan-parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:21.298000",
          "description": "- *Code RNE*: code_rne[text]\n- *type*: type[text]\n- *Acad\u00e9mies*: academies[text]\n- *Etablissements*: etablissements[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Affectation CP 15-045*: affectation_cp_15_045[text]\n- *Nombre B\u00e9n\u00e9ficiaires*: nombre_beneficiaires[int]\n- *bilan bourse*: bilan_bourse[text]\n- *Frais de Partenariat*: frais_de_partenariat[text]\n- *Reliquats n-1*: reliquats_n_1[text]\n- *Consommation r\u00e9elle*: consommation_reelle[text]\n- *Diff\u00e9rence*: difference[text]\n- *Disponible*: disponible[text]\n- *D\u00e9saffectation*: desaffectation[text]\n- *Compl\u00e9ment*: complement[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3c154e96-bb4f-4dfa-b3e8-e68873abab68",
          "last_modified": "2015-10-16T10:07:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3c154e96-bb4f-4dfa-b3e8-e68873abab68",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T06:21:21.298000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/bilan-parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:21.298000",
          "description": "- *Code RNE*: code_rne[text]\n- *type*: type[text]\n- *Acad\u00e9mies*: academies[text]\n- *Etablissements*: etablissements[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code postal*: code_postal[int]\n- *Wsg84*: wsg84[geo_point_2d]\n- *Affectation CP 15-045*: affectation_cp_15_045[text]\n- *Nombre B\u00e9n\u00e9ficiaires*: nombre_beneficiaires[int]\n- *bilan bourse*: bilan_bourse[text]\n- *Frais de Partenariat*: frais_de_partenariat[text]\n- *Reliquats n-1*: reliquats_n_1[text]\n- *Consommation r\u00e9elle*: consommation_reelle[text]\n- *Diff\u00e9rence*: difference[text]\n- *Disponible*: disponible[text]\n- *D\u00e9saffectation*: desaffectation[text]\n- *Compl\u00e9ment*: complement[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "09d7d7e5-dacc-4ea1-b132-c3905b93cc65",
          "last_modified": "2015-10-16T10:07:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/09d7d7e5-dacc-4ea1-b132-c3905b93cc65",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T06:21:21.298000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/bilan-parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bilan",
        "enseignement-formation-recherche",
        "europe",
        "finances-publiques",
        "parcours"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Parcours europ\u00e9ens des lyc\u00e9es professionnels 2015",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/parcours-europeens-des-lycees-professionnels-2015/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:46:38.230000",
      "deleted": null,
      "description": "Fichier des candidatures pour le second tour des \u00e9lections d\u00e9partementales 2015.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:19:48.409288",
        "harvest:remote_id": "elections-departementales-2015-candidatures-2e-tour",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-departementales-2015-candidatures-2eme-tour/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-departementales-2015-candidatures-2e-tour/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959155ea3a7291dcf9c8068",
      "last_modified": "2017-11-27T06:19:48.411000",
      "last_update": "2017-11-27T06:19:48.408000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-departementales-2015-candidatures-2e-tour/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:19:48.408000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[datetime]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[int]\n- *Libell\u00e9 du d\u00e9partement*: libelle_du_departement[text]\n- *Code du canton*: code_du_canton[int]\n- *Libell\u00e9 du canton*: libelle_du_canton[text]\n- *N\u00b0 Panneau du bin\u00f4me*: ndeg_panneau_du_binome[int]\n- *Code D\u00e9p\u00f4t du bin\u00f4me*: code_depot_du_binome[int]\n- *Nuance bin\u00f4me*: nuance_binome[text]\n- *Nom bin\u00f4me*: nom_binome[text]\n- *N\u00b0 du candidat dans le bin\u00f4me*: ndeg_du_candidat_dans_le_binome[int]\n- *Sexe candidat*: sexe_candidat[text]\n- *Nom candidat*: nom_candidat[text]\n- *Pr\u00e9nom candidat*: prenom_candidat[text]\n- *Date naissance candidat*: date_naissance_candidat[date]\n- *Profession candidat*: profession_candidat[text]\n- *Personnalit\u00e9 candidat*: personnalite_candidat[text]\n- *Le candidat est sortant*: le_candidat_est_sortant[text]\n- *Sexe Supp.*: sexe_supp[text]\n- *Nom Supp.*: nom_supp[text]\n- *Pr\u00e9nom Supp.*: prenom_supp[text]\n- *Date naiss. Supp.*: date_naiss_supp[date]\n- *Personnalit\u00e9 Supp.*: personnalite_supp[text]\n- *Le suppl\u00e9ant est sortant*: le_suppleant_est_sortant[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4b6ee44f-8241-4d4c-be01-878f917e2b53",
          "last_modified": "2015-03-26T21:57:14",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4b6ee44f-8241-4d4c-be01-878f917e2b53",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:19:48.408000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-departementales-2015-candidatures-2e-tour/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:19:48.408000",
          "description": "- *Date de l'export*: date_de_l_export[datetime]\n- *Code du d\u00e9partement*: code_du_departement[int]\n- *Libell\u00e9 du d\u00e9partement*: libelle_du_departement[text]\n- *Code du canton*: code_du_canton[int]\n- *Libell\u00e9 du canton*: libelle_du_canton[text]\n- *N\u00b0 Panneau du bin\u00f4me*: ndeg_panneau_du_binome[int]\n- *Code D\u00e9p\u00f4t du bin\u00f4me*: code_depot_du_binome[int]\n- *Nuance bin\u00f4me*: nuance_binome[text]\n- *Nom bin\u00f4me*: nom_binome[text]\n- *N\u00b0 du candidat dans le bin\u00f4me*: ndeg_du_candidat_dans_le_binome[int]\n- *Sexe candidat*: sexe_candidat[text]\n- *Nom candidat*: nom_candidat[text]\n- *Pr\u00e9nom candidat*: prenom_candidat[text]\n- *Date naissance candidat*: date_naissance_candidat[date]\n- *Profession candidat*: profession_candidat[text]\n- *Personnalit\u00e9 candidat*: personnalite_candidat[text]\n- *Le candidat est sortant*: le_candidat_est_sortant[text]\n- *Sexe Supp.*: sexe_supp[text]\n- *Nom Supp.*: nom_supp[text]\n- *Pr\u00e9nom Supp.*: prenom_supp[text]\n- *Date naiss. Supp.*: date_naiss_supp[date]\n- *Personnalit\u00e9 Supp.*: personnalite_supp[text]\n- *Le suppl\u00e9ant est sortant*: le_suppleant_est_sortant[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1a49d786-f29d-4a05-8515-e5ae6f3a0d43",
          "last_modified": "2015-03-26T21:57:14",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a49d786-f29d-4a05-8515-e5ae6f3a0d43",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:19:48.408000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections-departementales-2015-candidatures-2e-tour/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "elections-departementales-2015-candidatures-2e-tour",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "candidats",
        "departement",
        "election"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9lections d\u00e9partementales 2015 - Candidatures 2e tour",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-departementales-2015-candidatures-2e-tour/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:20:34.752000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des march\u00e9s publics de fournitures conclus par la R\u00e9gion \u00cele-de-France en 2014. Seuils des march\u00e9s, attributaires et leur code postal, date de notification et objet du march\u00e9.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:19:51.977078",
        "harvest:remote_id": "les-marches-publics-de-fournitures-en-2014",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-marches-publics-de-fournitures-en-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591d52a3a7291dd09c813e",
      "last_modified": "2017-11-27T06:19:51.981000",
      "last_update": "2017-11-27T06:19:51.975000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-marches-publics-de-fournitures-en-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:19:51.975000",
          "description": "- *Tranche budg\u00e9taire*: tranche_budgetaire[text]\n- *Attributaire*: attributaire[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Date de notification*: date_de_notification[date]\n- *Objet du march\u00e9*: objet_du_marche[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4d78416b-d080-4475-9bd0-ee3d88fbdf06",
          "last_modified": "2015-03-31T08:55:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4d78416b-d080-4475-9bd0-ee3d88fbdf06",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:19:51.975000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-marches-publics-de-fournitures-en-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:19:51.975000",
          "description": "- *Tranche budg\u00e9taire*: tranche_budgetaire[text]\n- *Attributaire*: attributaire[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Date de notification*: date_de_notification[date]\n- *Objet du march\u00e9*: objet_du_marche[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "20927fa3-f9e3-4ebc-b862-df4953c25fb1",
          "last_modified": "2015-03-31T08:55:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/20927fa3-f9e3-4ebc-b862-df4953c25fb1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:19:51.975000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les-marches-publics-de-fournitures-en-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-marches-publics-de-fournitures-en-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "budget-regional",
        "marches-publics"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les march\u00e9s publics de fournitures en 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-marches-publics-de-fournitures-en-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:07:21.993000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste\u00a0des \u00e9tablissements\u00a0\u00a0participant au dispositif \"Passeport langues vivantes\" pour l'ann\u00e9e 2016.\n\nCes \u00e9tablissements proposent \u00e0 environ\u00a0350 \u00e9tudiants au total un s\u00e9jour \u00e0 l'\u00e9tranger sous la forme\u00a0d\u2019un stage intensif de langue en Angleterre ou en Espagne, pendant 2 semaines, sur un campus international.\n\nDepuis 2009, pr\u00e8s de 4 000 \u00e9l\u00e8ves inscrits en premi\u00e8re ann\u00e9e de BTS et titulaires d\u2019un baccalaur\u00e9at professionnel ont b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 de ce dispositif.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T06:21:15.547348",
        "harvest:remote_id": "passeport-langues-vivantes-pour-les-bts",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/passeport-langues-vivantes-pour-les-bts/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a3aa3a7291dcf9c8104",
      "last_modified": "2017-11-27T06:21:15.549000",
      "last_update": "2017-11-27T06:21:15.546000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/passeport-langues-vivantes-pour-les-bts/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:15.546000",
          "description": "- *RNE*: rne[text]\n- *Etablissement*: etablissement[text]\n- *Commune Libell\u00e9*: commune_libelle[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aecc8045-0ca1-4e25-a0cd-b688e75d0361",
          "last_modified": "2015-10-08T10:25:56",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aecc8045-0ca1-4e25-a0cd-b688e75d0361",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T06:21:15.546000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/passeport-langues-vivantes-pour-les-bts/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T06:21:15.546000",
          "description": "- *RNE*: rne[text]\n- *Etablissement*: etablissement[text]\n- *Commune Libell\u00e9*: commune_libelle[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *D\u00e9partement*: departement[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0da5da3d-27a3-4f33-b06a-e797ae79f12e",
          "last_modified": "2015-10-08T10:25:56",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0da5da3d-27a3-4f33-b06a-e797ae79f12e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T06:21:15.546000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/passeport-langues-vivantes-pour-les-bts/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "passeport-langues-vivantes-pour-les-bts",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bts",
        "enseignement-formation-recherche",
        "etranger",
        "finances-publiques",
        "formation",
        "langue"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Passeport langues vivantes pour les BTS",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/passeport-langues-vivantes-pour-les-bts/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:42.486000",
      "deleted": null,
      "description": "Inventaire des march\u00e9s couverts et de plein vent de la ville de Toulouse indiquant le type de march\u00e9, le lieu, les horaires et les jours de tenue.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:17:33.238304",
        "harvest:remote_id": "marches-couverts-et-de-plein-vent",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-couverts-et-de-plein-vent/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2f6b595086d5669cb94",
      "last_modified": "2017-11-27T05:17:33.241000",
      "last_update": "2017-11-27T05:17:33.237000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/marches-couverts-et-de-plein-vent-toulouse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *nom*: nom[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *code_postal*: code_postal[text]\n- *x*: x[text]\n- *y*: y[text]\n- *jours_de_tenue*: jours_de_tenue[text]\n- *horaires*: horaires[text]\n- *jours_de_tenue_2*: jours_de_tenue_2[text]\n- *horaires_2*: horaires_2[text]\n- *lundi*: lundi[text]\n- *mardi*: mardi[text]\n- *mercredi*: mercredi[text]\n- *jeudi*: jeudi[text]\n- *vendredi*: vendredi[text]\n- *samedi*: samedi[text]\n- *dimanche*: dimanche[text]\n- *info_candidature*: info_candidature[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b2285d9a-fff0-42e0-bb84-cb004e59a82f",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b2285d9a-fff0-42e0-bb84-cb004e59a82f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-couverts-et-de-plein-vent/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *nom*: nom[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *code_postal*: code_postal[text]\n- *x*: x[text]\n- *y*: y[text]\n- *jours_de_tenue*: jours_de_tenue[text]\n- *horaires*: horaires[text]\n- *jours_de_tenue_2*: jours_de_tenue_2[text]\n- *horaires_2*: horaires_2[text]\n- *lundi*: lundi[text]\n- *mardi*: mardi[text]\n- *mercredi*: mercredi[text]\n- *jeudi*: jeudi[text]\n- *vendredi*: vendredi[text]\n- *samedi*: samedi[text]\n- *dimanche*: dimanche[text]\n- *info_candidature*: info_candidature[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-05T23:10:18.011000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-couverts-et-de-plein-vent/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f646547f-f704-4230-90a0-13a38207a874",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f646547f-f704-4230-90a0-13a38207a874",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-couverts-et-de-plein-vent/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *nom*: nom[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *code_postal*: code_postal[text]\n- *x*: x[text]\n- *y*: y[text]\n- *jours_de_tenue*: jours_de_tenue[text]\n- *horaires*: horaires[text]\n- *jours_de_tenue_2*: jours_de_tenue_2[text]\n- *horaires_2*: horaires_2[text]\n- *lundi*: lundi[text]\n- *mardi*: mardi[text]\n- *mercredi*: mercredi[text]\n- *jeudi*: jeudi[text]\n- *vendredi*: vendredi[text]\n- *samedi*: samedi[text]\n- *dimanche*: dimanche[text]\n- *info_candidature*: info_candidature[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f6a78e2d-c367-42f2-821c-39b4ac16d2d9",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f6a78e2d-c367-42f2-821c-39b4ac16d2d9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-couverts-et-de-plein-vent/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *nom*: nom[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *code_postal*: code_postal[text]\n- *x*: x[text]\n- *y*: y[text]\n- *jours_de_tenue*: jours_de_tenue[text]\n- *horaires*: horaires[text]\n- *jours_de_tenue_2*: jours_de_tenue_2[text]\n- *horaires_2*: horaires_2[text]\n- *lundi*: lundi[text]\n- *mardi*: mardi[text]\n- *mercredi*: mercredi[text]\n- *jeudi*: jeudi[text]\n- *vendredi*: vendredi[text]\n- *samedi*: samedi[text]\n- *dimanche*: dimanche[text]\n- *info_candidature*: info_candidature[text]\n",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T21:16:55.922000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-couverts-et-de-plein-vent/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "9ab3d581-8e60-410e-8b1a-1fe601b0506d",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9ab3d581-8e60-410e-8b1a-1fe601b0506d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:17:33.237000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-couverts-et-de-plein-vent/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "marches-couverts-et-de-plein-vent-toulouse",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "citoyennete",
        "couvert",
        "economie",
        "marche",
        "plein-vent"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "March\u00e9s couverts et de plein-vent - Toulouse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/marches-couverts-et-de-plein-vent-toulouse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-02T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre de saisine de la HALDE pour 10 000 habitants par d\u00e9partement.",
      "extras": {
        "ckan:name": "nombre-de-saisine-de-la-halde-pour-10-000-habitants-par-departement",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415099",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-03T06:14:30.136133",
        "harvest:remote_id": "078099bb-082c-41e1-931f-a948d7b96136",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "401e3f57-e2f5-4b47-977f-7e5894e45616",
        "issued": "2013-08-27T09:42:36+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.557697+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"discrimination ethnique\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415099"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d30ea6a3a7291993b1eaf3",
      "last_modified": "2017-10-03T06:14:30.137000",
      "last_update": "2017-10-03T06:14:30.135000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-saisine-de-la-halde-pour-10-000-habitants-par-departement-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:14:30.134000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T23:57:12.635000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415103/raw/2013-09-02-095417nb-saisine-haldedesc.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "dd7fdc29-6822-40d2-883e-974a22000706",
          "last_modified": "2017-10-03T06:14:30.135000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd7fdc29-6822-40d2-883e-974a22000706",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-03T06:14:30.134000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415103/raw/2013-09-02-095417nb-saisine-haldedesc.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-03T06:14:30.135000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-26T23:57:12.635000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415101/raw/2013-09-02-095417nb-saisine-halde.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1f726352-3915-4bb5-980e-96fb31dfad20",
          "last_modified": "2017-10-03T06:14:30.135000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1f726352-3915-4bb5-980e-96fb31dfad20",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-03T06:14:30.135000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415101/raw/2013-09-02-095417nb-saisine-halde.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-saisine-de-la-halde-pour-10-000-habitants-par-departement-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "discrimination",
        "egalite",
        "justice"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de saisine de la HALDE pour 10 000 habitants par d\u00e9partement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-saisine-de-la-halde-pour-10-000-habitants-par-departement-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:57:20.763000",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9tail de la nomenclature M52 relative \u00e0 l'instruction budg\u00e9taire et comptable des d\u00e9partements.\n\n* * *\n\nLa comptabilit\u00e9 publique suit les principes pos\u00e9s par le plan comptable g\u00e9n\u00e9ral applicable au secteur priv\u00e9 : comptabilit\u00e9 en droits constat\u00e9s, en partie double (correspondance entre les ressources et leurs emplois). Pour les d\u00e9penses comme pour les recettes, elle distingue les op\u00e9rations de fonctionnement (produits et charges) de l'organisme de ses op\u00e9rations d'investissement (op\u00e9rations sur le patrimoine).  \nDiff\u00e9rentes comptabilit\u00e9s sont applicables au secteur public local selon le type de collectivit\u00e9s (communes, d\u00e9partements, r\u00e9gions) et selon la nature de l'activit\u00e9 exerc\u00e9e (service public administratif ou service public \u00e0 caract\u00e8re industriel et commercial). Ces diff\u00e9rents types de comptabilit\u00e9s se d\u00e9clinent par des instructions comptables : M14 pour les communes, M52 pour les d\u00e9partements, M71 pour les r\u00e9gions, M4 pour les services \u00e0 caract\u00e8re industriel et commercial, M22 pour les ESMS, M31 pour les OPH etc.\n\nLe vote du budget du D\u00e9partement des Hauts-de-Seine s'effectue par fonction ce qui permet une analyse comptable par th\u00e8mes : S\u00e9curit\u00e9, Enseignement, Culture, vie sociale, jeunesse, sports et loisirs, Pr\u00e9vention m\u00e9dico-sociale, Action sociale, R\u00e9seaux et infrastructures, Am\u00e9nagement et environnement, Transports, D\u00e9veloppement \u00e9conomique et Services g\u00e9n\u00e9raux. Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente dans le d\u00e9tail les chapitres et rubriques fonctionnelles d'un budget d\u00e9partemental selon la nomenclature comptable M52.\n\n **Observations particuli\u00e8res**\n\nCette nomenclature fonctionnelle, inspir\u00e9e d'une nomenclature utilis\u00e9e par l'INSEE, comprend 10 fonctions subdivis\u00e9es en 40 sous-fonctions.\n\n **Donn\u00e9es connexes**\n\ncollectivites-locales.gouv.fr  \n[M52 - Comptabilit\u00e9 des d\u00e9partements](http://www.collectivites-locales.gouv.fr/comptabilite-des-departements-m52-0)  \n  \nvie-publique.fr  \n[La comptabilit\u00e9 des collectivit\u00e9s territoriales](http://www.vie-publique.fr/decouverte-institutions/finances-publiques/approfondissements/comptabilite-collectivites-territoriales.html)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:27:42.416051",
        "harvest:remote_id": "comptabilite-des-departements-nomenclature-m52",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/comptabilite-des-departements-nomenclature-m52/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868f10a3a7295d371add4c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:27:42.418000",
      "last_update": "2017-11-27T05:27:42.415000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 1,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 12
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/comptabilite-des-departements-nomenclature-m52/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:42.415000",
          "description": "- *N\u00b0 chapitre*: ndeg_chapitre[text] Code du chapitre\n- *Chapitre*: chapitre[text] Libell\u00e9 du chapitre\n- *N\u00b0 rubrique fonctionnelle*: ndeg_rubrique_fonctionnelle[text] Code de la rubrique fonctionnelle associ\u00e9e\n- *Libell\u00e9 Rubrique fonctionnelle*: libelle_rubrique_fonctionnelle[text] Libell\u00e9 de la rubrique fonctionnelle\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b1380809-21d6-4173-aec5-fe69f6e6868d",
          "last_modified": "2012-12-16T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b1380809-21d6-4173-aec5-fe69f6e6868d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:27:42.415000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/comptabilite-des-departements-nomenclature-m52/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:42.415000",
          "description": "- *N\u00b0 chapitre*: ndeg_chapitre[text] Code du chapitre\n- *Chapitre*: chapitre[text] Libell\u00e9 du chapitre\n- *N\u00b0 rubrique fonctionnelle*: ndeg_rubrique_fonctionnelle[text] Code de la rubrique fonctionnelle associ\u00e9e\n- *Libell\u00e9 Rubrique fonctionnelle*: libelle_rubrique_fonctionnelle[text] Libell\u00e9 de la rubrique fonctionnelle\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "56460151-7964-4e66-b9b8-26dc8b952ef7",
          "last_modified": "2012-12-16T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56460151-7964-4e66-b9b8-26dc8b952ef7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:27:42.415000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/comptabilite-des-departements-nomenclature-m52/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "comptabilite-des-departements-nomenclature-m52",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "articles",
        "chapitres",
        "comptabilite",
        "finances",
        "fonctions",
        "m52",
        "nomenclatures",
        "rubriques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Comptabilit\u00e9 des d\u00e9partements (nomenclature M52)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/comptabilite-des-departements-nomenclature-m52/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Le Cr et le tableau des votes du conseil municipal de Grenoble",
      "extras": {
        "ckan:name": "2015-11-conseil-municipal-de-grenoble",
        "harvest:domain": "www.nosdonnees.fr",
        "harvest:last_update": "2017-07-10T06:04:39.025345",
        "harvest:remote_id": "06b45d7e-0236-41cc-9e0f-a074d339a03a",
        "harvest:source_id": "5878ee1588ee385bffa6f719",
        "remote_url": "http://nosconseilsmunicipaux.grelibre.org/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5878ee23a3a7291485cac7a7",
      "last_modified": "2017-07-10T06:04:39.026000",
      "last_update": "2017-01-13T16:11:31.755000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff99a3a7292c64a78016",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/55/ae53576ff5482899020a1967a7490d-100.png",
        "name": "NosDonn\u00e9es.fr",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/nosdonnees-fr/",
        "slug": "nosdonnees-fr",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/nosdonnees-fr/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/2015-11-conseil-municipal-de-grenoble/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:31.753000",
          "description": "Il est aussi disponible sur le site de Grenoble : www.grenoble.fr",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T02:03:54.702000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/06b45d7e-0236-41cc-9e0f-a074d339a03a/resource/bd328a8a-8fc3-4351-a7ad-1e3c41074f9f/download/crcm201115.pdf"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "pdf",
          "id": "bd328a8a-8fc3-4351-a7ad-1e3c41074f9f",
          "last_modified": "2017-07-10T06:04:39.024000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bd328a8a-8fc3-4351-a7ad-1e3c41074f9f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:11:31.754000",
          "title": "Le CR du conseil municipal",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/06b45d7e-0236-41cc-9e0f-a074d339a03a/resource/bd328a8a-8fc3-4351-a7ad-1e3c41074f9f/download/crcm201115.pdf"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:31.754000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T02:03:54.697000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/06b45d7e-0236-41cc-9e0f-a074d339a03a/resource/94f5d275-5378-46b3-a52c-7e64bad202be/download/tableaunovembre2015.odt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": ".odt",
          "id": "94f5d275-5378-46b3-a52c-7e64bad202be",
          "last_modified": "2017-07-10T06:04:39.024000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/94f5d275-5378-46b3-a52c-7e64bad202be",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:11:31.754000",
          "title": "Le tableau des votes des d\u00e9lib\u00e9rations",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/06b45d7e-0236-41cc-9e0f-a074d339a03a/resource/94f5d275-5378-46b3-a52c-7e64bad202be/download/tableaunovembre2015.odt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-01-13T16:11:31.755000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T18:55:40.622000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/06b45d7e-0236-41cc-9e0f-a074d339a03a/resource/0105a9f8-5920-4b59-af01-a52085d60710/download/tableaunovembre2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0105a9f8-5920-4b59-af01-a52085d60710",
          "last_modified": "2017-07-10T06:04:39.024000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0105a9f8-5920-4b59-af01-a52085d60710",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-01-13T16:11:31.755000",
          "title": "Le tableau des votes des d\u00e9lib\u00e9rations",
          "url": "http://www.nosdonnees.fr/dataset/06b45d7e-0236-41cc-9e0f-a074d339a03a/resource/0105a9f8-5920-4b59-af01-a52085d60710/download/tableaunovembre2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "2015-11-conseil-municipal-de-grenoble",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "commune",
        "grenoble"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "2015 - 11 - Conseil municipal de Grenoble",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/2015-11-conseil-municipal-de-grenoble/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-04T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Taux de participation aux \u00e9lections cantonales pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.",
      "extras": {
        "ckan:name": "taux-de-participation-aux-elections-cantonales1",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/414809",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:24:49.081777",
        "harvest:remote_id": "5456a13e-7ea4-4646-857e-86e6881ed5cd",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "1cb1454c-cd7e-4936-bb15-b8f39f2a7ea0",
        "issued": "2013-08-27T09:45:39+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.137376+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"\u00e9lection locale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/414809"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d5b29cb59508043ce9ba11",
      "last_modified": "2017-11-27T05:24:49.083000",
      "last_update": "2017-10-14T06:08:34.066000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/taux-de-participation-aux-elections-cantonales1-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:36.388000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T18:21:28.865000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414811/raw/fichier%20au%20format%20csv%20encod%C3%A9%20en%20UTF-8.%20Ce%20fichier%20contient%20les%20informations%20utilis%C3%A9es%20pour%20construire%20l%27indice%20de%20gouvernance%20d%C3%A9partemental"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c8c57dec-5ad3-4b57-8880-a1f6fd102195",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:36.388000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c8c57dec-5ad3-4b57-8880-a1f6fd102195",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:18:36.388000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414811/raw/fichier%20au%20format%20csv%20encod%C3%A9%20en%20UTF-8.%20Ce%20fichier%20contient%20les%20informations%20utilis%C3%A9es%20pour%20construire%20l%27indice%20de%20gouvernance%20d%C3%A9partemental"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:36.389000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T11:41:46.875000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414813/raw/fichier%20au%20format%20csv%20encod%C3%A9%20en%20UTF-8.%20Ce%20fichier%20contient%20les%20informations%20utilis%C3%A9es%20pour%20construire%20l%27indice%20de%20gouvernance%20d%C3%A9partemental"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "769caf3e-c22f-42b9-86b6-430dd2441bed",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:36.389000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/769caf3e-c22f-42b9-86b6-430dd2441bed",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:18:36.389000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414813/raw/fichier%20au%20format%20csv%20encod%C3%A9%20en%20UTF-8.%20Ce%20fichier%20contient%20les%20informations%20utilis%C3%A9es%20pour%20construire%20l%27indice%20de%20gouvernance%20d%C3%A9partemental"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:08:34.066000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T10:37:36.121000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/414812"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "46f2156d-754d-410f-8def-9a60de9ed2d4",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:49.081000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/46f2156d-754d-410f-8def-9a60de9ed2d4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:08:34.066000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/414812"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:08:34.066000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T10:37:36.163000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/414810"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "60a2d059-bad3-47c2-9d92-c747380b0fe6",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:49.081000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/60a2d059-bad3-47c2-9d92-c747380b0fe6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:08:34.066000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8. Ce fichier contient les informations utilis\u00e9es pour construire l'indice de gouvernance d\u00e9partemental",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/414810"
        }
      ],
      "slug": "taux-de-participation-aux-elections-cantonales1-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "cantons",
        "elections",
        "participation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Taux de participation aux \u00e9lections cantonales",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/taux-de-participation-aux-elections-cantonales1-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Taux de participation aux \u00e9lections municipales pour la France m\u00e9tropolitaine, par d\u00e9partements.",
      "extras": {
        "ckan:name": "taux-de-participation-aux-elections-municipales",
        "contact_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "contact_name": "Mission Agenda 21",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414579",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/416071",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:24:51.415018",
        "harvest:remote_id": "608e610b-715f-409b-a6b1-9e3c94ab16b6",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "bd943822-6169-4836-ba79-6c281530aa50",
        "issued": "2013-08-27T09:46:39+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.498786+00:00",
        "publisher_email": "mailto:DGSD-Agenda21@cg33.fr",
        "publisher_name": "dgsd-a21",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414578",
        "theme": "[\"\u00e9lection locale\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/416071"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d46081b59508043de9ba25",
      "last_modified": "2017-11-27T05:24:51.424000",
      "last_update": "2017-10-14T06:08:39.277000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/taux-de-participation-aux-elections-municipales-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:16:01.265000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T14:42:18.158000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416075/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "b75315ce-b18c-4b2c-8dc5-0fe8b40e2be6",
          "last_modified": "2017-10-04T06:16:01.265000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b75315ce-b18c-4b2c-8dc5-0fe8b40e2be6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-04T06:16:01.265000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416075/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:16:01.266000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T14:40:29.442000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416073/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "75bf50ea-4ed2-47e0-be0a-5c402ea55bdc",
          "last_modified": "2017-10-04T06:16:01.266000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/75bf50ea-4ed2-47e0-be0a-5c402ea55bdc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:16:01.266000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416073/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:39.549000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T14:40:29.442000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416073/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8510c0be-cc2c-4dd0-9a2a-246d9079eafc",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:39.549000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8510c0be-cc2c-4dd0-9a2a-246d9079eafc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:18:39.549000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416073/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:39.549000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-25T14:42:18.158000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416075/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "d9610bd7-08d2-4b33-a88e-edfc122bd814",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:39.549000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d9610bd7-08d2-4b33-a88e-edfc122bd814",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-05T06:18:39.549000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/416075/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:08:39.276000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T15:37:15.948000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416074/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.html"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "html",
          "id": "aa9c6ac3-9840-4667-a7c1-32fdd6ac19ea",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:51.410000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aa9c6ac3-9840-4667-a7c1-32fdd6ac19ea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/html",
          "published": "2017-10-14T06:08:39.277000",
          "title": "Description des champs de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416074/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.html"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:08:39.277000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-24T15:37:15.843000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416072/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3d6df7d5-7bcb-4163-8244-798a4d6bf682",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:51.410000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3d6df7d5-7bcb-4163-8244-798a4d6bf682",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:08:39.277000",
          "title": "fichier au format csv encod\u00e9 en UTF-8.",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/416072/raw/2013-09-02-095532tx-participations_elections_munic.csv"
        }
      ],
      "slug": "taux-de-participation-aux-elections-municipales-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "elections",
        "participation",
        "villes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Taux de participation aux \u00e9lections municipales",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/taux-de-participation-aux-elections-municipales-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-10-03T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "En Aquitaine, AIRAQ est en charge de la surveillance de la qualit\u00e9 de l\u2019air. Le dispositif mis en place permet ainsi de connaitre en permanence les concentrations relev\u00e9es dans l\u2019air ambiant.\n\nAIRAQ a souhait\u00e9 s\u2019initier dans la d\u00e9marche \u00ab inventaire \u00bb car cet outil s\u2019av\u00e8re \u00eatre pr\u00e9cieux dans le cadre des missions des AASQA. En effet, poss\u00e9der un inventaire des \u00e9missions permet de r\u00e9pondre plus pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 la mission de surveillance de la pollution atmosph\u00e9rique. Cette donn\u00e9e est n\u00e9cessaire pour une meilleure mod\u00e9lisation de la qualit\u00e9 de l\u2019air \u00e0 l\u2019\u00e9chelle r\u00e9gionale.",
      "extras": {
        "ckan:name": "surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-leognan",
        "contact_email": "mailto:contact@airaq-asso.fr",
        "contact_name": "Service de publication",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/415000",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415776",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:24:44.435598",
        "harvest:remote_id": "3b17581a-9378-41eb-916c-c81b4e6d7bcd",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "927ee3dd-3a08-44f0-beb2-5c34cb4e08ba",
        "issued": "2013-03-12T16:30:10+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:06.223207+00:00",
        "remote_url": "http://www.airaq.asso.fr/opendata/387-a-propos.html",
        "theme": "[\"pollution atmosph\u00e9rique\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415776"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59d46072a3a7291992b1ebc5",
      "last_modified": "2017-11-27T05:24:44.439000",
      "last_update": "2017-10-14T06:08:21.791000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-leognan-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-04T06:15:46.815000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T00:10:17.099000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415778/raw/leognan-airaq-2012_allPoluants.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a38f2a19-8db8-4154-bdf9-b11d72632e4e",
          "last_modified": "2017-10-04T06:15:46.815000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a38f2a19-8db8-4154-bdf9-b11d72632e4e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-04T06:15:46.815000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415778/raw/leognan-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-05T06:18:29.551000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T19:51:38.276000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415778/raw/leognan-airaq-2012_allPoluants.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7f3f4cbb-8e9c-4e0c-8a10-2a487afb61f4",
          "last_modified": "2017-10-05T06:18:29.551000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7f3f4cbb-8e9c-4e0c-8a10-2a487afb61f4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-05T06:18:29.551000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415778/raw/leognan-airaq-2012_allPoluants.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-14T06:08:21.791000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T05:28:26.004000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415778/raw/leognan-airaq-2012_allPoluants.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7e91d0ea-f128-45b0-9cbd-0c65780ba7a1",
          "last_modified": "2017-11-27T05:24:44.434000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7e91d0ea-f128-45b0-9cbd-0c65780ba7a1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-14T06:08:21.791000",
          "title": "export en csv encod\u00e9 en UTF-8 des mesures de qualit\u00e9 de l'air effectu\u00e9es dans la station p\u00e9ri-urbaine de fond d'Amb\u00e8s pour la p\u00e9riode de l'ann\u00e9e 2012. Le polluant m\u00e9sur\u00e9 est l'ozone (O3) ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415777/raw/leognan-airaq-2012_allPoluants.csv"
        }
      ],
      "slug": "surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-leognan-3",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "air",
        "environnement",
        "pollution"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Surveillance de la qualit\u00e9 de l\u2019air Station p\u00e9riurbaines de fond L\u00e9ognan",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/surveillance-de-la-qualite-de-lair-station-periurbaines-de-fond-leognan-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-31T17:46:46.323000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste et localisation des institutions culturelles fran\u00e7aise produisant des ressources p\u00e9dagogiques en ligne et partenaires du site Histoire des arts.  \nLa g\u00e9olocalisation de ce jeu de donn\u00e9es est effectu\u00e9e \u00e0 partir de l'adresse postale, et \u00e0 d\u00e9faut, du code postal.\n\n[Consultez le portail Histoire des arts ](http://www.histoiredesarts.culture.fr/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.culturecommunication.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:25:03.201687",
        "harvest:remote_id": "liste-des-institutions-culturelles-francaise-produisant-des-ressources-pedagogiq",
        "harvest:source_id": "5890bf69c751df4121ae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/liste-des-institutions-culturelles-francaise-produisant-des-ressources-pedagogiq/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5890bf76a3a72974cbf0dc8f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:25:03.206000",
      "last_update": "2017-11-27T05:25:03.200000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff91a3a7292c64a77f73",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de la Culture",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/",
        "slug": "ministere-de-la-culture-et-de-la-communication",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/institutions-culturelles-productrices-de-ressources-pedagogiques-en-ligne/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "description": "- *Institution*: institution[text]\n- *site*: site[text]\n- *num_voie*: num_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP Ville*: cp_ville[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[text]\n- *geo_cp*: geo_cp[text]\n- *coordonnees_finales*: coordonnees_finales[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5b691a0d-f845-4b34-8dfc-d61defd1d7f7",
          "last_modified": "2017-09-14T10:48:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5b691a0d-f845-4b34-8dfc-d61defd1d7f7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/liste-des-institutions-culturelles-francaise-produisant-des-ressources-pedagogiq/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "description": "- *Institution*: institution[text]\n- *site*: site[text]\n- *num_voie*: num_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP Ville*: cp_ville[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[text]\n- *geo_cp*: geo_cp[text]\n- *coordonnees_finales*: coordonnees_finales[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f6fb5f34-4448-41be-938a-57272a0e2541",
          "last_modified": "2017-09-14T10:48:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f6fb5f34-4448-41be-938a-57272a0e2541",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/liste-des-institutions-culturelles-francaise-produisant-des-ressources-pedagogiq/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "description": "- *Institution*: institution[text]\n- *site*: site[text]\n- *num_voie*: num_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP Ville*: cp_ville[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[text]\n- *geo_cp*: geo_cp[text]\n- *coordonnees_finales*: coordonnees_finales[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0788a0cb-02c7-489c-aa0b-bc0c447ee0ca",
          "last_modified": "2017-09-14T10:48:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0788a0cb-02c7-489c-aa0b-bc0c447ee0ca",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/liste-des-institutions-culturelles-francaise-produisant-des-ressources-pedagogiq/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "description": "- *Institution*: institution[text]\n- *site*: site[text]\n- *num_voie*: num_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP Ville*: cp_ville[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *geolocalisation*: geolocalisation[text]\n- *geo_cp*: geo_cp[text]\n- *coordonnees_finales*: coordonnees_finales[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "703ac5ed-5dbb-40cd-ab43-afd89fef3924",
          "last_modified": "2017-09-14T10:48:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/703ac5ed-5dbb-40cd-ab43-afd89fef3924",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:25:03.200000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/liste-des-institutions-culturelles-francaise-produisant-des-ressources-pedagogiq/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "institutions-culturelles-productrices-de-ressources-pedagogiques-en-ligne",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "education-enseignement",
        "histoire-des-arts",
        "organisme-culturel"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Institutions culturelles productrices de ressources p\u00e9dagogiques en ligne",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/institutions-culturelles-productrices-de-ressources-pedagogiques-en-ligne/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-31T17:46:47.162000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des vocabulaires scientifiques et techniques produits par le minist\u00e8re charg\u00e9 de la culture et ses partenaires.\n\nL'harmonisation des vocabulaires scientifiques et techniques est un projet qui s'inscrit dans le cadre du programme HADOC (Harmonisation de la production des donn\u00e9es culturelles). L'enjeu initial \u00e9tait de \"lib\u00e9rer\" les multiples terminologies, listes d'autorit\u00e9 et th\u00e9saurus utilis\u00e9s pour l'indexation et la recherche, actuellement enferm\u00e9s dans les outils de production ou de diffusion, en vue de les partager entre diff\u00e9rents m\u00e9tiers et applications et d'en faciliter la r\u00e9utilisation. \n\nL'application GINCO fournit un environnement de gestion des vocabulaires appuy\u00e9 sur la norme ISO 25964-1:2011 Information et documentation -- Th\u00e9saurus et interop\u00e9rabilit\u00e9 avec d'autres vocabulaires -- Partie 1: Th\u00e9saurus pour la recherche documentaire. Les th\u00e9saurus ou listes d'autorit\u00e9 produits dans ce nouvel environnement sont exportables au format SKOS, langage de diffusion des terminologies sur la toile.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.culturecommunication.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:25:13.021129",
        "harvest:remote_id": "les-vocabulaires-du-ministere-de-la-culture-et-de-la-communication",
        "harvest:source_id": "5890bf69c751df4121ae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/les-vocabulaires-du-ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5890bf77a3a72974c1f0dc8c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:25:13.026000",
      "last_update": "2017-11-27T05:25:13.020000",
      "license": "cc-by-sa",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff91a3a7292c64a77f73",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de la Culture",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/",
        "slug": "ministere-de-la-culture-et-de-la-communication",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/vocabulaires-du-ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:13.020000",
          "description": "- *Les diff\u00e9rents th\u00e9saurus disponibles  *: les_differents_thesaurus_disponibles[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Producteur*: producteur[text]\n- *Format*: format[text]\n- *Licence*: licence[text]\n- *Lien*: lien[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b0ffb752-f748-4fc2-863f-f5b1a55e4b82",
          "last_modified": "2017-01-27T13:58:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b0ffb752-f748-4fc2-863f-f5b1a55e4b82",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:25:13.020000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/les-vocabulaires-du-ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:13.020000",
          "description": "- *Les diff\u00e9rents th\u00e9saurus disponibles  *: les_differents_thesaurus_disponibles[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Producteur*: producteur[text]\n- *Format*: format[text]\n- *Licence*: licence[text]\n- *Lien*: lien[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1ecb1068-643b-42fa-93b9-38ff39630884",
          "last_modified": "2017-01-27T13:58:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1ecb1068-643b-42fa-93b9-38ff39630884",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:25:13.020000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/les-vocabulaires-du-ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "vocabulaires-du-ministere-de-la-culture-et-de-la-communication",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "langue",
        "thesaurus-liste-dautorite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Vocabulaires du minist\u00e8re de la Culture et de la Communication",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/vocabulaires-du-ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-31T17:46:44.934000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des titres de presse b\u00e9n\u00e9ficiant de l'aide \u00e0 la distribution de la presse nationale.\n\nL\u2019aide \u00e0 la distribution de la presse quotidienne nationale d\u2019information politique et g\u00e9n\u00e9rale (d\u00e9cret n\u00b0 2002-629 du 25 avril 2002).\n\nElle s\u2019inscrit, pour la premi\u00e8re section, dans le cadre du syst\u00e8me coop\u00e9ratif de distribution de la presse bien qu\u2019elle soit vers\u00e9e directement aux titres. La seconde section du fonds a pour objet d\u2019aider la distribution des titres de presse \u00e0 l\u2019\u00e9tranger.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.culturecommunication.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:25:04.684477",
        "harvest:remote_id": "aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale",
        "harvest:source_id": "5890bf69c751df4121ae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5890bf74a3a72974c1f0dc87",
      "last_modified": "2017-11-27T05:25:04.693000",
      "last_update": "2017-11-27T05:25:04.682000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff91a3a7292c64a77f73",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de la Culture",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/",
        "slug": "ministere-de-la-culture-et-de-la-communication",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:04.680000",
          "description": "- *Titre*: titre[text]\n- *Montant (\u20ac)*: montant_eu[double]\n- *Section*: section[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "22fdf791-b4aa-48e1-97b0-91b400ee9ae6",
          "last_modified": "2016-11-24T09:45:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/22fdf791-b4aa-48e1-97b0-91b400ee9ae6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:25:04.680000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:04.682000",
          "description": "- *Titre*: titre[text]\n- *Montant (\u20ac)*: montant_eu[double]\n- *Section*: section[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d38a11b3-3253-4272-95c5-b53ba066092f",
          "last_modified": "2016-11-24T09:45:22",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d38a11b3-3253-4272-95c5-b53ba066092f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:25:04.682000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aide",
        "presse"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Aide \u00e0 la distribution de la presse quotidienne nationale",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aide-a-la-distribution-de-la-presse-quotidienne-nationale-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-01-31T17:46:42.609000",
      "deleted": null,
      "description": "Tableaux th\u00e9matiques comparant les r\u00e9sultats statistiques des cinq enqu\u00eates \"Pratiques culturelles des fran\u00e7ais\".\n\n ****\n\nCes tableaux sont issus de l'analyse r\u00e9trospective des r\u00e9sultats des cinq enqu\u00eates Pratiques culturelles des fran\u00e7ais : 1973, 1981, 1988, 1997, 2008.\n\n[Pour en savoir plus sur les enqu\u00eates](http://www.pratiquesculturelles.culture.gouv.fr/) \"Pratiques culturelles des fran\u00e7ais\" r\u00e9alis\u00e9es par le minist\u00e8re de la Culture et de la Communication.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.culturecommunication.gouv.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:25:03.289928",
        "harvest:remote_id": "pcf-evolution",
        "harvest:source_id": "5890bf69c751df4121ae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/pcf-evolution/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5890bf72a3a72974c1f0dc83",
      "last_modified": "2017-11-27T05:25:03.295000",
      "last_update": "2017-11-27T05:25:03.289000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff91a3a7292c64a77f73",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/cf/f1ce1cb584470c8b83a9839dd9c83e-100.jpg",
        "name": "Minist\u00e8re de la Culture",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/",
        "slug": "ministere-de-la-culture-et-de-la-communication",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-la-culture-et-de-la-communication/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/pratiques-culturelles-des-francais-evolution-1973-2008/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:03.289000",
          "description": "- *Th\u00e8me*: theme[text]\n- *Tableaux*: tableaux[text]\n- *Lien (tableau xls)*: lien_tableau_xls[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1a96b660-8d56-48c8-a9d0-5e08b5baf98f",
          "last_modified": "2016-09-01T10:50:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a96b660-8d56-48c8-a9d0-5e08b5baf98f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:25:03.289000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/pcf-evolution/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:03.289000",
          "description": "- *Th\u00e8me*: theme[text]\n- *Tableaux*: tableaux[text]\n- *Lien (tableau xls)*: lien_tableau_xls[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4a15e93e-7bfe-45ab-abd6-6e9eda57c0d6",
          "last_modified": "2016-09-01T10:50:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4a15e93e-7bfe-45ab-abd6-6e9eda57c0d6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:25:03.289000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.culturecommunication.gouv.fr//explore/dataset/pcf-evolution/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "pratiques-culturelles-des-francais-evolution-1973-2008",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "pratiques-culturelles",
        "statistiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Pratiques culturelles des fran\u00e7ais - Evolution 1973-2008",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/pratiques-culturelles-des-francais-evolution-1973-2008/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-17T10:44:42.588000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des chefs-lieux de cantons de la Haute-Garonne.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.haute-garonne.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:25:32.606250",
        "harvest:remote_id": "pole_canton",
        "harvest:source_id": "582a07c288ee387b42c65bb3",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/pole_canton/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "582d7c0aa3a7290df6f45b8d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:25:32.608000",
      "last_update": "2017-11-27T05:25:32.605000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CD31",
        "class": "Organization",
        "id": "582a045088ee3875cec65bb4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/0a/35f64f1b1e4ad4bac3eca89551c14e-100.png",
        "name": "Conseil d\u00e9partemental de Haute-Garonne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/",
        "slug": "conseil-departemental-de-haute-garonne-2",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/conseil-departemental-de-haute-garonne-2/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/chefs-lieux-de-cantons/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:32.604000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code canton*: code_k[text]\n- *Chef-lieu*: nom_min[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c5faf2d7-2b63-4c82-8881-8d86895df1ff",
          "last_modified": "2015-11-20T15:46:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c5faf2d7-2b63-4c82-8881-8d86895df1ff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:25:32.604000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/pole_canton/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:32.605000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code canton*: code_k[text]\n- *Chef-lieu*: nom_min[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "59f7a43c-192b-4a00-9189-b863cdd999c5",
          "last_modified": "2015-11-20T15:46:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/59f7a43c-192b-4a00-9189-b863cdd999c5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:25:32.605000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/pole_canton/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:32.605000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code canton*: code_k[text]\n- *Chef-lieu*: nom_min[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f61fb8ef-4a76-4308-8aa1-b0f44ca7f00d",
          "last_modified": "2015-11-20T15:46:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f61fb8ef-4a76-4308-8aa1-b0f44ca7f00d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:25:32.605000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/pole_canton/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:25:32.605000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Code canton*: code_k[text]\n- *Chef-lieu*: nom_min[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "8ee29b83-e83f-4f0b-a117-fdec4d0a4e88",
          "last_modified": "2015-11-20T15:46:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8ee29b83-e83f-4f0b-a117-fdec4d0a4e88",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:25:32.605000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://data.haute-garonne.fr/explore/dataset/pole_canton/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "chefs-lieux-de-cantons",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "territoire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Chefs-lieux de cantons",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/chefs-lieux-de-cantons/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:57:35.767000",
      "deleted": null,
      "description": "Couche g\u00e9ographique d\u00e9crivant, par ligne, les gares de Train et de RER, les stations de m\u00e9tro, de tramways, de val et de funiculaire ouvertes aux voyageurs en \u00cele-de-France.\n\n**G\u00e9n\u00e9alogie de la donn\u00e9e**\n\nDonn\u00e9e communiqu\u00e9e par les transporteurs et recal\u00e9e sur la photo a\u00e9rienne lorsque la gare n'est pas souterraine.\n\n**Qualit\u00e9 de la donn\u00e9e**\n\nIl y a un objet (ponctuel) par station/gare, pour chacune des lignes qui la dessert (quel que soit le mode : fer, m\u00e9tro, tramway, val). Une station/gare est donc d\u00e9crite plusieurs fois, aux emplacements du point d\u2019arr\u00eat de chaque ligne. Par cons\u00e9quent, il peut y avoir superposition de points (deux lignes peuvent avoir le m\u00eame point d\u2019arr\u00eat).\n\n* * *\n\n**Modifications r\u00e9centes**\n\n_Juin_ \u00a0: Corrections de coquilles dans les noms de gare et codage de MODE.   \n_Mai_ \u00a0: Ajout du prolongement du T6 jusqu'\u00e0 Viroflay Rive Droite.   \n_Janvier_ \u00a0: Prise en compte de la modification de l'offre sur la ligne U et la ligne L (desserte modifi\u00e9e \u00e0 Chaville Rive Droite, S\u00e8vres Ville d'Avray, Le Val d'or).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:27:49.069699",
        "harvest:remote_id": "gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868f1fa3a7295d371add57",
      "last_modified": "2017-11-27T05:27:49.073000",
      "last_update": "2017-11-27T05:27:49.068000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:49.066000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GARES_ID*: gares_id[int] Code identifiant unique STIF\n- *NOM_GARE*: nom_gare[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare/station.\nCasse en majuscules pour les gares de Train et RER, et en minuscules pour les stations de m\u00e9tro, de tramway, de navette (=val, funiculaire).\n- *NOMLONG*: nomlong[text] Nom complet de la gare/station, sans abr\u00e9viations, et en majuscules.\n- *NOM_IV*: nom_iv[text] Nom Information Voyageurs gare/station (tel qu'affich\u00e9 sur le r\u00e9seau).\n- *NUM_MOD*: num_mod[int] Num\u00e9ro de mode\n- *MODE_*: mode[text] Type de mode desservant la gare (il n'y a qu'un seul mode possible puisqu'il y a un point pour chaque ligne).\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de metro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *LIGNE*: ligne[text] Nom commercial de la ligne desservant la gare/station\n- *COD_LIGF*: cod_ligf[double] Code ligne SNCF\n- *LIGNE_CODE*: ligne_code[text] Concat\u00e9nation de l'indice de ligne et du code unique\n- *INDICE_LIG*: indice_lig[text] Indice de la ligne desservant la gare/station\n- *RESEAU*: reseau[text] Nom du r\u00e9seau desservant la gare\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau desservant la gare/station\n- *COD_RESF*: cod_resf[double]\n- *RES_STIF*: res_stif[double]\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare\n- *NUM_PSR*: num_psr[int]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *PRINCIPAL*: principal[int] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "21a950b9-d3d2-430a-94d7-fbcb1164b8d5",
          "last_modified": "2016-05-13T09:27:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21a950b9-d3d2-430a-94d7-fbcb1164b8d5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:27:49.066000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:49.067000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GARES_ID*: gares_id[int] Code identifiant unique STIF\n- *NOM_GARE*: nom_gare[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare/station.\nCasse en majuscules pour les gares de Train et RER, et en minuscules pour les stations de m\u00e9tro, de tramway, de navette (=val, funiculaire).\n- *NOMLONG*: nomlong[text] Nom complet de la gare/station, sans abr\u00e9viations, et en majuscules.\n- *NOM_IV*: nom_iv[text] Nom Information Voyageurs gare/station (tel qu'affich\u00e9 sur le r\u00e9seau).\n- *NUM_MOD*: num_mod[int] Num\u00e9ro de mode\n- *MODE_*: mode[text] Type de mode desservant la gare (il n'y a qu'un seul mode possible puisqu'il y a un point pour chaque ligne).\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de metro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *LIGNE*: ligne[text] Nom commercial de la ligne desservant la gare/station\n- *COD_LIGF*: cod_ligf[double] Code ligne SNCF\n- *LIGNE_CODE*: ligne_code[text] Concat\u00e9nation de l'indice de ligne et du code unique\n- *INDICE_LIG*: indice_lig[text] Indice de la ligne desservant la gare/station\n- *RESEAU*: reseau[text] Nom du r\u00e9seau desservant la gare\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau desservant la gare/station\n- *COD_RESF*: cod_resf[double]\n- *RES_STIF*: res_stif[double]\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare\n- *NUM_PSR*: num_psr[int]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *PRINCIPAL*: principal[int] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "32beedc1-17bd-4c53-bed9-94fffd0da2a5",
          "last_modified": "2016-05-13T09:27:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/32beedc1-17bd-4c53-bed9-94fffd0da2a5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:27:49.067000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:49.068000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GARES_ID*: gares_id[int] Code identifiant unique STIF\n- *NOM_GARE*: nom_gare[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare/station.\nCasse en majuscules pour les gares de Train et RER, et en minuscules pour les stations de m\u00e9tro, de tramway, de navette (=val, funiculaire).\n- *NOMLONG*: nomlong[text] Nom complet de la gare/station, sans abr\u00e9viations, et en majuscules.\n- *NOM_IV*: nom_iv[text] Nom Information Voyageurs gare/station (tel qu'affich\u00e9 sur le r\u00e9seau).\n- *NUM_MOD*: num_mod[int] Num\u00e9ro de mode\n- *MODE_*: mode[text] Type de mode desservant la gare (il n'y a qu'un seul mode possible puisqu'il y a un point pour chaque ligne).\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de metro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *LIGNE*: ligne[text] Nom commercial de la ligne desservant la gare/station\n- *COD_LIGF*: cod_ligf[double] Code ligne SNCF\n- *LIGNE_CODE*: ligne_code[text] Concat\u00e9nation de l'indice de ligne et du code unique\n- *INDICE_LIG*: indice_lig[text] Indice de la ligne desservant la gare/station\n- *RESEAU*: reseau[text] Nom du r\u00e9seau desservant la gare\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau desservant la gare/station\n- *COD_RESF*: cod_resf[double]\n- *RES_STIF*: res_stif[double]\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare\n- *NUM_PSR*: num_psr[int]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *PRINCIPAL*: principal[int] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "60246900-1b2f-4f9d-aeac-b3bf984a3a14",
          "last_modified": "2016-05-13T09:27:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/60246900-1b2f-4f9d-aeac-b3bf984a3a14",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:27:49.068000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:49.068000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GARES_ID*: gares_id[int] Code identifiant unique STIF\n- *NOM_GARE*: nom_gare[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare/station.\nCasse en majuscules pour les gares de Train et RER, et en minuscules pour les stations de m\u00e9tro, de tramway, de navette (=val, funiculaire).\n- *NOMLONG*: nomlong[text] Nom complet de la gare/station, sans abr\u00e9viations, et en majuscules.\n- *NOM_IV*: nom_iv[text] Nom Information Voyageurs gare/station (tel qu'affich\u00e9 sur le r\u00e9seau).\n- *NUM_MOD*: num_mod[int] Num\u00e9ro de mode\n- *MODE_*: mode[text] Type de mode desservant la gare (il n'y a qu'un seul mode possible puisqu'il y a un point pour chaque ligne).\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de metro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (val ou funiculaire).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *LIGNE*: ligne[text] Nom commercial de la ligne desservant la gare/station\n- *COD_LIGF*: cod_ligf[double] Code ligne SNCF\n- *LIGNE_CODE*: ligne_code[text] Concat\u00e9nation de l'indice de ligne et du code unique\n- *INDICE_LIG*: indice_lig[text] Indice de la ligne desservant la gare/station\n- *RESEAU*: reseau[text] Nom du r\u00e9seau desservant la gare\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau desservant la gare/station\n- *COD_RESF*: cod_resf[double]\n- *RES_STIF*: res_stif[double]\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare\n- *NUM_PSR*: num_psr[int]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *PRINCIPAL*: principal[int] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "b65f7342-1c54-4695-827d-9f961144a2ad",
          "last_modified": "2016-05-13T09:27:04",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b65f7342-1c54-4695-827d-9f961144a2ad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:27:49.068000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "gares",
        "metro",
        "reseaux-ferres",
        "stations",
        "train",
        "tramway",
        "transport-mobilite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Gares et stations du r\u00e9seau ferr\u00e9 d'\u00cele-de-France (par ligne)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-par-ligne-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:56:43.629000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales (1er et 2\u00e8me tour) par bureau de vote dans le d\u00e9partement des Hauts-de-Seine\n\n* * *\n\nLes \u00e9lections d\u00e9partementales (ex-cantonales) d\u00e9signent les membres du conseil d\u00e9partemental (ex-g\u00e9n\u00e9ral) dans le cadre du canton.\n\nC'est avec la loi n\u00b0 2013-403 du 17 mai 2013 relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, des conseillers municipaux et des conseillers communautaires, que l'assembl\u00e9e qui dirige le d\u00e9partement prend le nom de Conseil d\u00e9partemental (en remplacement de la pr\u00e9c\u00e9dente appellation de Conseil g\u00e9n\u00e9ral). Le mode d'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux (ex-conseillers g\u00e9n\u00e9raux) est \u00e9galement modifi\u00e9.   \nLors des \u00e9lections d\u00e9partementales de mars 2015, le nouveau mode de scrutin s'applique pour la premi\u00e8re fois : deux conseillers d\u00e9partementaux sont \u00e9lus dans chaque canton au scrutin binominal \u00e0 deux tours. Les candidats doivent se pr\u00e9senter en bin\u00f4me compos\u00e9 d'une femme et d'un homme.\n\nLe jeux de donn\u00e9es propose les r\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales de mars 2015, 1er tour et 2\u00e8me tour, par bureau de vote.\n\n**Lexique**\n\n[Nuances politiques](http://www.interieur.gouv.fr/Elections/Les-resultats/Departementales/elecresult__departementales-2015/%28path%29/departementales-2015/nuances.html)\n\n**Donn\u00e9es connexes**\n\nL\u00e9gifrance.gouv.fr - \u00c9lection des conseillers d\u00e9partementaux   \n[Loi n\u00b0 2013-403 du 17 mai 2013 relative \u00e0 l'\u00e9lection des conseillers d\u00e9partementaux, municipaux, communautaires](http://www.legifrance.gouv.fr/eli/loi/2013/5/17/INTX1238496L/jo/texte)\n\nvie-publique.fr   \n[Quel est le mode de scrutin pour les \u00e9lections d\u00e9partementales ?](http://www.vie-publique.fr/decouverte-institutions/institutions/collectivites-territoriales/democratie-locale/quel-est-mode-scrutin-pour-elections-cantonales.html)\n\nCantons des Hauts-de-Seine   \n[Acc\u00e9der au jeu de donn\u00e9es des cantons (r\u00e9aliser des cartes, \u2026](https://opendata.hauts-de-seine.fr/explore/dataset/cantons/)\n\nBureau de vote dans les Hauts-de-Seine   \n[Acc\u00e9der au jeu de donn\u00e9es des bureaux de vote (r\u00e9aliser des cartes, \u2026](https://opendata.hauts-de-seine.fr/explore/dataset/bureaux-de-vote/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:27:56.147341",
        "harvest:remote_id": "resultats-des-elections-departementales-par-bureau-de-vote",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.interieur.gouv.fr/Elections/Les-resultats/Departementales/elecresult__departementales-2015/%28path%29/departementales-2015/092/index.html",
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-bureau-de-vote/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868eeba3a7295d371add2f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:27:56.150000",
      "last_update": "2017-11-27T05:27:56.146000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-elections-departementales-par-bureau-de-vote/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:56.146000",
          "description": "- *Ann\u00e9e du scrutin*: annee[date] Ann\u00e9e du scrutin\n- *N\u00b0 tour*: numtour[text] Tour (1er ou 2\u00e8me)\n- *Code canton*: codcan[text] Num\u00e9ro officiel du canton\n- *Canton*: libcan[text] Nom du canton\n- *Code commune*: codsubcom[text] Code de la commune\n- *Commune*: libsubcom[text] Nom de la commune\n- *N\u00b0 de bureau de vote*: codburvot[int] Num\u00e9ro du bureau de vote dans la commune\n- *Inscrits*: nbrins[int] Nombre d'inscrits dans le bureau de vote\n- *Votants*: nbrvot[int] Nombre de votants dans le bureau de vote\n- *Exprim\u00e9s*: nbrexp[int] Nombre de suffrages exprim\u00e9s dans le bureau de vote\n- *N\u00b0 du bin\u00f4me*: numdepcand[text] Num\u00e9ro d\u00e9partemental du bin\u00f4me candidat\n- *Bin\u00f4me candidat*: liblisext[text] Bin\u00f4me compos\u00e9 de\n- *Nuance politique*: codnua[text] Nuance politique du Bin\u00f4me (cf. Lexique)\n- *Nombre de voix*: nbrvoix[int] Nombre de voix obtenues par le bin\u00f4me dans le bureau de vote\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "16049eb7-a59a-4590-8470-46463e7504a6",
          "last_modified": "2015-09-24T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/16049eb7-a59a-4590-8470-46463e7504a6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:27:56.146000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-bureau-de-vote/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:56.146000",
          "description": "- *Ann\u00e9e du scrutin*: annee[date] Ann\u00e9e du scrutin\n- *N\u00b0 tour*: numtour[text] Tour (1er ou 2\u00e8me)\n- *Code canton*: codcan[text] Num\u00e9ro officiel du canton\n- *Canton*: libcan[text] Nom du canton\n- *Code commune*: codsubcom[text] Code de la commune\n- *Commune*: libsubcom[text] Nom de la commune\n- *N\u00b0 de bureau de vote*: codburvot[int] Num\u00e9ro du bureau de vote dans la commune\n- *Inscrits*: nbrins[int] Nombre d'inscrits dans le bureau de vote\n- *Votants*: nbrvot[int] Nombre de votants dans le bureau de vote\n- *Exprim\u00e9s*: nbrexp[int] Nombre de suffrages exprim\u00e9s dans le bureau de vote\n- *N\u00b0 du bin\u00f4me*: numdepcand[text] Num\u00e9ro d\u00e9partemental du bin\u00f4me candidat\n- *Bin\u00f4me candidat*: liblisext[text] Bin\u00f4me compos\u00e9 de\n- *Nuance politique*: codnua[text] Nuance politique du Bin\u00f4me (cf. Lexique)\n- *Nombre de voix*: nbrvoix[int] Nombre de voix obtenues par le bin\u00f4me dans le bureau de vote\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bc3ce28f-83bd-4658-8329-deee318f7bcf",
          "last_modified": "2015-09-24T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc3ce28f-83bd-4658-8329-deee318f7bcf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:27:56.146000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/resultats-des-elections-departementales-par-bureau-de-vote/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-elections-departementales-par-bureau-de-vote",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bureaux-de-vote",
        "candidats",
        "cantons",
        "conseil-departemental",
        "conseillers-departementaux",
        "elections-departementales",
        "elus",
        "institution-citoyennete",
        "resultats"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections d\u00e9partementales par bureau de vote",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-elections-departementales-par-bureau-de-vote/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:56:14.710000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des arr\u00eats par ligne de transport. Cette donn\u00e9e est issue de l'offre (GTFS).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:28:00.757988",
        "harvest:remote_id": "arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.vianavigo.com",
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868ecea3a7295d371add19",
      "last_modified": "2017-11-27T05:28:00.765000",
      "last_update": "2017-11-27T05:28:00.756000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:00.755000",
          "description": "- *agency_name*: agency_name[text] Libell\u00e9 du r\u00e9seau\n- *route_id*: route_id[text] Identifiant de la ligne (GTFS)\n- *route_short_name*: route_short_name[text] Libell\u00e9 commercial court de la ligne\n- *route_long_name*: route_long_name[text] Libell\u00e9 commercial long de la ligne\n- *route_type*: route_type[int] Type de la ligne :\n0 - Tramway\n1 - M\u00e9tro\n2 - Train\n3 - Bus\n7 - Funiculaire\n- *stop_id*: stop_id[text] Identifiant de l'arr\u00eat physique (GTFS)\n- *stop_name*: stop_name[text] Nom de l'arr\u00eat physique\n- *stop_lat*: stop_lat[double] Latitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *stop_lon*: stop_lon[double] Longitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *ZDEr_ID_REF_A*: zder_id_ref_a[int] Identifiant r\u00e9f\u00e9rentiel de la Zone d'embarquement\n- *ID_LINE*: id_line[text] Identifiant de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne commerciale\n- *PointGEO*: pointgeo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2979934f-dc4c-4cf8-9697-429ae197af6a",
          "last_modified": "2015-12-04T11:24:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2979934f-dc4c-4cf8-9697-429ae197af6a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:28:00.755000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:00.755000",
          "description": "- *agency_name*: agency_name[text] Libell\u00e9 du r\u00e9seau\n- *route_id*: route_id[text] Identifiant de la ligne (GTFS)\n- *route_short_name*: route_short_name[text] Libell\u00e9 commercial court de la ligne\n- *route_long_name*: route_long_name[text] Libell\u00e9 commercial long de la ligne\n- *route_type*: route_type[int] Type de la ligne :\n0 - Tramway\n1 - M\u00e9tro\n2 - Train\n3 - Bus\n7 - Funiculaire\n- *stop_id*: stop_id[text] Identifiant de l'arr\u00eat physique (GTFS)\n- *stop_name*: stop_name[text] Nom de l'arr\u00eat physique\n- *stop_lat*: stop_lat[double] Latitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *stop_lon*: stop_lon[double] Longitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *ZDEr_ID_REF_A*: zder_id_ref_a[int] Identifiant r\u00e9f\u00e9rentiel de la Zone d'embarquement\n- *ID_LINE*: id_line[text] Identifiant de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne commerciale\n- *PointGEO*: pointgeo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7a4a41c4-1af1-4060-aaff-e41d483c8b47",
          "last_modified": "2015-12-04T11:24:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7a4a41c4-1af1-4060-aaff-e41d483c8b47",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:28:00.755000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:00.756000",
          "description": "- *agency_name*: agency_name[text] Libell\u00e9 du r\u00e9seau\n- *route_id*: route_id[text] Identifiant de la ligne (GTFS)\n- *route_short_name*: route_short_name[text] Libell\u00e9 commercial court de la ligne\n- *route_long_name*: route_long_name[text] Libell\u00e9 commercial long de la ligne\n- *route_type*: route_type[int] Type de la ligne :\n0 - Tramway\n1 - M\u00e9tro\n2 - Train\n3 - Bus\n7 - Funiculaire\n- *stop_id*: stop_id[text] Identifiant de l'arr\u00eat physique (GTFS)\n- *stop_name*: stop_name[text] Nom de l'arr\u00eat physique\n- *stop_lat*: stop_lat[double] Latitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *stop_lon*: stop_lon[double] Longitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *ZDEr_ID_REF_A*: zder_id_ref_a[int] Identifiant r\u00e9f\u00e9rentiel de la Zone d'embarquement\n- *ID_LINE*: id_line[text] Identifiant de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne commerciale\n- *PointGEO*: pointgeo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d7f9ae26-4d7d-4bb6-a073-8d95e1bb3b1e",
          "last_modified": "2015-12-04T11:24:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d7f9ae26-4d7d-4bb6-a073-8d95e1bb3b1e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:28:00.756000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:00.756000",
          "description": "- *agency_name*: agency_name[text] Libell\u00e9 du r\u00e9seau\n- *route_id*: route_id[text] Identifiant de la ligne (GTFS)\n- *route_short_name*: route_short_name[text] Libell\u00e9 commercial court de la ligne\n- *route_long_name*: route_long_name[text] Libell\u00e9 commercial long de la ligne\n- *route_type*: route_type[int] Type de la ligne :\n0 - Tramway\n1 - M\u00e9tro\n2 - Train\n3 - Bus\n7 - Funiculaire\n- *stop_id*: stop_id[text] Identifiant de l'arr\u00eat physique (GTFS)\n- *stop_name*: stop_name[text] Nom de l'arr\u00eat physique\n- *stop_lat*: stop_lat[double] Latitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *stop_lon*: stop_lon[double] Longitude de l'arr\u00eat (WGS84)\n- *ZDEr_ID_REF_A*: zder_id_ref_a[int] Identifiant r\u00e9f\u00e9rentiel de la Zone d'embarquement\n- *ID_LINE*: id_line[text] Identifiant de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne commerciale\n- *PointGEO*: pointgeo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "0a2b6cb6-ae22-46f8-97fd-5270bd2f0172",
          "last_modified": "2015-12-04T11:24:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0a2b6cb6-ae22-46f8-97fd-5270bd2f0172",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:28:00.756000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arrets",
        "lignes",
        "transport-mobilite",
        "transports-en-commun"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Arr\u00eats par lignes de transport en commun en Ile-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/arrets-par-lignes-de-transport-en-commun-en-ile-de-france-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:56:20.277000",
      "deleted": null,
      "description": "Ratios l\u00e9gaux du budget d\u00e9partemental (budget primitif)\n\n* * *\n\nCe jeu de donn\u00e9es comporte 11 indicateurs permettant d'estimer la sant\u00e9 financi\u00e8re des collectivit\u00e9s. Ils permettent de comparer les donn\u00e9es financi\u00e8res entre collectivit\u00e9s de m\u00eame strate. Pour les utiliser, il est indispensable d'en conna\u00eetre les modes de calcul afin d'en discerner les avantages et les limites. Les ratios financiers sont d\u00e9finis par le code g\u00e9n\u00e9ral des collectivit\u00e9s territoriales, article R3313-1 et doivent obligatoirement \u00eatre publi\u00e9s par la collectivit\u00e9 \u00e0 l'intention de ses administr\u00e9s.\n\n**Lexique**\n\nCoefficient de mobilisation du potentiel fiscal (CMPF)\n    Rapport entre le produit fiscal effectif et le potentiel fiscal (recettes fiscales / potentiel fiscal). Il mesure le niveau de pression fiscale exerc\u00e9e par la collectivit\u00e9 sur ses contribuables.\nDGF\n    Dotation globale de fonctionnement",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:27:56.207114",
        "harvest:remote_id": "budget-departemental-les-ratios-legaux-budget-primitif",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budget-departemental-les-ratios-legaux-budget-primitif/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868ed4a3a7295d371add1e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:27:56.210000",
      "last_update": "2017-11-27T05:27:56.206000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-departemental-les-ratios-legaux-budget-primitif/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:56.205000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e\n- *LIBELLE*: libelle[text] Libell\u00e9 descriptif du ratio\n- *VALEUR*: valeur[double] Valeur du ratio\n- *TYPE_DONNEE*: type_donnee[text] Unit\u00e9 du ratio\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "21e0f028-f696-4751-ad98-60e64bb2b4cc",
          "last_modified": "2017-01-25T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21e0f028-f696-4751-ad98-60e64bb2b4cc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:27:56.205000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budget-departemental-les-ratios-legaux-budget-primitif/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:56.206000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[date] Ann\u00e9e\n- *LIBELLE*: libelle[text] Libell\u00e9 descriptif du ratio\n- *VALEUR*: valeur[double] Valeur du ratio\n- *TYPE_DONNEE*: type_donnee[text] Unit\u00e9 du ratio\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "50c138fa-c42e-4bc0-be55-cb47a9b4f472",
          "last_modified": "2017-01-25T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/50c138fa-c42e-4bc0-be55-cb47a9b4f472",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:27:56.206000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/budget-departemental-les-ratios-legaux-budget-primitif/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budget-departemental-les-ratios-legaux-budget-primitif",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "coefficients",
        "dette",
        "finances",
        "ratios"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget d\u00e9partemental : les ratios l\u00e9gaux (budget primitif)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-departemental-les-ratios-legaux-budget-primitif/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-05-20T06:03:12.263000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des postes de s\u00e9curit\u00e9 (caserne de pompiers, centres incendies, gendarmeries, postes de police) sur le territoire de la MEL.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:28:03.177368",
        "harvest:remote_id": "postes-securite",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/postes-securite/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "591fc000a3a7296494ca2993",
      "last_modified": "2017-11-27T05:28:03.179000",
      "last_update": "2017-11-27T05:28:03.176000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/postes-de-securite/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "description": "- *commune*: commune[text]\n- *objectid*: objectid[text]\n- *url*: url[text]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *type-lpu*: type_lpu[text]\n- *code-postal*: code_postal[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d0f36faa-168d-436e-9bd1-6a2908b77ab9",
          "last_modified": "2017-05-18T15:13:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d0f36faa-168d-436e-9bd1-6a2908b77ab9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/postes-securite/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "description": "- *commune*: commune[text]\n- *objectid*: objectid[text]\n- *url*: url[text]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *type-lpu*: type_lpu[text]\n- *code-postal*: code_postal[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8e2e1fa5-800e-47cb-963f-d5212b1a0161",
          "last_modified": "2017-05-18T15:13:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8e2e1fa5-800e-47cb-963f-d5212b1a0161",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/postes-securite/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "description": "- *commune*: commune[text]\n- *objectid*: objectid[text]\n- *url*: url[text]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *type-lpu*: type_lpu[text]\n- *code-postal*: code_postal[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cc8186df-a73d-49a5-8aee-756dfbc5ba3c",
          "last_modified": "2017-05-18T15:13:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cc8186df-a73d-49a5-8aee-756dfbc5ba3c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/postes-securite/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "description": "- *commune*: commune[text]\n- *objectid*: objectid[text]\n- *url*: url[text]\n- *libelle*: libelle[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *type-lpu*: type_lpu[text]\n- *code-postal*: code_postal[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "91f888d5-6ad0-4e4a-ad94-243b23f84a1f",
          "last_modified": "2017-05-18T15:13:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/91f888d5-6ad0-4e4a-ad94-243b23f84a1f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:28:03.176000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/postes-securite/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "postes-de-securite",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "poi",
        "zones": [
          "fr:commune:59350@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "caserne",
        "crime",
        "douanes",
        "gendarmerie",
        "justice",
        "police",
        "pompiers",
        "securite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Postes de s\u00e9curit\u00e9",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/postes-de-securite/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:55:59.912000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu pr\u00e9sente la liste des lyc\u00e9es de la r\u00e9gion \u00cele-de-France, \u00e0 la rentr\u00e9e 2014 - 2015.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.hauts-de-seine.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:27:15.754116",
        "harvest:remote_id": "lycees-dile-de-france-2014-2015",
        "harvest:source_id": "5731a6d688ee38379cd1b934",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/lycees-dile-de-france-2014-2015/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868ebfa3a7295d371add0a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:27:15.758000",
      "last_update": "2017-11-27T05:27:15.752000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "544e1b0888ee38289ae1ed05",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2014-10-27/89f0a54407ff4325a2db2546c6b6e26e/LogoCG92-vert-500x500-100.jpg",
        "name": "Hauts-de-Seine le D\u00e9partement",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/hauts-de-seine-le-departement/",
        "slug": "hauts-de-seine-le-departement",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/hauts-de-seine-le-departement/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/lycees-publics/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:15.751000",
          "description": "- *patronyme*: patronyme[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse_postale*: adresse_postale[text]\n- *cp*: cp[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *bp*: bp[int]\n- *localite_acheminement*: localite_acheminement[text]\n- *uai*: uai[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2986e7c6-2397-4540-80fb-5febee11508d",
          "last_modified": "2014-09-23T09:25:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2986e7c6-2397-4540-80fb-5febee11508d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:27:15.751000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/lycees-dile-de-france-2014-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:15.752000",
          "description": "- *patronyme*: patronyme[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse_postale*: adresse_postale[text]\n- *cp*: cp[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *bp*: bp[int]\n- *localite_acheminement*: localite_acheminement[text]\n- *uai*: uai[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f8aaa5ad-8ad4-48db-aeb7-6c05364d86e0",
          "last_modified": "2014-09-23T09:25:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f8aaa5ad-8ad4-48db-aeb7-6c05364d86e0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:27:15.752000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/lycees-dile-de-france-2014-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:15.752000",
          "description": "- *patronyme*: patronyme[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse_postale*: adresse_postale[text]\n- *cp*: cp[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *bp*: bp[int]\n- *localite_acheminement*: localite_acheminement[text]\n- *uai*: uai[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d84627ea-413b-4a67-919b-9fdabf948231",
          "last_modified": "2014-09-23T09:25:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d84627ea-413b-4a67-919b-9fdabf948231",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:27:15.752000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/lycees-dile-de-france-2014-2015/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:27:15.752000",
          "description": "- *patronyme*: patronyme[text]\n- *type*: type[text]\n- *adresse_postale*: adresse_postale[text]\n- *cp*: cp[text]\n- *commune*: commune[text]\n- *bp*: bp[int]\n- *localite_acheminement*: localite_acheminement[text]\n- *uai*: uai[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "086b0e5c-c7bd-4021-b568-14aa8a22e7a6",
          "last_modified": "2014-09-23T09:25:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/086b0e5c-c7bd-4021-b568-14aa8a22e7a6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:27:15.752000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.hauts-de-seine.fr//explore/dataset/lycees-dile-de-france-2014-2015/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "lycees-publics",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enseignement-formation",
        "lycees"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Lyc\u00e9es publics",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/lycees-publics/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-01T10:58:48.281000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es sont bas\u00e9es sur les flux mobiles sur les antennes relais Orange.\n\n **Fr\u00e9quentation des diff\u00e9rents sites de l'Euro 2016 de la MEL :**\n\n\u00a0 \n\n  * FanZone de Lille\n  * Stade int\u00e9rieur\n  * Stade ext\u00e9rieur\n  * Ensemble des diff\u00e9rentes zones\n\n\n\n\u00a0 \n\nCes donn\u00e9es sont issues de la **g\u00e9olocalisation des flux mobiles analys\u00e9s par Orange** , et ont eu pour objectif  \nl'ad\u00e9quation entre les concentrations de populations et les moyens de s\u00e9curit\u00e9 d\u00e9ploy\u00e9s lors de l'Euro 2016.\n\n* * *\n\n **GLOSSAIRE POUR TOUS LES JEUX DE DONN\u00c9ES EURO 2016 (SOURCE : ORANGE)**\n\n **Zone d\u2019\u00e9tude**\n\nZone couverte par le r\u00e9seau Orange, sur laquelle les donn\u00e9es issues du r\u00e9seau mobile ont \u00e9t\u00e9 capt\u00e9es.\n\n **R\u00e9sidents**\n\nPersonnes dont l\u2019adresse de facturation est celle du d\u00e9partement (Nord).\n\n **Excursionnistes r\u00e9sidents**\n\nR\u00e9sidents du d\u00e9partement qui n\u2019ont pas dormi dans la zone d\u2019\u00e9tude le soir et la veille du jour \u00e9tudi\u00e9\n\n **Touristes fran\u00e7ais**\n\nPersonnes factur\u00e9es en France mais pas dans le d\u00e9partement\n\n **Excursionnistes touristes fran\u00e7ais**\n\nTouristes fran\u00e7ais qui n\u2019ont pas dormi dans la zone d\u2019\u00e9tude le soir et la veille du jour \u00e9tudi\u00e9\n\n **Touristes \u00e9trangers**\n\nPersonnes poss\u00e9dant un mobile \u00e9tranger\n\n **Excursionnistes touristes \u00e9trangers**\n\nTouristes \u00e9trangers qui n\u2019ont pas dormi dans la zone d\u2019\u00e9tude le soir et la veille du jour \u00e9tudi\u00e9\n\n **Lieux de nuit\u00e9es**\n\nD\u00e9coupage du d\u00e9partement en plusieurs zones, sur lesquelles sont comptabilis\u00e9es les nuit\u00e9es effectu\u00e9es sur le d\u00e9partement\n\n **Visiteurs**\n\nPersonnes pr\u00e9sentes au moins 1h entre 00h et 00h dans la zone d\u2019\u00e9tude\n\n **Les \u00ab#\u00bb dans les donn\u00e9es**\n\nLorsque la donn\u00e9e est inf\u00e9rieure ou \u00e9gale \u00e0 20 personnes, la CNIL ne permet pas de renseigner la valeur. Ainsi, entre 1 et 20 personnes, la donn\u00e9e est remplac\u00e9e par \u00ab#\u00bb. Lorsque la donn\u00e9e est \u00ab0\u00bb, c\u2019est qu\u2019aucun mobile n\u2019a \u00e9t\u00e9 capt\u00e9.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:29:39.406359",
        "harvest:remote_id": "frequentation-fanzonelille-euro-2016-par-visiteurs-etrangers",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/frequentation-fanzonelille-euro-2016-par-visiteurs-etrangers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b69b58a3a7295a7d8251da",
      "last_modified": "2017-11-27T05:29:39.409000",
      "last_update": "2017-11-27T05:29:39.405000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/frequentation-par-les-etrangers-de-la-fan-zone-de-lille-selon-le-pays-dorigine/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:39.405000",
          "description": "- *Date*: date[date]\n- *Afrique du Sud*: afrique_du_sud[double]\n- *Alg\u00e9rie*: algerie[double]\n- *Allemagne*: allemagne[double]\n- *Arabie Saoudite*: arabie_saoudite[double]\n- *Argentine*: argentine[double]\n- *Australie*: australie[double]\n- *Autres Afrique*: autres_afrique[double]\n- *Autres Am\u00e9rique*: autres_amerique[double]\n- *Autres Asie*: autres_asie[double]\n- *Autres Europe de l'Est*: autres_europe_de_l_est[double]\n- *Autres Moyen Orient*: autres_moyen_orient[double]\n- *Autriche*: autriche[double]\n- *Baltes*: baltes[double]\n- *Belgique*: belgique[double]\n- *B\u00e9nin*: benin[double]\n- *Bosnie-Herz\u00e9govine*: bosnie_herzegovine[double]\n- *Br\u00e9sil*: bresil[double]\n- *Burkina Faso*: burkina_faso[double]\n- *Cameroun*: cameroun[double]\n- *Canada*: canada[double]\n- *Caucase*: caucase[double]\n- *Centrafrique*: centrafrique[double]\n- *Chili*: chili[double]\n- *Chine*: chine[double]\n- *Comores*: comores[double]\n- *Congo-Brazzaville*: congo_brazzaville[double]\n- *Cor\u00e9e du Sud*: coree_du_sud[double]\n- *C\u00f4te d'Ivoire*: cote_d_ivoire[double]\n- *Croatie*: croatie[double]\n- *Danemark*: danemark[double]\n- *\u00c9gypte*: egypte[double]\n- *\u00c9mirats Arabes Unis*: emirats_arabes_unis[double]\n- *Espagne*: espagne[double]\n- *\u00c9tats-Unis*: etats_unis[double]\n- *Finlande*: finlande[double]\n- *France - Autres*: france_autres[double]\n- *Gabon*: gabon[double]\n- *Gr\u00e8ce*: grece[double]\n- *Hongrie*: hongrie[double]\n- *Inde*: inde[double]\n- *Indon\u00e9sie*: indonesie[double]\n- *Irlande*: irlande[double]\n- *Islande*: islande[double]\n- *Isra\u00ebl*: israel[double]\n- *Italie*: italie[double]\n- *Japon*: japon[double]\n- *Liechtenstein*: liechtenstein[double]\n- *Luxembourg*: luxembourg[double]\n- *Malaisie*: malaisie[double]\n- *Mali*: mali[double]\n- *Maroc*: maroc[double]\n- *Maurice*: maurice[double]\n- *Mexique*: mexique[double]\n- *Monaco*: monaco[double]\n- *Niger*: niger[double]\n- *Nigeria*: nigeria[double]\n- *Norv\u00e8ge*: norvege[double]\n- *Pays-Bas*: pays_bas[double]\n- *Pologne*: pologne[double]\n- *Portugal*: portugal[double]\n- *R\u00e9publique tch\u00e8que*: republique_tcheque[double]\n- *Roumanie*: roumanie[double]\n- *Royaume-Uni*: royaume_uni[double]\n- *Russie*: russie[double]\n- *S\u00e9n\u00e9gal*: senegal[double]\n- *Su\u00e8de*: suede[double]\n- *Suisse*: suisse[double]\n- *Tunisie*: tunisie[double]\n- *Turquie*: turquie[double]\n- *Ukraine*: ukraine[double]\n- *Vi\u00eat Nam*: viet_nam[double]\n- *Total g\u00e9n\u00e9ral*: total_general[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b0b8b140-ffc9-406a-a9fe-380753562443",
          "last_modified": "2016-08-23T09:42:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b0b8b140-ffc9-406a-a9fe-380753562443",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:29:39.405000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/frequentation-fanzonelille-euro-2016-par-visiteurs-etrangers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:39.405000",
          "description": "- *Date*: date[date]\n- *Afrique du Sud*: afrique_du_sud[double]\n- *Alg\u00e9rie*: algerie[double]\n- *Allemagne*: allemagne[double]\n- *Arabie Saoudite*: arabie_saoudite[double]\n- *Argentine*: argentine[double]\n- *Australie*: australie[double]\n- *Autres Afrique*: autres_afrique[double]\n- *Autres Am\u00e9rique*: autres_amerique[double]\n- *Autres Asie*: autres_asie[double]\n- *Autres Europe de l'Est*: autres_europe_de_l_est[double]\n- *Autres Moyen Orient*: autres_moyen_orient[double]\n- *Autriche*: autriche[double]\n- *Baltes*: baltes[double]\n- *Belgique*: belgique[double]\n- *B\u00e9nin*: benin[double]\n- *Bosnie-Herz\u00e9govine*: bosnie_herzegovine[double]\n- *Br\u00e9sil*: bresil[double]\n- *Burkina Faso*: burkina_faso[double]\n- *Cameroun*: cameroun[double]\n- *Canada*: canada[double]\n- *Caucase*: caucase[double]\n- *Centrafrique*: centrafrique[double]\n- *Chili*: chili[double]\n- *Chine*: chine[double]\n- *Comores*: comores[double]\n- *Congo-Brazzaville*: congo_brazzaville[double]\n- *Cor\u00e9e du Sud*: coree_du_sud[double]\n- *C\u00f4te d'Ivoire*: cote_d_ivoire[double]\n- *Croatie*: croatie[double]\n- *Danemark*: danemark[double]\n- *\u00c9gypte*: egypte[double]\n- *\u00c9mirats Arabes Unis*: emirats_arabes_unis[double]\n- *Espagne*: espagne[double]\n- *\u00c9tats-Unis*: etats_unis[double]\n- *Finlande*: finlande[double]\n- *France - Autres*: france_autres[double]\n- *Gabon*: gabon[double]\n- *Gr\u00e8ce*: grece[double]\n- *Hongrie*: hongrie[double]\n- *Inde*: inde[double]\n- *Indon\u00e9sie*: indonesie[double]\n- *Irlande*: irlande[double]\n- *Islande*: islande[double]\n- *Isra\u00ebl*: israel[double]\n- *Italie*: italie[double]\n- *Japon*: japon[double]\n- *Liechtenstein*: liechtenstein[double]\n- *Luxembourg*: luxembourg[double]\n- *Malaisie*: malaisie[double]\n- *Mali*: mali[double]\n- *Maroc*: maroc[double]\n- *Maurice*: maurice[double]\n- *Mexique*: mexique[double]\n- *Monaco*: monaco[double]\n- *Niger*: niger[double]\n- *Nigeria*: nigeria[double]\n- *Norv\u00e8ge*: norvege[double]\n- *Pays-Bas*: pays_bas[double]\n- *Pologne*: pologne[double]\n- *Portugal*: portugal[double]\n- *R\u00e9publique tch\u00e8que*: republique_tcheque[double]\n- *Roumanie*: roumanie[double]\n- *Royaume-Uni*: royaume_uni[double]\n- *Russie*: russie[double]\n- *S\u00e9n\u00e9gal*: senegal[double]\n- *Su\u00e8de*: suede[double]\n- *Suisse*: suisse[double]\n- *Tunisie*: tunisie[double]\n- *Turquie*: turquie[double]\n- *Ukraine*: ukraine[double]\n- *Vi\u00eat Nam*: viet_nam[double]\n- *Total g\u00e9n\u00e9ral*: total_general[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1d3f068e-4791-4b5c-b677-f79e4fff9200",
          "last_modified": "2016-08-23T09:42:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d3f068e-4791-4b5c-b677-f79e4fff9200",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:29:39.405000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/frequentation-fanzonelille-euro-2016-par-visiteurs-etrangers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "frequentation-par-les-etrangers-de-la-fan-zone-de-lille-selon-le-pays-dorigine",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "euro-2016",
        "euro2016",
        "flux-mobiles",
        "foot",
        "frequentation",
        "geolocalisation",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Fr\u00e9quentation par les \u00e9trangers de la Fan-Zone de Lille selon le pays d'origine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/frequentation-par-les-etrangers-de-la-fan-zone-de-lille-selon-le-pays-dorigine/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-01T10:58:17.571000",
      "deleted": null,
      "description": "Caract\u00e9ristiques des principaux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur. Situation au 1er janvier 2017.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:30:01.572771",
        "harvest:remote_id": "principaux-etablissements-denseignement-superieur",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/principaux-etablissements-denseignement-superieur/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b69b39a3a7295a7c825114",
      "last_modified": "2017-11-27T05:30:01.574000",
      "last_update": "2017-11-27T05:30:01.572000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/principaux-etablissements-denseignement-superieur-sur-le-territoire-de-la-mel/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:01.571000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b992d77e-6d07-4400-843e-f9b1f6c79676",
          "last_modified": "2017-02-15T11:16:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b992d77e-6d07-4400-843e-f9b1f6c79676",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:30:01.571000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/principaux-etablissements-denseignement-superieur/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:01.571000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7f8d9931-9a79-4545-b20a-c85cf82bdf15",
          "last_modified": "2017-02-15T11:16:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7f8d9931-9a79-4545-b20a-c85cf82bdf15",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:30:01.571000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/principaux-etablissements-denseignement-superieur/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:01.571000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "612f0094-1c55-4386-8e0e-cda014827673",
          "last_modified": "2017-02-15T11:16:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/612f0094-1c55-4386-8e0e-cda014827673",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:30:01.572000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/principaux-etablissements-denseignement-superieur/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:01.572000",
          "description": "- *uai - identifiant*: uai[text]\n- *Libell\u00e9*: uo_lib[text]\n- *sigle*: sigle[text]\n- *type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'\u00e9tablissement*: secteur_d_etablissement[text]\n- *Site internet*: url[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: coordonnees[geo_point_2d]\n- *rattachement*: rattachement[text]\n- *rattachement_identifiants*: rattachement_identifiants[text]\n- *dernier_decret_legifrance*: dernier_decret_legifrance[text]\n- *localisation*: localisation[text]\n- *Code commune*: com_code[text]\n- *Commune*: com_nom[text]\n- *Code unit\u00e9 urbaine*: uucr_id[text]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: uucr_nom[text]\n- *Code d\u00e9partement*: dep_id[text]\n- *D\u00e9partement*: dep_nom[text]\n- *Code acad\u00e9mie*: aca_id[text]\n- *Acad\u00e9mie*: aca_nom[text]\n- *Code r\u00e9gion*: reg_id[text]\n- *R\u00e9gion*: reg_nom[text]\n- *Mention distribution*: mention_distribution[text]\n- *Adresse*: adresse_uai[text]\n- *Lieu dit*: lieu_dit_uai[text]\n- *Boite postale*: boite_postale_uai[text]\n- *Code postal*: code_postal_uai[text]\n- *Localit\u00e9*: localite_acheminement_uai[text]\n- *Pays*: pays_etranger_acheminement[text]\n- *Num\u00e9ro de t\u00e9l\u00e9phone*: numero_telephone_uai[text]\n- *siret*: siret[text]\n- *Identifiant GRID*: identifiant_grid[text]\n- *identifiant_eter*: identifiant_eter[text]\n- *statut_juridique_court*: statut_juridique_court[text]\n- *Statut juridique*: statut_juridique_long[text]\n- *qualification_court*: qualification_court[text]\n- *Qualification*: qualification_long[text]\n- *compte_facebook*: compte_facebook[text]\n- *compte_twitter*: compte_twitter[text]\n- *compte_flickr*: compte_flickr[text]\n- *flux_rss*: flux_rss[text]\n- *compte_linkedin*: compte_linkedin[text]\n- *compte_pinterest*: compte_pinterest[text]\n- *compte_france_culture*: compte_france_culture[text]\n- *compte_scribd*: compte_scribd[text]\n- *compte_scoopit*: compte_scoopit[text]\n- *compte_tumblr*: compte_tumblr[text]\n- *compte_viadeo*: compte_viadeo[text]\n- *compte_dailymotion*: compte_dailymotion[text]\n- *compte_vimeo*: compte_vimeo[text]\n- *compte_youtube*: compte_youtube[text]\n- *compte_googleplus*: compte_googleplus[text]\n- *autres*: autres[text]\n- *mooc*: mooc[text]\n- *statut_operateur_lolf*: statut_operateur_lolf[text]\n- *libelle_mission_chef_de_file*: libelle_mission_chef_de_file[text]\n- *identifiant_programme_lolf_chef_de_file*: identifiant_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *libelle_programme_lolf_chef_de_file*: libelle_programme_lolf_chef_de_file[text]\n- *identifiants_autres_programmes_lolf*: identifiants_autres_programmes_lolf[text]\n- *libelles_autres_programmes_lolf*: libelles_autres_programmes_lolf[text]\n- *association*: association[text]\n- *association_identifiants*: association_identifiants[text]\n- *Identifiant wikidata*: identifiant_wikidata[text]\n- *El\u00e9ment GRID*: element_grid[text]\n- *Identifiant OrgRef*: identifiant_orgref[text]\n- *Identifiant ISNI*: identifiant_isni[text]\n- *El\u00e9ment ISNI*: element_isni[text]\n- *El\u00e9ment Funding Data*: element_fundref[text]\n- *Ancien code r\u00e9gion*: reg_id_old[text]\n- *Ancienne r\u00e9gion*: reg_nom_old[text]\n- *English name*: uo_lib_en[text]\n- *El\u00e9ment wikidata*: element_wikidata[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2010-11*: inscrits_2010[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2011-12*: inscrits_2011[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2012-13*: inscrits_2012[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2013-14*: inscrits_2013[text]\n- *Effectifs d'\u00e9tudiants inscrits 2014-15*: inscrits_2014[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "7eaed527-34b7-4367-81c9-31508da68963",
          "last_modified": "2017-02-15T11:16:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7eaed527-34b7-4367-81c9-31508da68963",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:30:01.572000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/principaux-etablissements-denseignement-superieur/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "principaux-etablissements-denseignement-superieur-sur-le-territoire-de-la-mel",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "academies",
        "ecoles",
        "education",
        "enseignement",
        "enseignement-superieur",
        "etablissement",
        "formation",
        "recherche",
        "universites"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Principaux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur sur le territoire de la MEL",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/principaux-etablissements-denseignement-superieur-sur-le-territoire-de-la-mel/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-01T10:57:52.400000",
      "deleted": null,
      "description": "Pourcentage des bus qui n'ont pas effectu\u00e9 leur service selon les lignes et les mois **(\u00e0 partir de 20 minutes de retard, le service est consid\u00e9r\u00e9 comme non effectu\u00e9).**",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:29:47.677685",
        "harvest:remote_id": "indices-mensuels-de-services-non-effectues-par-les-bus-transpole",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/indices-mensuels-de-services-non-effectues-par-les-bus-transpole/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b69b20a3a7295a7c825102",
      "last_modified": "2017-11-27T05:29:47.679000",
      "last_update": "2017-11-27T05:29:47.677000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/indices-mensuels-de-services-non-effectues-par-les-bus-transpole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:47.676000",
          "description": "- *Mois*: mois[text]\n- *10*: 10[double]\n- *11*: 11[double]\n- *12*: 12[double]\n- *13*: 13[double]\n- *14*: 14[double]\n- *15*: 15[double]\n- *16*: 16[double]\n- *17*: 17[double]\n- *18*: 18[double]\n- *30*: 30[double]\n- *32*: 32[double]\n- *33*: 33[double]\n- *35*: 35[double]\n- *36*: 36[double]\n- *37*: 37[double]\n- *50*: 50[double]\n- *51*: 51[double]\n- *52*: 52[double]\n- *53*: 53[double]\n- *54*: 54[double]\n- *55*: 55[double]\n- *57*: 57[double]\n- *58*: 58[double]\n- *59*: 59[double]\n- *Citadine Tourcoing*: citadine_tourcoing[double]\n- *Citadine Roubaix*: citadine_roubaix[double]\n- *Citadine Lille*: citadine_lille[double]\n- *MWR*: mwr[double]\n- *COR*: cor[double]\n- *L1*: l1[double]\n- *L2*: l2[double]\n- *L3*: l3[double]\n- *L4*: l4[double]\n- *56*: 56[double]\n- *61*: 61[double]\n- *63*: 63[double]\n- *64*: 64[double]\n- *65*: 65[double]\n- *66*: 66[double]\n- *67*: 67[double]\n- *75*: 75[double]\n- *76*: 76[double]\n- *78*: 78[double]\n- *79*: 79[double]\n- *80*: 80[double]\n- *81*: 81[double]\n- *82*: 82[double]\n- *84*: 84[double]\n- *86*: 86[double]\n- *87*: 87[double]\n- *88*: 88[double]\n- *Citadine Armenti\u00e8res*: citadine_armentieres[double]\n- *Citadine Halluin*: citadine_halluin[double]\n- *L90*: l90[double]\n- *L91*: l91[double]\n- *Z1*: z1[double]\n- *Z2*: z2[double]\n- *Z3*: z3[double]\n- *Z4*: z4[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1c5b4844-8622-421b-94b8-a05f5f41c456",
          "last_modified": "2017-01-24T14:43:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1c5b4844-8622-421b-94b8-a05f5f41c456",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:29:47.676000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/indices-mensuels-de-services-non-effectues-par-les-bus-transpole/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:47.677000",
          "description": "- *Mois*: mois[text]\n- *10*: 10[double]\n- *11*: 11[double]\n- *12*: 12[double]\n- *13*: 13[double]\n- *14*: 14[double]\n- *15*: 15[double]\n- *16*: 16[double]\n- *17*: 17[double]\n- *18*: 18[double]\n- *30*: 30[double]\n- *32*: 32[double]\n- *33*: 33[double]\n- *35*: 35[double]\n- *36*: 36[double]\n- *37*: 37[double]\n- *50*: 50[double]\n- *51*: 51[double]\n- *52*: 52[double]\n- *53*: 53[double]\n- *54*: 54[double]\n- *55*: 55[double]\n- *57*: 57[double]\n- *58*: 58[double]\n- *59*: 59[double]\n- *Citadine Tourcoing*: citadine_tourcoing[double]\n- *Citadine Roubaix*: citadine_roubaix[double]\n- *Citadine Lille*: citadine_lille[double]\n- *MWR*: mwr[double]\n- *COR*: cor[double]\n- *L1*: l1[double]\n- *L2*: l2[double]\n- *L3*: l3[double]\n- *L4*: l4[double]\n- *56*: 56[double]\n- *61*: 61[double]\n- *63*: 63[double]\n- *64*: 64[double]\n- *65*: 65[double]\n- *66*: 66[double]\n- *67*: 67[double]\n- *75*: 75[double]\n- *76*: 76[double]\n- *78*: 78[double]\n- *79*: 79[double]\n- *80*: 80[double]\n- *81*: 81[double]\n- *82*: 82[double]\n- *84*: 84[double]\n- *86*: 86[double]\n- *87*: 87[double]\n- *88*: 88[double]\n- *Citadine Armenti\u00e8res*: citadine_armentieres[double]\n- *Citadine Halluin*: citadine_halluin[double]\n- *L90*: l90[double]\n- *L91*: l91[double]\n- *Z1*: z1[double]\n- *Z2*: z2[double]\n- *Z3*: z3[double]\n- *Z4*: z4[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f1220173-d2cf-4d0c-9c24-8c2323bd22b4",
          "last_modified": "2017-01-24T14:43:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f1220173-d2cf-4d0c-9c24-8c2323bd22b4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:29:47.677000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/indices-mensuels-de-services-non-effectues-par-les-bus-transpole/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "indices-mensuels-de-services-non-effectues-par-les-bus-transpole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bus",
        "deplacements",
        "indice",
        "ligne",
        "regularite",
        "transpole",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Indices mensuels de services non effectu\u00e9s par les bus Transpole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/indices-mensuels-de-services-non-effectues-par-les-bus-transpole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-08T06:04:00.533000",
      "deleted": null,
      "description": "##  Trac\u00e9 des voies impact\u00e9es par des travaux, et date des chantiers.\u00a0\n\n####  Le tableau est actualis\u00e9 quotidiennement.\n\n****\n\n* * *\n\n> **Mise en garde : Ces donn\u00e9es sont indicatives et ne tiennent pas compte des \u00e9volutions possibles en cours d'am\u00e9nagement.**\n\n* * *\n\nPour toute information concernant les travaux de voirie de la MEL, contactez-nous \u00e0 l'adresse : **contact@lillemetropole.fr**\n\n* * *\n\n  \n****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:29:34.927666",
        "harvest:remote_id": "troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux-en-temps-reel",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux-en-temps-reel/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5938ccb0a3a72968e287762e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:29:34.930000",
      "last_update": "2017-11-27T05:29:34.926000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 1,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:34.925000",
          "description": "- *D\u00e9but des travaux*: date_demarrage[date]\n- *Fin des travaux*: date_fin[date]\n- *Dur\u00e9e des travaux*: duree[text]\n- *description de l'op\u00e9ration*: description_ope[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *Libell\u00e9 de l'op\u00e9ration*: libelle_ope[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "03add126-35f6-4407-b51b-67cef8b1836e",
          "last_modified": "2017-06-01T13:08:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/03add126-35f6-4407-b51b-67cef8b1836e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:29:34.925000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux-en-temps-reel/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:34.926000",
          "description": "- *D\u00e9but des travaux*: date_demarrage[date]\n- *Fin des travaux*: date_fin[date]\n- *Dur\u00e9e des travaux*: duree[text]\n- *description de l'op\u00e9ration*: description_ope[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *Libell\u00e9 de l'op\u00e9ration*: libelle_ope[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3c004cef-5146-4eb3-a7b8-dc5e651de2ff",
          "last_modified": "2017-06-01T13:08:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3c004cef-5146-4eb3-a7b8-dc5e651de2ff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:29:34.926000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux-en-temps-reel/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:34.926000",
          "description": "- *D\u00e9but des travaux*: date_demarrage[date]\n- *Fin des travaux*: date_fin[date]\n- *Dur\u00e9e des travaux*: duree[text]\n- *description de l'op\u00e9ration*: description_ope[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *Libell\u00e9 de l'op\u00e9ration*: libelle_ope[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "66657e86-3767-4406-b217-0210041145dd",
          "last_modified": "2017-06-01T13:08:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/66657e86-3767-4406-b217-0210041145dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:29:34.926000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux-en-temps-reel/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:34.926000",
          "description": "- *D\u00e9but des travaux*: date_demarrage[date]\n- *Fin des travaux*: date_fin[date]\n- *Dur\u00e9e des travaux*: duree[text]\n- *description de l'op\u00e9ration*: description_ope[text]\n- *geometry*: geometry[geo_shape]\n- *Libell\u00e9 de l'op\u00e9ration*: libelle_ope[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "5457ecf3-a8e4-4862-8a4a-026a8f6d0f7c",
          "last_modified": "2017-06-01T13:08:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5457ecf3-a8e4-4862-8a4a-026a8f6d0f7c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:29:34.926000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux-en-temps-reel/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "batiments",
        "chantiers",
        "equipements",
        "logement",
        "travaux",
        "urbanisme",
        "voirie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Tron\u00e7ons de voirie impact\u00e9s par des travaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/troncons-de-voirie-impactes-par-des-travaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-08T05:00:52.206000",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9penses et recettes (mouvements r\u00e9els)\u00a0en fonctionnement et en investissement selon les postes, ann\u00e9es et les diff\u00e9rents\u00a0budgets de la M\u00e9tropole.\u00a0\n\n* * *\n\nPlus d'informations [**ici**](http://www.lillemetropole.fr/mel/outils/kiosque-publications/les-rapports-de-lille-metropole.html)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:30:11.888318",
        "harvest:remote_id": "ca-mel-2013-2015",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/ca-mel-2013-2015/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58bf81f4a3a7293affefbf6c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:30:11.896000",
      "last_update": "2017-11-27T05:30:11.887000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/comptes-administratifs-de-la-mel-entre-2013-et-2015/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:11.885000",
          "description": "- *Chapitre*: empty[text]\n- *POSTE*: poste[text]\n- *DEPENSE 2013*: depense_2013[double]\n- *RECETTE 2013*: recette_2013[double]\n- *DEPENSE 2014*: depense_2014[double]\n- *RECETTE 2014*: recette_2014[double]\n- *DEPENSE 2015*: depense_2015[double]\n- *RECETTE 2015*: recette_2015[double]\n- *TYPE*: type[text]\n- *BUDGET*: budget[text]\n- *DEPENSE OU RECETTE*: depense_ou_recette[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "488a0697-07b9-4825-b3f9-5b99f13abf72",
          "last_modified": "2017-03-07T08:26:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/488a0697-07b9-4825-b3f9-5b99f13abf72",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:30:11.885000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/ca-mel-2013-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:30:11.886000",
          "description": "- *Chapitre*: empty[text]\n- *POSTE*: poste[text]\n- *DEPENSE 2013*: depense_2013[double]\n- *RECETTE 2013*: recette_2013[double]\n- *DEPENSE 2014*: depense_2014[double]\n- *RECETTE 2014*: recette_2014[double]\n- *DEPENSE 2015*: depense_2015[double]\n- *RECETTE 2015*: recette_2015[double]\n- *TYPE*: type[text]\n- *BUDGET*: budget[text]\n- *DEPENSE OU RECETTE*: depense_ou_recette[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "af044308-4330-4b3d-b59f-85683640cb05",
          "last_modified": "2017-03-07T08:26:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/af044308-4330-4b3d-b59f-85683640cb05",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:30:11.887000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/ca-mel-2013-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "comptes-administratifs-de-la-mel-entre-2013-et-2015",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "citoyennete",
        "depenses",
        "finances",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "recettes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Comptes administratifs de la MEL entre 2013 et 2015",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/comptes-administratifs-de-la-mel-entre-2013-et-2015/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-20T02:32:43.537000",
      "deleted": null,
      "description": "Data.e vise \u00e0 collecter des donn\u00e9es g\u00e9olocalis\u00e9es sur les effectifs de femmes et d'hommes\u00a0travaillant sur le territoire de la MEL.\u00a0  \nCe jeu de donn\u00e9es est contributif et ouvert : envoyez-nous vos effectifs femmes-hommes pour participer \u00e0 cette exp\u00e9rimentation.\u00a0\n\n![](/assets/theme_image/contact entreprises1.PNG)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:29:28.585419",
        "harvest:remote_id": "datae-test",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/datae-test/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "596ffa2bb595082d11c49697",
      "last_modified": "2017-11-27T05:29:28.586000",
      "last_update": "2017-11-27T05:29:28.584000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/data-e/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "description": "- *Nom de l'\u00e9tablissement*: nom_de_l_etablissement[text]\n- *Coordonn\u00e9es g\u00e9ographique*: coordonnees_geographique[geo_point_2d]\n- *Type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: secteur_d_activite[text]\n- *Domaine de formation*: domaine_de_formation[text]\n- *Nombre de femmes*: nombre_de_femmes[double]\n- *Nombre d'hommes*: nombre_d_hommes[double]\n- *Date de la donn\u00e9e (Ann\u00e9e)*: date_de_la_donnee_annee[double]\n- *empty*: empty[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b6006fd5-e382-4d1e-93e0-24d3ac16e127",
          "last_modified": "2017-07-17T13:30:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6006fd5-e382-4d1e-93e0-24d3ac16e127",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/datae-test/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "description": "- *Nom de l'\u00e9tablissement*: nom_de_l_etablissement[text]\n- *Coordonn\u00e9es g\u00e9ographique*: coordonnees_geographique[geo_point_2d]\n- *Type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: secteur_d_activite[text]\n- *Domaine de formation*: domaine_de_formation[text]\n- *Nombre de femmes*: nombre_de_femmes[double]\n- *Nombre d'hommes*: nombre_d_hommes[double]\n- *Date de la donn\u00e9e (Ann\u00e9e)*: date_de_la_donnee_annee[double]\n- *empty*: empty[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a7e7a810-46b0-42ee-ac11-40ba0844a6e8",
          "last_modified": "2017-07-17T13:30:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a7e7a810-46b0-42ee-ac11-40ba0844a6e8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/datae-test/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "description": "- *Nom de l'\u00e9tablissement*: nom_de_l_etablissement[text]\n- *Coordonn\u00e9es g\u00e9ographique*: coordonnees_geographique[geo_point_2d]\n- *Type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: secteur_d_activite[text]\n- *Domaine de formation*: domaine_de_formation[text]\n- *Nombre de femmes*: nombre_de_femmes[double]\n- *Nombre d'hommes*: nombre_d_hommes[double]\n- *Date de la donn\u00e9e (Ann\u00e9e)*: date_de_la_donnee_annee[double]\n- *empty*: empty[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "c9e6877b-59f6-4ca2-8396-f50a80dba971",
          "last_modified": "2017-07-17T13:30:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c9e6877b-59f6-4ca2-8396-f50a80dba971",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/datae-test/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "description": "- *Nom de l'\u00e9tablissement*: nom_de_l_etablissement[text]\n- *Coordonn\u00e9es g\u00e9ographique*: coordonnees_geographique[geo_point_2d]\n- *Type d'\u00e9tablissement*: type_d_etablissement[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: secteur_d_activite[text]\n- *Domaine de formation*: domaine_de_formation[text]\n- *Nombre de femmes*: nombre_de_femmes[double]\n- *Nombre d'hommes*: nombre_d_hommes[double]\n- *Date de la donn\u00e9e (Ann\u00e9e)*: date_de_la_donnee_annee[double]\n- *empty*: empty[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "f3c9b0f9-5148-4a06-9ace-4c0ee18ae9b2",
          "last_modified": "2017-07-17T13:30:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3c9b0f9-5148-4a06-9ace-4c0ee18ae9b2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:29:28.584000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/datae-test/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "data-e",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "business",
        "developpement-economique",
        "economie",
        "egalite-femmes-hommes",
        "emploi",
        "enseignement",
        "entreprise",
        "formation",
        "genre",
        "pme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Data.e",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/data-e/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-08-17T06:06:03.683000",
      "deleted": null,
      "description": "Rues au rev\u00eatement constitu\u00e9 de pav\u00e9s.\u00a0\n\nSource :\u00a0OpenStreetMap",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.lillemetropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:29:28.101070",
        "harvest:remote_id": "zones-pavees",
        "harvest:source_id": "58b68fdcc751df10ea84f9cc",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/zones-pavees/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5995162ba3a729783d0f6bf3",
      "last_modified": "2017-11-27T05:29:28.104000",
      "last_update": "2017-11-27T05:29:28.100000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MEL",
        "class": "Organization",
        "id": "58b69c62c751df4b175dd7a4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/ae/7ec709120947b49d45ced43ae069d1-100.png",
        "name": "M\u00e9tropole Europ\u00e9enne de Lille ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/metropole-europeenne-de-lille/",
        "slug": "metropole-europeenne-de-lille",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/metropole-europeenne-de-lille/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/rues-pavees/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.099000",
          "description": "- *bicycle*: bicycle[text]\n- *name*: name[text]\n- *area*: area[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surface*: surface[text]\n- *@id*: _id[text]\n- *highway*: highway[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "737d74be-ed6d-4cd7-b1a8-7e71c262370d",
          "last_modified": "2017-08-16T11:16:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/737d74be-ed6d-4cd7-b1a8-7e71c262370d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:29:28.099000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/zones-pavees/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.099000",
          "description": "- *bicycle*: bicycle[text]\n- *name*: name[text]\n- *area*: area[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surface*: surface[text]\n- *@id*: _id[text]\n- *highway*: highway[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "37e41e74-e9cd-4734-8d11-865f391d040e",
          "last_modified": "2017-08-16T11:16:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/37e41e74-e9cd-4734-8d11-865f391d040e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:29:28.099000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/zones-pavees/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.100000",
          "description": "- *bicycle*: bicycle[text]\n- *name*: name[text]\n- *area*: area[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surface*: surface[text]\n- *@id*: _id[text]\n- *highway*: highway[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1b078ace-4ab8-4b1d-a49d-3748f674a4a0",
          "last_modified": "2017-08-16T11:16:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b078ace-4ab8-4b1d-a49d-3748f674a4a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:29:28.100000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/zones-pavees/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:29:28.100000",
          "description": "- *bicycle*: bicycle[text]\n- *name*: name[text]\n- *area*: area[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surface*: surface[text]\n- *@id*: _id[text]\n- *highway*: highway[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "cec1e894-28f9-4038-965b-e541c945d3db",
          "last_modified": "2017-08-16T11:16:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cec1e894-28f9-4038-965b-e541c945d3db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:29:28.100000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.lillemetropole.fr//explore/dataset/zones-pavees/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "rues-pavees",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accesibilite",
        "amenagement-du-territoire",
        "batiments",
        "equipements",
        "logement",
        "paves",
        "revetement",
        "route",
        "rue",
        "urbanisme",
        "voirie"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Rues pav\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/rues-pavees/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:58:35.424000",
      "deleted": null,
      "description": "La base permanente des \u00e9quipements (BPE), produite par l'INSEE, est destin\u00e9e \u00e0 fournir le niveau d'\u00e9quipement et de services rendus par un territoire \u00e0 la population.\n\n  \nCe jeu de donn\u00e9es d\u00e9nombre les\u00a0\u00a0fonctions m\u00e9dicales et param\u00e9dicales au niveau communal (arrondissement de Paris et commune).\n\n **Liste des variables :**\n\n  * M\u00e9decin omnipraticien ;\n  * Sp\u00e9cialiste en cardiologie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en dermatologie v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie m\u00e9dicale ;\n  * Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie obst\u00e9trique ;\n  * Sp\u00e9cialiste en gastro-ent\u00e9rologie h\u00e9patologie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en psychiatrie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en ophtalmologie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en oto-rhino-laryngologie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en p\u00e9diatrie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en pneumologie ;\n  * Sp\u00e9cialiste en radiodiagnostic et imagerie m\u00e9dicale ;\n  * Sp\u00e9cialiste en stomatologie ;\n  * Chirurgien dentiste ;\n  * Sage-femme ;\n  * Infirmier ;\n  * Masseur kin\u00e9sith\u00e9rapeute ;\n  * Orthophoniste ;\n  * Orthoptiste ;\n  * P\u00e9dicure-podologue ;\n  * Audio proth\u00e9siste ;\n  * Ergoth\u00e9rapeute ;\n  * Psychomotricien.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:37:55.181046",
        "harvest:remote_id": "nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-bas",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.insee.fr/fr/themes/detail.asp?reg_id=99&ref_id=equip-serv-medical-para",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-bas/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959182ba3a7291dcf9c80c6",
      "last_modified": "2017-11-27T05:37:55.182000",
      "last_update": "2017-11-27T05:37:55.180000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-base-permanente-des-equipements/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:55.179000",
          "description": "- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *D\u00e9partement commune*: departement_commune[int]\n- *Libell\u00e9 de commune*: libelle_de_commune[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Canton ville*: canton_ville[int]\n- *Zone d'emploi*: zone_d_emploi[int]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[int]\n- *Population 2010*: population_2010[int]\n- *M\u00e9decin omnipraticien*: medecin_omnipraticien[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en cardiologie*: specialiste_en_cardiologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en dermatologie v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie*: specialiste_en_dermatologie_venereologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie m\u00e9dicale*: specialiste_en_gynecologie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie obst\u00e9trique*: specialiste_en_gynecologie_obstetrique[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gastro-ent\u00e9rologie h\u00e9patologie*: specialiste_en_gastro_enterologie_hepatologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en psychiatrie*: specialiste_en_psychiatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en ophtalmologie*: specialiste_en_ophtalmologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en oto-rhino-laryngologie*: specialiste_en_oto_rhino_laryngologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en p\u00e9diatrie*: specialiste_en_pediatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en pneumologie*: specialiste_en_pneumologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en radiodiagnostic et imagerie m\u00e9dicale*: specialiste_en_radiodiagnostic_et_imagerie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en stomatologie*: specialiste_en_stomatologie[int]\n- *Chirurgien dentiste*: chirurgien_dentiste[int]\n- *Sage-femme*: sage_femme[int]\n- *Infirmier*: infirmier[int]\n- *Masseur kin\u00e9sith\u00e9rapeute*: masseur_kinesitherapeute[int]\n- *Orthophoniste*: orthophoniste[int]\n- *Orthoptiste*: orthoptiste[int]\n- *P\u00e9dicure-podologue*: pedicure_podologue[int]\n- *Audio proth\u00e9siste*: audio_prothesiste[int]\n- *Ergoth\u00e9rapeute*: ergotherapeute[int]\n- *Psychomotricien*: psychomotricien[int]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e1e2ac8e-fa9b-4559-bc80-bf57f8b3b334",
          "last_modified": "2014-03-24T22:50:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e1e2ac8e-fa9b-4559-bc80-bf57f8b3b334",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:37:55.179000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-bas/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:55.179000",
          "description": "- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *D\u00e9partement commune*: departement_commune[int]\n- *Libell\u00e9 de commune*: libelle_de_commune[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Canton ville*: canton_ville[int]\n- *Zone d'emploi*: zone_d_emploi[int]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[int]\n- *Population 2010*: population_2010[int]\n- *M\u00e9decin omnipraticien*: medecin_omnipraticien[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en cardiologie*: specialiste_en_cardiologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en dermatologie v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie*: specialiste_en_dermatologie_venereologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie m\u00e9dicale*: specialiste_en_gynecologie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie obst\u00e9trique*: specialiste_en_gynecologie_obstetrique[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gastro-ent\u00e9rologie h\u00e9patologie*: specialiste_en_gastro_enterologie_hepatologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en psychiatrie*: specialiste_en_psychiatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en ophtalmologie*: specialiste_en_ophtalmologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en oto-rhino-laryngologie*: specialiste_en_oto_rhino_laryngologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en p\u00e9diatrie*: specialiste_en_pediatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en pneumologie*: specialiste_en_pneumologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en radiodiagnostic et imagerie m\u00e9dicale*: specialiste_en_radiodiagnostic_et_imagerie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en stomatologie*: specialiste_en_stomatologie[int]\n- *Chirurgien dentiste*: chirurgien_dentiste[int]\n- *Sage-femme*: sage_femme[int]\n- *Infirmier*: infirmier[int]\n- *Masseur kin\u00e9sith\u00e9rapeute*: masseur_kinesitherapeute[int]\n- *Orthophoniste*: orthophoniste[int]\n- *Orthoptiste*: orthoptiste[int]\n- *P\u00e9dicure-podologue*: pedicure_podologue[int]\n- *Audio proth\u00e9siste*: audio_prothesiste[int]\n- *Ergoth\u00e9rapeute*: ergotherapeute[int]\n- *Psychomotricien*: psychomotricien[int]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8b573baa-149e-4301-b54f-6aea5a254ed8",
          "last_modified": "2014-03-24T22:50:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8b573baa-149e-4301-b54f-6aea5a254ed8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:37:55.179000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-bas/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:55.180000",
          "description": "- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *D\u00e9partement commune*: departement_commune[int]\n- *Libell\u00e9 de commune*: libelle_de_commune[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Canton ville*: canton_ville[int]\n- *Zone d'emploi*: zone_d_emploi[int]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[int]\n- *Population 2010*: population_2010[int]\n- *M\u00e9decin omnipraticien*: medecin_omnipraticien[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en cardiologie*: specialiste_en_cardiologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en dermatologie v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie*: specialiste_en_dermatologie_venereologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie m\u00e9dicale*: specialiste_en_gynecologie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie obst\u00e9trique*: specialiste_en_gynecologie_obstetrique[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gastro-ent\u00e9rologie h\u00e9patologie*: specialiste_en_gastro_enterologie_hepatologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en psychiatrie*: specialiste_en_psychiatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en ophtalmologie*: specialiste_en_ophtalmologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en oto-rhino-laryngologie*: specialiste_en_oto_rhino_laryngologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en p\u00e9diatrie*: specialiste_en_pediatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en pneumologie*: specialiste_en_pneumologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en radiodiagnostic et imagerie m\u00e9dicale*: specialiste_en_radiodiagnostic_et_imagerie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en stomatologie*: specialiste_en_stomatologie[int]\n- *Chirurgien dentiste*: chirurgien_dentiste[int]\n- *Sage-femme*: sage_femme[int]\n- *Infirmier*: infirmier[int]\n- *Masseur kin\u00e9sith\u00e9rapeute*: masseur_kinesitherapeute[int]\n- *Orthophoniste*: orthophoniste[int]\n- *Orthoptiste*: orthoptiste[int]\n- *P\u00e9dicure-podologue*: pedicure_podologue[int]\n- *Audio proth\u00e9siste*: audio_prothesiste[int]\n- *Ergoth\u00e9rapeute*: ergotherapeute[int]\n- *Psychomotricien*: psychomotricien[int]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f84b2fe3-f558-4c00-bd4d-b81aaf0666ef",
          "last_modified": "2014-03-24T22:50:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f84b2fe3-f558-4c00-bd4d-b81aaf0666ef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:37:55.180000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-bas/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:55.180000",
          "description": "- *D\u00e9partement*: departement[int]\n- *D\u00e9partement commune*: departement_commune[int]\n- *Libell\u00e9 de commune*: libelle_de_commune[text]\n- *Arrondissement*: arrondissement[int]\n- *Canton ville*: canton_ville[int]\n- *Zone d'emploi*: zone_d_emploi[int]\n- *Unit\u00e9 urbaine*: unite_urbaine[int]\n- *Population 2010*: population_2010[int]\n- *M\u00e9decin omnipraticien*: medecin_omnipraticien[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en cardiologie*: specialiste_en_cardiologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en dermatologie v\u00e9n\u00e9r\u00e9ologie*: specialiste_en_dermatologie_venereologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie m\u00e9dicale*: specialiste_en_gynecologie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gyn\u00e9cologie obst\u00e9trique*: specialiste_en_gynecologie_obstetrique[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en gastro-ent\u00e9rologie h\u00e9patologie*: specialiste_en_gastro_enterologie_hepatologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en psychiatrie*: specialiste_en_psychiatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en ophtalmologie*: specialiste_en_ophtalmologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en oto-rhino-laryngologie*: specialiste_en_oto_rhino_laryngologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en p\u00e9diatrie*: specialiste_en_pediatrie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en pneumologie*: specialiste_en_pneumologie[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en radiodiagnostic et imagerie m\u00e9dicale*: specialiste_en_radiodiagnostic_et_imagerie_medicale[int]\n- *Sp\u00e9cialiste en stomatologie*: specialiste_en_stomatologie[int]\n- *Chirurgien dentiste*: chirurgien_dentiste[int]\n- *Sage-femme*: sage_femme[int]\n- *Infirmier*: infirmier[int]\n- *Masseur kin\u00e9sith\u00e9rapeute*: masseur_kinesitherapeute[int]\n- *Orthophoniste*: orthophoniste[int]\n- *Orthoptiste*: orthoptiste[int]\n- *P\u00e9dicure-podologue*: pedicure_podologue[int]\n- *Audio proth\u00e9siste*: audio_prothesiste[int]\n- *Ergoth\u00e9rapeute*: ergotherapeute[int]\n- *Psychomotricien*: psychomotricien[int]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "1a0c9865-2195-4c02-bd6a-4a5c792490a2",
          "last_modified": "2014-03-24T22:50:43",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a0c9865-2195-4c02-bd6a-4a5c792490a2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:37:55.180000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-bas/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-base-permanente-des-equipements",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "geolocalisation",
        "logement-sante-social",
        "sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de fonctions m\u00e9dicales et param\u00e9dicales par commune ou arrondissement (base permanente des \u00e9quipements)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-fonctions-medicales-et-paramedicales-par-commune-ou-arrondissement-base-permanente-des-equipements/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:16:15.829000",
      "deleted": null,
      "description": "Le RIF - R\u00e9seaux en \u00cele-de-France - r\u00e9unit 8 r\u00e9seaux d'acteurs repr\u00e9sentant des lieux ou associations de musiques actuelles amplifi\u00e9es en \u00cele-de-France. \n\nLe jeu de donn\u00e9es recense les lieux de diffusion occasionnelle ou r\u00e9guli\u00e8re adh\u00e9rents \u00e0 l'un de ces huit r\u00e9seaux : nom de la structure ; r\u00e9seau ; adresse ; contact ; esth\u00e9tique dominante ; capacit\u00e9 de la salle, nombre de dates / an ; sc\u00e8ne amateurs semi-professionnels ou professionnels ; Festivals organis\u00e9s, date et style ; location ou mise \u00e0 disposition de la sc\u00e8ne ; programmation...",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:35:46.193047",
        "harvest:remote_id": "les_lieux_de_diffusion_des_pratiques_musicales_actuelles_amplifiees",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.lerif.org/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_lieux_de_diffusion_des_pratiques_musicales_actuelles_amplifiees/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591c4fa3a7291dcf9c814a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:35:46.194000",
      "last_update": "2017-11-27T05:35:46.191000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-lieux-de-diffusion-des-pratiques-musicales-actuelles-amplifiees/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:46.190000",
          "description": "- *Structure*: structure[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Mail*: mail[text]\n- *Contact / Programmation*: contact_programmation[text]\n- *Esth\u00e9tiques dominantes*: esthetiques_dominantes[text]\n- *Jauge max. debout*: jauge_max_debout[text]\n- *Nbre de dates /an*: nbre_de_dates_an[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Amateurs*: scene_majoritairement_amateurs[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Semi-pro*: scene_majoritairement_semi_pro[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Professionnels*: scene_majoritairement_profession[text]\n- *Festivals organis\u00e9s*: festivals_organises[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Style*: style[text]\n- *Accueil groupes r\u00e9sidences, filages, r\u00e9p\u00e9titions sur sc\u00e8ne ?*: accueil_groupes_residences_filag[text]\n- *Location de la salle possible*: location_de_la_salle_possible[text]\n- *Mise \u00e0 dispo-partenariat asso locales seulement*: mise_a_dispo_partenariat_asso_lo[text]\n- *Programmation en semaine:du dimanche au jeudi (oui) *: programmation_en_semaine_du_dima[text]\n- *Programmation pendant les vacances scolaires*: programmation_pendant_les_vacanc[text]\n- *Studios de r\u00e9p\u00e9titions*: studios_de_repetitions[text]\n- *Remarques, divers*: remarques_divers[text]\n- *LAT*: lat[double]\n- *LNG*: lng[double]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "06b27500-625e-4094-84ae-1637a12c6751",
          "last_modified": "2013-09-18T09:10:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06b27500-625e-4094-84ae-1637a12c6751",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:35:46.190000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_lieux_de_diffusion_des_pratiques_musicales_actuelles_amplifiees/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:46.190000",
          "description": "- *Structure*: structure[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Mail*: mail[text]\n- *Contact / Programmation*: contact_programmation[text]\n- *Esth\u00e9tiques dominantes*: esthetiques_dominantes[text]\n- *Jauge max. debout*: jauge_max_debout[text]\n- *Nbre de dates /an*: nbre_de_dates_an[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Amateurs*: scene_majoritairement_amateurs[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Semi-pro*: scene_majoritairement_semi_pro[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Professionnels*: scene_majoritairement_profession[text]\n- *Festivals organis\u00e9s*: festivals_organises[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Style*: style[text]\n- *Accueil groupes r\u00e9sidences, filages, r\u00e9p\u00e9titions sur sc\u00e8ne ?*: accueil_groupes_residences_filag[text]\n- *Location de la salle possible*: location_de_la_salle_possible[text]\n- *Mise \u00e0 dispo-partenariat asso locales seulement*: mise_a_dispo_partenariat_asso_lo[text]\n- *Programmation en semaine:du dimanche au jeudi (oui) *: programmation_en_semaine_du_dima[text]\n- *Programmation pendant les vacances scolaires*: programmation_pendant_les_vacanc[text]\n- *Studios de r\u00e9p\u00e9titions*: studios_de_repetitions[text]\n- *Remarques, divers*: remarques_divers[text]\n- *LAT*: lat[double]\n- *LNG*: lng[double]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8d1c3140-3711-4280-9059-46db6f4493b3",
          "last_modified": "2013-09-18T09:10:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8d1c3140-3711-4280-9059-46db6f4493b3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:35:46.190000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_lieux_de_diffusion_des_pratiques_musicales_actuelles_amplifiees/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:46.191000",
          "description": "- *Structure*: structure[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Mail*: mail[text]\n- *Contact / Programmation*: contact_programmation[text]\n- *Esth\u00e9tiques dominantes*: esthetiques_dominantes[text]\n- *Jauge max. debout*: jauge_max_debout[text]\n- *Nbre de dates /an*: nbre_de_dates_an[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Amateurs*: scene_majoritairement_amateurs[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Semi-pro*: scene_majoritairement_semi_pro[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Professionnels*: scene_majoritairement_profession[text]\n- *Festivals organis\u00e9s*: festivals_organises[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Style*: style[text]\n- *Accueil groupes r\u00e9sidences, filages, r\u00e9p\u00e9titions sur sc\u00e8ne ?*: accueil_groupes_residences_filag[text]\n- *Location de la salle possible*: location_de_la_salle_possible[text]\n- *Mise \u00e0 dispo-partenariat asso locales seulement*: mise_a_dispo_partenariat_asso_lo[text]\n- *Programmation en semaine:du dimanche au jeudi (oui) *: programmation_en_semaine_du_dima[text]\n- *Programmation pendant les vacances scolaires*: programmation_pendant_les_vacanc[text]\n- *Studios de r\u00e9p\u00e9titions*: studios_de_repetitions[text]\n- *Remarques, divers*: remarques_divers[text]\n- *LAT*: lat[double]\n- *LNG*: lng[double]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "809dda31-57d1-47bb-a2c8-264893315d08",
          "last_modified": "2013-09-18T09:10:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/809dda31-57d1-47bb-a2c8-264893315d08",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:35:46.191000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_lieux_de_diffusion_des_pratiques_musicales_actuelles_amplifiees/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:46.191000",
          "description": "- *Structure*: structure[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Adresses*: adresses[text]\n- *Code Postal*: code_postal[int]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Tel*: tel[text]\n- *Mail*: mail[text]\n- *Contact / Programmation*: contact_programmation[text]\n- *Esth\u00e9tiques dominantes*: esthetiques_dominantes[text]\n- *Jauge max. debout*: jauge_max_debout[text]\n- *Nbre de dates /an*: nbre_de_dates_an[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Amateurs*: scene_majoritairement_amateurs[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Semi-pro*: scene_majoritairement_semi_pro[text]\n- *Sc\u00e8ne majoritairement Professionnels*: scene_majoritairement_profession[text]\n- *Festivals organis\u00e9s*: festivals_organises[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Style*: style[text]\n- *Accueil groupes r\u00e9sidences, filages, r\u00e9p\u00e9titions sur sc\u00e8ne ?*: accueil_groupes_residences_filag[text]\n- *Location de la salle possible*: location_de_la_salle_possible[text]\n- *Mise \u00e0 dispo-partenariat asso locales seulement*: mise_a_dispo_partenariat_asso_lo[text]\n- *Programmation en semaine:du dimanche au jeudi (oui) *: programmation_en_semaine_du_dima[text]\n- *Programmation pendant les vacances scolaires*: programmation_pendant_les_vacanc[text]\n- *Studios de r\u00e9p\u00e9titions*: studios_de_repetitions[text]\n- *Remarques, divers*: remarques_divers[text]\n- *LAT*: lat[double]\n- *LNG*: lng[double]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "47a52094-f53e-43ef-9c45-204c573d9186",
          "last_modified": "2013-09-18T09:10:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/47a52094-f53e-43ef-9c45-204c573d9186",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:35:46.191000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/les_lieux_de_diffusion_des_pratiques_musicales_actuelles_amplifiees/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-lieux-de-diffusion-des-pratiques-musicales-actuelles-amplifiees",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arts",
        "geolocalisation",
        "musique",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les lieux de diffusion des pratiques musicales actuelles amplifi\u00e9es",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-lieux-de-diffusion-des-pratiques-musicales-actuelles-amplifiees/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:22:41.913000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es reprend toutes les informations pr\u00e9sentes sur l'application [cartolycees.iledefrance.fr](http://cartolycees.iledefrance.fr) :\n\n  *  **Statut**   Apprentissage / Scolaire\n  *  **Nom de l'\u00e9tablissement**\n  *  **G\u00e9olocalisation**\n  *  **Adresse**\n  *  **Internat   **oui / non\n  *  **Acad\u00e9mie**\n  *  **Niveau   **Pr\u00e9-Bac / Post-Bac\n  *  **Fili\u00e8re** BTP, chimie...\n  *  **Sous-fili\u00e8re** Gros-\u0153uvre, second \u0153uvre...\n  *  **Effectifs**\n  *  **Gare  **\n\n\n\n  \nEn pi\u00e8ce jointe, le CSV compl\u00e8te les informations par \u00e9tablissement",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:37:13.427190",
        "harvest:remote_id": "cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://cartolycees.iledefrance.fr/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591dd1a3a7291dcf9c8172",
      "last_modified": "2017-11-27T05:37:13.428000",
      "last_update": "2017-11-27T05:37:13.426000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:13.425000",
          "description": "- *Statut*: statut[text]\n- *UAI*: uai[text]\n- *Code Nature UAI*: code_nature_uai[int]\n- *Libelle code nature UAI*: libelle_code_nature_uai[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *Code INSEE*: code_insee[int]\n- *Code POSTAL*: code_postal[int]\n- *Libel COMMUNE*: libel_commune[text]\n- *Pr\u00e9sence internat*: presence_internat[text]\n- *Temps acc\u00e8s transport*: temps_acces_transport[int]\n- *ACA*: aca[text]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Fili\u00e8re PPI*: filiere_ppi[text]\n- *Sous Fili\u00e8re PPI*: sous_filiere_ppi[text]\n- *EFF Scolaire \"entrants\" 2011*: eff_scolaire_entrants_2011[int]\n- *Eff Scolaire Global UAI 2011*: eff_scolaire_global_uai_2011[int]\n- *Effectif Apprentissage Global UAI 2011*: effectif_apprentissage_global_uai_2011[int]\n- *Eff global 2011*: eff_global_2011[int]\n- *Temps acces*: temps_acces[int]\n- *gare*: gare[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9c5bea9b-5864-4ce1-8d75-5058a11f0a23",
          "last_modified": "2014-03-10T14:59:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9c5bea9b-5864-4ce1-8d75-5058a11f0a23",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:37:13.425000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:13.425000",
          "description": "- *Statut*: statut[text]\n- *UAI*: uai[text]\n- *Code Nature UAI*: code_nature_uai[int]\n- *Libelle code nature UAI*: libelle_code_nature_uai[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *Code INSEE*: code_insee[int]\n- *Code POSTAL*: code_postal[int]\n- *Libel COMMUNE*: libel_commune[text]\n- *Pr\u00e9sence internat*: presence_internat[text]\n- *Temps acc\u00e8s transport*: temps_acces_transport[int]\n- *ACA*: aca[text]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Fili\u00e8re PPI*: filiere_ppi[text]\n- *Sous Fili\u00e8re PPI*: sous_filiere_ppi[text]\n- *EFF Scolaire \"entrants\" 2011*: eff_scolaire_entrants_2011[int]\n- *Eff Scolaire Global UAI 2011*: eff_scolaire_global_uai_2011[int]\n- *Effectif Apprentissage Global UAI 2011*: effectif_apprentissage_global_uai_2011[int]\n- *Eff global 2011*: eff_global_2011[int]\n- *Temps acces*: temps_acces[int]\n- *gare*: gare[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "aecea226-6635-4e99-a04e-d6a280dc727e",
          "last_modified": "2014-03-10T14:59:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aecea226-6635-4e99-a04e-d6a280dc727e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:37:13.425000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:13.426000",
          "description": "- *Statut*: statut[text]\n- *UAI*: uai[text]\n- *Code Nature UAI*: code_nature_uai[int]\n- *Libelle code nature UAI*: libelle_code_nature_uai[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *Code INSEE*: code_insee[int]\n- *Code POSTAL*: code_postal[int]\n- *Libel COMMUNE*: libel_commune[text]\n- *Pr\u00e9sence internat*: presence_internat[text]\n- *Temps acc\u00e8s transport*: temps_acces_transport[int]\n- *ACA*: aca[text]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Fili\u00e8re PPI*: filiere_ppi[text]\n- *Sous Fili\u00e8re PPI*: sous_filiere_ppi[text]\n- *EFF Scolaire \"entrants\" 2011*: eff_scolaire_entrants_2011[int]\n- *Eff Scolaire Global UAI 2011*: eff_scolaire_global_uai_2011[int]\n- *Effectif Apprentissage Global UAI 2011*: effectif_apprentissage_global_uai_2011[int]\n- *Eff global 2011*: eff_global_2011[int]\n- *Temps acces*: temps_acces[int]\n- *gare*: gare[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "08f2ed94-07b2-410a-b278-61dcbf686e02",
          "last_modified": "2014-03-10T14:59:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/08f2ed94-07b2-410a-b278-61dcbf686e02",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:37:13.426000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:13.426000",
          "description": "- *Statut*: statut[text]\n- *UAI*: uai[text]\n- *Code Nature UAI*: code_nature_uai[int]\n- *Libelle code nature UAI*: libelle_code_nature_uai[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *Geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Longitude*: longitude[text]\n- *Latitude*: latitude[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *Code INSEE*: code_insee[int]\n- *Code POSTAL*: code_postal[int]\n- *Libel COMMUNE*: libel_commune[text]\n- *Pr\u00e9sence internat*: presence_internat[text]\n- *Temps acc\u00e8s transport*: temps_acces_transport[int]\n- *ACA*: aca[text]\n- *Niveau*: niveau[text]\n- *Fili\u00e8re PPI*: filiere_ppi[text]\n- *Sous Fili\u00e8re PPI*: sous_filiere_ppi[text]\n- *EFF Scolaire \"entrants\" 2011*: eff_scolaire_entrants_2011[int]\n- *Eff Scolaire Global UAI 2011*: eff_scolaire_global_uai_2011[int]\n- *Effectif Apprentissage Global UAI 2011*: effectif_apprentissage_global_uai_2011[int]\n- *Eff global 2011*: eff_global_2011[int]\n- *Temps acces*: temps_acces[int]\n- *gare*: gare[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "4da5f70a-1425-4f7f-8149-a99f630e5688",
          "last_modified": "2014-03-10T14:59:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4da5f70a-1425-4f7f-8149-a99f630e5688",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:37:13.426000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "apprentissage",
        "enseignement-formation-recherche",
        "enseignement-superieur",
        "geolocalisation",
        "lycees"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Cartolyc\u00e9es - la carte des fili\u00e8res scolaires et d'apprentissage",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/cartolycees-la-carte-des-filieres-scolaires-et-dapprentissage/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:58:22.380000",
      "deleted": null,
      "description": "Le r\u00e9pertoire recense, depuis 1995, les concerts donn\u00e9s en \u00cele-de-France par l'Orchestre\u00a0national d'\u00cele-de-France.\u00a0Il comprend les \u0153uvres donn\u00e9es mais aussi les noms des chefs d'orchestre dirigeant l'Orchestre, les solistes invit\u00e9s, les dates et lieux des concerts.\n\nCr\u00e9\u00e9 en 1974, l'orchestre national d'\u00cele-de-France a pour mission de diffuser la musique symphonique sur tout le territoire francilien.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:37:42.908938",
        "harvest:remote_id": "repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959181ea3a7291dd09c809f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:37:42.913000",
      "last_update": "2017-11-27T05:37:42.908000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:42.907000",
          "description": "- *Pr\u00e9nom compositeur*: prenom_compositeur[text]\n- *Nom compositeur*: nom_compositeur[text]\n- *Pr\u00e9nom Nom*: prenom_nom[text]\n- *Oeuvre*: oeuvre[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Saison*: saison[text]\n- *Date*: date[date]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Direction*: direction[text]\n- *Soliste_s*: soliste_s[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Salle*: salle[text]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c669e033-e033-451b-ab82-96d6ffbf38a8",
          "last_modified": "2014-03-25T13:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c669e033-e033-451b-ab82-96d6ffbf38a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:37:42.907000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:42.907000",
          "description": "- *Pr\u00e9nom compositeur*: prenom_compositeur[text]\n- *Nom compositeur*: nom_compositeur[text]\n- *Pr\u00e9nom Nom*: prenom_nom[text]\n- *Oeuvre*: oeuvre[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Saison*: saison[text]\n- *Date*: date[date]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Direction*: direction[text]\n- *Soliste_s*: soliste_s[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Salle*: salle[text]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b523cf2c-4c49-432b-9e19-c0aaeb1e0b86",
          "last_modified": "2014-03-25T13:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b523cf2c-4c49-432b-9e19-c0aaeb1e0b86",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:37:42.907000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:42.908000",
          "description": "- *Pr\u00e9nom compositeur*: prenom_compositeur[text]\n- *Nom compositeur*: nom_compositeur[text]\n- *Pr\u00e9nom Nom*: prenom_nom[text]\n- *Oeuvre*: oeuvre[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Saison*: saison[text]\n- *Date*: date[date]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Direction*: direction[text]\n- *Soliste_s*: soliste_s[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Salle*: salle[text]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0486aa0d-22d8-4f15-93d0-32aed8fb1cfe",
          "last_modified": "2014-03-25T13:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0486aa0d-22d8-4f15-93d0-32aed8fb1cfe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:37:42.908000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:42.908000",
          "description": "- *Pr\u00e9nom compositeur*: prenom_compositeur[text]\n- *Nom compositeur*: nom_compositeur[text]\n- *Pr\u00e9nom Nom*: prenom_nom[text]\n- *Oeuvre*: oeuvre[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Saison*: saison[text]\n- *Date*: date[date]\n- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Direction*: direction[text]\n- *Soliste_s*: soliste_s[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Salle*: salle[text]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "cc80b774-4801-4f4d-bc5e-1250190294c4",
          "last_modified": "2014-03-25T13:09:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cc80b774-4801-4f4d-bc5e-1250190294c4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:37:42.908000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "classique",
        "concerts",
        "geolocalisation",
        "musique",
        "ondif",
        "orchestre",
        "repertoire",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9pertoire de l'Orchestre national d'\u00cele-de-France de 1995 \u00e0 2013",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/repertoire-de-lorchestre-national-dile-de-france-de-1995-a-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:15:44.618000",
      "deleted": null,
      "description": "Ces chiffres concernent les DEFM : Demandeurs d'Emploi en Fin de Mois. \n\nPr\u00e9cision sur la cat\u00e9gorie A : selon l'INSEE, la cat\u00e9gorie A correspond aux \"demandeurs d'emplois tenus de faire des actes positifs de recherche d'emploi, sans emploi\".",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:35:28.844148",
        "harvest:remote_id": "demandeurs_d_emplois_categorie_a_de_janvier_2000_a_avril_2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/demandeurs_d_emplois_categorie_a_de_janvier_2000_a_avril_2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591c30a3a7291dcf9c8146",
      "last_modified": "2017-11-27T05:35:28.846000",
      "last_update": "2017-11-27T05:35:28.843000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/demandeurs-demploi-categorie-a-de-janvier-2000-a-avril-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:28.843000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n- *Mois*: mois[text]\n- *Paris*: paris[int]\n- *Seine-et-Marne*: seine_et_marne[int]\n- *Yvelines*: yvelines[int]\n- *Essonne*: essonne[int]\n- *Hauts-de-Seine*: hauts_de_seine[int]\n- *Seine-Saint-Denis*: seine_saint_denis[int]\n- *Val-de-Marne*: val_de_marne[int]\n- *Val-d'Oise*: val_d_oise[int]\n- *Ile-de-France*: ile_de_france[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aa4e3062-e737-484a-bc71-5c087c07e75e",
          "last_modified": "2013-07-15T07:46:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aa4e3062-e737-484a-bc71-5c087c07e75e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:35:28.843000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/demandeurs_d_emplois_categorie_a_de_janvier_2000_a_avril_2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:35:28.843000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n- *Mois*: mois[text]\n- *Paris*: paris[int]\n- *Seine-et-Marne*: seine_et_marne[int]\n- *Yvelines*: yvelines[int]\n- *Essonne*: essonne[int]\n- *Hauts-de-Seine*: hauts_de_seine[int]\n- *Seine-Saint-Denis*: seine_saint_denis[int]\n- *Val-de-Marne*: val_de_marne[int]\n- *Val-d'Oise*: val_d_oise[int]\n- *Ile-de-France*: ile_de_france[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d22242d1-79ba-4100-917c-e676364e8e64",
          "last_modified": "2013-07-15T07:46:46",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d22242d1-79ba-4100-917c-e676364e8e64",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:35:28.843000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/demandeurs_d_emplois_categorie_a_de_janvier_2000_a_avril_2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "demandeurs-demploi-categorie-a-de-janvier-2000-a-avril-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "emploi",
        "population"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Demandeurs d'emploi cat\u00e9gorie A : de janvier 2000 \u00e0 avril 2013",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/demandeurs-demploi-categorie-a-de-janvier-2000-a-avril-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:22:26.652000",
      "deleted": null,
      "description": "Les missions locales s'adressent \u00e0 tous les jeunes de 16 \u00e0 25 ans qui rencontrent des difficult\u00e9s, notamment en mati\u00e8re d'acc\u00e8s \u00e0 l'emploi ou \u00e0 la formation.   \n  \n**Structure des donn\u00e9es**  \nD\u00e9partement, nom de la structure, adresse, t\u00e9l\u00e9phone et g\u00e9olocalisation (WGS84)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:37:27.674780",
        "harvest:remote_id": "carte-des-missions-locales",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.iledefrance.fr/aides-regionales-appels-projets/parcours-orientation-professionnelle-pop",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carte-des-missions-locales/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591dc2a3a7291dd09c814c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:37:27.676000",
      "last_update": "2017-11-27T05:37:27.674000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/carte-des-missions-locales/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:27.673000",
          "description": "- *Dpt*: dpt[int]\n- *Nom Structure*: nom_structure[text]\n- *Adresse si\u00e8ge*: adresse_siege[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone si\u00e8ge*: telephone_siege[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e2660039-f0fe-4cbb-9f25-be82e2f17625",
          "last_modified": "2014-03-10T12:19:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e2660039-f0fe-4cbb-9f25-be82e2f17625",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:37:27.673000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carte-des-missions-locales/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:27.673000",
          "description": "- *Dpt*: dpt[int]\n- *Nom Structure*: nom_structure[text]\n- *Adresse si\u00e8ge*: adresse_siege[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone si\u00e8ge*: telephone_siege[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "504f50a1-19e2-467d-a1d0-9ad204e1d7cc",
          "last_modified": "2014-03-10T12:19:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/504f50a1-19e2-467d-a1d0-9ad204e1d7cc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:37:27.673000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carte-des-missions-locales/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:27.673000",
          "description": "- *Dpt*: dpt[int]\n- *Nom Structure*: nom_structure[text]\n- *Adresse si\u00e8ge*: adresse_siege[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone si\u00e8ge*: telephone_siege[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6f58e2e7-2735-4131-8a9c-46741560352c",
          "last_modified": "2014-03-10T12:19:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6f58e2e7-2735-4131-8a9c-46741560352c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:37:27.673000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carte-des-missions-locales/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:37:27.674000",
          "description": "- *Dpt*: dpt[int]\n- *Nom Structure*: nom_structure[text]\n- *Adresse si\u00e8ge*: adresse_siege[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone si\u00e8ge*: telephone_siege[text]\n- *WGS84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "535b6846-77ba-479d-9c1f-371f7d50bde7",
          "last_modified": "2014-03-10T12:19:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/535b6846-77ba-479d-9c1f-371f7d50bde7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:37:27.674000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/carte-des-missions-locales/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "carte-des-missions-locales",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "acces-aux-droits",
        "emploi",
        "formation-professionnelle",
        "geolocalisation",
        "insertion-professionnelle",
        "orientation-scolaire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Carte des missions locales",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/carte-des-missions-locales/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:54:39.512000",
      "deleted": null,
      "description": "Budget 2012 par secteurs - Autorisations de programme (AP)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:36:13.843581",
        "harvest:remote_id": "budget_2012_par_secteurs_-_autorisations_de_programme_ap",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/budget_2012_par_secteurs_-_autorisations_de_programme_ap/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959173fa3a7291dcf9c80af",
      "last_modified": "2017-11-27T05:36:13.845000",
      "last_update": "2017-11-27T05:36:13.842000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-2012-par-secteurs-autorisations-de-programme-ap/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:36:13.842000",
          "description": "- *Libell\u00e9 secteur*: libelle_secteur[text]\n- *Montant vot\u00e9 en M\u20ac*: montant_vote_en_meu[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b7e1de54-483d-4e55-bbfa-ca4b6c74d7a3",
          "last_modified": "2013-07-22T10:12:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7e1de54-483d-4e55-bbfa-ca4b6c74d7a3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:36:13.842000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/budget_2012_par_secteurs_-_autorisations_de_programme_ap/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:36:13.842000",
          "description": "- *Libell\u00e9 secteur*: libelle_secteur[text]\n- *Montant vot\u00e9 en M\u20ac*: montant_vote_en_meu[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "bc5cdb6f-25f5-4820-a503-e3011b00f95f",
          "last_modified": "2013-07-22T10:12:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc5cdb6f-25f5-4820-a503-e3011b00f95f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:36:13.842000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/budget_2012_par_secteurs_-_autorisations_de_programme_ap/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budget-2012-par-secteurs-autorisations-de-programme-ap",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget-regional",
        "finances-publiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget 2012 par secteurs - Autorisations de programme (AP)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-2012-par-secteurs-autorisations-de-programme-ap/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:08:52.604000",
      "deleted": null,
      "description": "La Base Adresse Nationale est une base de donn\u00e9es qui a pour but de r\u00e9f\u00e9rencer l'int\u00e9gralit\u00e9 des adresses du territoire fran\u00e7ais.\n\nElle contient la position g\u00e9ographique de plus de 25 millions d'adresses.\n\nElle est constitu\u00e9e par la collaboration entre:\n\n  * des acteurs nationaux tels que l'IGN, La Poste et La Poste,\n  * des acteurs locaux tels que les collectivit\u00e9s, les communes, les SDIS,\n  * des citoyens par exemple \u00e0 travers le projet OpenStreetMap et l'association OpenStreetMap France.\n\n\n\nLe projet est co-gouvern\u00e9 par l'Administrateur G\u00e9n\u00e9ral des Donn\u00e9es et le Conseil National de l'Information G\u00e9ographique.\n\nElle est diffus\u00e9e sur le site [adresse.data.gouv.fr](https://adresse.data.gouv.fr/) d\u00e9velopp\u00e9 par la mission Etalab du Secr\u00e9tariat G\u00e9n\u00e9ral \u00e0 la Modernisation de l'Action Publique (SGMAP).\n\nLes donn\u00e9es sont disponibles sous deux licences :\n\n  * Licence ODbL 1.0 (Open Database License)\n  * Licence Gratuite de Repartage\n\n\n\nUn [service de g\u00e9ocodage gratuit](https://adresse.data.gouv.fr/api) est mise \u00e0 disposition par la mission Etalab.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:46:34.892292",
        "harvest:remote_id": "base-adresse-75",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ban-base-adresse-nationale/",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-adresse-75/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a94a3a7291dd09c80ed",
      "last_modified": "2017-11-27T05:46:34.894000",
      "last_update": "2017-11-27T05:46:34.891000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ban-base-adresse-nationale-paris/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:46:34.890000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *id_fantoir*: id_fantoir[text]\n- *numero*: numero[int]\n- *rep*: rep[text]\n- *code_insee*: code_insee[int]\n- *code_post*: code_post[int]\n- *alias*: alias[text]\n- *nom_ld*: nom_ld[text]\n- *nom_afnor*: nom_afnor[text]\n- *libelle_acheminement*: libelle_acheminement[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *lon*: lon[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *nom_commune*: nom_commune[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "edab7ac5-9cb3-4cc0-bde2-d7d703a845bf",
          "last_modified": "2017-06-19T11:58:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/edab7ac5-9cb3-4cc0-bde2-d7d703a845bf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:46:34.890000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-adresse-75/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:46:34.891000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *id_fantoir*: id_fantoir[text]\n- *numero*: numero[int]\n- *rep*: rep[text]\n- *code_insee*: code_insee[int]\n- *code_post*: code_post[int]\n- *alias*: alias[text]\n- *nom_ld*: nom_ld[text]\n- *nom_afnor*: nom_afnor[text]\n- *libelle_acheminement*: libelle_acheminement[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *lon*: lon[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *nom_commune*: nom_commune[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2be8ca22-5bc6-4918-ada2-a7ca725cec86",
          "last_modified": "2017-06-19T11:58:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2be8ca22-5bc6-4918-ada2-a7ca725cec86",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:46:34.891000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-adresse-75/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:46:34.891000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *id_fantoir*: id_fantoir[text]\n- *numero*: numero[int]\n- *rep*: rep[text]\n- *code_insee*: code_insee[int]\n- *code_post*: code_post[int]\n- *alias*: alias[text]\n- *nom_ld*: nom_ld[text]\n- *nom_afnor*: nom_afnor[text]\n- *libelle_acheminement*: libelle_acheminement[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *lon*: lon[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *nom_commune*: nom_commune[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b31e9edb-9a7a-4938-b935-ea16693b79fc",
          "last_modified": "2017-06-19T11:58:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b31e9edb-9a7a-4938-b935-ea16693b79fc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:46:34.891000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-adresse-75/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:46:34.891000",
          "description": "- *id*: id[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *id_fantoir*: id_fantoir[text]\n- *numero*: numero[int]\n- *rep*: rep[text]\n- *code_insee*: code_insee[int]\n- *code_post*: code_post[int]\n- *alias*: alias[text]\n- *nom_ld*: nom_ld[text]\n- *nom_afnor*: nom_afnor[text]\n- *libelle_acheminement*: libelle_acheminement[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *lon*: lon[text]\n- *lat*: lat[text]\n- *nom_commune*: nom_commune[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "d80e5f8b-8965-4926-8104-a6fae02f9f12",
          "last_modified": "2017-06-19T11:58:38",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d80e5f8b-8965-4926-8104-a6fae02f9f12",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:46:34.891000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/base-adresse-75/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "ban-base-adresse-nationale-paris",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "adresse",
        "amenagement-du-territoire",
        "communes",
        "departement",
        "geolocalisation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "BAN - Base Adresse Nationale - Paris",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ban-base-adresse-nationale-paris/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:07:46.349000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2014.\n\nLes \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la voie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP en validant un titre de transport valide.\n\nLes voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:46:17.477349",
        "harvest:remote_id": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591a52a3a7291dd09c80e5",
      "last_modified": "2017-11-27T05:46:17.480000",
      "last_update": "2017-11-27T05:46:17.476000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:46:17.475000",
          "description": "- *Rang*: rang[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Station*: station[text]\n- *Trafic*: trafic[int]\n- *Correspondance_1*: correspondance_1[text]\n- *Correspondance_2*: correspondance_2[text]\n- *Correspondance_3*: correspondance_3[text]\n- *Correspondance_4*: correspondance_4[text]\n- *Correspondance_5*: correspondance_5[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement pour Paris*: arrondissement_pour_paris[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "42d68064-07cf-484d-9de0-21039f2477bf",
          "last_modified": "2015-04-10T10:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/42d68064-07cf-484d-9de0-21039f2477bf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:46:17.475000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:46:17.476000",
          "description": "- *Rang*: rang[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Station*: station[text]\n- *Trafic*: trafic[int]\n- *Correspondance_1*: correspondance_1[text]\n- *Correspondance_2*: correspondance_2[text]\n- *Correspondance_3*: correspondance_3[text]\n- *Correspondance_4*: correspondance_4[text]\n- *Correspondance_5*: correspondance_5[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement pour Paris*: arrondissement_pour_paris[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4ac2476d-c27b-4362-b372-e8d41c6f67d2",
          "last_modified": "2015-04-10T10:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4ac2476d-c27b-4362-b372-e8d41c6f67d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:46:17.476000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements-transports",
        "metro",
        "rer",
        "titre-de-transport",
        "trafic",
        "transports-en-commun",
        "voyageurs"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2014-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:48:21.752000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019objectif de l\u2019aide est de pallier les difficult\u00e9s financi\u00e8res li\u00e9es au paiement des frais de concours (inscription, h\u00e9bergement, transport).des \u00e9l\u00e8ves des classes pr\u00e9paratoires. Les b\u00e9n\u00e9ficiaires sont les \u00e9l\u00e8ves de seconde ann\u00e9e des CPGE des \u00e9tablissements publics, sous condition de ressources. L\u2019attribution de l\u2019aide est effectu\u00e9e par le lyc\u00e9e au regard des justificatifs des d\u00e9penses engag\u00e9es par les \u00e9tudiants aff\u00e9rentes aux inscriptions. Description des champs : Dotation brute : valeur calcul\u00e9e suivant le bar\u00e8me annuel sans prise en compte du reliquat.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:48:24.022615",
        "harvest:remote_id": "aide_regionale_aux_frais_de_concours_2012-2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_regionale_aux_frais_de_concours_2012-2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595915c5a3a7291dcf9c8077",
      "last_modified": "2017-11-27T05:48:24.025000",
      "last_update": "2017-11-27T05:48:24.021000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aide-regionale-aux-frais-de-concours-2012-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:48:24.019000",
          "description": "- *Nbre ets*: nbre_ets[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Geometry X Y*: geometry_x_y[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6fd3286a-4056-4442-9b94-6eb65bcc02b3",
          "last_modified": "2013-06-10T20:27:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6fd3286a-4056-4442-9b94-6eb65bcc02b3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:48:24.020000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_regionale_aux_frais_de_concours_2012-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:48:24.020000",
          "description": "- *Nbre ets*: nbre_ets[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Geometry X Y*: geometry_x_y[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b3a2b2b2-eaf9-4e53-98f1-cd79524bdd15",
          "last_modified": "2013-06-10T20:27:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b3a2b2b2-eaf9-4e53-98f1-cd79524bdd15",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:48:24.020000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_regionale_aux_frais_de_concours_2012-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:48:24.020000",
          "description": "- *Nbre ets*: nbre_ets[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Geometry X Y*: geometry_x_y[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8a2fd79f-27b4-42ef-ab41-abeb39cb5a93",
          "last_modified": "2013-06-10T20:27:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8a2fd79f-27b4-42ef-ab41-abeb39cb5a93",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:48:24.020000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_regionale_aux_frais_de_concours_2012-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:48:24.021000",
          "description": "- *Nbre ets*: nbre_ets[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[int]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Dotation brute*: dotation_brute[text]\n- *Dept*: dept[int]\n- *Geometry X Y*: geometry_x_y[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "17c631fc-a832-404e-954b-50b221716a14",
          "last_modified": "2013-06-10T20:27:45",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/17c631fc-a832-404e-954b-50b221716a14",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:48:24.021000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide_regionale_aux_frais_de_concours_2012-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "aide-regionale-aux-frais-de-concours-2012-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enseignement-formation-recherche",
        "geolocalisation",
        "lycees"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Aide r\u00e9gionale aux frais de concours  (2012-2013)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aide-regionale-aux-frais-de-concours-2012-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:09:14.241000",
      "deleted": null,
      "description": "Suffrages du 21 mars 2010 : inscrits, absentions, votants, bulletins blancs et nuls, exprim\u00e9s (source : Minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:48:18.069106",
        "harvest:remote_id": "elections_regionales_2010_-_2e_tour_suffrages_exprimes",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.data.gouv.fr/DataSet/572146?xtmc=election&xtcr=2 Temporal     14 mars 2010",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections_regionales_2010_-_2e_tour_suffrages_exprimes/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591aaaa3a7291dcf9c8113",
      "last_modified": "2017-11-27T05:48:18.071000",
      "last_update": "2017-11-27T05:48:18.067000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-regionales-2010-2e-tour-suffrages-exprimes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:48:18.067000",
          "description": "- *R\u00e9gionales 2010 2e tour*: regionales_2010_2e_tour[text]\n- *Nombre*: nombre[int]\n- *% inscrits*: pct_inscrits[text]\n- *% votants*: pct_votants[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0cff6fb2-59b0-40bc-8145-f14b64c5a79e",
          "last_modified": "2013-08-20T14:51:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0cff6fb2-59b0-40bc-8145-f14b64c5a79e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:48:18.067000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections_regionales_2010_-_2e_tour_suffrages_exprimes/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:48:18.067000",
          "description": "- *R\u00e9gionales 2010 2e tour*: regionales_2010_2e_tour[text]\n- *Nombre*: nombre[int]\n- *% inscrits*: pct_inscrits[text]\n- *% votants*: pct_votants[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "beeb2692-7635-479a-bfd7-f0cfd3a4d64f",
          "last_modified": "2013-08-20T14:51:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/beeb2692-7635-479a-bfd7-f0cfd3a4d64f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:48:18.067000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/elections_regionales_2010_-_2e_tour_suffrages_exprimes/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "elections-regionales-2010-2e-tour-suffrages-exprimes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "assemblee-regionale",
        "election"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9lections r\u00e9gionales 2010 - 2e tour :  suffrages exprim\u00e9s",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-regionales-2010-2e-tour-suffrages-exprimes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:20:10.187000",
      "deleted": null,
      "description": "Le jeu de donn\u00e9es concerne les aides accord\u00e9es en 2013 dans le cadre de l'aide \u00e0 projet arts de la rue et arts du cirque. \n\n ** _B\u00e9n\u00e9ficiaires  _**\n\nPeuvent \u00eatre b\u00e9n\u00e9ficiaires de cette aide r\u00e9gionale les acteurs du champ des arts de la rue et du cirque et agissant pour le d\u00e9veloppement de la cr\u00e9ation, de la production et de la diffusion des \u0153uvres dans l\u2019espace public : compagnies, collectif d\u2019artistes, op\u00e9rateurs, lieux dirig\u00e9s par une \u00e9quipe artistique, structures organisatrices de temps forts ou \u00e9v\u00e9nements.\n\n ** _Conditions d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9  _**\n\nLes projets pouvant \u00eatre \u00e9ligibles \u00e0 l\u2019aide r\u00e9gionale sont :\n\n\\- des projets de cr\u00e9ation ou de reprise artistique dans l\u2019espace public int\u00e9grant le contexte environnant dont les projets in situ ; pr\u00e9sent\u00e9s par des structures professionnelles de cr\u00e9ation (compagnies et op\u00e9rateurs) ayant d\u00e9j\u00e0 cr\u00e9\u00e9 et diffus\u00e9 au moins un spectacle au titre de ce champ artistique. Sont \u00e9galement concern\u00e9s les projets de cr\u00e9ation port\u00e9s par les \u00e9quipes artistiques ayant fait le choix de l\u2019itin\u00e9rance sous chapiteau et diffusant ainsi leur spectacle au c\u0153ur de la cit\u00e9 et au plus pr\u00e8s de ses habitants. La R\u00e9gion sera attentive aux projets relevant de l\u2019\u00e9mergence artistique afin d\u2019accompagner la cr\u00e9ation de demain et de faciliter la rencontre de ces artistes avec les publics.\n\nou\n\n- des projets ou \u00e9v\u00e8nements hors festivals et hors f\u00eates de ville se d\u00e9roulant sur le territoire francilien mettant en valeur les arts de la rue et/ou les arts du cirque, la diffusion dans l\u2019espace public et l\u2019\u00e9mergence artistique. Une priorit\u00e9 sera donn\u00e9e aux projets qui se d\u00e9roulent sur des territoires o\u00f9 ces champs artistiques sont moins pr\u00e9sents. Les projets doivent proposer des actions sp\u00e9cifiques en direction des franciliens afin de cr\u00e9er les conditions de la rencontre entre les artistes et les publics.\n\nLe rayonnement r\u00e9gional n\u2019est pas ici un crit\u00e8re d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9 contrairement \u00e0 l\u2019aide aux manifestations culturelles. Par ailleurs, la prise en compte de la relation aux publics est une donn\u00e9e essentielle qui doit appara\u00eetre dans la mise en \u0153uvre de ces projets. \n\nCes projets peuvent \u00eatre, par exemple :\n\n\\- un temps fort autour de la d\u00e9couverte des arts de la rue et/ou des arts du cirque hors festivals et hors f\u00eates de ville\n\n- l\u2019ouverture pour la premi\u00e8re fois d\u2019une saison aux arts de la rue avec une suite de rendez-vous permettant aux publics de d\u00e9couvrir les arts de la rue et de la piste dans l\u2019espace public.\n\nDans les deux cas, il s\u2019agit d\u2019accompagner des initiatives nouvelles ne relevant pas d\u2019une temporalit\u00e9 fixe et annuelle et de soutenir la prise de risque de l\u2019organisateur qu\u2019il s\u2019agisse d\u2019un op\u00e9rateur, d\u2019un lieu de diffusion (th\u00e9\u00e2tre, centre culturel) ou d\u2019une collectivit\u00e9 locale.\n\n ** _Nature et modalit\u00e9s de l\u2019aide  _**\n\nL\u2019aide r\u00e9gionale accompagne des projets sp\u00e9cifiques d\u00e9limit\u00e9s dans le temps et peut \u00eatre renouvel\u00e9e. Cette aide n\u2019est pas cumulable avec l\u2019aide aux r\u00e9seaux. Une priorit\u00e9 est donn\u00e9e aux projets dont les porteurs ne sont d\u00e9j\u00e0 pas soutenus par la R\u00e9gion. Une m\u00eame structure peut recevoir une aide au titre de chacun de ces deux dispositifs d\u00e8s lors que tout projet subventionn\u00e9 au titre de l\u2019un ou de l\u2019autre des dispositifs aura \u00e9t\u00e9 achev\u00e9.\n\n _Crit\u00e8res d\u2019attribution  _\n\n\\- La nature, les objectifs, le contenu et la singularit\u00e9 du projet artistique \n\n\\- La coh\u00e9rence du budget et la viabilit\u00e9 du projet \n\n- La diversit\u00e9 et la pertinence des partenariats engag\u00e9s \n\n\\- Le respect des l\u00e9gislations en vigueur et de la r\u00e9mun\u00e9ration des artistes dans le cadre des minima pr\u00e9vus dans les accords professionnels \n\n\\- Une priorit\u00e9 est donn\u00e9e aux projets qui s\u2019inscrivent dans une d\u00e9marche vertueuse sur les plans social, environnemental et \u00e9nerg\u00e9tique, de la lutte contre le r\u00e9chauffement climatique, de la protection de la biodiversit\u00e9 et plus largement sur le plan environnemental.\n\n _D\u00e9penses \u00e9ligibles et modalit\u00e9s de financement_\n\nSont \u00e9ligibles les d\u00e9penses imputables au d\u00e9veloppement des projets vis\u00e9s \u00e0 l\u2019alin\u00e9a 3.Dans le cas de projet sous chapiteau ou structure mobile ferm\u00e9e et ouverte, les d\u00e9penses relatives \u00e0 l\u2019installation (montage, d\u00e9montage) sont prises en compte.\n\nLe soutien r\u00e9gional est plafonn\u00e9 \u00e0 50% maximum de la d\u00e9pense subventionnable HT dans un plafond maximum de subvention fix\u00e9 \u00e0 40 000\u20ac.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:58:07.667370",
        "harvest:remote_id": "aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59591d3aa3a7291dd09c813b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:58:07.669000",
      "last_update": "2017-11-27T05:58:07.666000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8d7a3a95-5e5f-4c37-a174-d42c07664eec",
          "last_modified": "2014-04-10T08:06:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8d7a3a95-5e5f-4c37-a174-d42c07664eec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "54f65823-9e94-4f87-9bcb-d7c2b9fa7008",
          "last_modified": "2014-04-10T08:06:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/54f65823-9e94-4f87-9bcb-d7c2b9fa7008",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "56e300d1-5799-4ec8-9703-f24e1500f36c",
          "last_modified": "2014-04-10T08:06:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56e300d1-5799-4ec8-9703-f24e1500f36c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "description": "- *Exercice de la premi\u00e8re d\u00e9cision*: exercice_de_la_premiere_decision[text]\n- *Famille de proc\u00e9dure du dossier*: famille_de_procedure_du_dossier[text]\n- *Dossier*: dossier[text]\n- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Type de tiers*: type_de_tiers[text]\n- *Commission*: commission[text]\n- *Montant vot\u00e9*: montant_vote[int]\n- *Localisation Projet*: localisation_projet[text]\n- *Montant vot\u00e9 par localisation*: montant_vote_par_localisation[int]\n- *Pourcentage de la localisation*: pourcentage_de_la_localisation[text]\n- *Adresse administrative du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code postal du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_postal_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *Adresse administrative - Ville du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_ville_du_tiers_beneficiaire[text]\n- *Adresse administrative - Code d\u00e9partement du tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: adresse_administrative_code_departement_du_tiers_beneficiaire[int]\n- *wgs84*: wgs84[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "232e619c-bf9e-4f2c-9272-a3b1396b83f7",
          "last_modified": "2014-04-10T08:06:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/232e619c-bf9e-4f2c-9272-a3b1396b83f7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:58:07.666000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aide",
        "art",
        "cirque",
        "culture",
        "geolocalisation",
        "subvention",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Aide \u00e0 projet arts de la rue et arts du cirque 2013",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/aide-a-projet-arts-de-la-rue-et-arts-du-cirque-2013/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T18:01:47.731000",
      "deleted": null,
      "description": "Ouvert \u00e0 tous types de **projets cin\u00e9matographiques** , **l\u2019Aide apr\u00e8s r\u00e9alisation** est un dispositif s\u00e9lectif permettant de soutenir des \u0153uvres tr\u00e8s diverses qui ne pourraient \u00eatre achev\u00e9es ou distribu\u00e9es sans cette aide financi\u00e8re.\n\n  \nQu'il s'agisse de postproduction argentique ou num\u00e9rique, la R\u00e9gion aide les producteurs de films \u00e0 achever les oeuvres d\u00e9j\u00e0 tourn\u00e9es.  \n  \n\n\n**Objectifs de l'aide**\n\nOuvert \u00e0 tous types de **projets cin\u00e9matographiques** , **l\u2019Aide apr\u00e8s r\u00e9alisation** est un dispositif s\u00e9lectif permettant de soutenir des \u0153uvres tr\u00e8s diverses qui ne pourraient \u00eatre achev\u00e9es ou distribu\u00e9es sans cette aide financi\u00e8re. Ce dispositif intervient \u00e0 une \u00e9tape cruciale de la fabrication d'un film : apr\u00e8s le tournage, mais avant l'ach\u00e8vement de l'\u0153uvre et constitue une r\u00e9elle opportunit\u00e9, pour des \u0153uvres fragiles, d\u2019\u00eatre diffus\u00e9es en salle et de rencontrer leur public.\n\n **B\u00e9n\u00e9ficiaires**\n\nSoci\u00e9t\u00e9s de production cin\u00e9matographiques et audiovisuelles.\n\n **Nature des projets soutenus**\n\nCourt ou long m\u00e9trage cin\u00e9matographique de tous genres (fiction, animation, documentaire, exp\u00e9rimental\u2026)\n\n **Crit\u00e8res d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9**\n\nTout projet ayant b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019un dispositif d\u2019aide apr\u00e8s r\u00e9alisation mis en place par une collectivit\u00e9 locale francilienne ne peut pr\u00e9tendre \u00e0 une aide r\u00e9gionale.\n\nTout film ayant d\u00e9j\u00e0 b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une aide du Fonds de soutien aux industries techniques cin\u00e9matographiques et audiovisuelles de la R\u00e9gion Ile de France ne peut pr\u00e9tendre \u00e0 une nouvelle aide dans le cadre du dispositif d\u2019aide apr\u00e8s r\u00e9alisation.\n\nPour \u00eatre \u00e9ligibles \u00e0 une aide r\u00e9gionale, les films ne doivent pas d\u00e9passer un certain plafond de financements publics (fran\u00e7ais et \u00e9trangers, dont financements europ\u00e9ens) ou t\u00e9l\u00e9visuels acquis.\n\nLes travaux de finalisation objets de la demande d\u2019aide ne devront pas d\u00e9j\u00e0 avoir \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9s avant le d\u00e9p\u00f4t du dossier.\n\n **Modalit\u00e9s**\n\nL\u2019attribution de l\u2019aide s\u2019effectue dans le cadre de la d\u00e9lib\u00e9ration n\u00b0 CR 12-23 du 16 f\u00e9vrier 2012,\n\nL\u2019Aide s\u00e9lective est attribu\u00e9e apr\u00e8s avis favorable d\u2019une commission de visionnage, vote de la commission permanente de la R\u00e9gion et signature d\u2019une convention.\n\n **D\u00e9marches**\n\nPour pouvoir b\u00e9n\u00e9ficier de cette aide, les candidats doivent d\u00e9poser un dossier de candidature complet comprenant l\u2019ensemble des pi\u00e8ces attendues, dont les DVD de l\u2019\u0153uvre dans un montage image d\u00e9finitif ou quasi d\u00e9finitif",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.iledefrance.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:57:31.359438",
        "harvest:remote_id": "films-aides-apres-realisation-2006-2014",
        "harvest:source_id": "5898eb3ec751df390fae0a65",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.iledefrance.fr/aides-regionales-appels-projets/cinema-aide-apres-realisation",
        "ods:url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/films-aides-apres-realisation-2006-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595918eba3a7291dcf9c80e0",
      "last_modified": "2017-11-27T05:57:31.361000",
      "last_update": "2017-11-27T05:57:31.358000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa8a3a7292c64a780c8",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-03-05/a6cd667d87434dce8ed85084db889359/LOGO-IDF-SIGNATURE-CAMPAGNE-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gion \u00cele-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/region-ile-de-france/",
        "slug": "region-ile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/region-ile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/films-aides-apres-realisation-2006-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:57:31.358000",
          "description": "- *PRODUCTEUR*: producteur[text]\n- *TITRE DU FILM*: titre_du_film[text]\n- *Fiche artistique*: fiche_artistique[text]\n- *Nature*: nature[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[double]\n- *Montant*: montant[double]\n- *empty*: empty[text]\n- *empty*: empty0[text]\n- *empty*: empty1[text]\n- *empty*: empty2[text]\n- *empty*: empty3[text]\n- *empty*: empty4[text]\n- *empty*: empty5[text]\n- *empty*: empty6[text]\n- *empty*: empty7[text]\n- *empty*: empty8[text]\n- *empty*: empty9[text]\n- *empty*: empty10[text]\n- *empty*: empty11[text]\n- *empty*: empty12[text]\n- *empty*: empty13[text]\n- *empty*: empty14[text]\n- *empty*: empty15[text]\n- *empty*: empty16[text]\n- *empty*: empty17[text]\n- *empty*: empty18[text]\n- *empty*: empty19[text]\n- *empty*: empty20[text]\n- *empty*: empty21[text]\n- *empty*: empty22[text]\n- *empty*: empty23[text]\n- *empty*: empty24[text]\n- *empty*: empty25[text]\n- *empty*: empty26[text]\n- *empty*: empty27[text]\n- *empty*: empty28[text]\n- *empty*: empty29[text]\n- *empty*: empty30[text]\n- *empty*: empty31[text]\n- *empty*: empty32[text]\n- *empty*: empty33[text]\n- *empty*: empty34[text]\n- *empty*: empty35[text]\n- *empty*: empty36[text]\n- *empty*: empty37[text]\n- *empty*: empty38[text]\n- *empty*: empty39[text]\n- *empty*: empty40[text]\n- *empty*: empty41[text]\n- *empty*: empty42[text]\n- *empty*: empty43[text]\n- *empty*: empty44[text]\n- *empty*: empty45[text]\n- *empty*: empty46[text]\n- *empty*: empty47[text]\n- *empty*: empty48[text]\n- *empty*: empty49[text]\n- *empty*: empty50[text]\n- *empty*: empty51[text]\n- *empty*: empty52[text]\n- *empty*: empty53[text]\n- *empty*: empty54[text]\n- *empty*: empty55[text]\n- *empty*: empty56[text]\n- *empty*: empty57[text]\n- *empty*: empty58[text]\n- *empty*: empty59[text]\n- *empty*: empty60[text]\n- *empty*: empty61[text]\n- *empty*: empty62[text]\n- *empty*: empty63[text]\n- *empty*: empty64[text]\n- *empty*: empty65[text]\n- *empty*: empty66[text]\n- *empty*: empty67[text]\n- *empty*: empty68[text]\n- *empty*: empty69[text]\n- *empty*: empty70[text]\n- *empty*: empty71[text]\n- *empty*: empty72[text]\n- *empty*: empty73[text]\n- *empty*: empty74[text]\n- *empty*: empty75[text]\n- *empty*: empty76[text]\n- *empty*: empty77[text]\n- *empty*: empty78[text]\n- *empty*: empty79[text]\n- *empty*: empty80[text]\n- *empty*: empty81[text]\n- *empty*: empty82[text]\n- *empty*: empty83[text]\n- *empty*: empty84[text]\n- *empty*: empty85[text]\n- *empty*: empty86[text]\n- *empty*: empty87[text]\n- *empty*: empty88[text]\n- *empty*: empty89[text]\n- *empty*: empty90[text]\n- *empty*: empty91[text]\n- *empty*: empty92[text]\n- *empty*: empty93[text]\n- *empty*: empty94[text]\n- *empty*: empty95[text]\n- *empty*: empty96[text]\n- *empty*: empty97[text]\n- *empty*: empty98[text]\n- *empty*: empty99[text]\n- *empty*: empty100[text]\n- *empty*: empty101[text]\n- *empty*: empty102[text]\n- *empty*: empty103[text]\n- *empty*: empty104[text]\n- *empty*: empty105[text]\n- *empty*: empty106[text]\n- *empty*: empty107[text]\n- *empty*: empty108[text]\n- *empty*: empty109[text]\n- *empty*: empty110[text]\n- *empty*: empty111[text]\n- *empty*: empty112[text]\n- *empty*: empty113[text]\n- *empty*: empty114[text]\n- *empty*: empty115[text]\n- *empty*: empty116[text]\n- *empty*: empty117[text]\n- *empty*: empty118[text]\n- *empty*: empty119[text]\n- *empty*: empty120[text]\n- *empty*: empty121[text]\n- *empty*: empty122[text]\n- *empty*: empty123[text]\n- *empty*: empty124[text]\n- *empty*: empty125[text]\n- *empty*: empty126[text]\n- *empty*: empty127[text]\n- *empty*: empty128[text]\n- *empty*: empty129[text]\n- *empty*: empty130[text]\n- *empty*: empty131[text]\n- *empty*: empty132[text]\n- *empty*: empty133[text]\n- *empty*: empty134[text]\n- *empty*: empty135[text]\n- *empty*: empty136[text]\n- *empty*: empty137[text]\n- *empty*: empty138[text]\n- *empty*: empty139[text]\n- *empty*: empty140[text]\n- *empty*: empty141[text]\n- *empty*: empty142[text]\n- *empty*: empty143[text]\n- *empty*: empty144[text]\n- *empty*: empty145[text]\n- *empty*: empty146[text]\n- *empty*: empty147[text]\n- *empty*: empty148[text]\n- *empty*: empty149[text]\n- *empty*: empty150[text]\n- *empty*: empty151[text]\n- *empty*: empty152[text]\n- *empty*: empty153[text]\n- *empty*: empty154[text]\n- *empty*: empty155[text]\n- *empty*: empty156[text]\n- *empty*: empty157[text]\n- *empty*: empty158[text]\n- *empty*: empty159[text]\n- *empty*: empty160[text]\n- *empty*: empty161[text]\n- *empty*: empty162[text]\n- *empty*: empty163[text]\n- *empty*: empty164[text]\n- *empty*: empty165[text]\n- *empty*: empty166[text]\n- *Ann\u00e9e*: ann[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "49856aba-d836-424c-be9a-80adcc6ed2d7",
          "last_modified": "2014-05-13T08:18:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/49856aba-d836-424c-be9a-80adcc6ed2d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:57:31.358000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/films-aides-apres-realisation-2006-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:57:31.358000",
          "description": "- *PRODUCTEUR*: producteur[text]\n- *TITRE DU FILM*: titre_du_film[text]\n- *Fiche artistique*: fiche_artistique[text]\n- *Nature*: nature[text]\n- *Genre*: genre[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[double]\n- *Montant*: montant[double]\n- *empty*: empty[text]\n- *empty*: empty0[text]\n- *empty*: empty1[text]\n- *empty*: empty2[text]\n- *empty*: empty3[text]\n- *empty*: empty4[text]\n- *empty*: empty5[text]\n- *empty*: empty6[text]\n- *empty*: empty7[text]\n- *empty*: empty8[text]\n- *empty*: empty9[text]\n- *empty*: empty10[text]\n- *empty*: empty11[text]\n- *empty*: empty12[text]\n- *empty*: empty13[text]\n- *empty*: empty14[text]\n- *empty*: empty15[text]\n- *empty*: empty16[text]\n- *empty*: empty17[text]\n- *empty*: empty18[text]\n- *empty*: empty19[text]\n- *empty*: empty20[text]\n- *empty*: empty21[text]\n- *empty*: empty22[text]\n- *empty*: empty23[text]\n- *empty*: empty24[text]\n- *empty*: empty25[text]\n- *empty*: empty26[text]\n- *empty*: empty27[text]\n- *empty*: empty28[text]\n- *empty*: empty29[text]\n- *empty*: empty30[text]\n- *empty*: empty31[text]\n- *empty*: empty32[text]\n- *empty*: empty33[text]\n- *empty*: empty34[text]\n- *empty*: empty35[text]\n- *empty*: empty36[text]\n- *empty*: empty37[text]\n- *empty*: empty38[text]\n- *empty*: empty39[text]\n- *empty*: empty40[text]\n- *empty*: empty41[text]\n- *empty*: empty42[text]\n- *empty*: empty43[text]\n- *empty*: empty44[text]\n- *empty*: empty45[text]\n- *empty*: empty46[text]\n- *empty*: empty47[text]\n- *empty*: empty48[text]\n- *empty*: empty49[text]\n- *empty*: empty50[text]\n- *empty*: empty51[text]\n- *empty*: empty52[text]\n- *empty*: empty53[text]\n- *empty*: empty54[text]\n- *empty*: empty55[text]\n- *empty*: empty56[text]\n- *empty*: empty57[text]\n- *empty*: empty58[text]\n- *empty*: empty59[text]\n- *empty*: empty60[text]\n- *empty*: empty61[text]\n- *empty*: empty62[text]\n- *empty*: empty63[text]\n- *empty*: empty64[text]\n- *empty*: empty65[text]\n- *empty*: empty66[text]\n- *empty*: empty67[text]\n- *empty*: empty68[text]\n- *empty*: empty69[text]\n- *empty*: empty70[text]\n- *empty*: empty71[text]\n- *empty*: empty72[text]\n- *empty*: empty73[text]\n- *empty*: empty74[text]\n- *empty*: empty75[text]\n- *empty*: empty76[text]\n- *empty*: empty77[text]\n- *empty*: empty78[text]\n- *empty*: empty79[text]\n- *empty*: empty80[text]\n- *empty*: empty81[text]\n- *empty*: empty82[text]\n- *empty*: empty83[text]\n- *empty*: empty84[text]\n- *empty*: empty85[text]\n- *empty*: empty86[text]\n- *empty*: empty87[text]\n- *empty*: empty88[text]\n- *empty*: empty89[text]\n- *empty*: empty90[text]\n- *empty*: empty91[text]\n- *empty*: empty92[text]\n- *empty*: empty93[text]\n- *empty*: empty94[text]\n- *empty*: empty95[text]\n- *empty*: empty96[text]\n- *empty*: empty97[text]\n- *empty*: empty98[text]\n- *empty*: empty99[text]\n- *empty*: empty100[text]\n- *empty*: empty101[text]\n- *empty*: empty102[text]\n- *empty*: empty103[text]\n- *empty*: empty104[text]\n- *empty*: empty105[text]\n- *empty*: empty106[text]\n- *empty*: empty107[text]\n- *empty*: empty108[text]\n- *empty*: empty109[text]\n- *empty*: empty110[text]\n- *empty*: empty111[text]\n- *empty*: empty112[text]\n- *empty*: empty113[text]\n- *empty*: empty114[text]\n- *empty*: empty115[text]\n- *empty*: empty116[text]\n- *empty*: empty117[text]\n- *empty*: empty118[text]\n- *empty*: empty119[text]\n- *empty*: empty120[text]\n- *empty*: empty121[text]\n- *empty*: empty122[text]\n- *empty*: empty123[text]\n- *empty*: empty124[text]\n- *empty*: empty125[text]\n- *empty*: empty126[text]\n- *empty*: empty127[text]\n- *empty*: empty128[text]\n- *empty*: empty129[text]\n- *empty*: empty130[text]\n- *empty*: empty131[text]\n- *empty*: empty132[text]\n- *empty*: empty133[text]\n- *empty*: empty134[text]\n- *empty*: empty135[text]\n- *empty*: empty136[text]\n- *empty*: empty137[text]\n- *empty*: empty138[text]\n- *empty*: empty139[text]\n- *empty*: empty140[text]\n- *empty*: empty141[text]\n- *empty*: empty142[text]\n- *empty*: empty143[text]\n- *empty*: empty144[text]\n- *empty*: empty145[text]\n- *empty*: empty146[text]\n- *empty*: empty147[text]\n- *empty*: empty148[text]\n- *empty*: empty149[text]\n- *empty*: empty150[text]\n- *empty*: empty151[text]\n- *empty*: empty152[text]\n- *empty*: empty153[text]\n- *empty*: empty154[text]\n- *empty*: empty155[text]\n- *empty*: empty156[text]\n- *empty*: empty157[text]\n- *empty*: empty158[text]\n- *empty*: empty159[text]\n- *empty*: empty160[text]\n- *empty*: empty161[text]\n- *empty*: empty162[text]\n- *empty*: empty163[text]\n- *empty*: empty164[text]\n- *empty*: empty165[text]\n- *empty*: empty166[text]\n- *Ann\u00e9e*: ann[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "30b3c433-ea13-48be-84dc-a6235e6d2315",
          "last_modified": "2014-05-13T08:18:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/30b3c433-ea13-48be-84dc-a6235e6d2315",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:57:31.358000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.iledefrance.fr//explore/dataset/films-aides-apres-realisation-2006-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "films-aides-apres-realisation-2006-2014",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aide",
        "cinema",
        "realisation",
        "vie-culturelle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Films aid\u00e9s \"Apr\u00e8s r\u00e9alisation\" (2006-2014)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/films-aides-apres-realisation-2006-2014/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=19&page_size=50&format=csv",
  "page": 18,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=17&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}