{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:06:39.450000",
      "deleted": null,
      "description": "Subventions investissements 2016 issues du Rapport Financier du groupe SNCF R\u00e9seau au 31 d\u00e9cembre 2016 (Comptes consolid\u00e9s incluant l'EPIC SNCF RESEAU et ses filiales)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:02:43.665990",
        "harvest:remote_id": "subventions-investissements-2016-cco",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/subventions-investissements-2016-cco/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959362fa3a7291dd09c824e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:02:43.671000",
      "last_update": "2017-11-27T05:02:43.665000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/subventions-investissements-sncf-reseau-2016-cco/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:43.665000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *en millions d'euros*: en_millions_d_euros[text]\n- *31/12/2016*: 31_12_2016[double]\n- *31/12/2015*: 2015_12_31_00_00_00[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "27e6385d-a653-4236-9f72-7ac42a1d601e",
          "last_modified": "2017-04-05T12:42:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/27e6385d-a653-4236-9f72-7ac42a1d601e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:02:43.665000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/subventions-investissements-2016-cco/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:43.665000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *en millions d'euros*: en_millions_d_euros[text]\n- *31/12/2016*: 31_12_2016[double]\n- *31/12/2015*: 2015_12_31_00_00_00[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "4c15ccf1-1cab-4d45-a55d-615e31db6d7b",
          "last_modified": "2017-04-05T12:42:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c15ccf1-1cab-4d45-a55d-615e31db6d7b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:02:43.665000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/subventions-investissements-2016-cco/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "subventions-investissements-sncf-reseau-2016-cco",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "comptes-consolides",
        "investissements",
        "rapport-financier",
        "sncf-reseau",
        "subventions"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Subventions investissements SNCF R\u00e9seau 2016 CCO",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/subventions-investissements-sncf-reseau-2016-cco/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:07:33.375000",
      "deleted": null,
      "description": "Avantages au personnel 2016 issus du Rapport Financier du groupe SNCF R\u00e9seau au 31 d\u00e9cembre 2016 (Comptes consolid\u00e9s incluant l'EPIC SNCF RESEAU et ses filiales)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:02:36.058770",
        "harvest:remote_id": "avantages-au-personnel-2016-cco",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/avantages-au-personnel-2016-cco/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593665a3a7291dd09c826a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:02:36.067000",
      "last_update": "2017-11-27T05:02:36.058000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/avantages-au-personnel-sncf-reseau-2016-cco/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:36.057000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *En millions d'euros*: en_millions_d_euros[text]\n- *31/12/2016*: 31_12_2016[double]\n- *31/12/2015*: 31_12_2015[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "11708003-1e01-4125-9507-363269b4049e",
          "last_modified": "2017-04-05T13:12:25",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/11708003-1e01-4125-9507-363269b4049e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:02:36.057000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/avantages-au-personnel-2016-cco/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:36.058000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *En millions d'euros*: en_millions_d_euros[text]\n- *31/12/2016*: 31_12_2016[double]\n- *31/12/2015*: 31_12_2015[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "c2ea2c9d-500e-4d36-ac25-769a770e48e0",
          "last_modified": "2017-04-05T13:12:25",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c2ea2c9d-500e-4d36-ac25-769a770e48e0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:02:36.058000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/avantages-au-personnel-2016-cco/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "avantages-au-personnel-sncf-reseau-2016-cco",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "avantages",
        "avantages-au-personnel",
        "comptes-consolides",
        "personnel",
        "rapport-financier",
        "sncf-reseau"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Avantages au personnel SNCF R\u00e9seau 2016 CCO",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/avantages-au-personnel-sncf-reseau-2016-cco/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-04T06:06:01.163000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des gares \u00e9quip\u00e9es ou non en wifi",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:02:50.641210",
        "harvest:remote_id": "gares-equipees-du-wifi",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/gares-equipees-du-wifi/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595b1429a3a7291dcf9c8651",
      "last_modified": "2017-11-27T05:02:50.643000",
      "last_update": "2017-11-27T05:02:50.640000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/gares-equipees-du-wifi/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:50.640000",
          "description": "- *UIC*: uic[text] Code UIC de la gare\n- *Gare*: nom_de_la_gare[text] Nom de la gare\n- *Service Wifi*: service_wifi[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e03d7fce-57a2-420d-a853-484472b1232f",
          "last_modified": "2017-07-03T14:42:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e03d7fce-57a2-420d-a853-484472b1232f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:02:50.640000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/gares-equipees-du-wifi/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:50.640000",
          "description": "- *UIC*: uic[text] Code UIC de la gare\n- *Gare*: nom_de_la_gare[text] Nom de la gare\n- *Service Wifi*: service_wifi[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "580fbd88-7a04-48f7-afc4-18c481e495f4",
          "last_modified": "2017-07-03T14:42:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/580fbd88-7a04-48f7-afc4-18c481e495f4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:02:50.640000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/gares-equipees-du-wifi/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "gares-equipees-du-wifi",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "digital-et-innovation",
        "gare-de-voyageurs",
        "gares-de-voyageurs",
        "gares-et-infrastructures",
        "services-en-gare",
        "services-voyageurs",
        "wifi"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Gares \u00e9quip\u00e9es du wifi",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/gares-equipees-du-wifi/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-09T16:00:21.952000",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre de journ\u00e9es d\u2019absence des agents SNCF depuis 2010.\n\nCes donn\u00e9es\u00a0int\u00e8grent\u00a0toutes\u00a0les absences de courte et longue dur\u00e9e, y compris celles ayant d\u00e9but\u00e9 au cours de\u00a0l\u2019exercice\u00a0pr\u00e9c\u00e9dent pour la part se prolongeant sur\u00a0l\u2019exercice\u00a0en cours.\u00a0Ces donn\u00e9es ne comptabilisent pas les cong\u00e9s annuels et cong\u00e9s de fin de carri\u00e8re.\n\n  * \"Coll\u00e8ge\" : classification selon les coll\u00e8ges de repr\u00e9sentation du personnel, \u00e0 savoir \u201cex\u00e9cution\u201d, \u201cma\u00eetrise\u201d et \u201ccadre\u201d.\n  * Le personnel roulant comprend les agents de conduite (\u00ab ex\u00e9cution roulants conduite \u00bb) et les chefs de bord (\u201cex\u00e9cution roulants trains \u00bb).\n\n\n\nCes donn\u00e9es sont issues du Bilan social publi\u00e9 chaque ann\u00e9e par la Direction coh\u00e9sion & ressources humaines de SNCF. Le bilan social pr\u00e9sente les donn\u00e9es relatives \u00e0 l\u2019ensemble du personnel de l\u2019entreprise \u00e0 l\u2019exception des m\u00e9decins qui interviennent dans le cadre de la m\u00e9decine du travail et de la m\u00e9decine de soins des agents en activit\u00e9, des stagiaires, des concierges et du personnel contractuel sous contrait aid\u00e9.\n\nVous avez des questions ou des remarques sur ces donn\u00e9es ? Rendez-vous sur le [forum](http://data.sncf.com/forum/vos-retours-sur-les-donnees) de data.sncf.com.",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "6bada0e5-ffc7-49b5-8dd3-9384581ea529",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T09:42:02.517000",
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:05.982449",
        "harvest:remote_id": "journees-absence-agents",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/journees-absence-agents/",
        "remote_url": "http://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/journees-absence-agents/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "54101072a3a72937cb2c7038",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:05.988000",
      "last_update": "2017-11-27T05:03:05.980000",
      "license": "other-open",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0.1499958562137898,
        "cow_warnings": 3,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 14
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-de-journees-d-absence-des-agents-sncf-sncf/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:05.979000",
          "description": "- *Date*: date[date]\n- *Coll\u00e8ge*: college[text]\n- *Motif*: motif[text]\n- *Nombre de journ\u00e9es d'absence*: nombre_journees_absence[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a2b5fc60-7932-4024-b258-0f8a391166f1",
          "last_modified": "2015-07-03T10:31:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a2b5fc60-7932-4024-b258-0f8a391166f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:03:05.979000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/journees-absence-agents/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:05.980000",
          "description": "- *Date*: date[date]\n- *Coll\u00e8ge*: college[text]\n- *Motif*: motif[text]\n- *Nombre de journ\u00e9es d'absence*: nombre_journees_absence[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ad84250a-7d2e-41ac-b086-3087046d6188",
          "last_modified": "2015-07-03T10:31:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ad84250a-7d2e-41ac-b086-3087046d6188",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:03:05.980000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/journees-absence-agents/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "nombre-de-journees-d-absence-des-agents-sncf-sncf",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "emploi",
        "ressources-humaines",
        "social",
        "social-et-ressources-humaines"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Nombre de journ\u00e9es d\u2019absence des agents SNCF",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-de-journees-d-absence-des-agents-sncf-sncf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:07:35.899000",
      "deleted": null,
      "description": "SNCF Gares & Connexions rend publique la version r\u00e9vis\u00e9e de son Document de R\u00e9f\u00e9rence des Gares (DRG) 2017. Ce document d\u00e9crit les diff\u00e9rents services et tarifs propos\u00e9s par SNCF Gares & Connexions.\n\nLes DRG 2016 et 2015 sont \u00e9galement disponibles.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:31.192238",
        "harvest:remote_id": "documents-de-reference-des-gares",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/documents-de-reference-des-gares/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593667a3a7291dd09c826c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:31.198000",
      "last_update": "2017-11-27T05:03:31.191000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/documents-de-reference-des-gares/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:31.191000",
          "description": "- *ann\u00e9e*: annee[text]\n- *rubrique*: rubrique[text]\n- *Nom du document*: nom_du_document[text]\n- *Lien*: lien[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ef97f7a5-fab8-4425-a215-bbb89546a23a",
          "last_modified": "2017-04-25T13:23:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ef97f7a5-fab8-4425-a215-bbb89546a23a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:03:31.191000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/documents-de-reference-des-gares/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:31.191000",
          "description": "- *ann\u00e9e*: annee[text]\n- *rubrique*: rubrique[text]\n- *Nom du document*: nom_du_document[text]\n- *Lien*: lien[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fe728e1d-9d39-4599-86c1-d47acc789785",
          "last_modified": "2017-04-25T13:23:03",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe728e1d-9d39-4599-86c1-d47acc789785",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:03:31.191000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/documents-de-reference-des-gares/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "documents-de-reference-des-gares",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "gare-de-voyageurs",
        "gares",
        "gares-et-infrastructures",
        "informations-institutionnelles-et-financieres"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Documents de R\u00e9f\u00e9rence des Gares",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/documents-de-reference-des-gares/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:06:29.953000",
      "deleted": null,
      "description": "Prix de base g\u00e9n\u00e9ral TER au 31 d\u00e9cembre 2014.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:32.521377",
        "harvest:remote_id": "bareme-de-prix-national-ter",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/bareme-de-prix-national-ter/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593625a3a7291dcf9c8283",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:32.529000",
      "last_update": "2017-11-27T05:03:32.520000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bareme-national-kilometrique-de-prix-ter/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:32.519000",
          "description": "- *Classe*: classe[text]\n- *Km*: km[int]\n- *Plein tarif*: plein_tarif[double]\n- *20%*: 20[double]\n- *25%*: 25[double]\n- *30%*: 30[double]\n- *35%*: 35[double]\n- *40%*: 40[double]\n- *50%*: 50[double]\n- *60%*: 60[double]\n- *70%*: 70[double]\n- *75%*: 75[double]\n- *80%*: 80[double]\n- *90%*: 90[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "31c1c7ce-2156-4033-b419-d727249d8e96",
          "last_modified": "2017-03-16T13:13:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31c1c7ce-2156-4033-b419-d727249d8e96",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:03:32.519000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/bareme-de-prix-national-ter/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:32.519000",
          "description": "- *Classe*: classe[text]\n- *Km*: km[int]\n- *Plein tarif*: plein_tarif[double]\n- *20%*: 20[double]\n- *25%*: 25[double]\n- *30%*: 30[double]\n- *35%*: 35[double]\n- *40%*: 40[double]\n- *50%*: 50[double]\n- *60%*: 60[double]\n- *70%*: 70[double]\n- *75%*: 75[double]\n- *80%*: 80[double]\n- *90%*: 90[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "69eaef56-cc45-42ec-b7a0-e49ccfaf82dc",
          "last_modified": "2017-03-16T13:13:07",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/69eaef56-cc45-42ec-b7a0-e49ccfaf82dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:03:32.520000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/bareme-de-prix-national-ter/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "bareme-national-kilometrique-de-prix-ter",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bareme-tarif-national",
        "tarif-ter",
        "tarifs-voyageurs",
        "ter"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bar\u00e8me national kilom\u00e9trique de prix TER",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bareme-national-kilometrique-de-prix-ter/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-09T15:59:33.554000",
      "deleted": null,
      "description": "Collisions sur les passages \u00e0 niveau publics pour v\u00e9hicules depuis 2004, y\u00a0compris avec des pi\u00e9tons.\n\n  * \"Total des passages \u00e0 niveau publics routiers\" : hors passages \u00e0 niveau priv\u00e9s et passages \u00e0 niveau isol\u00e9s ou pi\u00e9tons. Les chiffres indiqu\u00e9s prennent en compte les suppressions de passages \u00e0 niveau ainsi que les de\u0301classements et les e\u0301ventuelles reprises de lignes.\n  * \"Tu\u00e9s dans v\u00e9hicule\" : ve\u0301hicules ferroviaires et ve\u0301hicules routiers, y compris deux roues.\n\n\n\nCes donn\u00e9es sont issues du Rapport annuel S\u00e9curit\u00e9 de l'exploitation sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 national fran\u00e7ais. Publi\u00e9 chaque ann\u00e9e, ce rapport dresse le bilan des activite\u0301s se\u0301curite\u0301 de l\u2019entreprise et r\u00e9pond \u00e0 l\u2019obligation d\u2019information faite a\u0300 SNCF selon les termes de l\u2019article 17 du de\u0301cret n\u00b0 2006- 1279.\n\nVous avez des questions ou des remarques sur ces donn\u00e9es ? Rendez-vous sur le [forum](http://data.sncf.com/forum/vos-retours-sur-les-donnees) de data.sncf.com.",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "280e98ff-2482-42eb-b46f-e81c280da16b",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-17T03:53:10.014000",
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:02:59.683953",
        "harvest:remote_id": "collisions-passages-niveau",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/collisions-passages-niveau/",
        "remote_url": "http://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/collisions-passages-niveau/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "540f9ed6a3a72928898af4ac",
      "last_modified": "2017-11-27T05:02:59.689000",
      "last_update": "2017-11-27T05:02:59.682000",
      "license": "other-open",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0.1499958562137898,
        "cow_warnings": 4,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/collisions-sur-les-passages-a-niveau-depuis-2004-sncf/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:59.682000",
          "description": "- *Date*: date[date]\n- *Total des passages \u00e0 niveau publics routiers*: total_des_passages_a_niveau_publics_routiers[double]\n- *Pi\u00e9tons tu\u00e9s*: pietons_tues[int]\n- *Tu\u00e9s dans v\u00e9hicule*: tues_vehicule[int]\n- *Collision v\u00e9hicule/train*: collision_vehicule_train[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3e0286ef-33ad-4ed9-a48e-aa85452cd178",
          "last_modified": "2017-09-21T08:36:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3e0286ef-33ad-4ed9-a48e-aa85452cd178",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:02:59.682000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/collisions-passages-niveau/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:59.682000",
          "description": "- *Date*: date[date]\n- *Total des passages \u00e0 niveau publics routiers*: total_des_passages_a_niveau_publics_routiers[double]\n- *Pi\u00e9tons tu\u00e9s*: pietons_tues[int]\n- *Tu\u00e9s dans v\u00e9hicule*: tues_vehicule[int]\n- *Collision v\u00e9hicule/train*: collision_vehicule_train[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d06ca581-ca2e-4173-945d-06ee8d2b7a34",
          "last_modified": "2017-09-21T08:36:11",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d06ca581-ca2e-4173-945d-06ee8d2b7a34",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:02:59.682000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/collisions-passages-niveau/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "collisions-sur-les-passages-a-niveau-depuis-2004-sncf",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "accidents",
        "passages-a-niveau",
        "securite",
        "securite-ferroviaire"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Collisions sur les passages \u00e0 niveau depuis 2004",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/collisions-sur-les-passages-a-niveau-depuis-2004-sncf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-05-26T08:18:57.931000",
      "deleted": null,
      "description": "Horaires des lignes Intercit\u00e9s au format [GTFS](https://developers.google.com/transit/gtfs/reference).\n\nCes horaires sont les horaires th\u00e9oriques mis \u00e0 jour tous les deux mois.",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "0dc51d35-547f-45c8-89de-9c8f676dca74",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T09:14:19.251000",
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:02:58.308633",
        "harvest:remote_id": "sncf-intercites-gtfs",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/sncf-intercites-gtfs/",
        "remote_url": "http://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/sncf-intercites-gtfs/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "53835288a3a72906c7ec5c57",
      "last_modified": "2017-11-27T05:02:58.311000",
      "last_update": "2017-11-27T05:02:58.307000",
      "license": "other-open",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 2.399573749860555,
        "cow_warnings": 3,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 7
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/horaires-des-lignes-intercites-sncf/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:58.306000",
          "description": "- *Donn\u00e9es*: donnees[text]\n- *format*: format[text]\n- *Download*: download[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c5440bf3-b9ad-4af6-85f8-099f3a7c9b5f",
          "last_modified": "2017-11-16T09:56:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c5440bf3-b9ad-4af6-85f8-099f3a7c9b5f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:02:58.307000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/sncf-intercites-gtfs/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:02:58.307000",
          "description": "- *Donn\u00e9es*: donnees[text]\n- *format*: format[text]\n- *Download*: download[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f2a351c6-6944-4c94-9e4d-6d61cbf8631a",
          "last_modified": "2017-11-16T09:56:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f2a351c6-6944-4c94-9e4d-6d61cbf8631a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:02:58.307000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/sncf-intercites-gtfs/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "horaires-des-lignes-intercites-sncf",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "france",
        "gare-de-voyageurs",
        "gtfs",
        "horaire",
        "horaires-et-itineraires",
        "train"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Horaires des lignes Intercit\u00e9s",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/horaires-des-lignes-intercites-sncf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:07:21.394000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des voies du R\u00e9seau Ferr\u00e9 National typ\u00e9es par groupes Demaux.\n\nL\u2019admission sur une ligne du r\u00e9seau ferr\u00e9 national d\u2019un mat\u00e9riel moteur est notamment fonction de l\u2019armement, du type de rail et \u00e9ventuellement du rayon de courbure de la ligne consid\u00e9r\u00e9e.\n\nLes lignes sont class\u00e9es de 1 \u00e0 5 (groupes Demaux) :\n\n  * Les lignes class\u00e9es de 1 \u00e0 3 font l\u2019objet de restrictions de circulation (tonnage et vitesse limite), notamment pour les lignes de rayon faible ;\n  * Les lignes class\u00e9es 4 \u00e0 5 sont accessibles sans restriction aux mat\u00e9riels moteurs respectant l\u2019arr\u00eat\u00e9 du 19 mars 2012 pr\u00e9cit\u00e9, sous r\u00e9serve que le mat\u00e9riel pr\u00e9sente des caract\u00e9ristiques compatibles avec les sections sur lesquelles la circulation est envisag\u00e9e.\n\n\n\nCe jeu publie les donn\u00e9es en l\u2019\u00e9tat des bases \u00e0 la date de publication. \n\nLes coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont une conversion des coordonn\u00e9es ferroviaires en Lambert 93 et en WGS84\u00a0(EPSG:3857).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:18.053937",
        "harvest:remote_id": "classification-darmement-des-voies",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/classification-darmement-des-voies/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593659a3a7291dcf9c82a0",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:18.057000",
      "last_update": "2017-11-27T05:03:18.053000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/classification-darmement-des-voies/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:18.051000",
          "description": "- *Ligne*: ligne[text]\n- *Nom_de_voie*: nom_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9_de_voie*: libelle_de_voie[text]\n- *DEMAUX*: demaux[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *pk_deb*: pk_deb[text]\n- *pk_fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geo_debut*: coordonnees_geo_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geo_fin*: coordonnees_geo_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "97e3e72f-8dcf-4b25-a9d0-17a47e9a4bb0",
          "last_modified": "2017-03-28T15:18:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/97e3e72f-8dcf-4b25-a9d0-17a47e9a4bb0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:03:18.051000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/classification-darmement-des-voies/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:18.052000",
          "description": "- *Ligne*: ligne[text]\n- *Nom_de_voie*: nom_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9_de_voie*: libelle_de_voie[text]\n- *DEMAUX*: demaux[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *pk_deb*: pk_deb[text]\n- *pk_fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geo_debut*: coordonnees_geo_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geo_fin*: coordonnees_geo_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f43f8103-cc71-46d5-98b0-43d4b01ef443",
          "last_modified": "2017-03-28T15:18:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f43f8103-cc71-46d5-98b0-43d4b01ef443",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:03:18.052000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/classification-darmement-des-voies/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:18.052000",
          "description": "- *Ligne*: ligne[text]\n- *Nom_de_voie*: nom_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9_de_voie*: libelle_de_voie[text]\n- *DEMAUX*: demaux[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *pk_deb*: pk_deb[text]\n- *pk_fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geo_debut*: coordonnees_geo_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geo_fin*: coordonnees_geo_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cf642a5c-e460-4072-a270-031f4c3b3d18",
          "last_modified": "2017-03-28T15:18:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cf642a5c-e460-4072-a270-031f4c3b3d18",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:03:18.052000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/classification-darmement-des-voies/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:18.053000",
          "description": "- *Ligne*: ligne[text]\n- *Nom_de_voie*: nom_de_voie[text]\n- *Libell\u00e9_de_voie*: libelle_de_voie[text]\n- *DEMAUX*: demaux[text]\n- *Rang*: rang[double]\n- *pk_deb*: pk_deb[text]\n- *pk_fin*: pk_fin[text]\n- *X D\u00e9but (Lambert 93)*: x_debut_lambert_93[double]\n- *Y D\u00e9but (Lambert 93)*: y_debut_lambert_93[double]\n- *X Fin (Lambert 93)*: x_fin_lambert_93[double]\n- *Y Fin (Lambert 93)*: y_fin_lambert_93[double]\n- *X D\u00e9but (WGS84)*: x_debut_wgs84[double]\n- *Y D\u00e9but (WGS84)*: y_debut_wgs84[double]\n- *X Fin (WGS84)*: x_fin_wgs84[double]\n- *Y Fin (WGS84)*: y_fin_wgs84[double]\n- *coordonnees_geo_debut*: coordonnees_geo_debut[geo_point_2d]\n- *coordonnees_geo_fin*: coordonnees_geo_fin[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "8cc117ae-d85c-4cd9-90f4-7c4c17bd504e",
          "last_modified": "2017-03-28T15:18:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8cc117ae-d85c-4cd9-90f4-7c4c17bd504e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:03:18.053000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/classification-darmement-des-voies/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "classification-darmement-des-voies",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "armement",
        "description-du-reseau",
        "geolocalisation",
        "infrastructure",
        "sncf-reseau",
        "voies"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Classification d'armement des voies",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/classification-darmement-des-voies/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:07:46.477000",
      "deleted": null,
      "description": "EFN ann\u00e9e N 2016 CCO issu du Rapport Financier du groupe SNCF R\u00e9seau au 31 d\u00e9cembre 2016 (Comptes consolid\u00e9s incluant l'EPIC SNCF RESEAU et ses filiales)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:46.753371",
        "harvest:remote_id": "efn-annee-n-2016-cco",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/efn-annee-n-2016-cco/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593672a3a7291dcf9c82b3",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:46.757000",
      "last_update": "2017-11-27T05:03:46.752000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/endettement-financier-net-annee-n-sncf-reseau-2016-cco/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:46.751000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *en millions d'euros, au 31/12/2016*: en_millions_d_euros_au_31_12_2016[text]\n- *Courant *: courant[double]\n- *Non courant *: non_courant[double]\n- *Total*: total[double]\n- *Dette nette IFRS*: dette_nette_ifrs[double]\n- *EFN*: efn[double]\n- *A la juste valeur par capitaux propres*: a_la_juste_valeur_par_capitaux_propres[text]\n- *Pr\u00eats, cr\u00e9ances, dettes au co\u00fbt amorti*: prets_creances_dettes_au_cout_amorti[double]\n- *A la juste valeur par r\u00e9sultat*: a_la_juste_valeur_par_resultat[text]\n- *Qualifi\u00e9s de couverture *: qualifies_de_couverture[text]\n- *Total (VNC au bilan de la classe)*: total_vnc_au_bilan_de_la_classe[double]\n- *Niveau 1 (VNC au bilan de la classe)*: niveau_1_vnc_au_bilan_de_la_classe[text]\n- *Niveau 2 (VNC au bilan de la classe)*: niveau_2_vnc_au_bilan_de_la_classe[double]\n- *Niveau 3 (VNC au bilan de la classe)*: niveau_3_vnc_au_bilan_de_la_classe[text]\n- *Total (juste valeur de la classe)*: total_juste_valeur_de_la_classe[double]\n- *Niveau 1 (juste valeur de la classe)*: niveau_1_juste_valeur_de_la_classe[text]\n- *Niveau 2 (juste valeur de la classe)*: niveau_2_juste_valeur_de_la_classe[double]\n- *Niveau 3 (juste valeur de la classe)*: niveau_3_juste_valeur_de_la_classe[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b8f23845-c87c-442a-84ec-8e55d9d938b1",
          "last_modified": "2017-04-05T12:54:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b8f23845-c87c-442a-84ec-8e55d9d938b1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:03:46.751000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/efn-annee-n-2016-cco/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:46.752000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *en millions d'euros, au 31/12/2016*: en_millions_d_euros_au_31_12_2016[text]\n- *Courant *: courant[double]\n- *Non courant *: non_courant[double]\n- *Total*: total[double]\n- *Dette nette IFRS*: dette_nette_ifrs[double]\n- *EFN*: efn[double]\n- *A la juste valeur par capitaux propres*: a_la_juste_valeur_par_capitaux_propres[text]\n- *Pr\u00eats, cr\u00e9ances, dettes au co\u00fbt amorti*: prets_creances_dettes_au_cout_amorti[double]\n- *A la juste valeur par r\u00e9sultat*: a_la_juste_valeur_par_resultat[text]\n- *Qualifi\u00e9s de couverture *: qualifies_de_couverture[text]\n- *Total (VNC au bilan de la classe)*: total_vnc_au_bilan_de_la_classe[double]\n- *Niveau 1 (VNC au bilan de la classe)*: niveau_1_vnc_au_bilan_de_la_classe[text]\n- *Niveau 2 (VNC au bilan de la classe)*: niveau_2_vnc_au_bilan_de_la_classe[double]\n- *Niveau 3 (VNC au bilan de la classe)*: niveau_3_vnc_au_bilan_de_la_classe[text]\n- *Total (juste valeur de la classe)*: total_juste_valeur_de_la_classe[double]\n- *Niveau 1 (juste valeur de la classe)*: niveau_1_juste_valeur_de_la_classe[text]\n- *Niveau 2 (juste valeur de la classe)*: niveau_2_juste_valeur_de_la_classe[double]\n- *Niveau 3 (juste valeur de la classe)*: niveau_3_juste_valeur_de_la_classe[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7d3bbf1c-4772-486f-ae96-76b7ce6b90f4",
          "last_modified": "2017-04-05T12:54:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7d3bbf1c-4772-486f-ae96-76b7ce6b90f4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:03:46.752000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/efn-annee-n-2016-cco/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "endettement-financier-net-annee-n-sncf-reseau-2016-cco",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "comptes-consolides",
        "efn",
        "rapport-financier",
        "sncf-reseau"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Endettement Financier Net ann\u00e9e N SNCF R\u00e9seau 2016 CCO",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/endettement-financier-net-annee-n-sncf-reseau-2016-cco/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:07:39.856000",
      "deleted": null,
      "description": "Disponibilit\u00e9s 2016 issues du Rapport Financier du groupe SNCF R\u00e9seau au 31 d\u00e9cembre 2016 (Comptes sociaux de l'EPIC SNCF R\u00c9SEAU)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "ressources.data.sncf.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:44.102398",
        "harvest:remote_id": "disponibilites-2016-cso",
        "harvest:source_id": "563dd01f88ee386a21e72046",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/disponibilites-2016-cso/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959366ba3a7291dd09c826f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:44.104000",
      "last_update": "2017-11-27T05:03:44.101000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb0a3a7292c64a78115",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/0b8ad932f74086a6ab3f291ee9243f-100.png",
        "name": "SNCF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/sncf/",
        "slug": "sncf",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/sncf/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/disponibilites-sncf-reseau-2016-cso/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:44.101000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *En millions d\u2019euros*: en_millions_d_euros[text]\n- *31/12/2016*: 2016_12_31_00_00_00[text]\n- *31/12/2015*: 2015_12_31_00_00_00[double]\n- *Variation de l'exercice*: variation_de_l_exercice[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bfab4c90-4765-49c4-94a9-9b7a4f38a1c6",
          "last_modified": "2017-04-03T15:27:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bfab4c90-4765-49c4-94a9-9b7a4f38a1c6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:03:44.101000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/disponibilites-2016-cso/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:03:44.101000",
          "description": "- *#*: id[double]\n- *En millions d\u2019euros*: en_millions_d_euros[text]\n- *31/12/2016*: 2016_12_31_00_00_00[text]\n- *31/12/2015*: 2015_12_31_00_00_00[double]\n- *Variation de l'exercice*: variation_de_l_exercice[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ee74cbfc-ed6f-4855-b50f-b2fe4e44f854",
          "last_modified": "2017-04-03T15:27:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ee74cbfc-ed6f-4855-b50f-b2fe4e44f854",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:03:44.101000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://ressources.data.sncf.com/explore/dataset/disponibilites-2016-cso/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "disponibilites-sncf-reseau-2016-cso",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "comptes-sociaux",
        "disponibilites",
        "rapport-financier",
        "sncf-reseau"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Disponibilit\u00e9s SNCF R\u00e9seau 2016 CSO",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/disponibilites-sncf-reseau-2016-cso/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-25T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Export des districts turcs",
      "extras": {
        "ckan:name": "districts",
        "harvest:domain": "opendata.ozwillo.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:56.873595",
        "harvest:remote_id": "f0f6cb6d-9863-4164-a03d-b8f21d58fce1",
        "harvest:source_id": "56bbbec4c751df6a689f9dea"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593c55a3a7291dcf9c82c4",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:56.878000",
      "last_update": "2017-07-02T20:32:53.132000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/districts-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:53.132000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-30T15:26:55.241000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/f0f6cb6d-9863-4164-a03d-b8f21d58fce1/resource/76fd0e7d-c2bd-42c3-a8b6-35e5ce22fb54/download/export-7729681625763651636.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "76fd0e7d-c2bd-42c3-a8b6-35e5ce22fb54",
          "last_modified": "2016-07-25T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76fd0e7d-c2bd-42c3-a8b6-35e5ce22fb54",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:53.132000",
          "title": "Export des districts turcs",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/f0f6cb6d-9863-4164-a03d-b8f21d58fce1/resource/76fd0e7d-c2bd-42c3-a8b6-35e5ce22fb54/download/export-7729681625763651636.csv"
        }
      ],
      "slug": "districts-1",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Districts (Turquie)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/districts-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-21T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "deliberations-2017-sictiam",
        "harvest:domain": "opendata.ozwillo.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:55.122239",
        "harvest:remote_id": "2c3165de-4197-4185-a3f4-c3915886cfa9",
        "harvest:source_id": "56bbbec4c751df6a689f9dea"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593c54a3a7291dcf9c82c3",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:55.124000",
      "last_update": "2017-07-02T20:32:52.784000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/deliberations-2017-sictiam/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:52.784000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-16T16:28:38.127000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/2c3165de-4197-4185-a3f4-c3915886cfa9/resource/fce79722-ad21-4f19-a048-164be05f9b3b/download/tableau-deliberations-2017-opendata.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fce79722-ad21-4f19-a048-164be05f9b3b",
          "last_modified": "2017-04-21T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fce79722-ad21-4f19-a048-164be05f9b3b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T20:32:52.784000",
          "title": "Tableau des d\u00e9lib\u00e9rations et d\u00e9cisions du Sictiam",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/2c3165de-4197-4185-a3f4-c3915886cfa9/resource/fce79722-ad21-4f19-a048-164be05f9b3b/download/tableau-deliberations-2017-opendata.csv"
        }
      ],
      "slug": "deliberations-2017-sictiam",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Registre des d\u00e9lib\u00e9rations 2017 du SICTIAM",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/deliberations-2017-sictiam/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-07T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "les-espaces-de-teletravail-en-ardeche",
        "harvest:domain": "opendata.ozwillo.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:04:03.376828",
        "harvest:remote_id": "34498c71-239a-4f0f-bf95-fe309885da1a",
        "harvest:source_id": "56bbbec4c751df6a689f9dea"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593c56a3a7291dd09c828a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:04:03.381000",
      "last_update": "2017-07-02T20:32:54.075000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-espaces-de-teletravail-en-ardeche-2/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:54.074000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-08T01:50:16.593000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/34498c71-239a-4f0f-bf95-fe309885da1a/resource/9648f69e-4625-4ed7-b7e3-27e01e08bdb1/download/1439544974.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9648f69e-4625-4ed7-b7e3-27e01e08bdb1",
          "last_modified": "2016-06-07T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9648f69e-4625-4ed7-b7e3-27e01e08bdb1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T20:32:54.075000",
          "title": "Liste des espaces de t\u00e9l\u00e9travail dans l'Ard\u00e8che",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/34498c71-239a-4f0f-bf95-fe309885da1a/resource/9648f69e-4625-4ed7-b7e3-27e01e08bdb1/download/1439544974.csv"
        }
      ],
      "slug": "les-espaces-de-teletravail-en-ardeche-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "ardeche",
        "teletravail"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les espaces de t\u00e9l\u00e9travail en Ard\u00e8che",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-espaces-de-teletravail-en-ardeche-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-25T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Export des communes fran\u00e7aises, espagnoles, italiennes, turques et bulgares",
      "extras": {
        "Fr\u00e9quence de mise \u00e0 jour": "Temps r\u00e9el",
        "ckan:name": "communes",
        "harvest:domain": "opendata.ozwillo.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:51.042905",
        "harvest:remote_id": "18994aa7-c81c-42a8-9e4b-8ce24d3f2856",
        "harvest:source_id": "56bbbec4c751df6a689f9dea"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593c53a3a7291dd09c8283",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:51.048000",
      "last_update": "2017-07-02T20:32:51.824000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/communes-3/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.823000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "af37430c-c7d7-431f-a2c2-216f6b79e071",
          "last_modified": "2016-07-25T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/af37430c-c7d7-431f-a2c2-216f6b79e071",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.824000",
          "title": "Export des communes fran\u00e7aises",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/18994aa7-c81c-42a8-9e4b-8ce24d3f2856/resource/af37430c-c7d7-431f-a2c2-216f6b79e071/download/export-5746140281313405996.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.824000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "78ddcb03-3d78-485d-8c82-84f747bd9fab",
          "last_modified": "2016-07-25T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/78ddcb03-3d78-485d-8c82-84f747bd9fab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.824000",
          "title": "Export des communes italiennes",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/18994aa7-c81c-42a8-9e4b-8ce24d3f2856/resource/78ddcb03-3d78-485d-8c82-84f747bd9fab/download/export-6644968911472105141.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.824000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c0500fbc-abbd-4648-bbd6-84f296aef87e",
          "last_modified": "2016-07-25T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c0500fbc-abbd-4648-bbd6-84f296aef87e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.824000",
          "title": "Export des communes espagnoles",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/18994aa7-c81c-42a8-9e4b-8ce24d3f2856/resource/c0500fbc-abbd-4648-bbd6-84f296aef87e/download/export-8975153983350881384.csv"
        }
      ],
      "slug": "communes-3",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Communes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/communes-3/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-05T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "ckan:name": "communes-francaises",
        "harvest:domain": "opendata.ozwillo.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:51.001648",
        "harvest:remote_id": "aea4568a-005a-4982-8231-a2ef5cb4fe26",
        "harvest:source_id": "56bbbec4c751df6a689f9dea",
        "remote_url": "Ozwillo"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593c54a3a7291dcf9c82c1",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:51.003000",
      "last_update": "2017-07-02T20:32:52.153000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/communes-francaises-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:52.153000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T14:30:10.792000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/aea4568a-005a-4982-8231-a2ef5cb4fe26/resource/55a6cf11-da52-403f-9b7e-ed105e53de89/download/export-des-communes-francaises.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "55a6cf11-da52-403f-9b7e-ed105e53de89",
          "last_modified": "2017-11-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/55a6cf11-da52-403f-9b7e-ed105e53de89",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:52.153000",
          "title": "Export des communes fran\u00e7aises.csv",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/aea4568a-005a-4982-8231-a2ef5cb4fe26/resource/55a6cf11-da52-403f-9b7e-ed105e53de89/download/export-des-communes-francaises.csv"
        }
      ],
      "slug": "communes-francaises-1",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Communes fran\u00e7aises",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/communes-francaises-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-05T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Export des codes NAF bulgares, espagnols, fran\u00e7ais, italiens et turcs",
      "extras": {
        "ckan:name": "codes-naf",
        "harvest:domain": "opendata.ozwillo.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:03:50.551603",
        "harvest:remote_id": "d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400",
        "harvest:source_id": "56bbbec4c751df6a689f9dea",
        "remote_url": "Ozwillo"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59593c53a3a7291dcf9c82bf",
      "last_modified": "2017-11-27T05:03:50.553000",
      "last_update": "2017-07-02T20:32:51.573000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56c4765fc751df27326c6ddf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c3/f674ad6c354099a8166090b134da4a-100.png",
        "name": "Ozwillo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ozwillo/",
        "slug": "ozwillo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ozwillo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/codes-naf-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.571000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:43:23.749000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/d69eb5b5-07d6-4ca6-a7f7-cf4a66910034/download/orgactfractivitnaf20080.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d69eb5b5-07d6-4ca6-a7f7-cf4a66910034",
          "last_modified": "2017-03-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d69eb5b5-07d6-4ca6-a7f7-cf4a66910034",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.571000",
          "title": "Codes NAF fran\u00e7ais",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/d69eb5b5-07d6-4ca6-a7f7-cf4a66910034/download/orgactfractivitnaf20080.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.571000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:43:24.845000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/75dc1787-ea1b-476d-9869-913643d39224/download/orgactbg0.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "75dc1787-ea1b-476d-9869-913643d39224",
          "last_modified": "2017-03-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/75dc1787-ea1b-476d-9869-913643d39224",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.571000",
          "title": "Codes NAF bulgares",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/75dc1787-ea1b-476d-9869-913643d39224/download/orgactbg0.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.572000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:43:24.303000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/3ec99caa-7535-45b2-ab9c-b4c2a3fb73f8/download/orgactesactividadcnae20080.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3ec99caa-7535-45b2-ab9c-b4c2a3fb73f8",
          "last_modified": "2017-03-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3ec99caa-7535-45b2-ab9c-b4c2a3fb73f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.572000",
          "title": "Codes NAF espagnols",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/3ec99caa-7535-45b2-ab9c-b4c2a3fb73f8/download/orgactesactividadcnae20080.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.572000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:43:24.017000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/99915ccf-3b19-47a0-a595-c41ce9a56ba9/download/orgactitattivitateco20070.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "99915ccf-3b19-47a0-a595-c41ce9a56ba9",
          "last_modified": "2017-03-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/99915ccf-3b19-47a0-a595-c41ce9a56ba9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.572000",
          "title": "Codes NAF italiens",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/99915ccf-3b19-47a0-a595-c41ce9a56ba9/download/orgactitattivitateco20070.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T20:32:51.573000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T13:43:24.845000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/50241408-0f4a-400f-9ed0-2da435d02f8d/download/orgacttraktivitenace20080.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "50241408-0f4a-400f-9ed0-2da435d02f8d",
          "last_modified": "2017-03-05T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/50241408-0f4a-400f-9ed0-2da435d02f8d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-02T20:32:51.573000",
          "title": "Codes NAF turcs",
          "url": "https://opendata.ozwillo.com/dataset/d77a65b1-9da9-49c0-a0be-eb900c1cc400/resource/50241408-0f4a-400f-9ed0-2da435d02f8d/download/orgacttraktivitenace20080.csv"
        }
      ],
      "slug": "codes-naf-1",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Codes NAF",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/codes-naf-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:39:14.537000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9v\u00e9nements publics publi\u00e9s dans l'agenda OpenAgenda de la ville d'Issy-les-Moulineaux:\u00a0<https://openagenda.com/issy-com>.   \nCe contenu est notamment int\u00e9gr\u00e9 dans le site de la ville\u00a0<http://www.issy.com/agenda> et\u00a0<http://www.issy.com/agenda-culturel>.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:04:45.511622",
        "harvest:remote_id": "agendav2",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://openagenda.com/",
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/agendav2/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2722a3a7296407d69b51",
      "last_modified": "2017-11-27T05:04:45.517000",
      "last_update": "2017-11-27T05:04:45.510000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/agenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:45.508000",
          "description": "- *uid*: uid[text]\n- *Lien*: link[text]\n- *P\u00e9riode*: space_time_info[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Vignette*: image_thumb[text]\n- *share_url*: share_url[text]\n- *Langue*: lang[text]\n- *Titre*: title[text]\n- *Description*: description[text]\n- *D\u00e9tails*: free_text[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: tags[text]\n- *latlon*: latlon[geo_point_2d]\n- *Place*: placename[text]\n- *Adresse*: address[text]\n- *D\u00e9partement*: department[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Ville*: city[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_start[date]\n- *Date de fin*: date_end[date]\n- *timetable*: timetable[text]\n- *Tarif*: pricing_info[text]\n- *program_uid*: program_uid[text]\n- *Date mise \u00e0 jour*: updated_at[datetime]\n- *Quartier*: city_district[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6c9e5039-1ee3-4d08-9723-f73999673ca7",
          "last_modified": "2016-11-08T16:55:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6c9e5039-1ee3-4d08-9723-f73999673ca7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:04:45.509000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/agendav2/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:45.509000",
          "description": "- *uid*: uid[text]\n- *Lien*: link[text]\n- *P\u00e9riode*: space_time_info[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Vignette*: image_thumb[text]\n- *share_url*: share_url[text]\n- *Langue*: lang[text]\n- *Titre*: title[text]\n- *Description*: description[text]\n- *D\u00e9tails*: free_text[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: tags[text]\n- *latlon*: latlon[geo_point_2d]\n- *Place*: placename[text]\n- *Adresse*: address[text]\n- *D\u00e9partement*: department[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Ville*: city[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_start[date]\n- *Date de fin*: date_end[date]\n- *timetable*: timetable[text]\n- *Tarif*: pricing_info[text]\n- *program_uid*: program_uid[text]\n- *Date mise \u00e0 jour*: updated_at[datetime]\n- *Quartier*: city_district[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "01cbc9f7-ced6-4967-82d4-d474583173a8",
          "last_modified": "2016-11-08T16:55:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/01cbc9f7-ced6-4967-82d4-d474583173a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:04:45.509000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/agendav2/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:45.510000",
          "description": "- *uid*: uid[text]\n- *Lien*: link[text]\n- *P\u00e9riode*: space_time_info[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Vignette*: image_thumb[text]\n- *share_url*: share_url[text]\n- *Langue*: lang[text]\n- *Titre*: title[text]\n- *Description*: description[text]\n- *D\u00e9tails*: free_text[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: tags[text]\n- *latlon*: latlon[geo_point_2d]\n- *Place*: placename[text]\n- *Adresse*: address[text]\n- *D\u00e9partement*: department[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Ville*: city[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_start[date]\n- *Date de fin*: date_end[date]\n- *timetable*: timetable[text]\n- *Tarif*: pricing_info[text]\n- *program_uid*: program_uid[text]\n- *Date mise \u00e0 jour*: updated_at[datetime]\n- *Quartier*: city_district[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fafe89d3-9131-4ab0-a519-7d561cbecf2d",
          "last_modified": "2016-11-08T16:55:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fafe89d3-9131-4ab0-a519-7d561cbecf2d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:04:45.510000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/agendav2/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:45.510000",
          "description": "- *uid*: uid[text]\n- *Lien*: link[text]\n- *P\u00e9riode*: space_time_info[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Vignette*: image_thumb[text]\n- *share_url*: share_url[text]\n- *Langue*: lang[text]\n- *Titre*: title[text]\n- *Description*: description[text]\n- *D\u00e9tails*: free_text[text]\n- *Mots cl\u00e9s*: tags[text]\n- *latlon*: latlon[geo_point_2d]\n- *Place*: placename[text]\n- *Adresse*: address[text]\n- *D\u00e9partement*: department[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Ville*: city[text]\n- *Date d\u00e9but*: date_start[date]\n- *Date de fin*: date_end[date]\n- *timetable*: timetable[text]\n- *Tarif*: pricing_info[text]\n- *program_uid*: program_uid[text]\n- *Date mise \u00e0 jour*: updated_at[datetime]\n- *Quartier*: city_district[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "55819d42-1dde-4805-b63e-cba9e3877afb",
          "last_modified": "2016-11-08T16:55:05",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/55819d42-1dde-4805-b63e-cba9e3877afb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:04:45.510000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/agendav2/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "agenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "actualites",
        "agenda",
        "cinema",
        "concert",
        "conference",
        "culture",
        "exposition",
        "musique",
        "patrimoine",
        "philosophie",
        "spectacle",
        "theatre"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Agenda g\u00e9olocalis\u00e9 d'Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/agenda-geolocalise-dissy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:39:58.658000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les b\u00e2timents (neufs ou r\u00e9nov\u00e9s, hors logements et bureaux) qui se distinguent par leur qualit\u00e9 environnementale. Tous les b\u00e2timents sont g\u00e9olocalis\u00e9s.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:04:37.814045",
        "harvest:remote_id": "equipements-performants",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/equipements-performants/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c274ea3a7296407d69b60",
      "last_modified": "2017-11-27T05:04:37.816000",
      "last_update": "2017-11-27T05:04:37.813000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/batiments-et-qualite-environnementale-a-issy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:37.812000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Ann\u00e9e de fin de r\u00e9alisation*: annee_de_fin_de_realisation[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Vid\u00e9o*: video[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cf5c3536-9bda-46ed-bf36-d9371482c323",
          "last_modified": "2015-11-30T11:01:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cf5c3536-9bda-46ed-bf36-d9371482c323",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:04:37.812000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/equipements-performants/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:37.812000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Ann\u00e9e de fin de r\u00e9alisation*: annee_de_fin_de_realisation[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Vid\u00e9o*: video[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "41c1bcac-9018-4894-883e-0e9e18c09593",
          "last_modified": "2015-11-30T11:01:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/41c1bcac-9018-4894-883e-0e9e18c09593",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:04:37.812000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/equipements-performants/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:37.813000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Ann\u00e9e de fin de r\u00e9alisation*: annee_de_fin_de_realisation[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Vid\u00e9o*: video[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f04b8d70-f7c0-4456-979c-f3310c678bd1",
          "last_modified": "2015-11-30T11:01:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f04b8d70-f7c0-4456-979c-f3310c678bd1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:04:37.813000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/equipements-performants/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:37.813000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Ann\u00e9e de fin de r\u00e9alisation*: annee_de_fin_de_realisation[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Vid\u00e9o*: video[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "6b0971bf-5e96-481a-ac9c-68d1967f775f",
          "last_modified": "2015-11-30T11:01:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6b0971bf-5e96-481a-ac9c-68d1967f775f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:04:37.813000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/equipements-performants/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "batiments-et-qualite-environnementale-a-issy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "batiments",
        "bbc",
        "equipements",
        "hqe",
        "logement",
        "urbanisme",
        "vegetalise"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "B\u00e2timents et qualit\u00e9 environnementale \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/batiments-et-qualite-environnementale-a-issy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:39:52.820000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les emplacements des espaces canins, canisites, distributeurs et d\u00e9positaires de sacs canins \u00e0 Issy-les-Moulineaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:04:28.946528",
        "harvest:remote_id": "canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2748a3a7296407d69b5e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:04:28.950000",
      "last_update": "2017-11-27T05:04:28.945000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:28.944000",
          "description": "- *Adresse*: localisati[text]\n- *Pr\u00e9cision sur la localisation*: comp_local[text]\n- *Solution*: type_solut[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "aa0304fb-7bf1-4138-b4f3-1577de7d1531",
          "last_modified": "2015-08-06T14:15:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aa0304fb-7bf1-4138-b4f3-1577de7d1531",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:04:28.944000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:28.944000",
          "description": "- *Adresse*: localisati[text]\n- *Pr\u00e9cision sur la localisation*: comp_local[text]\n- *Solution*: type_solut[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "92258479-cf19-4d55-9dc6-5ec4ca372d70",
          "last_modified": "2015-08-06T14:15:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/92258479-cf19-4d55-9dc6-5ec4ca372d70",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:04:28.944000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:28.945000",
          "description": "- *Adresse*: localisati[text]\n- *Pr\u00e9cision sur la localisation*: comp_local[text]\n- *Solution*: type_solut[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "aa7aa04d-28e7-43e4-a770-3230ac0589f6",
          "last_modified": "2015-08-06T14:15:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aa7aa04d-28e7-43e4-a770-3230ac0589f6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:04:28.945000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:28.945000",
          "description": "- *Adresse*: localisati[text]\n- *Pr\u00e9cision sur la localisation*: comp_local[text]\n- *Solution*: type_solut[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "d41ac8de-e746-4875-867a-b28e5c40d75a",
          "last_modified": "2015-08-06T14:15:55",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d41ac8de-e746-4875-867a-b28e5c40d75a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:04:28.945000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "canisites",
        "chien",
        "environnement",
        "sacs-canins"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Canisites, distributeurs et d\u00e9positaires de sacs canins \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/canisites-distributeurs-et-depositaires-de-sacs-canins-a-issy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:37:27.960000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des bureaux de vote d'Issy-les-Moulineaux avec leur num\u00e9ro, leur adresse et leur g\u00e9olocalisation.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:04:44.518207",
        "harvest:remote_id": "bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26b7a3a7296407d69b2b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:04:44.525000",
      "last_update": "2017-11-27T05:04:44.517000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/localisation-des-bureaux-de-vote-a-issy-les-moulineaux-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:44.515000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Num\u00e9ro du bureau de vote*: num_bureau[text]\n- *Nom du bureau de vote*: nom_bureau[text]\n- *Num\u00e9ro adresse*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Document*: document[text]\n- *Ville*: commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "66a97a25-5926-48cc-9705-6f65435c24d7",
          "last_modified": "2017-03-24T14:58:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/66a97a25-5926-48cc-9705-6f65435c24d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:04:44.515000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:44.516000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Num\u00e9ro du bureau de vote*: num_bureau[text]\n- *Nom du bureau de vote*: nom_bureau[text]\n- *Num\u00e9ro adresse*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Document*: document[text]\n- *Ville*: commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7cd4be74-2b28-482b-9d91-f9c3b5cca05d",
          "last_modified": "2017-03-24T14:58:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7cd4be74-2b28-482b-9d91-f9c3b5cca05d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:04:44.516000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:44.516000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Num\u00e9ro du bureau de vote*: num_bureau[text]\n- *Nom du bureau de vote*: nom_bureau[text]\n- *Num\u00e9ro adresse*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Document*: document[text]\n- *Ville*: commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "77f9df83-5b52-494a-80d4-fb7b4a9d6878",
          "last_modified": "2017-03-24T14:58:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/77f9df83-5b52-494a-80d4-fb7b4a9d6878",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:04:44.516000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:44.517000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Num\u00e9ro du bureau de vote*: num_bureau[text]\n- *Nom du bureau de vote*: nom_bureau[text]\n- *Num\u00e9ro adresse*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Document*: document[text]\n- *Ville*: commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "06bc5e1f-9ab9-4a2a-ad50-5e53b3592bad",
          "last_modified": "2017-03-24T14:58:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06bc5e1f-9ab9-4a2a-ad50-5e53b3592bad",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:04:44.517000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/bureaux-de-vote-issy-les-moulineaux-2014/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "localisation-des-bureaux-de-vote-a-issy-les-moulineaux-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "bureaux-de-vote",
        "citoyennete",
        "elections",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "vote"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Localisation des bureaux de vote \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/localisation-des-bureaux-de-vote-a-issy-les-moulineaux-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:38:06.834000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es localise les panneaux d'affichage\u00a04x3 qui contiennent les affiches trimestrielles\u00a0\"Vos sorties \u00e0 Issy!\".",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:04:20.202085",
        "harvest:remote_id": "panneaux4x3-feuille1",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux4x3-feuille1/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26dea3a7296407d69b39",
      "last_modified": "2017-11-27T05:04:20.205000",
      "last_update": "2017-11-27T05:04:20.201000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/panneaux-daffichage-4x3-a-issy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:20.200000",
          "description": "- *Etat*: etat[text]\n- *Type de panneau*: type_panneau[text]\n- *Affichage*: affichage[text]\n- *Emplacement*: adresse_emplacement[text]\n- *D\u00e9tails d'emplacement*: details_emplacement[text]\n- *GPS*: coordonnees_gps[geo_point_2d]\n- *Street view*: street_view[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "52db02c7-12b5-470c-9ac7-c23c095ad789",
          "last_modified": "2016-01-27T10:49:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/52db02c7-12b5-470c-9ac7-c23c095ad789",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:04:20.200000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux4x3-feuille1/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:20.201000",
          "description": "- *Etat*: etat[text]\n- *Type de panneau*: type_panneau[text]\n- *Affichage*: affichage[text]\n- *Emplacement*: adresse_emplacement[text]\n- *D\u00e9tails d'emplacement*: details_emplacement[text]\n- *GPS*: coordonnees_gps[geo_point_2d]\n- *Street view*: street_view[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "90eb7d67-b13c-4a1e-b3f6-86dbdbe73489",
          "last_modified": "2016-01-27T10:49:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90eb7d67-b13c-4a1e-b3f6-86dbdbe73489",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:04:20.201000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux4x3-feuille1/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:20.201000",
          "description": "- *Etat*: etat[text]\n- *Type de panneau*: type_panneau[text]\n- *Affichage*: affichage[text]\n- *Emplacement*: adresse_emplacement[text]\n- *D\u00e9tails d'emplacement*: details_emplacement[text]\n- *GPS*: coordonnees_gps[geo_point_2d]\n- *Street view*: street_view[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "78aa6529-8ebe-41c6-84ce-6d9cdad085f8",
          "last_modified": "2016-01-27T10:49:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/78aa6529-8ebe-41c6-84ce-6d9cdad085f8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:04:20.201000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux4x3-feuille1/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:20.201000",
          "description": "- *Etat*: etat[text]\n- *Type de panneau*: type_panneau[text]\n- *Affichage*: affichage[text]\n- *Emplacement*: adresse_emplacement[text]\n- *D\u00e9tails d'emplacement*: details_emplacement[text]\n- *GPS*: coordonnees_gps[geo_point_2d]\n- *Street view*: street_view[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "a57b0acf-c044-4951-87ce-f4e326a67347",
          "last_modified": "2016-01-27T10:49:02",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a57b0acf-c044-4951-87ce-f4e326a67347",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:04:20.201000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux4x3-feuille1/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "panneaux-daffichage-4x3-a-issy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "actualites",
        "affichage",
        "agenda",
        "amenagement-du-territoire",
        "batiments",
        "equipements",
        "logement",
        "panneau",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Panneaux d'affichage 4x3 \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/panneaux-daffichage-4x3-a-issy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:36:40.370000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les zones de collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res \u00e0 Issy-les-Moulineaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:04:52.698753",
        "harvest:remote_id": "zones-de-collecte-des-ordures-menageres",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-des-ordures-menageres/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2688a3a7296407d69b19",
      "last_modified": "2017-11-27T05:04:52.701000",
      "last_update": "2017-11-27T05:04:52.698000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/collecte-des-ordures-menageres/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:52.697000",
          "description": "- *Jours de collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *CODE_POST*: code_post[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4bed0184-d61a-465a-abac-67cb226c5826",
          "last_modified": "2016-06-15T09:01:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4bed0184-d61a-465a-abac-67cb226c5826",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:04:52.697000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-des-ordures-menageres/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:52.697000",
          "description": "- *Jours de collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *CODE_POST*: code_post[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9638eb9c-f662-44af-9fae-836889644cb1",
          "last_modified": "2016-06-15T09:01:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9638eb9c-f662-44af-9fae-836889644cb1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:04:52.697000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-des-ordures-menageres/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:52.697000",
          "description": "- *Jours de collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *CODE_POST*: code_post[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "884ce70a-f63e-4b63-b5ac-8343af8ec37a",
          "last_modified": "2016-06-15T09:01:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/884ce70a-f63e-4b63-b5ac-8343af8ec37a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:04:52.697000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-des-ordures-menageres/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:04:52.698000",
          "description": "- *Jours de collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *CODE_POST*: code_post[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE_LEN*: shape_len[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "f2cb3e86-b9b3-4b97-92f4-d76073dec3be",
          "last_modified": "2016-06-15T09:01:47",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f2cb3e86-b9b3-4b97-92f4-d76073dec3be",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:04:52.698000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-des-ordures-menageres/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "collecte-des-ordures-menageres",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "collecte",
        "environnement",
        "ordures-menageres",
        "proprete"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Collecte des ordures m\u00e9nag\u00e8res",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/collecte-des-ordures-menageres/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:36:45.358000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des bo\u00eetes aux lettres de rue (bo\u00eetes aux lettres et bo\u00eetes aux lettres modulables) pr\u00e9sentes \u00e0 Issy-les-Moulineaux, incluant l\u2019adresse, les coordonn\u00e9es de g\u00e9olocalisation ainsi que les syst\u00e8mes de projections utilis\u00e9s.\n\n _Qualit\u00e9 :_ Il est important de noter que les donn\u00e9es fournies sont susceptibles d\u2019\u00e9voluer, une campagne de fiabilisation \u00e9tant en cours. A titre d\u2019information, d\u00e9but d\u00e9cembre 2015, sur l\u2019ensemble du territoire fran\u00e7ais :\n\n  * Pourcentage de bo\u00eetes aux lettres et bo\u00eetes aux lettres modulables dont l\u2019adresse est fiabilis\u00e9e : 99,85%.\n  * Pourcentage de bo\u00eetes aux lettres et bo\u00eetes aux lettres modulables dont la localisation (coordonn\u00e9es X/Y) est centre commune / Mairie / Zone Adressage : 0,20%.\n  * Pourcentage de bo\u00eetes aux lettres et bo\u00eetes aux lettres modulables dont la localisation (coordonn\u00e9es X/Y) est centre voie / tron\u00e7on voie : 1,07%.\n  * Pourcentage de bo\u00eetes aux lettres et bo\u00eetes aux lettres modulables dont la localisation (coordonn\u00e9es X/Y) est interpolation lin\u00e9aire / Projection centro\u00efde / Projection plaque rue / Positionnement fin : 98,72%.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:05:18.873995",
        "harvest:remote_id": "liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c268da3a7296408d69b5e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:05:18.882000",
      "last_update": "2017-11-27T05:05:18.873000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-a-issy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:18.872000",
          "description": "- *CO_MUP*: co_mup[text] Identifiant de la bo\u00eete aux lettres\n- *VA_NO_VOIE*: va_no_voie[text] Adresse \u2013 Num\u00e9ro de la voie\n- *LB_EXTENSION*: lb_extension[text] Adresse \u2013 Extension du num\u00e9ro\n- *LB_VOIE_EXT*: lb_voie_ext[text] Adresse - Voie de l'adresse\n- *LB_COM*: lb_com[text] Adresse - Commune\n- *CO_INSEE_COM*: co_insee_com[text] Code INSEE de la commune\n- *VA_COORD_ADR_X*: va_coord_adr_x[double] Coordonn\u00e9e X\n- *VA_COORD_ADR_Y*: va_coord_adr_y[double] Coordonn\u00e9e Y\n- *CO_POSTAL*: co_postal[text] Adresse \u2013 Code postal\n- *LB_TYPE_GEO*: lb_type_geo[text] Libell\u00e9 qualifiant le g\u00e9ocodage\n- *SYST_PROJ_INI*: syst_proj_ini[text] Format de projection utilis\u00e9 pour le calcul du champ Latlong\n- *Latlong*: latlong[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques au format WGS 84\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "24efb660-a7be-4a78-b06d-001f1f52fb30",
          "last_modified": "2016-02-05T16:19:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/24efb660-a7be-4a78-b06d-001f1f52fb30",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:05:18.872000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:18.872000",
          "description": "- *CO_MUP*: co_mup[text] Identifiant de la bo\u00eete aux lettres\n- *VA_NO_VOIE*: va_no_voie[text] Adresse \u2013 Num\u00e9ro de la voie\n- *LB_EXTENSION*: lb_extension[text] Adresse \u2013 Extension du num\u00e9ro\n- *LB_VOIE_EXT*: lb_voie_ext[text] Adresse - Voie de l'adresse\n- *LB_COM*: lb_com[text] Adresse - Commune\n- *CO_INSEE_COM*: co_insee_com[text] Code INSEE de la commune\n- *VA_COORD_ADR_X*: va_coord_adr_x[double] Coordonn\u00e9e X\n- *VA_COORD_ADR_Y*: va_coord_adr_y[double] Coordonn\u00e9e Y\n- *CO_POSTAL*: co_postal[text] Adresse \u2013 Code postal\n- *LB_TYPE_GEO*: lb_type_geo[text] Libell\u00e9 qualifiant le g\u00e9ocodage\n- *SYST_PROJ_INI*: syst_proj_ini[text] Format de projection utilis\u00e9 pour le calcul du champ Latlong\n- *Latlong*: latlong[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques au format WGS 84\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fe23fd7d-ea50-4f80-8854-747f2d54b78f",
          "last_modified": "2016-02-05T16:19:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe23fd7d-ea50-4f80-8854-747f2d54b78f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:05:18.872000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:18.873000",
          "description": "- *CO_MUP*: co_mup[text] Identifiant de la bo\u00eete aux lettres\n- *VA_NO_VOIE*: va_no_voie[text] Adresse \u2013 Num\u00e9ro de la voie\n- *LB_EXTENSION*: lb_extension[text] Adresse \u2013 Extension du num\u00e9ro\n- *LB_VOIE_EXT*: lb_voie_ext[text] Adresse - Voie de l'adresse\n- *LB_COM*: lb_com[text] Adresse - Commune\n- *CO_INSEE_COM*: co_insee_com[text] Code INSEE de la commune\n- *VA_COORD_ADR_X*: va_coord_adr_x[double] Coordonn\u00e9e X\n- *VA_COORD_ADR_Y*: va_coord_adr_y[double] Coordonn\u00e9e Y\n- *CO_POSTAL*: co_postal[text] Adresse \u2013 Code postal\n- *LB_TYPE_GEO*: lb_type_geo[text] Libell\u00e9 qualifiant le g\u00e9ocodage\n- *SYST_PROJ_INI*: syst_proj_ini[text] Format de projection utilis\u00e9 pour le calcul du champ Latlong\n- *Latlong*: latlong[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques au format WGS 84\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "be650bfc-8fda-4abd-839a-312bbe4597ec",
          "last_modified": "2016-02-05T16:19:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/be650bfc-8fda-4abd-839a-312bbe4597ec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:05:18.873000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:18.873000",
          "description": "- *CO_MUP*: co_mup[text] Identifiant de la bo\u00eete aux lettres\n- *VA_NO_VOIE*: va_no_voie[text] Adresse \u2013 Num\u00e9ro de la voie\n- *LB_EXTENSION*: lb_extension[text] Adresse \u2013 Extension du num\u00e9ro\n- *LB_VOIE_EXT*: lb_voie_ext[text] Adresse - Voie de l'adresse\n- *LB_COM*: lb_com[text] Adresse - Commune\n- *CO_INSEE_COM*: co_insee_com[text] Code INSEE de la commune\n- *VA_COORD_ADR_X*: va_coord_adr_x[double] Coordonn\u00e9e X\n- *VA_COORD_ADR_Y*: va_coord_adr_y[double] Coordonn\u00e9e Y\n- *CO_POSTAL*: co_postal[text] Adresse \u2013 Code postal\n- *LB_TYPE_GEO*: lb_type_geo[text] Libell\u00e9 qualifiant le g\u00e9ocodage\n- *SYST_PROJ_INI*: syst_proj_ini[text] Format de projection utilis\u00e9 pour le calcul du champ Latlong\n- *Latlong*: latlong[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques au format WGS 84\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "33770b8e-5a5c-48b1-9df7-4ab2ff6a4cf3",
          "last_modified": "2016-02-05T16:19:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/33770b8e-5a5c-48b1-9df7-4ab2ff6a4cf3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:05:18.873000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-france-metropolitaine-et-dom/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-a-issy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "batiments",
        "boite-aux-lettres",
        "business",
        "commune",
        "developpement-economique",
        "economie",
        "emploi",
        "equipements",
        "la-poste",
        "localisation",
        "logement",
        "mobilier-urbain",
        "pme",
        "services",
        "social",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des bo\u00eetes aux lettres de rue \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-boites-aux-lettres-de-rue-a-issy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:36:47.815000",
      "deleted": null,
      "description": "Flux RSS qui permet de r\u00e9cup\u00e9rer le descriptif des titres de transport valables en Ile-de-France.\n\nLien vers le flux RSS : ****[**vianavigo.com**](http://www.vianavigo.com/fr/rss-titres-et-tarifs/)\n\n **** _Le document joint d\u00e9crit la structure du flux et le mode op\u00e9ratoire pour int\u00e9grer le flux RSS sur un site tiers._ ****  \n[ ****](http://www.vianavigo.com/fr/rss-titres-et-tarifs/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:21.050252",
        "harvest:remote_id": "description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c268fa3a7296407d69b1c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:21.102000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:21.049000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france-2/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:21.049000",
          "description": "- *Id*: id[text]\n- *Title*: title[text] Le titre du tarif\n- *Link*: link[text] Le lien vers la page correspondant au tarif sur le site Vianavigo\n- *Description*: description[text] La description courte du tarif\n- *Published*: published[datetime] La date de derni\u00e8re mise \u00e0 jour des informations relatives au tarif.\n- *stif_ldescription*: stif_ldescription[text] La description longue du titre de transport\n- *stif_codetitre*: stif_codetitre[text] Le code du titre de transport tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Ce code est p\u00e9renne.\n- *stif_profils*: stif_profils[text] La liste des profils associ\u00e9s \u00e0 ce titre de transport, tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Cette information correspond aux profils d\u2019usagers concern\u00e9s par le titre de transport. Les diff\u00e9rents profils pris en compte sont (en fran\u00e7ais) :\n- grand public (tout public)\n- Un coll\u00e9gien, lyc\u00e9en ou \u00e9tudiant\n- Une personne handicap\u00e9e sous condition de ressource\n- Une personne \u00e2g\u00e9e retrait\u00e9e sous condition de ressource\n- B\u00e9n\u00e9ficiaire d\u2019aides sociales\n- Un touriste\n- *stif_frequence*: stif_frequence[text] La liste des fr\u00e9quences associ\u00e9es \u00e0 ce titre de transport, tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Cette information correspond aux fr\u00e9quences d\u2019usages les plus adapt\u00e9es pour le titre de transport. Les diff\u00e9rentes fr\u00e9quences prises en compte sont :\n- Tous les jours ou presque\n- 1 \u00e0 2 fois par semaine\n- Au moins une fois par mois\n- Beaucoup sur un ou plusieurs jours de suite\n- *stif_contacts*: stif_contacts[text] La description des coordonn\u00e9es des contacts associ\u00e9s \u00e0 ce titre de transport. Cette description n\u2019est pas toujours pr\u00e9sente. Elle permet de conna\u00eetre par exemple pour le titre \u00ab Le Forfait Imagine R \u00bb, de d\u00e9crire les coordonn\u00e9es de l\u2019agence Imagine R.\n- *stif_type*: stif_type[text] Le code du type du tarif tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Il d\u00e9crit la nature du titre de transport. Il peut prendre les valeurs suivantes :\n- ticket\n- forfait\n- tarifs sp\u00e9cifiques\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "211d243d-34b0-4577-860d-3ac2dba3cc63",
          "last_modified": "2016-02-17T16:42:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/211d243d-34b0-4577-860d-3ac2dba3cc63",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:21.049000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:21.049000",
          "description": "- *Id*: id[text]\n- *Title*: title[text] Le titre du tarif\n- *Link*: link[text] Le lien vers la page correspondant au tarif sur le site Vianavigo\n- *Description*: description[text] La description courte du tarif\n- *Published*: published[datetime] La date de derni\u00e8re mise \u00e0 jour des informations relatives au tarif.\n- *stif_ldescription*: stif_ldescription[text] La description longue du titre de transport\n- *stif_codetitre*: stif_codetitre[text] Le code du titre de transport tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Ce code est p\u00e9renne.\n- *stif_profils*: stif_profils[text] La liste des profils associ\u00e9s \u00e0 ce titre de transport, tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Cette information correspond aux profils d\u2019usagers concern\u00e9s par le titre de transport. Les diff\u00e9rents profils pris en compte sont (en fran\u00e7ais) :\n- grand public (tout public)\n- Un coll\u00e9gien, lyc\u00e9en ou \u00e9tudiant\n- Une personne handicap\u00e9e sous condition de ressource\n- Une personne \u00e2g\u00e9e retrait\u00e9e sous condition de ressource\n- B\u00e9n\u00e9ficiaire d\u2019aides sociales\n- Un touriste\n- *stif_frequence*: stif_frequence[text] La liste des fr\u00e9quences associ\u00e9es \u00e0 ce titre de transport, tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Cette information correspond aux fr\u00e9quences d\u2019usages les plus adapt\u00e9es pour le titre de transport. Les diff\u00e9rentes fr\u00e9quences prises en compte sont :\n- Tous les jours ou presque\n- 1 \u00e0 2 fois par semaine\n- Au moins une fois par mois\n- Beaucoup sur un ou plusieurs jours de suite\n- *stif_contacts*: stif_contacts[text] La description des coordonn\u00e9es des contacts associ\u00e9s \u00e0 ce titre de transport. Cette description n\u2019est pas toujours pr\u00e9sente. Elle permet de conna\u00eetre par exemple pour le titre \u00ab Le Forfait Imagine R \u00bb, de d\u00e9crire les coordonn\u00e9es de l\u2019agence Imagine R.\n- *stif_type*: stif_type[text] Le code du type du tarif tel que renseign\u00e9 sur Vianavigo. Il d\u00e9crit la nature du titre de transport. Il peut prendre les valeurs suivantes :\n- ticket\n- forfait\n- tarifs sp\u00e9cifiques\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d4ea4821-6955-4ef5-8cc3-6b5f3b5583db",
          "last_modified": "2016-02-17T16:42:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d4ea4821-6955-4ef5-8cc3-6b5f3b5583db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:21.049000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france-2",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements",
        "titres-de-transport",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Description et tarif des titres de transport en Ile-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/description-et-tarif-des-titres-de-transport-en-ile-de-france-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-11T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des h\u00e9bergements collectifs (Accueil p\u00e8lerins, Auberge de jeunesse, Centre de vacances (colonies), Centre d'accueil de groupes, G\u00eete de groupe / s\u00e9jour, G\u00eete d'enfants, Centre international de s\u00e9jour, G\u00eete d'\u00e9tape, Maison Familiale de vacances, Refuge class\u00e9 gard\u00e9) en Aquitaine, issue de la base de donn\u00e9es SIRTAQUI.\nCe fichier contient les informations de g\u00e9olocalisation et de contact, les informations sur les marques et labels, la capacit\u00e9 en nombre de personnes, les conditions d\u2019ouverture, les tarifs, les \u00e9quipements et les services propos\u00e9s.",
      "extras": {
        "ckan:name": "liste-des-hebergements-collectifs-en-aquitaine",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415808",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-09-29T07:49:29.764963",
        "harvest:remote_id": "8e730354-5139-4170-ae0e-356c6ed46e39",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "9ca97b8d-1839-48f5-ba0f-b525c5b8885b",
        "issued": "2015-01-04T20:59:51+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.249135+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://partenaires.tourisme-aquitaine.fr",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415808"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59b774a3b595085622d64959",
      "last_modified": "2017-09-29T07:49:29.767000",
      "last_update": "2017-09-12T07:46:11.856000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-hebergements-collectifs-en-aquitaine-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:11.854000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": false,
            "check:date": "2017-11-16T05:57:47.358000",
            "check:status": 501,
            "check:url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/fb60e9f2-8535-4c49-878b-2d3a0918d0ac/Objects?$format=json"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "149d8c10-f7e9-4929-a96e-f63ab628554e",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:29.763000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/149d8c10-f7e9-4929-a96e-f63ab628554e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-12T07:46:11.854000",
          "title": "consommation des donn\u00e9es temps r\u00e9el",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/fb60e9f2-8535-4c49-878b-2d3a0918d0ac/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:11.854000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T03:12:21.875000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415812/raw/liste-hebergements-collectifs-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dd90e004-5257-49e9-9ded-e6ef43a9737c",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:29.763000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd90e004-5257-49e9-9ded-e6ef43a9737c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:11.854000",
          "title": "export en csv (utf-8) des h\u00e9bergements collectifs r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donn\u00e9es de SIRTAQUI. Les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es dans la projection WGS84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415812/raw/liste-hebergements-collectifs-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:11.855000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T12:37:14.937000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771233/raw/liste-csv-hebergements-collectifs-aquitaine.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "18dc3679-e96e-43bb-bc46-c4e471dae068",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:29.763000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/18dc3679-e96e-43bb-bc46-c4e471dae068",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:11.855000",
          "title": "liste-csv-hebergements-collectifs-aquitaine.csv",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/1771233/raw/liste-csv-hebergements-collectifs-aquitaine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:11.855000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-23T02:51:13.103000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415810/raw/liste-xml-hebergements-collectifs-aquitaine.xml"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "xml",
          "id": "493e5136-aca9-4f25-a3ff-678b95db595e",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:29.763000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/493e5136-aca9-4f25-a3ff-678b95db595e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/xml",
          "published": "2017-09-12T07:46:11.855000",
          "title": "extraction en xml (tourinfo) de la liste des h\u00e9bergements collectifs r\u00e9f\u00e9renc\u00e9s dans la base de donnes SIRTAQUI. les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques sont exprim\u00e9es en wgs84",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415810/raw/liste-xml-hebergements-collectifs-aquitaine.xml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-12T07:46:11.856000",
          "description": null,
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-06T12:21:37.320000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20du%20jeu%20de%20donn%C3%A9es"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "64993f49-a04e-4c8a-b670-bb687f676e19",
          "last_modified": "2017-09-29T07:49:29.763000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/64993f49-a04e-4c8a-b670-bb687f676e19",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-12T07:46:11.856000",
          "title": "sp\u00e9cifications du jeu de donn\u00e9es",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/414600/raw/sp%C3%A9cifications%20du%20jeu%20de%20donn%C3%A9es"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-hebergements-collectifs-en-aquitaine-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "colonies",
        "gite",
        "hebergement",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des h\u00e9bergements collectifs en Aquitaine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-hebergements-collectifs-en-aquitaine-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:40:04.763000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es indique en temps r\u00e9el les places de parking disponibles \u00e0 Issy-les-Moulineaux.\n\nIl est produit par Colas gr\u00e2ce \u00e0 des capteurs install\u00e9s sur des places de stationnement en voirie.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:05:24.847814",
        "harvest:remote_id": "disponibilite-parking-aximumcolas",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/disponibilite-parking-aximumcolas/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2754a3a7296407d69b62",
      "last_modified": "2017-11-27T05:05:24.850000",
      "last_update": "2017-11-27T05:05:24.847000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/disponibilite-temps-reel-de-places-de-parking-en-voirie/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:24.846000",
          "description": "- *Zone*: zone[text]\n- *Identifiant Place*: identifiant_place[text]\n- *Etat*: etat[text] 0 : Capteur en perte de communication\n1 : Place occup\u00e9e\n2 : Place libre\n- *Code Postal*: code_postal[text]\n- *Num\u00e9ro de rue*: numero_de_rue[double]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Implantation*: implantation[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Commentaires*: commentaires[text]\n- *Position*: position[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "adace75f-06d0-494e-9ce8-0e4831c2b9e7",
          "last_modified": "2017-04-14T15:07:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/adace75f-06d0-494e-9ce8-0e4831c2b9e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:05:24.846000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/disponibilite-parking-aximumcolas/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:24.846000",
          "description": "- *Zone*: zone[text]\n- *Identifiant Place*: identifiant_place[text]\n- *Etat*: etat[text] 0 : Capteur en perte de communication\n1 : Place occup\u00e9e\n2 : Place libre\n- *Code Postal*: code_postal[text]\n- *Num\u00e9ro de rue*: numero_de_rue[double]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Implantation*: implantation[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Commentaires*: commentaires[text]\n- *Position*: position[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ea2b3e3a-eefb-45e3-af18-9cfaa01b4156",
          "last_modified": "2017-04-14T15:07:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea2b3e3a-eefb-45e3-af18-9cfaa01b4156",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:05:24.846000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/disponibilite-parking-aximumcolas/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:24.847000",
          "description": "- *Zone*: zone[text]\n- *Identifiant Place*: identifiant_place[text]\n- *Etat*: etat[text] 0 : Capteur en perte de communication\n1 : Place occup\u00e9e\n2 : Place libre\n- *Code Postal*: code_postal[text]\n- *Num\u00e9ro de rue*: numero_de_rue[double]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Implantation*: implantation[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Commentaires*: commentaires[text]\n- *Position*: position[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "74206333-0923-4c86-9d1a-019284f312bd",
          "last_modified": "2017-04-14T15:07:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/74206333-0923-4c86-9d1a-019284f312bd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:05:24.847000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/disponibilite-parking-aximumcolas/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:24.847000",
          "description": "- *Zone*: zone[text]\n- *Identifiant Place*: identifiant_place[text]\n- *Etat*: etat[text] 0 : Capteur en perte de communication\n1 : Place occup\u00e9e\n2 : Place libre\n- *Code Postal*: code_postal[text]\n- *Num\u00e9ro de rue*: numero_de_rue[double]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Implantation*: implantation[text]\n- *Pays*: pays[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Commentaires*: commentaires[text]\n- *Position*: position[geo_point_2d]\n- *Type*: type[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c0867524-bebd-4fac-bfe6-14fd51692b2c",
          "last_modified": "2017-04-14T15:07:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c0867524-bebd-4fac-bfe6-14fd51692b2c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:05:24.847000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/disponibilite-parking-aximumcolas/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "disponibilite-temps-reel-de-places-de-parking-en-voirie",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "automobile",
        "aximum",
        "capteur",
        "colas",
        "deplacements",
        "grand-paris-express",
        "parking",
        "so-mobility",
        "stationnement",
        "transports",
        "voiture"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Disponibilit\u00e9 temps r\u00e9el de places de parking en voirie",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/disponibilite-temps-reel-de-places-de-parking-en-voirie/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:37:09.296000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient de nombreuses informations sur les grandes masses budg\u00e9taires de la Ville d'Issy-les-Moulineaux: r\u00e9sultats d'exercices, r\u00e9sultats ant\u00e9rieurs cumul\u00e9s, reports d'investissement, recettes, d\u00e9penses, capacit\u00e9s d'autofinancement, etc.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:05:32.634150",
        "harvest:remote_id": "resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26a5a3a7296407d69b24",
      "last_modified": "2017-11-27T05:05:32.639000",
      "last_update": "2017-11-27T05:05:32.633000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:32.633000",
          "description": "- *Exercices*: exercice[text]\n- *R\u00e9sultat de l'exercice*: resultat_exercice[double]\n- *R\u00e9sultat ant\u00e9rieur cumul\u00e9*: resultat_anterieur_cumule[double]\n- *Report d'investissement*: reports_investissement[double]\n- *R\u00e9sultat global net*: resultat_global_net[double]\n- *Recettes*: recettes[double]\n- *Recettes de fonctionnement*: recettes_fonctionnement[double]\n- *Recettes d'investissement*: recettes_investissement[double]\n- *D\u00e9penses*: depenses[double]\n- *D\u00e9penses de fonctionnement*: depenses_fonctionnement[double]\n- *D\u00e9penses d'investissement*: depenses_investissement[double]\n- *Capacit\u00e9 d'autofinancement*: capacite_autofinancement[double]\n- *Exc\u00e9dent Brut Courant (CAF hors int\u00e9r\u00eat de dette et pdt exceptionnels)*: excedent_brut_courant_caf_hors_interet_de_dette_et_pdt_exceptionnels[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d3a3b4d0-7488-46be-850b-c9f3bf8b06db",
          "last_modified": "2016-04-07T17:23:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d3a3b4d0-7488-46be-850b-c9f3bf8b06db",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:05:32.633000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:05:32.633000",
          "description": "- *Exercices*: exercice[text]\n- *R\u00e9sultat de l'exercice*: resultat_exercice[double]\n- *R\u00e9sultat ant\u00e9rieur cumul\u00e9*: resultat_anterieur_cumule[double]\n- *Report d'investissement*: reports_investissement[double]\n- *R\u00e9sultat global net*: resultat_global_net[double]\n- *Recettes*: recettes[double]\n- *Recettes de fonctionnement*: recettes_fonctionnement[double]\n- *Recettes d'investissement*: recettes_investissement[double]\n- *D\u00e9penses*: depenses[double]\n- *D\u00e9penses de fonctionnement*: depenses_fonctionnement[double]\n- *D\u00e9penses d'investissement*: depenses_investissement[double]\n- *Capacit\u00e9 d'autofinancement*: capacite_autofinancement[double]\n- *Exc\u00e9dent Brut Courant (CAF hors int\u00e9r\u00eat de dette et pdt exceptionnels)*: excedent_brut_courant_caf_hors_interet_de_dette_et_pdt_exceptionnels[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f21218b2-5bd7-49d3-a6ec-f9dcdac82c59",
          "last_modified": "2016-04-07T17:23:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f21218b2-5bd7-49d3-a6ec-f9dcdac82c59",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:05:32.633000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "budget",
        "citoyennete",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "resultat-dexercice",
        "resultat-global"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des exercices budg\u00e9taires \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-exercices-budgetaires-a-issy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:37:01.268000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient la liste des entreprises iss\u00e9ennes membres de Cap Digital.  \n<http://www.capdigital.com>\n\nFichier source et liste compl\u00e8te:\u00a0<https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/membres-du-pole-cap-digital>\n\nCr\u00e9\u00e9 en 2006, Cap Digital est le p\u00f4le de comp\u00e9titivit\u00e9 et de transformation num\u00e9rique. Il regroupe 800 adh\u00e9rents : 670 PME, 50 ETI/GE/EPIC, 70 \u00e9coles, laboratoires de recherche et universit\u00e9s en relation directe avec les entreprises notamment au travers de plusieurs centaines de projets collaboratifs en cours.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:05.529753",
        "harvest:remote_id": "membres_capdigital_160315",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/membres_capdigital_160315/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c269da3a7296408d69b64",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:05.536000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:05.528000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-entreprises-isseennes-membres-de-cap-digital-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:05.528000",
          "description": "- *Raison sociale*: raison_sociale[text]\n- *Coll\u00e8ge*: college[text]\n- *Pr\u00e9sentation*: presentation[text]\n- *Adresse*: courrier_rue_1[text]\n- *Code postal*: courrier_code_postal[int]\n- *Ville*: courrier_ville[text]\n- *Site web*: site_web[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8cbee1d6-cee6-4b0c-91eb-3d0d18911313",
          "last_modified": "2015-03-18T09:12:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8cbee1d6-cee6-4b0c-91eb-3d0d18911313",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:05.528000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/membres_capdigital_160315/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:05.528000",
          "description": "- *Raison sociale*: raison_sociale[text]\n- *Coll\u00e8ge*: college[text]\n- *Pr\u00e9sentation*: presentation[text]\n- *Adresse*: courrier_rue_1[text]\n- *Code postal*: courrier_code_postal[int]\n- *Ville*: courrier_ville[text]\n- *Site web*: site_web[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fb80fdd5-053f-4484-8f11-9db8a20e71e3",
          "last_modified": "2015-03-18T09:12:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fb80fdd5-053f-4484-8f11-9db8a20e71e3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:05.528000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/membres_capdigital_160315/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-entreprises-isseennes-membres-de-cap-digital-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "business",
        "cap-digital",
        "developpement-economique",
        "economie",
        "emploi",
        "entreprises",
        "innovation",
        "numerique",
        "pme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les entreprises iss\u00e9ennes membres de Cap Digital",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-entreprises-isseennes-membres-de-cap-digital-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:36:58.477000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les espaces de co-working / espaces collaboratifs propos\u00e9s par la Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration Grand Paris Seine Ouest (GPSO) \u00e0 Issy-les-Moulineaux et aussi \u00e0 Boulogne-Billancourt, Chaville, Marnes-la-Coquette, Meudon, S\u00e8vres, Vanves et Ville-d'Avray\u00a0: localisation, adresse, horaires d\u2019ouverture et de fermeture, contact.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:12.703898",
        "harvest:remote_id": "espaces-de-co-working",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/espaces-de-co-working/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c269aa3a7296408d69b63",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:12.706000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:12.703000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/espaces-de-co-working-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:12.702000",
          "description": "- *Ville*: commune[text]\n- *Lieu*: nom[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *Jours et heures*: horaire[text]\n- *Contact*: contact[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Email*: mail[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "5a330e31-1add-4ccb-b977-8007e171f80e",
          "last_modified": "2015-06-24T20:08:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5a330e31-1add-4ccb-b977-8007e171f80e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:12.702000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/espaces-de-co-working/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:12.702000",
          "description": "- *Ville*: commune[text]\n- *Lieu*: nom[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *Jours et heures*: horaire[text]\n- *Contact*: contact[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Email*: mail[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "60ad2a82-fc2f-4e58-8673-4a138187c807",
          "last_modified": "2015-06-24T20:08:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/60ad2a82-fc2f-4e58-8673-4a138187c807",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:12.702000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/espaces-de-co-working/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:12.703000",
          "description": "- *Ville*: commune[text]\n- *Lieu*: nom[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *Jours et heures*: horaire[text]\n- *Contact*: contact[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Email*: mail[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b88c02db-ec1c-4adc-ba05-7a849edbbf13",
          "last_modified": "2015-06-24T20:08:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b88c02db-ec1c-4adc-ba05-7a849edbbf13",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:12.703000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/espaces-de-co-working/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:12.703000",
          "description": "- *Ville*: commune[text]\n- *Lieu*: nom[text]\n- *Adresse*: localisati[text]\n- *Jours et heures*: horaire[text]\n- *Contact*: contact[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Email*: mail[text]\n- *Web*: site_web[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "be830c88-f68a-4af9-a2e1-d4034a9e8cae",
          "last_modified": "2015-06-24T20:08:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/be830c88-f68a-4af9-a2e1-d4034a9e8cae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:12.703000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/espaces-de-co-working/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "espaces-de-co-working-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "business",
        "coworking",
        "deplacements",
        "developpement-economique",
        "economie",
        "emploi",
        "pme",
        "transports",
        "travail",
        "travailler"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Espaces de co-working",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/espaces-de-co-working-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:40:01.960000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es indique les places disponibles dans les parkings Indigo situ\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:50.099335",
        "harvest:remote_id": "park-indigo-disponibilite-temps-reel",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/park-indigo-disponibilite-temps-reel/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2751a3a7296408d69ba4",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:50.117000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:50.098000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/disponibilite-temps-reel-des-places-dans-les-parkings-indigo/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.096000",
          "description": "- *Parking ID*: parking_id[text]\n- *Status*: value_status[text]\n- *Place libres*: value_free_spots[int]\n- *Nombre de places contractuelles*: nombre_de_places_contractuelles[double]\n- *Taux de remplissage*: remplissage[double]\n- *Updated At*: value_updated_at[datetime]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Nom*: name[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Adresse  Situation 1*: adresse_situation_1[text]\n- *CP*: c_p_situation[text]\n- *Adresse  Situation 2*: adresse_situation_2[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "719708e3-bea4-414c-b280-47361187c1c2",
          "last_modified": "2017-04-14T15:08:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/719708e3-bea4-414c-b280-47361187c1c2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:50.096000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/park-indigo-disponibilite-temps-reel/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.097000",
          "description": "- *Parking ID*: parking_id[text]\n- *Status*: value_status[text]\n- *Place libres*: value_free_spots[int]\n- *Nombre de places contractuelles*: nombre_de_places_contractuelles[double]\n- *Taux de remplissage*: remplissage[double]\n- *Updated At*: value_updated_at[datetime]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Nom*: name[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Adresse  Situation 1*: adresse_situation_1[text]\n- *CP*: c_p_situation[text]\n- *Adresse  Situation 2*: adresse_situation_2[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "035a881c-6901-4cf3-a181-7b5ca67e0d64",
          "last_modified": "2017-04-14T15:08:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/035a881c-6901-4cf3-a181-7b5ca67e0d64",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:50.097000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/park-indigo-disponibilite-temps-reel/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.097000",
          "description": "- *Parking ID*: parking_id[text]\n- *Status*: value_status[text]\n- *Place libres*: value_free_spots[int]\n- *Nombre de places contractuelles*: nombre_de_places_contractuelles[double]\n- *Taux de remplissage*: remplissage[double]\n- *Updated At*: value_updated_at[datetime]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Nom*: name[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Adresse  Situation 1*: adresse_situation_1[text]\n- *CP*: c_p_situation[text]\n- *Adresse  Situation 2*: adresse_situation_2[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "76474a8d-07bd-45eb-babf-64736fc9b2de",
          "last_modified": "2017-04-14T15:08:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76474a8d-07bd-45eb-babf-64736fc9b2de",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:50.098000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/park-indigo-disponibilite-temps-reel/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:50.098000",
          "description": "- *Parking ID*: parking_id[text]\n- *Status*: value_status[text]\n- *Place libres*: value_free_spots[int]\n- *Nombre de places contractuelles*: nombre_de_places_contractuelles[double]\n- *Taux de remplissage*: remplissage[double]\n- *Updated At*: value_updated_at[datetime]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Nom*: name[text]\n- *geo*: geo[geo_point_2d]\n- *Adresse  Situation 1*: adresse_situation_1[text]\n- *CP*: c_p_situation[text]\n- *Adresse  Situation 2*: adresse_situation_2[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "0da5f843-3f91-4c51-bfa9-a198bc7056e8",
          "last_modified": "2017-04-14T15:08:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0da5f843-3f91-4c51-bfa9-a198bc7056e8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:50.098000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/park-indigo-disponibilite-temps-reel/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "disponibilite-temps-reel-des-places-dans-les-parkings-indigo",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements",
        "indigo",
        "parking",
        "stationnement",
        "temps-reel",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Disponibilit\u00e9 temps r\u00e9el des places dans les parkings Indigo",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/disponibilite-temps-reel-des-places-dans-les-parkings-indigo/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:39:05.976000",
      "deleted": null,
      "description": "Vous devez organiser votre congr\u00e8s, un s\u00e9minaire, un salon, une r\u00e9union de travail ou une conf\u00e9rence suivie d\u2019un d\u00e9jeuner d\u2019affaires ? Issy est le lieu id\u00e9al pour organiser un \u00e9v\u00e9nement.\u00a0  \nCe jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les salles qui peuvent \u00eatre lou\u00e9es: nom, adresse, description, g\u00e9olocalisation...",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:54.354121",
        "harvest:remote_id": "locationdesallespourdesevenements-feuille1",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/locationdesallespourdesevenements-feuille1/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c271aa3a7296407d69b4e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:54.357000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:54.353000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/salles-a-louer-pour-des-evenements-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:54.352000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Capacit\u00e9 de la salle*: capacite_de_la_salle[text] Nombre maximum de personnes qui peuvent \u00eatre accueillies dans la salle.\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "65244425-7d20-495d-922d-646f6542493e",
          "last_modified": "2015-08-14T08:22:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65244425-7d20-495d-922d-646f6542493e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:54.352000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/locationdesallespourdesevenements-feuille1/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:54.353000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Capacit\u00e9 de la salle*: capacite_de_la_salle[text] Nombre maximum de personnes qui peuvent \u00eatre accueillies dans la salle.\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "dd03f29b-4b6c-423e-8323-b5b23c651472",
          "last_modified": "2015-08-14T08:22:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd03f29b-4b6c-423e-8323-b5b23c651472",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:54.353000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/locationdesallespourdesevenements-feuille1/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:54.353000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Capacit\u00e9 de la salle*: capacite_de_la_salle[text] Nombre maximum de personnes qui peuvent \u00eatre accueillies dans la salle.\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6b57a853-25f6-48f2-b81d-5b283ec0c9d2",
          "last_modified": "2015-08-14T08:22:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6b57a853-25f6-48f2-b81d-5b283ec0c9d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:54.353000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/locationdesallespourdesevenements-feuille1/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:54.353000",
          "description": "- *Nom*: nom[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Capacit\u00e9 de la salle*: capacite_de_la_salle[text] Nombre maximum de personnes qui peuvent \u00eatre accueillies dans la salle.\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Image*: image[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "e95444d8-3cdc-449e-865f-2ef615a07009",
          "last_modified": "2015-08-14T08:22:52",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e95444d8-3cdc-449e-865f-2ef615a07009",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:54.353000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/locationdesallespourdesevenements-feuille1/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "salles-a-louer-pour-des-evenements-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "business",
        "citoyennete",
        "conference",
        "developpement-economique",
        "economie",
        "emploi",
        "evenement",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "loisirs",
        "pme",
        "seminaire",
        "sport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Salles \u00e0 louer pour des \u00e9v\u00e9nements",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/salles-a-louer-pour-des-evenements-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:36:50.313000",
      "deleted": null,
      "description": "Inventaire faunistique du d\u00e9partement des hauts-de-seine\n\n* * *\n\nCe jeux de donn\u00e9es recense l'ensemble des esp\u00e8ces animales inventori\u00e9es sur la majeure partie du territoire des Hauts-de-Seine. Il constitue un v\u00e9ritable atlas de la faune d\u00e9partemental agr\u00e9geant des informations sur des groupes taxonomiques tr\u00e8s divers.  \nCet inventaire de la faune s'adresse aussi bien au grand public qu'aux experts et permet d'am\u00e9liorer la connaissance des esp\u00e8ces \u00e0 l'\u00e9chelle d\u00e9partementale. De fait il peut devenir un outil d'aide \u00e0 la d\u00e9cision, notamment en mati\u00e8re de gestion et de pr\u00e9servation des milieux.\n\n **Lexique**\n\nNom vernaculaire : nom usuel, en langue locale, donn\u00e9 \u00e0 une ou plusieurs esp\u00e8ces animales ou v\u00e9g\u00e9tales dans son pays ou sa r\u00e9gion d'origine.  \nBiodiversit\u00e9 : La biodiversit\u00e9, au sens \u00e9tymologique du terme, \u00e9voque la diversit\u00e9 du vivant, c'est-\u00e0-dire tous les processus, les modes de vie ou les fonctions qui conduisent \u00e0 maintenir un organisme \u00e0 l'\u00e9tat de vie.  \nGroupe taxonomique : Regroupe des esp\u00e8ces partageant des crit\u00e8res sp\u00e9cifiques et un m\u00eame anc\u00eatre commun.\n\n **Observations particuli\u00e8res**\n\nLes donn\u00e9es de cet inventaire faunistique utilisent les r\u00e9f\u00e9rentiels taxonomiques pour la flore et la faune de France m\u00e9tropolitaine : \"TAXREF\" \u00e9dit\u00e9s par le Mus\u00e9um national d'Histoire naturelle.  \nLa r\u00e9alisation de cet inventaire n'aurait pas \u00e9t\u00e9 possible sans la participation active des partenaires du Conseil d\u00e9partemental notamment les associations naturalistes locales ou nationales.\n\n **Donn\u00e9es connexes**\n\nLe r\u00e9f\u00e9rentiel taxonomique TAXREF du Mus\u00e9um national d'Histoire naturelle  \n[Pr\u00e9sentation du r\u00e9f\u00e9rentiel taxonomique](http://inpn.mnhn.fr/programme/referentiel-taxonomique-taxref)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:36.737283",
        "harvest:remote_id": "inventaire-de-la-faune",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/inventaire-de-la-faune/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2692a3a7296407d69b1d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:36.743000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:36.736000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/inventaire-de-la-faune-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:36.735000",
          "description": "- *NOM_SC*: nom_sc[text] Nom scientifique de l'animal\n- *NOM_FR*: nom_fr[text] Nom vernaculaire / fran\u00e7ais de l'animal\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *DATE_OBS*: date_obs[date] Date de l'observation\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9660962c-4803-4fbd-aacc-ab7bbdbae378",
          "last_modified": "2016-03-31T10:32:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9660962c-4803-4fbd-aacc-ab7bbdbae378",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:36.735000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/inventaire-de-la-faune/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:36.735000",
          "description": "- *NOM_SC*: nom_sc[text] Nom scientifique de l'animal\n- *NOM_FR*: nom_fr[text] Nom vernaculaire / fran\u00e7ais de l'animal\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *DATE_OBS*: date_obs[date] Date de l'observation\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "414e703f-5092-4de3-a193-05d8eb37a471",
          "last_modified": "2016-03-31T10:32:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/414e703f-5092-4de3-a193-05d8eb37a471",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:36.736000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/inventaire-de-la-faune/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "inventaire-de-la-faune-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "animaux",
        "environnement",
        "especes",
        "faune",
        "inventaires"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Inventaire de la faune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/inventaire-de-la-faune-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-20T01:57:09.776000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des principaux points d'int\u00e9r\u00eat touristique d'Issy-les-Moulineaux.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:33.580217",
        "harvest:remote_id": "points-dinteret-touristique",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://hackathon.hauts-de-seine.fr/",
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/points-dinteret-touristique/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "596ff1d5b595082d10c4967f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:33.585000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:33.578000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/points-dinteret-touristique-selection/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:33.577000",
          "description": "- *TYPE*: type[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *SOUS_TYPE*: sous_type[text]\n- *PICTOGRAMME*: pictogramme[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *ADRESSE_2*: adresse_2[text]\n- *CODE_POSTAL*: code_postal[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *LATITUDE*: latitude[text]\n- *LONGITUDE*: longitude[text]\n- *ID*: id[text]\n- *SITE_WEB*: site_web[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *MAIL*: mail[text]\n- *DESCRIPTION*: description[text]\n- *ACCES*: acces[text]\n- *NOTE*: note[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f85cd3a5-7f77-472a-b8f2-9de32807769a",
          "last_modified": "2017-07-10T09:01:35",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f85cd3a5-7f77-472a-b8f2-9de32807769a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:33.577000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/points-dinteret-touristique/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:33.577000",
          "description": "- *TYPE*: type[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *SOUS_TYPE*: sous_type[text]\n- *PICTOGRAMME*: pictogramme[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *ADRESSE_2*: adresse_2[text]\n- *CODE_POSTAL*: code_postal[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *LATITUDE*: latitude[text]\n- *LONGITUDE*: longitude[text]\n- *ID*: id[text]\n- *SITE_WEB*: site_web[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *MAIL*: mail[text]\n- *DESCRIPTION*: description[text]\n- *ACCES*: acces[text]\n- *NOTE*: note[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a2b120a4-cf49-406a-a90b-649d4fe28cae",
          "last_modified": "2017-07-10T09:01:35",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a2b120a4-cf49-406a-a90b-649d4fe28cae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:33.577000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/points-dinteret-touristique/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:33.578000",
          "description": "- *TYPE*: type[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *SOUS_TYPE*: sous_type[text]\n- *PICTOGRAMME*: pictogramme[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *ADRESSE_2*: adresse_2[text]\n- *CODE_POSTAL*: code_postal[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *LATITUDE*: latitude[text]\n- *LONGITUDE*: longitude[text]\n- *ID*: id[text]\n- *SITE_WEB*: site_web[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *MAIL*: mail[text]\n- *DESCRIPTION*: description[text]\n- *ACCES*: acces[text]\n- *NOTE*: note[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "c8584711-0dae-4e02-a0d6-bd7dc84918cd",
          "last_modified": "2017-07-10T09:01:35",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c8584711-0dae-4e02-a0d6-bd7dc84918cd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:33.578000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/points-dinteret-touristique/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:33.578000",
          "description": "- *TYPE*: type[text]\n- *NOM*: nom[text]\n- *SOUS_TYPE*: sous_type[text]\n- *PICTOGRAMME*: pictogramme[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *ADRESSE*: adresse[text]\n- *ADRESSE_2*: adresse_2[text]\n- *CODE_POSTAL*: code_postal[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *LATITUDE*: latitude[text]\n- *LONGITUDE*: longitude[text]\n- *ID*: id[text]\n- *SITE_WEB*: site_web[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *MAIL*: mail[text]\n- *DESCRIPTION*: description[text]\n- *ACCES*: acces[text]\n- *NOTE*: note[text]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "3e5c2342-e534-4012-b99b-0d6913975761",
          "last_modified": "2017-07-10T09:01:35",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3e5c2342-e534-4012-b99b-0d6913975761",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:33.578000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/points-dinteret-touristique/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "points-dinteret-touristique-selection",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "environnement",
        "hackathon",
        "hebergement",
        "patrimoine",
        "points-dinteret-touristique",
        "restauration",
        "tourisme",
        "tourisme-culturel",
        "tourisme-daffaire",
        "tourisme-fluvial",
        "tourisme-vert"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Points d'int\u00e9r\u00eat touristique (s\u00e9lection)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/points-dinteret-touristique-selection/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-08-25T06:08:27.970000",
      "deleted": null,
      "description": "Depuis septembre 2016, \u00e0 l'emplacement du terrain d'aviation initial,\u00a0huit panneaux illustr\u00e9s et comment\u00e9s \u00e9voquent\u00a0Issy-les-Moulineaux \"berceau de l'aviation\".\u00a0Ce projet a \u00e9t\u00e9 initi\u00e9 par l'association iss\u00e9enne Historim et a \u00e9t\u00e9 men\u00e9 \u00e0 bien gr\u00e2ce \u00e0 la ville d'Issy-les-Moulineaux, les conseils de quartier et le Mus\u00e9e Fran\u00e7ais de la Carte \u00e0 Jouer.  \nCe jeu de donn\u00e9es g\u00e9olocalise les panneaux et permet d'acc\u00e9der \u00e0 l'essentiel du contenu.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:44.834273",
        "harvest:remote_id": "histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "599fa2bbb595086a504758c0",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:44.837000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:44.833000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/panneaux-histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "description": "- *Ev\u00e9nement*: evenement[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *URL article*: url_article[text]\n- *URL image*: url_image[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e80b87de-3633-40ce-b6ab-02aa0431c311",
          "last_modified": "2016-09-08T12:56:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e80b87de-3633-40ce-b6ab-02aa0431c311",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "description": "- *Ev\u00e9nement*: evenement[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *URL article*: url_article[text]\n- *URL image*: url_image[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b5e95e7c-3d4b-4289-b3d5-6e192b29a95b",
          "last_modified": "2016-09-08T12:56:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5e95e7c-3d4b-4289-b3d5-6e192b29a95b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "description": "- *Ev\u00e9nement*: evenement[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *URL article*: url_article[text]\n- *URL image*: url_image[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5d2a44d8-01e7-4695-8dc4-fb489a793961",
          "last_modified": "2016-09-08T12:56:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5d2a44d8-01e7-4695-8dc4-fb489a793961",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "description": "- *Ev\u00e9nement*: evenement[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n- *Codepostal*: codepostal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *URL article*: url_article[text]\n- *URL image*: url_image[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "e2afe09b-6cba-4f4b-a712-94446f493970",
          "last_modified": "2016-09-08T12:56:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e2afe09b-6cba-4f4b-a712-94446f493970",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:44.833000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "panneaux-histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "aviation",
        "circuit",
        "culture",
        "histoire",
        "patrimoine"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Panneaux \"Histoire de l'aviation \u00e0 Issy-les-Moulineaux\"",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/panneaux-histoire-de-laviation-a-issy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:37:14.733000",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:51.516990",
        "harvest:remote_id": "a-publier",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/a-publier/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26aaa3a7296408d69b69",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:51.520000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:51.516000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-cimetieres-et-pompes-funebres-a-issy-les-moulineaux-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:51.515000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *D\u00e9tails*: details[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geographiques*: coordonnees_geographiques[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b9cea133-bfde-4bab-a532-54bffa6eeee8",
          "last_modified": "2015-01-28T21:40:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b9cea133-bfde-4bab-a532-54bffa6eeee8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:51.515000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/a-publier/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:51.515000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *D\u00e9tails*: details[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geographiques*: coordonnees_geographiques[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "50ef7e5d-6fd0-4d16-8b01-35736581f825",
          "last_modified": "2015-01-28T21:40:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/50ef7e5d-6fd0-4d16-8b01-35736581f825",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:51.515000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/a-publier/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:51.516000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *D\u00e9tails*: details[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geographiques*: coordonnees_geographiques[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "fe204552-8895-4770-a4d7-e0624f463310",
          "last_modified": "2015-01-28T21:40:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe204552-8895-4770-a4d7-e0624f463310",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:51.516000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/a-publier/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:51.516000",
          "description": "- *Type*: type[text]\n- *Nom*: nom[text]\n- *D\u00e9tails*: details[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *T\u00e9l\u00e9phone*: telephone[text]\n- *Web*: web[text]\n- *Email*: email[text]\n- *coordonnees_geographiques*: coordonnees_geographiques[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "9382b3f5-fddd-48e0-b3b8-edd860f11f50",
          "last_modified": "2015-01-28T21:40:12",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9382b3f5-fddd-48e0-b3b8-edd860f11f50",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:51.516000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/a-publier/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-cimetieres-et-pompes-funebres-a-issy-les-moulineaux-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "cimetiere",
        "citoyennete",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "pompes-funebres"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les cimeti\u00e8res et pompes fun\u00e8bres \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-cimetieres-et-pompes-funebres-a-issy-les-moulineaux-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:37:52.815000",
      "deleted": null,
      "description": "Dans le Fort d'Issy, il y a un verger avec des arbres fruitiers.  \nCe jeu de donn\u00e9es localise les panneaux expliquant les essences pr\u00e9sentes dans le verger et reproduit quelques textes que l'on peut y lire.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:21.120779",
        "harvest:remote_id": "panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26d0a3a7296407d69b34",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:21.124000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:21.116000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:21.115000",
          "description": "- *Panneau d'information*: panneau_d_information[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Expression*: expression[text]\n- *D'o\u00f9 vient l'expression?*: d_ou_vient_l_expression[text]\n- *Emplacement*: emplacement[geo_point_2d]\n- *Photo panneau*: photo_panneau[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "873ff671-0120-40e7-88ac-b0cad80dae4e",
          "last_modified": "2015-10-13T15:13:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/873ff671-0120-40e7-88ac-b0cad80dae4e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:21.115000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:21.115000",
          "description": "- *Panneau d'information*: panneau_d_information[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Expression*: expression[text]\n- *D'o\u00f9 vient l'expression?*: d_ou_vient_l_expression[text]\n- *Emplacement*: emplacement[geo_point_2d]\n- *Photo panneau*: photo_panneau[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6bea9295-700e-466c-868d-98cd821e5c77",
          "last_modified": "2015-10-13T15:13:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6bea9295-700e-466c-868d-98cd821e5c77",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:21.115000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:21.116000",
          "description": "- *Panneau d'information*: panneau_d_information[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Expression*: expression[text]\n- *D'o\u00f9 vient l'expression?*: d_ou_vient_l_expression[text]\n- *Emplacement*: emplacement[geo_point_2d]\n- *Photo panneau*: photo_panneau[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e8f85e8b-4d91-458f-bd17-20e762a77bfb",
          "last_modified": "2015-10-13T15:13:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8f85e8b-4d91-458f-bd17-20e762a77bfb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:21.116000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:21.116000",
          "description": "- *Panneau d'information*: panneau_d_information[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Expression*: expression[text]\n- *D'o\u00f9 vient l'expression?*: d_ou_vient_l_expression[text]\n- *Emplacement*: emplacement[geo_point_2d]\n- *Photo panneau*: photo_panneau[file]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c90daba2-92c2-441f-9142-67e7ae278e80",
          "last_modified": "2015-10-13T15:13:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c90daba2-92c2-441f-9142-67e7ae278e80",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:21.116000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arbres",
        "environnement",
        "fort",
        "fruit",
        "fruits",
        "verger"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Panneaux des arbres fruitiers du Fort",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/panneaux-des-arbres-fruitiers-du-fort-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:37:38.909000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des stations Autolib' ouvertes au public en Ile-de-France, avec les informations suivantes :\n\n  * identifiant unique\n  * identifiant de type commune/rue/num\u00e9ro\n  * adresse de la station (rue/CP/commune)\n  * typologie de la station (nombre de bornes, pr\u00e9sence d'un abri, localisation sur voirie ou en parking)\n  * coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:06:28.431186",
        "harvest:remote_id": "stations_open_data",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/stations_open_data/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26c2a3a7296407d69b2f",
      "last_modified": "2017-11-27T05:06:28.434000",
      "last_update": "2017-11-27T05:06:28.430000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stations-autolib-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:28.429000",
          "description": "- *ID DSP*: id_dsp[text]\n- *ID Autolib*: id_autolib[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[text]\n- *ville*: ville[text]\n- *prises Autolib*: prises_autolib[double]\n- *prises Tiers T3*: prises_tiers_t3[text]\n- *abri*: abri[text]\n- *type*: type[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8012280a-7a33-44c1-8437-0c28ed2aa27d",
          "last_modified": "2016-04-13T14:16:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8012280a-7a33-44c1-8437-0c28ed2aa27d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:06:28.429000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/stations_open_data/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:28.430000",
          "description": "- *ID DSP*: id_dsp[text]\n- *ID Autolib*: id_autolib[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[text]\n- *ville*: ville[text]\n- *prises Autolib*: prises_autolib[double]\n- *prises Tiers T3*: prises_tiers_t3[text]\n- *abri*: abri[text]\n- *type*: type[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b5c6a279-242d-4abc-8393-6917882060e7",
          "last_modified": "2016-04-13T14:16:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5c6a279-242d-4abc-8393-6917882060e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:06:28.430000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/stations_open_data/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:28.430000",
          "description": "- *ID DSP*: id_dsp[text]\n- *ID Autolib*: id_autolib[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[text]\n- *ville*: ville[text]\n- *prises Autolib*: prises_autolib[double]\n- *prises Tiers T3*: prises_tiers_t3[text]\n- *abri*: abri[text]\n- *type*: type[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f3e0fafb-d865-41d5-8e3e-5f7f09764cfa",
          "last_modified": "2016-04-13T14:16:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f3e0fafb-d865-41d5-8e3e-5f7f09764cfa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:06:28.430000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/stations_open_data/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:06:28.430000",
          "description": "- *ID DSP*: id_dsp[text]\n- *ID Autolib*: id_autolib[text]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *CP*: cp[text]\n- *ville*: ville[text]\n- *prises Autolib*: prises_autolib[double]\n- *prises Tiers T3*: prises_tiers_t3[text]\n- *abri*: abri[text]\n- *type*: type[text]\n- *latitude*: latitude[double]\n- *longitude*: longitude[double]\n- *coordonnees_geo*: coordonnees_geo[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "de1d0b25-cd66-4286-a138-464aacf150e8",
          "last_modified": "2016-04-13T14:16:57",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/de1d0b25-cd66-4286-a138-464aacf150e8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:06:28.430000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/stations_open_data/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "stations-autolib-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "auto-partage",
        "autolib",
        "deplacements",
        "transports",
        "voiture"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Stations Autolib'",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/stations-autolib-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:39:32.098000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste et carte\u00a0des stations Velib, incluant\u00a0la disponibilit\u00e9 temps r\u00e9el des v\u00e9los et des bornes.\n\nOn peut distinguer 2 parties, les donn\u00e9es statiques et les donn\u00e9es dynamiques.\n\n#### Donn\u00e9es statiques\n\n  * `number` le num\u00e9ro de la station. Attention, ce n'est pas un id, ce num\u00e9ro n'est unique qu'au sein d'un contrat\n  * `contract_name` le nom du contrat de cette station\n  * `name` le nom de la station\n  * `address` adresse indicative de la station, les donn\u00e9es \u00e9tant brutes, parfois il s'agit plus d'un commentaire que d'une adresse.\n  * `position` les coordonn\u00e9es au format WGS84\n  * `banking` indique la pr\u00e9sence d'un terminal de paiement\n  * `bonus` indique s'il s'agit d'une station bonus\n\n\n\n#### Donn\u00e9es dynamiques\n\n  * `status` indique l'\u00e9tat de la station, peut \u00eatre `CLOSED` ou `OPEN`\n  * `bike_stands` le nombre de points d'attache op\u00e9rationnels\n  * `available_bike_stands` le nombre de points d'attache disponibles pour y ranger un v\u00e9lo\n  * `available_bikes` le nombre de v\u00e9los disponibles et op\u00e9rationnels\n  * `last_update` timestamp indiquant le moment de la derni\u00e8re mise \u00e0 jour en millisecondes depuis Epoch",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:15.298727",
        "harvest:remote_id": "jcdecaux-bike-stations-data",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://developer.jcdecaux.com/#/home",
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/jcdecaux-bike-stations-data/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2734a3a7296407d69b57",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:15.301000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:15.298000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/stations-velib-sur-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:15.297000",
          "description": "- *number*: number[int]\n- *name*: name[text]\n- *address*: address[text]\n- *position*: position[geo_point_2d]\n- *banking*: banking[text]\n- *bonus*: bonus[text]\n- *status*: status[text]\n- *contract_name*: contract_name[text]\n- *bike_stands*: bike_stands[int]\n- *available_bike_stands*: available_bike_stands[int]\n- *available_bikes*: available_bikes[int]\n- *last_update*: last_update[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e9e22252-9b51-40ee-bab4-fcfa85351d12",
          "last_modified": "2015-02-10T11:53:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9e22252-9b51-40ee-bab4-fcfa85351d12",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:15.297000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/jcdecaux-bike-stations-data/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:15.297000",
          "description": "- *number*: number[int]\n- *name*: name[text]\n- *address*: address[text]\n- *position*: position[geo_point_2d]\n- *banking*: banking[text]\n- *bonus*: bonus[text]\n- *status*: status[text]\n- *contract_name*: contract_name[text]\n- *bike_stands*: bike_stands[int]\n- *available_bike_stands*: available_bike_stands[int]\n- *available_bikes*: available_bikes[int]\n- *last_update*: last_update[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ea6ac8f6-b299-48ad-b30d-461aef25c46e",
          "last_modified": "2015-02-10T11:53:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea6ac8f6-b299-48ad-b30d-461aef25c46e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:15.297000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/jcdecaux-bike-stations-data/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:15.297000",
          "description": "- *number*: number[int]\n- *name*: name[text]\n- *address*: address[text]\n- *position*: position[geo_point_2d]\n- *banking*: banking[text]\n- *bonus*: bonus[text]\n- *status*: status[text]\n- *contract_name*: contract_name[text]\n- *bike_stands*: bike_stands[int]\n- *available_bike_stands*: available_bike_stands[int]\n- *available_bikes*: available_bikes[int]\n- *last_update*: last_update[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "650a8c42-fced-4bff-9583-317c3151e7a3",
          "last_modified": "2015-02-10T11:53:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/650a8c42-fced-4bff-9583-317c3151e7a3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:07:15.297000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/jcdecaux-bike-stations-data/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:15.297000",
          "description": "- *number*: number[int]\n- *name*: name[text]\n- *address*: address[text]\n- *position*: position[geo_point_2d]\n- *banking*: banking[text]\n- *bonus*: bonus[text]\n- *status*: status[text]\n- *contract_name*: contract_name[text]\n- *bike_stands*: bike_stands[int]\n- *available_bike_stands*: available_bike_stands[int]\n- *available_bikes*: available_bikes[int]\n- *last_update*: last_update[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "65ab5d44-7ebf-4263-a9c7-a61d78042428",
          "last_modified": "2015-02-10T11:53:27",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65ab5d44-7ebf-4263-a9c7-a61d78042428",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:07:15.298000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/jcdecaux-bike-stations-data/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "stations-velib-sur-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements",
        "mobilite",
        "temps-reel",
        "transport",
        "transports",
        "velos"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Stations Velib sur le territoire de Grand Paris Seine Ouest",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/stations-velib-sur-le-territoire-de-grand-paris-seine-ouest/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:39:40.916000",
      "deleted": null,
      "description": "Les chiffres cl\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s commerciales iss\u00e9ennes\u00a0ayant d\u00e9pos\u00e9 leurs comptes annuels pour les exercices 2012, 2013 et 2014.\u00a0  \nCes donn\u00e9es sont extraites d'un fichier plus large:\u00a0https://datainfogreffe.fr",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:50.228606",
        "harvest:remote_id": "chiffres-cles",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/chiffres-cles/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c273ca3a7296407d69b5a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:50.232000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:50.227000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/chiffres-cles-des-societes-commerciales-isseennes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:50.227000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *CA 2013*: ca_2013[int]\n- *Resultat 2013*: resultat_2013[int]\n- *Effectif 2013*: effectifs_2013[int]\n- *CA 2012*: ca_2012[int]\n- *Resultat 2012*: resultat_2012[int]\n- *Effectif 2012*: effectifs_2012[int]\n- *Code activit\u00e9 (APE)*: ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle[text]\n- *Code postal*: cp[text]\n- *Ville*: commune[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Tranche CA 2013*: tranche_ca_2013[text]\n- *Tranche CA 2012*: tranche_ca_2012[text]\n- *greffe*: greffe[text]\n- *millesime*: millesime[text]\n- *Date de cl\u00f4ture*: date_de_cloture[date]\n- *Date de d\u00e9p\u00f4t*: date_de_depot[date]\n- *CA 2014*: ca_2014[int]\n- *Resultat 2014*: resultat_2014[int]\n- *Effectifs 2014*: effectifs_2014[int]\n- *millesime*: millesime0[text]\n- *Date de cl\u00f4ture*: date_de_cloture0[date]\n- *Date de d\u00e9p\u00f4t*: date_de_depot0[date]\n- *millesime*: millesime1[text]\n- *Date de cl\u00f4ture*: date_de_cloture1[date]\n- *Date de d\u00e9p\u00f4t*: date_de_depot1[date]\n- *Column 28*: column_28[text]\n- *fiche_entreprise*: fiche_entreprise[text]\n- *Tranche CA 2014*: tranche_ca_2014[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "dd893d79-7c10-4e5b-9f02-3c4aa59afe77",
          "last_modified": "2016-09-02T09:19:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd893d79-7c10-4e5b-9f02-3c4aa59afe77",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:50.227000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/chiffres-cles/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:50.227000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *CA 2013*: ca_2013[int]\n- *Resultat 2013*: resultat_2013[int]\n- *Effectif 2013*: effectifs_2013[int]\n- *CA 2012*: ca_2012[int]\n- *Resultat 2012*: resultat_2012[int]\n- *Effectif 2012*: effectifs_2012[int]\n- *Code activit\u00e9 (APE)*: ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle[text]\n- *Code postal*: cp[text]\n- *Ville*: commune[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Tranche CA 2013*: tranche_ca_2013[text]\n- *Tranche CA 2012*: tranche_ca_2012[text]\n- *greffe*: greffe[text]\n- *millesime*: millesime[text]\n- *Date de cl\u00f4ture*: date_de_cloture[date]\n- *Date de d\u00e9p\u00f4t*: date_de_depot[date]\n- *CA 2014*: ca_2014[int]\n- *Resultat 2014*: resultat_2014[int]\n- *Effectifs 2014*: effectifs_2014[int]\n- *millesime*: millesime0[text]\n- *Date de cl\u00f4ture*: date_de_cloture0[date]\n- *Date de d\u00e9p\u00f4t*: date_de_depot0[date]\n- *millesime*: millesime1[text]\n- *Date de cl\u00f4ture*: date_de_cloture1[date]\n- *Date de d\u00e9p\u00f4t*: date_de_depot1[date]\n- *Column 28*: column_28[text]\n- *fiche_entreprise*: fiche_entreprise[text]\n- *Tranche CA 2014*: tranche_ca_2014[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1d89b83a-99f0-4ed8-a76b-96e3e6cc4be0",
          "last_modified": "2016-09-02T09:19:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1d89b83a-99f0-4ed8-a76b-96e3e6cc4be0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:50.227000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/chiffres-cles/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "chiffres-cles-des-societes-commerciales-isseennes",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "business",
        "chiffre-daffaires",
        "comptes-annuels",
        "comptes-sociaux",
        "developpement-economique",
        "economie",
        "effectif",
        "emploi",
        "pme",
        "resultat-dexercice"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Chiffres cl\u00e9s des soci\u00e9t\u00e9s commerciales iss\u00e9ennes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/chiffres-cles-des-societes-commerciales-isseennes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:38:34.652000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient le budget primitif 2017 de la Ville d'Issy-les-Moulineaux:\n\n  * d\u00e9penses et recettes de fonctionnement en euros (par fonctions, chapitres et articles)\n  * d\u00e9penses et recettes d'investissement en euros (par fonctions, chapitres et articles)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:52.620559",
        "harvest:remote_id": "budget-primitif-2017-de-la-ville-dissy-les-moulineaux",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/budget-primitif-2017-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26faa3a7296407d69b43",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:52.623000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:52.619000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-primitif-2017-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:52.619000",
          "description": "- *Mouvement r\u00e9el / ordre*: mouvement_reel_ordre[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Sens*: sens[text]\n- *Fonction (Code et Libell\u00e9)*: fonction_code_et_libelle[text]\n- *Chapitre (Code et Libell\u00e9)*: chapitre_code_et_libelle[text]\n- *Nature (Code et Libell\u00e9)*: nature_code_et_libelle[text]\n- *Montant*: montant[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2307773c-9625-49a0-8a65-7bc165378fff",
          "last_modified": "2017-02-02T18:58:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2307773c-9625-49a0-8a65-7bc165378fff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:52.619000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/budget-primitif-2017-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:52.619000",
          "description": "- *Mouvement r\u00e9el / ordre*: mouvement_reel_ordre[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Sens*: sens[text]\n- *Fonction (Code et Libell\u00e9)*: fonction_code_et_libelle[text]\n- *Chapitre (Code et Libell\u00e9)*: chapitre_code_et_libelle[text]\n- *Nature (Code et Libell\u00e9)*: nature_code_et_libelle[text]\n- *Montant*: montant[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "87fb469a-181e-4003-900d-d11d08dc297a",
          "last_modified": "2017-02-02T18:58:06",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/87fb469a-181e-4003-900d-d11d08dc297a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:52.619000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/budget-primitif-2017-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "budget-primitif-2017-de-la-ville-dissy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "budget",
        "budget-primitif",
        "citoyennete",
        "finances",
        "finances-publiques",
        "gouvernement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget primitif 2017 de la Ville d'Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-primitif-2017-de-la-ville-dissy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-08-25T06:08:26.258000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les pharmacies d'Issy-les-Moulineaux.  \nIl manque selon vous des donn\u00e9es ou certaines informations sont inexactes?  \nDans ce cas,\u00a0veuillez\u00a0compl\u00e9ter le formulaire en ligne\u00a0[www.issy.com/commerce](http://www.issy.com/commerce)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:44.879480",
        "harvest:remote_id": "tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux0",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux0/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "599fa2baa3a729783d0f6d93",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:44.885000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:44.878000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-pharmacies-dissy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ID_COMMERC*: id_commerc[text]\n- *NOM*: nom_commer[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *TYPE*: type[text]\n- *NUMERO*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *CODE_POSTA*: code_posta[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *TEL_PORTAB*: tel_portab[text]\n- *TELECOPIE*: telecopie[text]\n- *WEB*: site_web[text]\n- *COURRIEL*: courriel[text]\n- *DETAILS*: details[text]\n- *HORAIRES*: horaires[text]\n- *PARKING*: pres_parki[text]\n- *ADHERENT ASSOCIATION*: adh_asso_c[text]\n- *NOM ASSOCIATION*: nom_asso_c[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ab16cc89-20db-42af-8bde-481c099127a1",
          "last_modified": "2017-08-24T10:17:37",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ab16cc89-20db-42af-8bde-481c099127a1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux0/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ID_COMMERC*: id_commerc[text]\n- *NOM*: nom_commer[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *TYPE*: type[text]\n- *NUMERO*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *CODE_POSTA*: code_posta[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *TEL_PORTAB*: tel_portab[text]\n- *TELECOPIE*: telecopie[text]\n- *WEB*: site_web[text]\n- *COURRIEL*: courriel[text]\n- *DETAILS*: details[text]\n- *HORAIRES*: horaires[text]\n- *PARKING*: pres_parki[text]\n- *ADHERENT ASSOCIATION*: adh_asso_c[text]\n- *NOM ASSOCIATION*: nom_asso_c[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e4d56f72-f65d-41ba-afa3-40d89f9ab115",
          "last_modified": "2017-08-24T10:17:37",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4d56f72-f65d-41ba-afa3-40d89f9ab115",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux0/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ID_COMMERC*: id_commerc[text]\n- *NOM*: nom_commer[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *TYPE*: type[text]\n- *NUMERO*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *CODE_POSTA*: code_posta[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *TEL_PORTAB*: tel_portab[text]\n- *TELECOPIE*: telecopie[text]\n- *WEB*: site_web[text]\n- *COURRIEL*: courriel[text]\n- *DETAILS*: details[text]\n- *HORAIRES*: horaires[text]\n- *PARKING*: pres_parki[text]\n- *ADHERENT ASSOCIATION*: adh_asso_c[text]\n- *NOM ASSOCIATION*: nom_asso_c[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f681ea9d-3cbd-47a0-8c3f-5a6ff406fe20",
          "last_modified": "2017-08-24T10:17:37",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f681ea9d-3cbd-47a0-8c3f-5a6ff406fe20",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux0/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *ID_COMMERC*: id_commerc[text]\n- *NOM*: nom_commer[text]\n- *CATEGORIE*: categorie[text]\n- *TYPE*: type[text]\n- *NUMERO*: num_loc[text]\n- *REP_LOC*: rep_loc[text]\n- *Voie*: localisati[text]\n- *Localisation*: comp_loc[text]\n- *CODE_POSTA*: code_posta[text]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *COMMUNE*: commune[text]\n- *TELEPHONE*: telephone[text]\n- *TEL_PORTAB*: tel_portab[text]\n- *TELECOPIE*: telecopie[text]\n- *WEB*: site_web[text]\n- *COURRIEL*: courriel[text]\n- *DETAILS*: details[text]\n- *HORAIRES*: horaires[text]\n- *PARKING*: pres_parki[text]\n- *ADHERENT ASSOCIATION*: adh_asso_c[text]\n- *NOM ASSOCIATION*: nom_asso_c[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "582bfed0-63bf-4f8d-8f26-d1d62db1ba0b",
          "last_modified": "2017-08-24T10:17:37",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/582bfed0-63bf-4f8d-8f26-d1d62db1ba0b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:07:44.878000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/tous-les-commerces-dissy-les-moulineaux0/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-pharmacies-dissy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "pharmacie",
        "sante"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les pharmacies d'Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-pharmacies-dissy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:38:29.111000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation de tous les arbres sur le d\u00e9partement des Hauts-de-Seine\n\n* * *\n\nCe jeu de donn\u00e9es pr\u00e9cise les emplacements, les types et les caract\u00e9ristiques des arbres isol\u00e9s ou d'alignement pr\u00e9sents sur l'ensemble du territoire des Hauts-de-Seine. Ces informations ont \u00e9t\u00e9 collect\u00e9es dans le cadre du cadastre vert, un cadastre sp\u00e9cifique aux espaces verts.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:37.145313",
        "harvest:remote_id": "cadastre-vert-les-arbres",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/cadastre-vert-les-arbres/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26f5a3a7296408d69b84",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:37.152000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:37.144000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/cadastre-vert-les-arbres-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:37.143000",
          "description": "- *IDELEMENT_VERT*: idelement_vert[int] Identifiant de l'arbre\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *DIAMETRE*: diametre[double] Diam\u00e8tre de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *CIRCONFERENCE*: circonference[double] Circonf\u00e9rence de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *TYPE*: type[text] Type d'arbre (A : Align\u00e9, I : Isol\u00e9)\n\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bf752922-f3f8-47b8-bd6f-d9e8dc3b3a31",
          "last_modified": "2016-03-31T10:35:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bf752922-f3f8-47b8-bd6f-d9e8dc3b3a31",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:37.143000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/cadastre-vert-les-arbres/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:37.143000",
          "description": "- *IDELEMENT_VERT*: idelement_vert[int] Identifiant de l'arbre\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *DIAMETRE*: diametre[double] Diam\u00e8tre de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *CIRCONFERENCE*: circonference[double] Circonf\u00e9rence de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *TYPE*: type[text] Type d'arbre (A : Align\u00e9, I : Isol\u00e9)\n\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1f65ff18-e29d-42ef-9731-eb00f93493b3",
          "last_modified": "2016-03-31T10:35:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1f65ff18-e29d-42ef-9731-eb00f93493b3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:37.143000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/cadastre-vert-les-arbres/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:37.143000",
          "description": "- *IDELEMENT_VERT*: idelement_vert[int] Identifiant de l'arbre\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *DIAMETRE*: diametre[double] Diam\u00e8tre de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *CIRCONFERENCE*: circonference[double] Circonf\u00e9rence de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *TYPE*: type[text] Type d'arbre (A : Align\u00e9, I : Isol\u00e9)\n\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e06c829e-a940-4d67-a456-469c310ce956",
          "last_modified": "2016-03-31T10:35:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e06c829e-a940-4d67-a456-469c310ce956",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:07:37.143000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/cadastre-vert-les-arbres/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:37.144000",
          "description": "- *IDELEMENT_VERT*: idelement_vert[int] Identifiant de l'arbre\n- *COMMUNE*: commune[text] Nom de la commune\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text] Code INSEE de la commune\n- *DIAMETRE*: diametre[double] Diam\u00e8tre de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *CIRCONFERENCE*: circonference[double] Circonf\u00e9rence de l'arbre (m\u00e8tres)\n- *TYPE*: type[text] Type d'arbre (A : Align\u00e9, I : Isol\u00e9)\n\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape] G\u00e9om\u00e9trie de l'entit\u00e9 au format GeoJSON\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d] Coordonn\u00e9es de l'entit\u00e9 (latitude, longitude en degr\u00e9s d\u00e9cimaux)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "12e82257-fe0e-4b66-973d-7c1a505e6e41",
          "last_modified": "2016-03-31T10:35:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12e82257-fe0e-4b66-973d-7c1a505e6e41",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:07:37.144000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/cadastre-vert-les-arbres/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "cadastre-vert-les-arbres-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arbres",
        "cadastre-vert",
        "environnement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Cadastre vert - Les arbres",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/cadastre-vert-les-arbres-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:39:46.852000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce flux rss est celui des informations accessibles (ou qui ont \u00e9t\u00e9 accessibles \u00e0 un moment donn\u00e9e)\u00a0depuis la page d'accueil du site de la ville d'Issy-les-Moulineaux http://www.issy.com",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:14.747856",
        "harvest:remote_id": "les-principales-actualites-du-moment-a-issy-les-moulineaux",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-principales-actualites-du-moment-a-issy-les-moulineaux/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c2742a3a7296407d69b5c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:14.750000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:14.747000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-principales-actualites-a-issy-les-moulineaux/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:14.747000",
          "description": "- *Date de publication*: published[datetime]\n- *Actualit\u00e9*: title[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Web*: link[text]\n- *Id*: id[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fdfbad8a-57b0-4702-9208-a3781786bcd8",
          "last_modified": "2015-02-10T10:04:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fdfbad8a-57b0-4702-9208-a3781786bcd8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:14.747000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-principales-actualites-du-moment-a-issy-les-moulineaux/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:14.747000",
          "description": "- *Date de publication*: published[datetime]\n- *Actualit\u00e9*: title[text]\n- *Description*: description[text]\n- *Web*: link[text]\n- *Id*: id[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "ae504948-df1e-4712-b1c2-6176c60a1d88",
          "last_modified": "2015-02-10T10:04:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ae504948-df1e-4712-b1c2-6176c60a1d88",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:14.747000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/les-principales-actualites-du-moment-a-issy-les-moulineaux/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "les-principales-actualites-a-issy-les-moulineaux",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "actualites",
        "agenda",
        "flux",
        "issy-com"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les principales actualit\u00e9s \u00e0 Issy-les-Moulineaux",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-principales-actualites-a-issy-les-moulineaux/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-05T01:38:18.002000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es contient des informations sur les zones et jours de la collecte s\u00e9lective \u00e0 Issy-les-Moulineaux.  \nPlus d'informations sur la collecte pneumatique des d\u00e9chets:\u00a0[\u00e0 lire sur Calam\u00e9o](http://www.calameo.com/read/0007627956a9831856a97 )",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.issy.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:23.115402",
        "harvest:remote_id": "zones-de-collecte-de-la-collecte-selective",
        "harvest:source_id": "595c266188ee382c7517add5",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-de-la-collecte-selective/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595c26eaa3a7296408d69b80",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:23.118000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:23.114000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb7a3a7292c64a78145",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b9/beecacecbd4d42ac10ef244f11e44e-100.png",
        "name": "Ville d'Issy-les-Moulineaux",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/",
        "slug": "ville-d-issy-les-moulineaux",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-d-issy-les-moulineaux/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/collecte-selective/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "description": "- *Jours de la collecte s\u00e9lective*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b1e1a989-efaf-48d6-b0c9-eb6418761da2",
          "last_modified": "2016-06-15T08:46:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b1e1a989-efaf-48d6-b0c9-eb6418761da2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-de-la-collecte-selective/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "description": "- *Jours de la collecte s\u00e9lective*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b5117023-face-401a-994b-33f5cf851f74",
          "last_modified": "2016-06-15T08:46:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b5117023-face-401a-994b-33f5cf851f74",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-de-la-collecte-selective/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "description": "- *Jours de la collecte s\u00e9lective*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e9a4ee78-214e-4a05-a8c9-504ddac88071",
          "last_modified": "2016-06-15T08:46:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9a4ee78-214e-4a05-a8c9-504ddac88071",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-de-la-collecte-selective/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "description": "- *Jours de la collecte s\u00e9lective*: secteur[text]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *CODE_INSEE*: code_insee[text]\n- *SHAPE_AREA*: shape_area[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "77540e1a-8ab2-4537-a40c-ca58862d4fb1",
          "last_modified": "2016-06-15T08:46:26",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/77540e1a-8ab2-4537-a40c-ca58862d4fb1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:07:23.114000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.issy.com//explore/dataset/zones-de-collecte-de-la-collecte-selective/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "collecte-selective",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "collecte",
        "environnement",
        "proprete",
        "tri-selectif"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Collecte s\u00e9lective",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/collecte-selective/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-07T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement au niveau communal des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 la Prime d\u2019activit\u00e9.\n\nLa Prime d\u2019activit\u00e9 remplace au 1er janvier 2016 le Rsa \u00ab Activit\u00e9 \u00bb et la Prime pour l\u2019emploi. Elle est vers\u00e9e par les Caf. C'est une aide financi\u00e8re qui vise \u00e0 encourager l\u2019activit\u00e9 et \u00e0 soutenir le pouvoir d\u2019achat des travailleurs aux ressources modestes. Elle est calcul\u00e9e sur la base des ressources de l\u2019ensemble des membres du foyer, indiqu\u00e9es \u00e0 la Caf par une d\u00e9claration trimestrielle.\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur la prime d'activit\u00e9 sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/solidarite-et-insertion/la-prime-d-activite-3?active=tab1\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge). Plusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH). En pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la commune de r\u00e9sidence du foyer allocataire telle qu\u2019elle est enregistr\u00e9e dans le fichier statistique des allocataires extrait en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e N+1 (environ 6 semaines apr\u00e8s la fin du mois observ\u00e9) et ce quelle que soit la Caf de gestion",
      "extras": {
        "ckan:name": "foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-par-commune",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:28.760945",
        "harvest:remote_id": "bff4acee-2a60-4c42-bc13-c5e903b6e97d",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:52:54.311481",
        "remote_url": "FILEAS Base Communale Allocataires (BCA)",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59606638a3a7296407d6a7c1",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:28.766000",
      "last_update": "2017-07-08T06:57:28.802000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-par-commune/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-08T06:57:28.801000",
          "description": "Nombres de b\u00e9n\u00e9ficiaires PPA et de b\u00e9n\u00e9ficiaires PPA de moins de 25 ans en 2016",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-20T15:42:51.215000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/bff4acee-2a60-4c42-bc13-c5e903b6e97d/resource/50a87ae7-bd5b-4b03-90f2-6a9b53be9748/download/PPACOM2016.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "50a87ae7-bd5b-4b03-90f2-6a9b53be9748",
          "last_modified": "2017-07-26T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/50a87ae7-bd5b-4b03-90f2-6a9b53be9748",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-08T06:57:28.802000",
          "title": "PPA",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/bff4acee-2a60-4c42-bc13-c5e903b6e97d/resource/50a87ae7-bd5b-4b03-90f2-6a9b53be9748/download/PPACOM2016.csv"
        }
      ],
      "slug": "foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-par-commune",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "age",
        "commune",
        "ppa"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Foyers allocataires percevant la prime d'activit\u00e9 (PPA) - par Commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9nombre les foyers allocataires ayant droit \u00e0 une prestation d\u2019Accueil du Jeune Enfant (Paje). Mise en place en janvier 2004, la Paje s\u2019adresse aux parents d\u2019enfants de moins de six ans. Elle r\u00e9pond au double objectif de simplifier la l\u00e9gislation en faveur des familles de jeunes enfants et de favoriser un \u201clibre choix\u201d des parents.  Elle est vers\u00e9e pour un enfant n\u00e9 ou adopt\u00e9, et comprend quatre composantes : \n\n\u2022\tla prime \u00e0 la naissance  et/ou \u00e0 l\u2019adoption (sous conditions de ressources);\n\n\u2022\tl\u2019allocation de base (sous conditions de ressources) pour les enfants de moins de 3 ans (ou moins de 20 ans pour des enfants adopt\u00e9s) ;\n\n\u2022\tle compl\u00e9ment de libre choix d\u2019activit\u00e9 (CLCA) pour toute naissance ou adoption avant le 1er janvier 2015 (si vous avez cess\u00e9 ou r\u00e9duit votre activit\u00e9 professionnelle pour \u00e9lever votre ou vos enfant(s)) de moins de 3 ans (ou moins de 20 ans dans le cas d\u2019adoption),  puis  la prestation partag\u00e9e d\u2019accueil d\u2019\u00e9ducation de l\u2019enfant  (PreParE) pour toute naissance ou adoption apr\u00e8s le 31 d\u00e9cembre 2014 ) ;\n\n\u2022\tle compl\u00e9ment de libre choix de mode de garde (CMG), lorsque le(s) enfant(s) de moins de 6 ans sont gard\u00e9s par un(e) assistant(e) maternel(le) agr\u00e9\u00e9(e), par une garde \u00e0 domicile, par une association ou entreprise habilit\u00e9e ou par une micro-cr\u00e8che.\n\nCe jeu d\u00e9nombre par commune   : \n\n-\tl\u2019ensemble des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 moins une des composantes de la Paje, au cours du mois de d\u00e9cembre (ou au cours de l\u2019ann\u00e9e pour la prime de naissance ou d\u2019adoption);  \n\n-\tLes  foyers allocataires ayant per\u00e7u la prime de naissance au cours de l\u2019ann\u00e9e ; \n\n-\tLes foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 l\u2019allocation de base de la Paje au cours du mois de d\u00e9cembre ; \n\n-\tLes foyers allocataires ayant un droit versable au CMG assistante maternelle en d\u00e9cembre. A partir de 2014 ce jeu d\u00e9nombre \u00e9galement Les foyers allocataires ayant un droit versable au CMG garde \u00e0 domicile et ceux ayant un droit versable au CMG structure (association, ou entreprise habilit\u00e9e) ;\n\n-\tLes foyers allocataires ayant un droit versable au CLCA en d\u00e9cembre.   \n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur la Paje sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/petite-enfance\n\nDes donn\u00e9es de synth\u00e8se et d'analyse ainsi que des descriptions statistiques et cartographiques sur la Paje sont disponibles dans le cahier des donn\u00e9es des donn\u00e9es sociales de la Cnaf (page 10)  en cliquant sur le lien suivant : \n\nhttp://www.caf.fr/sites/default/files/cnaf/Documents/Dser/cahier_donnees_sociales/CDS_2011.pdf#page=5\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge).\nPlusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH).\nEn pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nRemarque il n'y a pas de seuil de versement appliqu\u00e9 \u00e0 la PAJE.\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la commune de r\u00e9sidence du foyer allocataire telle qu\u2019elle est enregistr\u00e9e dans le fichier statistique des allocataires extrait en d\u00e9but d\u2019ann\u00e9e N+1 et ce quelle que soit la Caf de gestion.\n   \nLa population de Mayotte n\u2019est pas \u00e9ligible \u00e0 la Paje.",
      "extras": {
        "ckan:name": "foyers-allocataires-percevant-la-prestation-d-accueil-du-jeune-enfant-paje-par-commune",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:28.766561",
        "harvest:remote_id": "23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:42:44.089137",
        "remote_url": "FILEAS et Base Commune Allocataires (BCA)",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915ea3a7294ad6ff2cfd",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:28.769000",
      "last_update": "2017-07-02T19:43:57.753000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/foyers-allocataires-percevant-la-prestation-d-accueil-du-jeune-enfant-paje-par-commune/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.534000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-22T07:21:35.168000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/601f6460-d1b4-42fb-ad95-ee5d945a6b20/download/descriptifALLocPAJEapartir2014.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "601f6460-d1b4-42fb-ad95-ee5d945a6b20",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/601f6460-d1b4-42fb-ad95-ee5d945a6b20",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.534000",
          "title": "Descriptif du fichier Paje \u00e0 partir de 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/601f6460-d1b4-42fb-ad95-ee5d945a6b20/download/descriptifALLocPAJEapartir2014.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.534000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2014.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T23:59:31.103000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/cc73587b-8e69-4c42-90aa-488b9ef168dd/download/PAJECom2014.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "cc73587b-8e69-4c42-90aa-488b9ef168dd",
          "last_modified": "2015-07-03T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cc73587b-8e69-4c42-90aa-488b9ef168dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.534000",
          "title": "PAJE en 2014",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/cc73587b-8e69-4c42-90aa-488b9ef168dd/download/PAJECom2014.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.534000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T23:59:39.375000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/f597f766-9f9f-42b7-83aa-370c5e296522/download/descriptifALLocPAJE.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "f597f766-9f9f-42b7-83aa-370c5e296522",
          "last_modified": "2015-07-27T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f597f766-9f9f-42b7-83aa-370c5e296522",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.534000",
          "title": "Descriptif du fichier Paje de 2009 \u00e0 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/f597f766-9f9f-42b7-83aa-370c5e296522/download/descriptifALLocPAJE.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2013.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T23:59:29.298000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/05152e2d-0d49-4245-8b41-4c4be74a6226/download/PAJECom2013.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "05152e2d-0d49-4245-8b41-4c4be74a6226",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/05152e2d-0d49-4245-8b41-4c4be74a6226",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "title": "PAJE en 2013",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/05152e2d-0d49-4245-8b41-4c4be74a6226/download/PAJECom2013.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2012.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T23:59:33.515000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/d0903f8c-027a-4a06-963d-f56d93e84c4a/download/PAJECom2012.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d0903f8c-027a-4a06-963d-f56d93e84c4a",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d0903f8c-027a-4a06-963d-f56d93e84c4a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "title": "PAJE en 2012",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/d0903f8c-027a-4a06-963d-f56d93e84c4a/download/PAJECom2012.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2011.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T23:59:37.532000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/06cec282-cdf6-40a7-8e26-ba611eb71ea6/download/PAJECom2011.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "06cec282-cdf6-40a7-8e26-ba611eb71ea6",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06cec282-cdf6-40a7-8e26-ba611eb71ea6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "title": "PAJE en 2011",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/06cec282-cdf6-40a7-8e26-ba611eb71ea6/download/PAJECom2011.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2010.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d49e20a3-d3e8-4a3d-a239-fed7c2a00da6",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d49e20a3-d3e8-4a3d-a239-fed7c2a00da6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "title": "PAJE en 2010",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/d49e20a3-d3e8-4a3d-a239-fed7c2a00da6/download/PAJECom2010.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2009.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "41936fac-2bb5-4f64-8670-1286467fa306",
          "last_modified": "2015-06-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/41936fac-2bb5-4f64-8670-1286467fa306",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.535000",
          "title": "PAJE en 2009",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/41936fac-2bb5-4f64-8670-1286467fa306/download/PAJECom2009.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:57.753000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2016.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "11e87b4f-0955-417f-ad6e-f60949cee483",
          "last_modified": "2017-07-26T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/11e87b4f-0955-417f-ad6e-f60949cee483",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:57.753000",
          "title": "PAJE en 2016",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/11e87b4f-0955-417f-ad6e-f60949cee483/download/PAJECOM2016.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:57.753000",
          "description": "D\u00e9nombrement des foyers allocataires par commune ayant un droit versable \u00e0 la Paje, en 2015.",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "823ab28e-2e8a-4569-8cd7-0f0dc441dedb",
          "last_modified": "2016-06-30T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/823ab28e-2e8a-4569-8cd7-0f0dc441dedb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:57.753000",
          "title": "PAJE en 2015",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/23f79fd1-a59c-4a9a-91e5-717f126cb166/resource/823ab28e-2e8a-4569-8cd7-0f0dc441dedb/download/PAJECom2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "foyers-allocataires-percevant-la-prestation-d-accueil-du-jeune-enfant-paje-par-commune",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "clca",
        "cmg",
        "commune",
        "paje"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Foyers allocataires percevant la prestation d'accueil du jeune enfant (Paje) - par Commune",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/foyers-allocataires-percevant-la-prestation-d-accueil-du-jeune-enfant-paje-par-commune/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-22T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement par Caf, des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 la prestation partag\u00e9e d'\u00e9ducation de l'enfant (PreParE).\n\nC\u2019est une nouvelle prestation du dispositif d\u2019accueil du jeune enfant (Paje). Elle concerne les parents d\u2019enfants n\u00e9s ou adopt\u00e9s depuis le 1er janvier 2015 qui cessent ou r\u00e9duisent leur activit\u00e9 professionnelle pour s\u2019occuper de leur (s) enfant(s). Gr\u00e2ce \u00e0 la Prepare, la dur\u00e9e de versement du cong\u00e9 parental des monoparents est allong\u00e9e pour le 1er enfant. Pour les couples, le partage du cong\u00e9 parental est d\u00e9sormais obligatoire. Les enfants n\u00e9s ou adopt\u00e9s avant le 1er janvier 2015 continuent \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier du compl\u00e9ment de libre choix d'activit\u00e9 de la Paje (CLCA).\n\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur le RSA sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\n\nhttp://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/petite-enfance\n\nLe foyer allocataire est l\u2019entit\u00e9 administrative \u00e0 laquelle les Caf versent au moins une prestation. Il est compos\u00e9 de l\u2019allocataire (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), de son conjoint/concubin/pacs\u00e9 \u00e9ventuel, des enfants \u00e0 charge et autres personnes \u00e0 charge au sens de la r\u00e9glementation en vigueur. Un foyer allocataire peut donc comporter une ou plusieurs personnes.\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement\n\nLe champ g\u00e9ographique d\u2019observation du jeu de donn\u00e9es correspond \u00e0 la Caf de gestion auquel est rattach\u00e9e le foyer allocataire dans le fichier statistique des allocataires, au moment de l\u2019extraction (environ 6 semaines apr\u00e8s la fin du mois observ\u00e9).",
      "extras": {
        "ckan:name": "foyers-allocataires-percevant-la-prestation-partagee-d-education-de-l-enfant-prepare-par-caf",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:29.172732",
        "harvest:remote_id": "0bdc2244-eb72-4aca-be50-9ef7e06db194",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:41:31.654742",
        "remote_url": "Fichiers BENETRIM et FILEAS",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "560d915ea3a7294ad7ff2cfe",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:29.176000",
      "last_update": "2015-10-01T22:02:38.761000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/prestation-partagee-deducation-de-lenfant-prepare-par-caf/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.761000",
          "description": "Veuillez consulter le descriptif pour une meilleure lecture",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T07:13:36.605000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/0bdc2244-eb72-4aca-be50-9ef7e06db194/resource/80578872-1050-411a-8b8e-a4ead23acc59/download/PrepareCafdepuis2015.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "80578872-1050-411a-8b8e-a4ead23acc59",
          "last_modified": "2017-09-19T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/80578872-1050-411a-8b8e-a4ead23acc59",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 8
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.761000",
          "title": "PreParE - par Caf",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/0bdc2244-eb72-4aca-be50-9ef7e06db194/resource/80578872-1050-411a-8b8e-a4ead23acc59/download/PrepareCafdepuis2015.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2015-10-01T22:02:38.761000",
          "description": "Lisez-moi",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-21T07:13:01.060000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/0bdc2244-eb72-4aca-be50-9ef7e06db194/resource/b6f237b8-a28b-46da-8b55-cd09f5cc5959/download/Descriptif-du-fichier-PreParE---Par-Caf.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "b6f237b8-a28b-46da-8b55-cd09f5cc5959",
          "last_modified": "2017-03-29T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6f237b8-a28b-46da-8b55-cd09f5cc5959",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": null,
          "published": "2015-10-01T22:02:38.761000",
          "title": "Descriptif du fichier PreParE - Par Caf",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/0bdc2244-eb72-4aca-be50-9ef7e06db194/resource/b6f237b8-a28b-46da-8b55-cd09f5cc5959/download/Descriptif-du-fichier-PreParE---Par-Caf.txt"
        }
      ],
      "slug": "prestation-partagee-deducation-de-lenfant-prepare-par-caf",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "caf",
        "education",
        "paje",
        "prepare",
        "sp008"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Prestation partag\u00e9e d'\u00e9ducation de l'enfant (PreParE) - par Caf",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/prestation-partagee-deducation-de-lenfant-prepare-par-caf/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-09-23T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9nombrement au niveau national des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 la Prime d\u2019activit\u00e9.\n\nLa Prime d\u2019activit\u00e9 remplace au 1er janvier 2016 le Rsa \u00ab Activit\u00e9 \u00bb et la Prime pour l\u2019emploi. Elle est vers\u00e9e par les Caf. C'est une aide financi\u00e8re qui vise \u00e0 encourager l\u2019activit\u00e9 et \u00e0 soutenir le pouvoir d\u2019achat des travailleurs aux ressources modestes. Elle est calcul\u00e9e sur la base des ressources de l\u2019ensemble des membres du foyer, indiqu\u00e9es \u00e0 la Caf par une d\u00e9claration trimestrielle.\n\nDes \u00e9l\u00e9ments plus d\u00e9taill\u00e9s sur la prime d'activit\u00e9 sont disponibles sur le site caf.fr, en cliquant sur le lien suivant :\nhttps://www.caf.fr/aides-et-services/s-informer-sur-les-aides/solidarite-et-insertion/la-prime-d-activite-3?active=tab1\n\nLe foyer allocataire est compos\u00e9 du responsable du dossier (personne qui per\u00e7oit au moins une prestation au regard de sa situation familiale et/ou mon\u00e9taire), et l'ensemble des autres ayants droit au sens de la r\u00e8glementation en vigueur (conjoint, enfant(s) et autre(s) personne(s) \u00e0 charge). Plusieurs foyers allocataires peuvent cohabiter dans un m\u00eame lieu, ils constituent alors un seul m\u00e9nage au sens de la d\u00e9finition statistique Insee. C\u2019est le cas, par exemple, lorsque un couple per\u00e7oit des allocations logement et h\u00e9berge son enfant titulaire d'un minimum social des Caf (RSO, RSA, AAH). En pratique, le terme \"allocataire\" est souvent utilis\u00e9 \u00e0 la place de \"foyer allocataire\".\n\nLe droit versable signifie que le foyer allocataire remplit toutes les conditions pour \u00eatre effectivement pay\u00e9 au titre du mois d\u2019observation. En particulier ne sont pas inclus dans ce p\u00e9rim\u00e8tre les b\u00e9n\u00e9ficiaires qui n\u2019ont pas fourni l\u2019int\u00e9gralit\u00e9 de leurs pi\u00e8ces justificatives, ou ceux dont le montant de la prestation est inf\u00e9rieur au seuil de versement.\n\nAttention, les chiffres sur le nombre d'allocataires de PPA par Caf, sont une photographie \u00e0 6 semaines. En raison d'une charge de travail tr\u00e8s importante dans les Caf, li\u00e9e au lancement de la PPA, certains dossiers n'ont pas \u00e9t\u00e9 trait\u00e9s apr\u00e8s 6 semaines et n'apparaissent pas dans le d\u00e9compte.",
      "extras": {
        "ckan:name": "foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-niveau-national",
        "harvest:domain": "data.caf.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:08:30.611106",
        "harvest:remote_id": "8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724",
        "harvest:source_id": "560d9133c751df40ee756894",
        "harvested": "2017-10-02T09:49:30.943335",
        "source_id": "954ea88a-1b59-4a56-acae-2148a64dbe5e"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "595930dea3a7291dd09c81e1",
      "last_modified": "2017-11-27T05:08:30.614000",
      "last_update": "2017-07-02T19:43:58.283000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "CNAF",
        "class": "Organization",
        "id": "5595066cc751df4582a453ba",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-07-02/a1bc08e4a4dc44a89cb29697800a83b5/new_logo-100.jpg",
        "name": "Caisse Nationale des Allocations familiales ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/allocations-familiales/",
        "slug": "allocations-familiales",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/allocations-familiales/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-niveau-national/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:58.281000",
          "description": "Lisez-moi",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-11-07T23:55:22.980000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/050a9849-38e4-4670-8d9e-584b614db887/download/DescriptifPPAAGENAT.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "050a9849-38e4-4670-8d9e-584b614db887",
          "last_modified": "2016-09-21T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/050a9849-38e4-4670-8d9e-584b614db887",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:58.281000",
          "title": "Descriptif PPA age",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/050a9849-38e4-4670-8d9e-584b614db887/download/DescriptifPPAAGENAT.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:58.282000",
          "description": "Lisez-moi.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T05:37:11.325000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/cda2a9f5-20ab-4387-994b-0c3b31549a04/download/DescriptifPPAFAMILLENAT.txt"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "txt",
          "id": "cda2a9f5-20ab-4387-994b-0c3b31549a04",
          "last_modified": "2016-09-21T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cda2a9f5-20ab-4387-994b-0c3b31549a04",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:58.282000",
          "title": "Descriptif PPA par r\u00e9partition familiale",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/cda2a9f5-20ab-4387-994b-0c3b31549a04/download/DescriptifPPAFAMILLENAT.txt"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:58.282000",
          "description": "D\u00e9nombrement au niveau national des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 la PPA par situation familiale.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T05:37:09.960000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/2e3cc82e-8224-47a2-9563-d0943990c786/download/PPAFAMILLENAT.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "2e3cc82e-8224-47a2-9563-d0943990c786",
          "last_modified": "2017-10-02T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2e3cc82e-8224-47a2-9563-d0943990c786",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:58.282000",
          "title": "PPA_r\u00e9partition_familiale_nat",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/2e3cc82e-8224-47a2-9563-d0943990c786/download/PPAFAMILLENAT.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-07-02T19:43:58.282000",
          "description": "D\u00e9nombrement au niveau national des foyers allocataires ayant un droit versable \u00e0 la PPA par tranche d'age du responsable du dossier.",
          "extras": {
            "check:available": true,
            "check:date": "2017-10-25T05:37:10.238000",
            "check:status": 200,
            "check:url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/c37e57ee-e3bf-42ea-996a-238c9534a070/download/PPAAGENAT.csv"
          },
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c37e57ee-e3bf-42ea-996a-238c9534a070",
          "last_modified": "2017-10-02T00:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c37e57ee-e3bf-42ea-996a-238c9534a070",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-07-02T19:43:58.283000",
          "title": "PPA_age_nat",
          "url": "http://data.caf.fr/dataset/8de5ffd4-31e5-432a-9d23-9b381ee15724/resource/c37e57ee-e3bf-42ea-996a-238c9534a070/download/PPAAGENAT.csv"
        }
      ],
      "slug": "foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-niveau-national",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "age",
        "national",
        "ppa",
        "si013"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Foyers allocataires percevant la prime d'activit\u00e9 (PPA) - niveau national",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/foyers-allocataires-percevant-la-prime-d-activite-ppa-niveau-national/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-24T13:25:32.552000",
      "deleted": null,
      "description": "**Liste des titres et tarifs actuels\u00a0du r\u00e9seau STAR, comprenant notamment leur nom, les prix pour chaque quantit\u00e9 et leurs\u00a0caract\u00e9ristiques\u00a0essentielles.**\n\nCertains titres sont pr\u00e9sent\u00e9s ici bien qu'ils ne soient plus vendus : en effet, il peut encore \u00eatre pr\u00e9sent sur certaines cartes KorriGo.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.explore.star.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:07:57.862377",
        "harvest:remote_id": "mkt-titres-gamme-td",
        "harvest:source_id": "5631e57dc751df24cedcc3f2",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/mkt-titres-gamme-td/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "580defaca3a7292dcea9d30c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:07:57.863000",
      "last_update": "2017-11-27T05:07:57.861000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "Benjamin",
        "id": "5631e492c751df24cedcc3f0",
        "last_name": "BERTELLE",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/benjamin-bertelle/",
        "slug": "benjamin-bertelle",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/benjamin-bertelle/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/titres-et-tarifs-du-reseau-star-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:57.860000",
          "description": "- *Identifiant*: idproduit[int]\n- *Libell\u00e9*: libelleproduit[text]\n- *Exploitant (ID)*: idexploitant[int]\n- *Exploitant (libell\u00e9)*: libelleexploitant[text]\n- *Description*: descriptif[text]\n- *Famille*: libellefamille[text]\n- *Type de validit\u00e9*: libelletypevalidite[text]\n- *P\u00e9riode de validit\u00e9*: libellecalculperiodevalidite[text]\n- *Nombre d'unit\u00e9s*: nombreunites[int]\n- *Nombre de passagers*: nombrepassagers[int]\n- *Priorit\u00e9 \u00e0 la validation*: prioritevalidation[int]\n- *Est en vente*: estenvente[text]\n- *Quantit\u00e9*: quantiteproduit[int]\n- *Prix*: prix[double]\n- *Taux de TVA*: tauxtva[double]\n- *Visibilit\u00e9*: visibilite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6c1e59c4-911b-42cd-b02a-d9e909d150fd",
          "last_modified": "2016-08-26T15:03:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6c1e59c4-911b-42cd-b02a-d9e909d150fd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:07:57.860000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/mkt-titres-gamme-td/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:07:57.861000",
          "description": "- *Identifiant*: idproduit[int]\n- *Libell\u00e9*: libelleproduit[text]\n- *Exploitant (ID)*: idexploitant[int]\n- *Exploitant (libell\u00e9)*: libelleexploitant[text]\n- *Description*: descriptif[text]\n- *Famille*: libellefamille[text]\n- *Type de validit\u00e9*: libelletypevalidite[text]\n- *P\u00e9riode de validit\u00e9*: libellecalculperiodevalidite[text]\n- *Nombre d'unit\u00e9s*: nombreunites[int]\n- *Nombre de passagers*: nombrepassagers[int]\n- *Priorit\u00e9 \u00e0 la validation*: prioritevalidation[int]\n- *Est en vente*: estenvente[text]\n- *Quantit\u00e9*: quantiteproduit[int]\n- *Prix*: prix[double]\n- *Taux de TVA*: tauxtva[double]\n- *Visibilit\u00e9*: visibilite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1a3f7886-6442-4429-9dd5-59c5cf6f083d",
          "last_modified": "2016-08-26T15:03:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a3f7886-6442-4429-9dd5-59c5cf6f083d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:07:57.861000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.explore.star.fr/explore/dataset/mkt-titres-gamme-td/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "titres-et-tarifs-du-reseau-star-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deplacements",
        "prix",
        "produits",
        "tarifs",
        "titres",
        "transports",
        "validite"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Titres et tarifs du r\u00e9seau STAR",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/titres-et-tarifs-du-reseau-star-1/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=13&page_size=50&format=csv",
  "page": 12,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=11&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}