{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-10-23T10:53:17.145000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es regroupe les adresses et coordonn\u00e9es des \u00e9tablissements scolaires de la Ville de Meudon : \u00e9coles maternelles, \u00e9l\u00e9mentaires, coll\u00e8ges et lyc\u00e9es, publics et priv\u00e9s.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-10-23T10:49:44",
      "id": "5629f57dc751df1d90bd3534",
      "last_modified": "2015-11-23T08:32:48.672000",
      "last_update": "2015-10-23T11:20:10.105000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/etablissements-scolaires/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a50608beb6b9935404881a1c22f747fadb152cbd"
          },
          "created_at": "2015-10-23T11:20:10.105000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 3326,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "2511c0d9-cf5f-4103-9aee-49965f9ce76d",
          "last_modified": "2015-10-23T11:20:10.105000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2511c0d9-cf5f-4103-9aee-49965f9ce76d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-23T11:20:10.105000",
          "title": "Ecoles_de_Meudon_20-10-15.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/etablissements-scolaires/20151023-112009/Ecoles_de_Meudon_20-10-15.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ac2523df0b772bc29afe0f732e425ab8dd778240"
          },
          "created_at": "2015-10-23T11:20:10.104000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 663,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d6fe98a9-ef33-4bae-abc2-a54678f2a382",
          "last_modified": "2015-10-23T11:20:10.104000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d6fe98a9-ef33-4bae-abc2-a54678f2a382",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-23T11:20:10.104000",
          "title": "Colleges_de_Meudon_20-10-15.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/etablissements-scolaires/20151023-112009/Colleges_de_Meudon_20-10-15.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7038cc4ba67a3b5becfabb6108efed00ca039794"
          },
          "created_at": "2015-10-23T11:20:09.588000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 979,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "289e43d2-6e66-4c4e-8957-60089bda4b55",
          "last_modified": "2015-10-23T11:20:09.587000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/289e43d2-6e66-4c4e-8957-60089bda4b55",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-23T11:20:09.588000",
          "title": "Lycees_de_Meudon_20-10-15.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/etablissements-scolaires/20151023-112009/Lycees_de_Meudon_20-10-15.csv"
        }
      ],
      "slug": "etablissements-scolaires",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "college",
        "coordonnees",
        "ecoles",
        "elementaire",
        "etablissements-scolaires",
        "lycee",
        "lycee-public",
        "maternelle",
        "meudon",
        "meudon-la-foret",
        "prives"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2016-09-01",
        "start": "2015-10-23"
      },
      "title": "\u00c9tablissements scolaires",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/etablissements-scolaires/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-10-20T16:48:10.055000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de l\u2019ex\u00e9cution telles que publi\u00e9es dans les rapports annuels de performance annex\u00e9s au projet de loi de r\u00e8glement pour 2014 d\u00e9pos\u00e9e au Parlement en juin 2015 comprenant :\n- Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en autorisation d'engagement (AE)\n- Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP)\n- Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE)\n- Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP)\n- Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-10-20T16:43:30",
      "id": "5626542a88ee38429e12613c",
      "last_modified": "2016-02-01T23:38:08.465000",
      "last_update": "2015-10-20T16:51:10.804000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 13
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ea3a7292c64a77f02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/",
        "slug": "ministere-de-leconomie-et-des-finances",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0bc1c6c393122ae994ca881d8bc5254c3e998184"
          },
          "created_at": "2015-10-20T16:51:10.804000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 127865,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4ea43105-9e50-4610-b1ae-67a0d69149dd",
          "last_modified": "2015-10-20T16:51:10.804000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4ea43105-9e50-4610-b1ae-67a0d69149dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-20T16:51:10.804000",
          "title": "PLR2014-Exec-Msn_AE.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014/20151020-165110/PLR2014-Exec-Msn_AE.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "48ba7601f6fb02557053dcd96e5e241c39dec4cc"
          },
          "created_at": "2015-10-20T16:50:36.436000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 127857,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e3d2510d-6b84-4387-a384-94c5065cade7",
          "last_modified": "2015-10-20T16:50:36.435000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e3d2510d-6b84-4387-a384-94c5065cade7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-20T16:50:36.436000",
          "title": "PLR2014-Exec-Msn_CP.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014/20151020-165036/PLR2014-Exec-Msn_CP.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4988b0f10d2ab0118bdb7b76fb6c572be58b60b2"
          },
          "created_at": "2015-10-20T16:50:07.089000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 125103,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b9c69867-0aa9-47a9-85bd-2c883d440cd7",
          "last_modified": "2015-10-20T16:50:07.089000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b9c69867-0aa9-47a9-85bd-2c883d440cd7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-20T16:50:07.089000",
          "title": "PLR2014-Exec-Min_AE.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014/20151020-165007/PLR2014-Exec-Min_AE.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d40fc7f6e4e94443bcab448ba3b59b9878325930"
          },
          "created_at": "2015-10-20T16:49:36.056000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 125095,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c04e23bb-76bf-49b5-9e36-1a8609bc982a",
          "last_modified": "2015-10-20T16:49:36.056000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c04e23bb-76bf-49b5-9e36-1a8609bc982a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-20T16:49:36.056000",
          "title": "PLR2014-Exec-Min_CP.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014/20151020-164936/PLR2014-Exec-Min_CP.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "963657b83916270a18eec2d69d445b60750774c4"
          },
          "created_at": "2015-10-20T16:48:42.401000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP",
          "extras": {},
          "filesize": 335687,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d49d01d9-95c2-4191-a1b5-c10a3de9d411",
          "last_modified": "2015-10-20T16:48:53.452000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d49d01d9-95c2-4191-a1b5-c10a3de9d411",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-10-20T16:48:42.401000",
          "title": "PLR2014-Exec-Msn_Cat.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014/20151020-164842/PLR2014-Exec-Msn_Cat.csv"
        }
      ],
      "slug": "plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2014",
        "budget-de-l-etat",
        "finances-publiques"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "PLR 2014 - Donn\u00e9es de l'\u00e9x\u00e9cution 2015 publi\u00e9es dans les annexes RAP du projet de loi de r\u00e8glement 2014",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/plr-2014-donnees-de-lexecution-2015-publiees-dans-les-annexes-rap-du-projet-de-loi-de-reglement-2014/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-08-07T17:48:00.812000",
      "deleted": null,
      "description": "Jeux de donn\u00e9es sur les finances des collectivit\u00e9s",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "55c4d330c751df5b6c1f92b1",
      "last_modified": "2015-11-22T23:37:42.636000",
      "last_update": "2015-08-07T17:51:51.093000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 7
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/97/4cd33cb04e4c8bb74473cbc834b57f-original.png",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/97/4cd33cb04e4c8bb74473cbc834b57f-100.png",
        "class": "User",
        "first_name": "Lagazette.fr",
        "id": "534fff42a3a7292c64a77845",
        "last_name": "La Gazette des communes",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/lagazettefr-la-gazette-des-communes/",
        "slug": "lagazettefr-la-gazette-des-communes",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/lagazettefr-la-gazette-des-communes/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/finances-locales-4/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "92c40c0de8d1bbf60f8f63ab423742986e9b16aa"
          },
          "created_at": "2015-08-07T17:51:51.092000",
          "description": "Donn\u00e9es sur les 5114 projets propos\u00e9s au budget participatif de la Ville de Paris 2016, scrap\u00e9es sur https://idee.paris.fr/budget-participatif\r\nItems : nom du projet, auteur, descriptif, cat\u00e9gorie, lieu (Paris/arrondissement), espace, co\u00fbt, nombre de votes, nombre de commentaire, ant\u00e9c\u00e9dent, r\u00e9sultat. ",
          "extras": {},
          "filesize": 3968418,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d4baa893-7a45-4d71-b03f-915d49d73107",
          "last_modified": "2015-08-07T17:51:51.092000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d4baa893-7a45-4d71-b03f-915d49d73107",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-08-07T17:51:51.093000",
          "title": "Budget participatif de la Ville de Paris 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/finances-locales-4/20150807-175142/budget_paris.csv"
        }
      ],
      "slug": "finances-locales-4",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "finances",
        "finances-locales",
        "finances-publiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Finances locales",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/finances-locales-4/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-07-31T15:06:05.714000",
      "deleted": null,
      "description": "Tous les emplacements pour situer les bornes \u00e0 verre et les bornes \u00e0 textiles de Corbeil-Essonnes.\r\nLa carte : rubrique Environnement http://api.grcprod1.localeo.fr/grc26/grc_data/map/prod/php/index.php?folder=91174\r\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "55bb72bdc751df38551f92b5",
      "last_modified": "2016-01-08T23:35:48.770000",
      "last_update": "2015-07-31T15:07:06.160000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 1,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 7
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-01-06/f27b37da88af436caef7a1d0eb0614a4/Logo_blason_600_px-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-01-06/f27b37da88af436caef7a1d0eb0614a4/Logo_blason_600_px-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Laurent",
        "id": "54abedeac751df462004805b",
        "last_name": "Martin",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/laurent-martin/",
        "slug": "laurent-martin",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/laurent-martin/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/les-emplacements-des-bornes-a-verre-et-a-textiles-de-corbeil-essonnes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8d044007d9e6a559b9567224362ba44cb6647222"
          },
          "created_at": "2015-07-31T15:07:06.159000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 8451,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c532046e-5aed-4ef9-bdb7-4225a11932d7",
          "last_modified": "2015-07-31T15:07:06.159000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c532046e-5aed-4ef9-bdb7-4225a11932d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-07-31T15:07:06.160000",
          "title": "Le jeu de donn\u00e9es en .CSV",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/les-emplacements-des-bornes-a-verre-et-a-textiles-de-corbeil-essonnes/20150731-150658/Geolocalisation_bornes_verre_et_textile_Corbeil-Essonnes_juillet_2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "les-emplacements-des-bornes-a-verre-et-a-textiles-de-corbeil-essonnes",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "corbeil-essonnes",
        "dechets",
        "environnement",
        "recyclage",
        "textile",
        "verre"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Les emplacements des bornes \u00e0 verre et \u00e0 textiles de Corbeil-Essonnes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/les-emplacements-des-bornes-a-verre-et-a-textiles-de-corbeil-essonnes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-25T17:11:00.238000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce tableur regroupe le total des d\u00e9penses et recettes r\u00e9elles et le total des restes \u00e0 r\u00e9aliser (RAR) des d\u00e9penses et recettes, en fonctionnement et investissement pour les postes budg\u00e9taires suivants : les op\u00e9rations non ventilables, les services g\u00e9n\u00e9raux des administrations publiques locales, la s\u00e9curit\u00e9 et la salubrit\u00e9 publiques, l'enseignement et la formation, la culture, le sport et la jeunesse, les interventions sociales et de sant\u00e9, la famille, le logement, les am\u00e9nagement de services urbain et environnement et pour finir, les actions \u00e9conomiques. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-11-25T15:41:38",
      "id": "58386294c751df0cfdc0bb7e",
      "last_modified": "2016-11-25T17:11:16.050000",
      "last_update": "2016-11-25T17:11:08.868000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2012-presentation-croisee-par-fonction-vue-densemble/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7b88a10a40e471d8b988cbbc8a9370fdb03ff691"
          },
          "created_at": "2016-11-25T17:11:08.868000",
          "description": "Ce tableur regroupe le total des d\u00e9penses et recettes r\u00e9elles et le total des restes \u00e0 r\u00e9aliser (RAR) des d\u00e9penses et recettes, en fonctionnement et investissement pour les postes budg\u00e9taires suivants : les op\u00e9rations non ventilables, les services g\u00e9n\u00e9raux des administrations publiques locales, la s\u00e9curit\u00e9 et la salubrit\u00e9 publiques, l'enseignement et la formation, la culture, le sport et la jeunesse, les interventions sociales et de sant\u00e9, la famille, le logement, les am\u00e9nagement de services urbain et environnement et pour finir, les actions \u00e9conomiques. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
          "extras": {},
          "filesize": 3560,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "09500e49-4ae1-4096-a325-3df509efe589",
          "last_modified": "2016-11-25T17:11:16.050000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/09500e49-4ae1-4096-a325-3df509efe589",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-25T17:11:08.868000",
          "title": "Onglet_16_CA2012_presentation_croisee_par_fonction_vue_densemble.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2012-presentation-croisee-par-fonction-vue-densemble/20161125-171108/Onglet_16_CA2012_presentation_croisee_par_fonction_vue_densemble.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2012-presentation-croisee-par-fonction-vue-densemble",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2012",
        "collectivite",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2012 - pr\u00e9sentation crois\u00e9e par fonction_vue d'ensemble",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2012-presentation-croisee-par-fonction-vue-densemble/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-18T16:58:01.394000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce tableur regroupe les recettes d'investissement en d\u00e9tails : les subventions d'investissement, les emprunts et dettes assimil\u00e9es, les immobilisations corporelles, les dotations, fonds divers et r\u00e9serves, les autres immobilisations financi\u00e8res et les produits de cessions. Chaque poste budg\u00e9taire est d\u00e9taill\u00e9 en quatre parties : les cr\u00e9dits ouverts, les titres \u00e9mis, les restes \u00e0 r\u00e9aliser et les cr\u00e9dits annul\u00e9s. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-11-18T16:42:49",
      "id": "582f250988ee38608cc65bbb",
      "last_modified": "2016-11-18T17:00:39.341000",
      "last_update": "2016-11-18T16:58:13.434000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-investissement-detail-des-recettes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "107271c837cede42a6bea4164513e9432f17bca7"
          },
          "created_at": "2016-11-18T16:58:13.434000",
          "description": "Ce tableur regroupe les recettes d'investissement en d\u00e9tails : les subventions d'investissement, les emprunts et dettes assimil\u00e9es, les immobilisations corporelles, les dotations, fonds divers et r\u00e9serves, les autres immobilisations financi\u00e8res et les produits de cession. Chaque poste budg\u00e9taire est d\u00e9taill\u00e9 en quatre parties : les cr\u00e9dits ouverts, les titres \u00e9mis, les restes \u00e0 r\u00e9aliser et les cr\u00e9dits annul\u00e9s. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
          "extras": {},
          "filesize": 2766,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "6245c3f3-cae3-4330-90a3-c76936710f44",
          "last_modified": "2016-11-18T17:00:39.341000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6245c3f3-cae3-4330-90a3-c76936710f44",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-18T16:58:13.434000",
          "title": "Onglet_13_CA2012_vote_du_budget-section_investissement-detail_des_recettes.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-investissement-detail-des-recettes/20161118-165813/Onglet_13_CA2012_vote_du_budget-section_investissement-detail_des_recettes.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-investissement-detail-des-recettes",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2012",
        "collectivite",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "investissement",
        "recette",
        "villes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2012 - vote du budget-section investissement-d\u00e9tail des recettes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-investissement-detail-des-recettes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-18T15:25:40.284000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce tableur regroupe la deuxi\u00e8me partie des recettes de fonctionnement en d\u00e9tails : les produits exceptionnels, les produits financiers et les op\u00e9rations d'ordre de transferts entre sections. Chaque poste budg\u00e9taire est d\u00e9taill\u00e9 en trois parties : les cr\u00e9dits ouverts, les cr\u00e9dits employ\u00e9s ou restant \u00e0 employer et les cr\u00e9dits annul\u00e9s. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-11-18T15:20:28",
      "id": "582f0f64c751df3724c0bb7e",
      "last_modified": "2016-11-18T15:26:09.189000",
      "last_update": "2016-11-18T15:25:50.041000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-2/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d474f59db95799891b7e004a45d0e7aceb836f49"
          },
          "created_at": "2016-11-18T15:25:50.041000",
          "description": "Ce tableur regroupe la deuxi\u00e8me partie des recettes de fonctionnement en d\u00e9tails : les produits exceptionnels, les produits financiers et les op\u00e9rations d'ordre de transferts entre sections. Chaque poste budg\u00e9taire est d\u00e9taill\u00e9 en trois parties : les cr\u00e9dits ouverts, les cr\u00e9dits employ\u00e9s ou restant \u00e0 employer et les cr\u00e9dits annul\u00e9s. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
          "extras": {},
          "filesize": 2681,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "13f247f9-6f10-4937-885e-869b543c195c",
          "last_modified": "2016-11-18T15:26:09.189000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/13f247f9-6f10-4937-885e-869b543c195c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-18T15:25:50.041000",
          "title": "Onglet_10_CA2012_vote_du_budget-section_de_fonctionnement-detail_des_recettes_2.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-2/20161118-152550/Onglet_10_CA2012_vote_du_budget-section_de_fonctionnement-detail_des_recettes_2.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-2",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2012",
        "collectivites",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2012 - vote du budget-section de fonctionnement-d\u00e9tail des recettes 2",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-18T15:19:41.547000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce tableur regroupe les recettes de fonctionnement en d\u00e9tails : les att\u00e9nuations de charge, les produits des services, du domaine et ventes directes, les imp\u00f4ts et taxes, les dotations et participations et les produits de gestion courante. Chaque poste budg\u00e9taire est d\u00e9taill\u00e9 en trois parties : les cr\u00e9dits ouverts, les cr\u00e9dits employ\u00e9s ou restant \u00e0 employer et les cr\u00e9dits annul\u00e9s. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-11-18T15:04:12",
      "id": "582f0dfdc751df334cc0bb7e",
      "last_modified": "2016-11-18T15:20:09.876000",
      "last_update": "2016-11-18T15:19:50.310000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "503dd8abbdf21c02f2351938e85c846de59733e9"
          },
          "created_at": "2016-11-18T15:19:50.310000",
          "description": "Ce tableur regroupe les recettes de fonctionnement en d\u00e9tails : les att\u00e9nuations de charge, les produits des services, du domaine et ventes directes, les imp\u00f4ts et taxes, les dotations et participations et les produits de gestion courante. Chaque poste budg\u00e9taire est d\u00e9taill\u00e9 en trois parties : les cr\u00e9dits ouverts, les cr\u00e9dits employ\u00e9s ou restant \u00e0 employer et les cr\u00e9dits annul\u00e9s. Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV.",
          "extras": {},
          "filesize": 4439,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c1ccdb5a-9a2e-4c73-8065-dd72142370b3",
          "last_modified": "2016-11-18T15:20:09.876000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c1ccdb5a-9a2e-4c73-8065-dd72142370b3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-18T15:19:50.310000",
          "title": "Onglet_9_CA2012_vote_du_budget-section_de_fonctionnement-detail_des_recettes.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes/20161118-151950/Onglet_9_CA2012_vote_du_budget-section_de_fonctionnement-detail_des_recettes.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2012",
        "collectivites",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2012 - vote du budget-section de fonctionnement-d\u00e9tail des recettes",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2012-vote-du-budget-section-de-fonctionnement-detail-des-recettes/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-18T11:45:12.526000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV. Ce tableur pr\u00e9sente la balance g\u00e9n\u00e9rale des titres de recette \u00e9mis en fonctionnement et investissement, cat\u00e9goris\u00e9e pour chaque poste budg\u00e9taire, en op\u00e9rations r\u00e9elles et op\u00e9rations d'ordre.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-11-18T11:43:26",
      "id": "582edbb8c751df56a1c0bb7e",
      "last_modified": "2016-11-18T11:45:37.297000",
      "last_update": "2016-11-18T11:45:30.008000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2012-balance-generale-titres-emis/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7bebca1f6b433d4730e3a1ee5931fa46a171a926"
          },
          "created_at": "2016-11-18T11:45:30.008000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV. Ce tableur pr\u00e9sente la balance g\u00e9n\u00e9rale des titres de recette \u00e9mis en fonctionnement et investissement, cat\u00e9goris\u00e9e pour chaque poste budg\u00e9taire, en op\u00e9rations r\u00e9elles et op\u00e9rations d'ordre.",
          "extras": {},
          "filesize": 3421,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "47581c95-c765-4aa3-8d54-e11c9c8c3ef4",
          "last_modified": "2016-11-18T11:45:37.297000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/47581c95-c765-4aa3-8d54-e11c9c8c3ef4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-18T11:45:30.008000",
          "title": "Onglet_6_CA2012_balance_generale_2_titres_emis.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2012-balance-generale-titres-emis/20161118-114529/Onglet_6_CA2012_balance_generale_2_titres_emis.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2012-balance-generale-titres-emis",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2012",
        "collectivites",
        "compte-administratif",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2012 - balance g\u00e9n\u00e9rale - titres \u00e9mis",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2012-balance-generale-titres-emis/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-11-09T17:14:04.770000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV. Ce tableur regroupe d'une part les d\u00e9penses et recettes en fonctionnement et investissement de l'exercice budg\u00e9taire 2012 (y compris les sommes report\u00e9es de N-1 et les restes \u00e0 reporter en N+1), et les restes \u00e0 r\u00e9aliser \u00e0 savoir les d\u00e9penses mandat\u00e9es non engag\u00e9es et les titres restant \u00e0 \u00e9mettre.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-11-09T17:13:02",
      "id": "58234b4cc751df2a77c0bb7e",
      "last_modified": "2016-11-09T17:14:40.924000",
      "last_update": "2016-11-09T17:14:17.288000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2012-vue-generale-densemble-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d87ad634f5073c9ed4433ec8896cf56d72b5e889"
          },
          "created_at": "2016-11-09T17:14:17.288000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Chaque tableau d\u00e9taillant les d\u00e9penses et recettes, fonction par fonction, en fonctionnement et investissement, est ouvert sous forme de tableau CSV. Ce tableur regroupe d'une part les d\u00e9penses et recettes en fonctionnement et investissement de l'exercice budg\u00e9taire 2012 (y compris les sommes report\u00e9es de N-1 et les restes \u00e0 reporter en N+1), et les restes \u00e0 r\u00e9aliser \u00e0 savoir les d\u00e9penses mandat\u00e9es non engag\u00e9es et les titres restant \u00e0 \u00e9mettre.",
          "extras": {},
          "filesize": 4196,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4584e5e3-2330-4f56-9714-28d2a44eaa41",
          "last_modified": "2016-11-09T17:14:40.924000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4584e5e3-2330-4f56-9714-28d2a44eaa41",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-11-09T17:14:17.288000",
          "title": "Onglet_2_CA2012_presentation_generale_vue_densemble.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2012-vue-generale-densemble-1/20161109-171417/Onglet_2_CA2012_presentation_generale_vue_densemble.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2012-vue-generale-densemble-1",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2012",
        "collectivites",
        "compte-administratif",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "ville"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2012 - vue g\u00e9n\u00e9rale d'ensemble",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2012-vue-generale-densemble-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-10-06T17:42:00.872000",
      "deleted": null,
      "description": "Budget primitif 2016 de l'Etablissement public Grand Paris Seine Ouest regroupant les villes de Boulogne-Billancourt, Chaville, Issy-les-Moulineaux, Marnes-la-Coquette, Meudon, S\u00e8vres, Vanves et Ville-d'Avray.\n- Budget principal\n- Budget annexe concernant la comp\u00e9tence assainissement",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "57f670c888ee382e2e5ff490",
      "last_modified": "2016-10-06T17:42:58.640000",
      "last_update": "2016-10-06T17:42:56.670000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "543e77eb88ee380c0d999949",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/7d/4ddbd22071486a8e59b0364f995fa5-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/7d/4ddbd22071486a8e59b0364f995fa5-100.jpg",
        "name": "Grand Paris Seine Ouest",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-paris-seine-ouest/",
        "slug": "grand-paris-seine-ouest",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-paris-seine-ouest/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budget-primitif-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3b7c5a5f765c80ed7616d819f99a8c4617a0d86d"
          },
          "created_at": "2016-10-06T17:42:56.670000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3266,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "43a211b3-f24a-4b10-b11c-f811c035c6a0",
          "last_modified": "2016-10-06T17:42:58.640000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/43a211b3-f24a-4b10-b11c-f811c035c6a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-10-06T17:42:56.670000",
          "title": "BP2016_BudgetAnnexe_Opendata.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/budget-primitif-2016/20161006-174256/BP2016_BudgetAnnexe_Opendata.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f1d061876f8686af06df3db94043667e67e1189b"
          },
          "created_at": "2016-10-06T17:42:40.278000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 105141,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f849d9ee-b281-4aa4-86a8-dba310002edd",
          "last_modified": "2016-10-06T17:42:43.979000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f849d9ee-b281-4aa4-86a8-dba310002edd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-10-06T17:42:40.279000",
          "title": "Budget primitif 2016 - Budget principal",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/budget-primitif-2016/20161006-174240/BP2016_Budget_principal.csv"
        }
      ],
      "slug": "budget-primitif-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "budget-2016",
        "budget-primitif",
        "finances"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budget primitif 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budget-primitif-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-08-23T14:32:19.253000",
      "deleted": null,
      "description": "\u00c0 partir de 2016, le SDEF (Syndicat D\u00e9partemental d'Energie et d'Equipement du Finist\u00e8re) met \u00e0 la disposition des automobilistes un r\u00e9seau de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques sur le Finist\u00e8re.\n\nGr\u00e2ce aux services propos\u00e9s, les usagers pourront avoir acc\u00e8s \u00e0 un r\u00e9seau de bornes r\u00e9parties sur l\u2019ensemble du territoire finist\u00e9rien. Ils pourront se tenir inform\u00e9s, en temps r\u00e9el, de l\u2019\u00e9tat de disponibilit\u00e9 des points de charge, et d\u00e9but 2017, acc\u00e9der \u00e0 un service de r\u00e9servation.",
      "extras": {},
      "frequency": "monthly",
      "frequency_date": "2016-09-23T14:05:07",
      "id": "57bc425388ee380703b627aa",
      "last_modified": "2017-08-22T15:41:12.653000",
      "last_update": "2017-08-22T15:41:09.450000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 4,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 18
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/07/f15860f22a49a894aca48c32772ee8-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/07/f15860f22a49a894aca48c32772ee8-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Service SIG",
        "id": "57724314c751df7888537a14",
        "last_name": "SDEF",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/service-sig-sdef/",
        "slug": "service-sig-sdef",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/service-sig-sdef/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-sde29/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6498557731764505e89e634b4e2cd23dce87e935"
          },
          "created_at": "2017-08-22T15:41:09.450000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 65069,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "04d40b0d-dc78-4a60-a12e-53db2d7d3389",
          "last_modified": "2017-08-22T15:41:12.653000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/04d40b0d-dc78-4a60-a12e-53db2d7d3389",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-22T15:41:09.450000",
          "title": "IRVE_SDE29_20170822.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-sde29/20170822-154109/IRVE_SDE29_20170822.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "570039f03321e33bacf5ab4561b908d481e267e7"
          },
          "created_at": "2017-05-23T15:05:56.395000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 52325,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7cddde99-9481-4bb8-a659-ccaad5243e11",
          "last_modified": "2017-05-23T15:05:58.039000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7cddde99-9481-4bb8-a659-ccaad5243e11",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-05-23T15:05:56.395000",
          "title": "IRVE_SDE29_20170515.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-sde29/20170523-150556/IRVE_SDE29_20170515.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3329266b6a7873e3c4f9c34d731493c3f7eaf6bf"
          },
          "created_at": "2017-02-08T15:56:51.696000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 43549,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c72e84d4-b640-4d68-a0b7-997ecdb0ffa7",
          "last_modified": "2017-02-08T15:56:53.235000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c72e84d4-b640-4d68-a0b7-997ecdb0ffa7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-02-08T15:56:51.696000",
          "title": "IRVE_SDE29_20170126.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-sde29/20170208-155651/IRVE_SDE29_20170126.csv"
        }
      ],
      "slug": "bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-sde29",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:29@1860-07-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "irve"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques SDE29",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bornes-de-recharge-pour-vehicules-electriques-sde29/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-08-08T14:13:07.038000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es indique les largeurs de routes par section du r\u00e9seau routier national. Il est conforme aux recommandations de la directive INSPIRE et s'inscrit dans la rubrique \"R\u00e9seaux de transports routier - Largeur de routes\". Les restrictions ponctuelles de largeur (sur ouvrage d'art par exemple) n'y sont pas recens\u00e9es.\n\nChaque section de route est d\u00e9finie par\u00a0: \n- son nom (route)\n- sa longueur\n- ses coordonn\u00e9es de d\u00e9but (D) et de fin (F) exprim\u00e9es en coordonn\u00e9es (X, Y, Z) ou par un syst\u00e8me de rep\u00e9rage routier compos\u00e9 de 4 attributs :\n  - pr = Point de rep\u00e8re routier\n  - depPr =  d\u00e9partement o\u00f9 se situe le PR\n  - concessionPr = indique si le PR se trouve sur une section conc\u00e9d\u00e9e (C) ou non (N)\n - abs = abscisse ou distance (en m\u00e8tres) s\u00e9parant le point du PR auquel il se rattache\n- largeur = largeur de la section, exprim\u00e9e en m\u00e8tres",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-09-01T00:00:00",
      "id": "57a87753c751df39e6bb5dd4",
      "last_modified": "2017-09-19T16:05:44.235000",
      "last_update": "2017-08-14T16:27:44.968000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8da3a7292c64a77eee",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e7/31d2ab370142c6b6a5611b55768dd6-original.jpeg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e7/31d2ab370142c6b6a5611b55768dd6-100.jpeg",
        "name": "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et solidaire",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-la-transition-ecologique-et-solidaire/",
        "slug": "ministere-de-la-transition-ecologique-et-solidaire",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-la-transition-ecologique-et-solidaire/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/largeur-de-routes-sur-le-reseau-routier-national/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8d0c75567e524cfd32733e8d0bc0549066e9dbeb"
          },
          "created_at": "2017-08-14T16:27:44.968000",
          "description": "Mise \u00e0 jour du lot de donn\u00e9es \"Largeur des Routes\" au 01/01/2017",
          "extras": {},
          "filesize": 2335070,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4b4eca48-dbff-4606-9ed7-2c4e00799a8c",
          "last_modified": "2017-08-14T16:28:09.096000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4b4eca48-dbff-4606-9ed7-2c4e00799a8c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-14T16:27:44.968000",
          "title": "Largeur_RRN_2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/largeur-de-routes-sur-le-reseau-routier-national/20170814-162744/LargeurRoutes_2017.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0c6515bddf73962f85ada24a7756131996ba0e52"
          },
          "created_at": "2017-08-02T10:30:02.676000",
          "description": "Description de la largeur des routes sur le RRN entre le 1er janvier et le 31 d\u00e9cembre 2016",
          "extras": {},
          "filesize": 2071016,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "60e80f69-62c2-4b9c-9f79-b6eeea9cdc4c",
          "last_modified": "2017-08-02T10:30:17.950000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/60e80f69-62c2-4b9c-9f79-b6eeea9cdc4c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-02T10:30:02.676000",
          "title": "LargeurRoutes_2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/largeur-de-routes-sur-le-reseau-routier-national/20170802-103002/LargeurRoutes_2016.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "38e9138654c99f3289acb09fb8b851eaf1cd9003"
          },
          "created_at": "2017-08-02T10:27:05.648000",
          "description": "Description de la largeur des routes sur le RRN entre le 1er janvier et le 31 d\u00e9cembre 2015",
          "extras": {},
          "filesize": 1791935,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b7da664c-176d-47f0-a4af-6c092a5827dd",
          "last_modified": "2017-08-02T10:28:08.772000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7da664c-176d-47f0-a4af-6c092a5827dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-02T10:27:05.649000",
          "title": "LargeurRoutes_2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/largeur-de-routes-sur-le-reseau-routier-national/20170802-102705/LargeurRoutes_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "41f54f15e47c032117e86350b4f9021bcc1a438a"
          },
          "created_at": "2016-08-23T17:28:32.833000",
          "description": "Ce fichier indique les largeurs de routes par section du r\u00e9seau routier national en 2014. Il est conforme aux recommandations de la directive INSPIRE et s'inscrit dans la rubrique \"R\u00e9seaux de transports routier - Largeur de routes\". Les restrictions ponctuelles de largeur (sur ouvrage d'art par exemple) n'y sont pas recens\u00e9es.\n\nChaque section de route est d\u00e9finie par : \n- son nom (route)\n- sa longueur\n- ses coordonn\u00e9es de d\u00e9but (D) et de fin (F) exprim\u00e9es en coordonn\u00e9es (X, Y, Z) ou par un syst\u00e8me de rep\u00e9rage routier compos\u00e9 de 4 attributs :\n  - pr = Point de rep\u00e8re routier\n  - depPr =  d\u00e9partement o\u00f9 se situe le PR\n  - concessionPr = indique si le PR se trouve sur une section conc\u00e9d\u00e9e (C) ou non (N)\n - abs = abscisse ou distance (en m\u00e8tres) s\u00e9parant le point du PR auquel il se rattache\n- largeur = largeur de la section, exprim\u00e9e en m\u00e8tres",
          "extras": {},
          "filesize": 1691531,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e0d9b71b-62ac-4455-b3cd-d2229b355340",
          "last_modified": "2016-08-28T17:12:10.559000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e0d9b71b-62ac-4455-b3cd-d2229b355340",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-08-28T00:00:00",
          "title": "LargeurRoutes_2014",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/largeur-de-routes/20160823-172832/LargeurRoutes_2014.csv"
        }
      ],
      "slug": "largeur-de-routes-sur-le-reseau-routier-national",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "largeur",
        "reseau-routier-national",
        "rrn"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Largeur de routes sur le r\u00e9seau routier national",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/largeur-de-routes-sur-le-reseau-routier-national/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-13T16:16:56.187000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce fichier .csv concerne la [p\u00e9tition \"Pr\u00e9sidentielle Ouverte\" lanc\u00e9e par Axelle Tessandier sur Change.org](https://www.change.org/presidentielleouverte).\n\nIl contient les informations brutes suivantes, au 13 juin 2016:\n- code postal du signataire\n- pays de signature\n- date de signature\n\nChaque signataire entrant volontairement son code postal au moment de la signature, un certain nombre de donn\u00e9es peuvent \u00eatre fausses ou incorrectes.\n\nDans le cadre de la politique de protection des donn\u00e9es personnelles de Change.org, les noms et pr\u00e9noms et a fortiori les adresses e-mail des signataires de la p\u00e9tition ne sont pas accessibles.\nL'initiatrice de la p\u00e9tition peut de son c\u00f4t\u00e9 faire le choix de publier la liste nominative des signataires.",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2017-06-13T16:16:50",
      "id": "575ec058c751df1051ac31a0",
      "last_modified": "2016-06-13T17:50:11.839000",
      "last_update": "2016-06-13T16:18:08.839000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 15
      },
      "organization": {
        "acronym": "Change.org",
        "class": "Organization",
        "id": "575ed203c751df0e66ac31a1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c6/7ba0a89ea2413c83cef52220e63555-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c6/7ba0a89ea2413c83cef52220e63555-100.jpg",
        "name": "Change.org",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/change-org-1/",
        "slug": "change-org-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/change-org-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/fichier-des-signatures-de-la-petition-presidentielle-ouverte-sur-change-org/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "61d584488f4c7be6112d543d561c48e3f225bb59"
          },
          "created_at": "2016-06-13T16:18:08.839000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 2596926,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "1c2a12a2-e5cd-4756-8b51-e21af466f18f",
          "last_modified": "2016-06-13T16:18:16.742000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1c2a12a2-e5cd-4756-8b51-e21af466f18f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-13T16:18:08.839000",
          "title": "SignaturesPresidentielleOuverte130616.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/fichier-des-signatures-de-la-petition-presidentielle-ouverte-sur-change-org/20160613-161808/SignaturesPresidentielleOuverte130616.csv"
        }
      ],
      "slug": "fichier-des-signatures-de-la-petition-presidentielle-ouverte-sur-change-org",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "eletions",
        "petition",
        "presidentielle-ouverte"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Fichier des signatures de la p\u00e9tition Pr\u00e9sidentielle Ouverte sur Change.org",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/fichier-des-signatures-de-la-petition-presidentielle-ouverte-sur-change-org/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-06-06T18:01:48.324000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de l\u2019ex\u00e9cution telles que publi\u00e9es dans les rapports annuels de performance annex\u00e9s au projet de loi de r\u00e8glement pour 2015 d\u00e9pos\u00e9e au Parlement en juin 2016 comprenant :\n\u2022\tEx\u00e9cution par mission, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ;\n\u2022\tEx\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ;\n\u2022\tEx\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ;\n\u2022\tEx\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ;\n\u2022\tEx\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF).\n",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-06-01T00:00:00",
      "id": "57559e6c88ee382aa2640390",
      "last_modified": "2016-06-06T18:22:03.387000",
      "last_update": "2016-06-06T18:22:00.815000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ea3a7292c64a77f02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/",
        "slug": "ministere-de-leconomie-et-des-finances",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "bb57b779ecd9c0dcd5793c49182c522f9d02d12a"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:22:00.814000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour les comptes de concours financiers (CCF)",
          "extras": {},
          "filesize": 4833,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "115bfa00-2f8d-4d85-bb72-27788cb5198f",
          "last_modified": "2016-06-06T18:22:03.387000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/115bfa00-2f8d-4d85-bb72-27788cb5198f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:22:00.815000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission et cat\u00e9gorie pour les CCF",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-182200/PLR2015-Exec-Msn_Cat-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c90f6014750f962b57400f304212b87ca7232db9"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:21:12.493000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) ",
          "extras": {},
          "filesize": 17621,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e4b2486b-f5be-4443-be16-4d31fc1a87a4",
          "last_modified": "2016-06-06T18:21:14.356000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e4b2486b-f5be-4443-be16-4d31fc1a87a4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:21:12.493000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission et cat\u00e9gorie pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-182112/PLR2015-Exec-Msn_Cat-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1cfd7aa1c3a1c68c81c2a8e778c282da4ca24186"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:20:23.566000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 303348,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "ec9d4a01-0938-47f5-a244-9e6ae96458d3",
          "last_modified": "2016-06-06T18:20:25.546000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ec9d4a01-0938-47f5-a244-9e6ae96458d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:20:23.566000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission et cat\u00e9gorie pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-182023/PLR2015-Exec-Msn_Cat-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "46f5049f265940d0c62b1ce21b11992d206c4c75"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:18:54.703000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS)",
          "extras": {},
          "filesize": 14606,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f57aaef7-bf4d-4df4-b0cf-5ccc932b3201",
          "last_modified": "2016-06-06T18:18:56.300000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f57aaef7-bf4d-4df4-b0cf-5ccc932b3201",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:18:54.703000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en CP pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181854/PLR2015-Exec-Min_CP-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8dc604d038077959bf799a17b16cd07e675aacda"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:18:06.044000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour les comptes de concours financiers (CCF) ",
          "extras": {},
          "filesize": 8208,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "31700df6-316f-40bf-9ece-b01396bab7a8",
          "last_modified": "2016-06-06T18:18:08.077000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31700df6-316f-40bf-9ece-b01396bab7a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:18:06.045000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en CP pour les CCF",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181806/PLR2015-Exec-Min_CP-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1e7dcd63989ce42dc870171c022fe68271589860"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:15:37.516000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 114140,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3b9d6caa-9b8c-4a34-bd03-45af86797805",
          "last_modified": "2016-06-06T18:15:40.050000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3b9d6caa-9b8c-4a34-bd03-45af86797805",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:15:37.516000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en CP pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181537/PLR2015-Exec-Min_CP-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "bd75d0d38eaa20e6569272b3b9f44eaf4aeb3298"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:14:54.237000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour les comptes de concours financiers (CCF) ",
          "extras": {},
          "filesize": 8208,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f7169f5a-0506-47fe-ba27-412a65f61525",
          "last_modified": "2016-06-06T18:14:56.109000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f7169f5a-0506-47fe-ba27-412a65f61525",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:14:54.237000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en AE pour les CCF",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181454/PLR2015-Exec-Min_AE-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6f1a9114371ceb6ad5b19028148d938b53293661"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:14:00.762000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) ",
          "extras": {},
          "filesize": 14606,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d8305e99-0bd4-46ef-945d-5099877f13d3",
          "last_modified": "2016-06-06T18:14:02.737000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d8305e99-0bd4-46ef-945d-5099877f13d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:14:00.762000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en AE pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181400/PLR2015-Exec-Min_AE-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7a4f3c2717993b8b2718ceeeb73c22cacb9a3b23"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:13:08.477000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 114167,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "5dd65c79-2cc3-4bbe-acd4-677ba07e3042",
          "last_modified": "2016-06-06T18:13:11.392000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5dd65c79-2cc3-4bbe-acd4-677ba07e3042",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:13:08.477000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en AE pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181308/PLR2015-Exec-Min_AE-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "30183a3577a3fe7e77af17ee9784388b24260088"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:11:46.441000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour les comptes de concours financiers (CCF)",
          "extras": {},
          "filesize": 6751,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0f0367d0-5cfe-4cfe-bb00-2fbc1531786e",
          "last_modified": "2016-06-06T18:11:56.104000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0f0367d0-5cfe-4cfe-bb00-2fbc1531786e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-01T00:00:00",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission en CP pour les CCF",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181146/PLR2015-Exec-Msn_CP-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9c4a38d65a87b421c010857c28b63f43540e6320"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:10:34.886000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) ",
          "extras": {},
          "filesize": 14670,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0b13cf1b-4b26-4ca7-9f5f-1777b80292bc",
          "last_modified": "2016-06-06T18:10:41.830000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b13cf1b-4b26-4ca7-9f5f-1777b80292bc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-01T00:00:00",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission en CP pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-181034/PLR2015-Exec-Msn_CP-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "654d29398367103d82da19498408e180a5647124"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:09:39.441000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 101868,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "06e5b31f-9263-4ed3-833f-a0c65133b745",
          "last_modified": "2016-06-06T18:09:41.732000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06e5b31f-9263-4ed3-833f-a0c65133b745",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:09:39.441000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission en CP pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-180939/PLR2015-Exec-Msn_CP-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "e38bb70d19b7ae5d59078637b04eea014420e138"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:08:43.199000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour les comptes de concours financiers (CCF) ",
          "extras": {},
          "filesize": 6751,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a1889b01-1e78-44cf-8faa-80cd5062bdfd",
          "last_modified": "2016-06-06T18:08:51.647000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a1889b01-1e78-44cf-8faa-80cd5062bdfd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-01T00:00:00",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission en AE pour les CCF",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-180843/PLR2015-Exec-Msn_AE-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9742202184c7b49ea91ffa7dbdf528c157e8caf3"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:07:34.139000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) ",
          "extras": {},
          "filesize": 14670,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f28316af-116b-4768-b13f-e6e5e9ace075",
          "last_modified": "2016-06-06T18:07:38.500000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f28316af-116b-4768-b13f-e6e5e9ace075",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:07:34.139000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission en AE pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-180734/PLR2015-Exec-Msn_AE-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9cd93be15e0020da40e82442869310c6b4a02540"
          },
          "created_at": "2016-06-06T18:04:18.362000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 101895,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3afd6295-ab7b-44c6-b329-1d4552ba9208",
          "last_modified": "2016-06-06T18:05:59.103000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3afd6295-ab7b-44c6-b329-1d4552ba9208",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-06-06T18:04:18.362000",
          "title": "PLR 2015 - Ex\u00e9cution par Mission en AE pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/20160606-180418/PLR2015-Exec-Msn_AE-BG.csv"
        }
      ],
      "slug": "plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "etat",
        "finances-publiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "PLR 2015 - projet de loi de r\u00e8glement pour l'ann\u00e9e 2015 - Donn\u00e9es de l\u2019ex\u00e9cution budg\u00e9taire",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/plr-2015-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2015-donnees-de-lexecution-budgetaire/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-05-25T12:15:03.991000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des stations-service de Loire-Atlantique extraite d'Openstreetmap (nodes et ways amenity=fuel)",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-05-25T00:00:00",
      "id": "57457b27c751df58de8cc4b3",
      "last_modified": "2016-05-25T12:16:14.838000",
      "last_update": "2016-05-25T12:16:09.390000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/16/b8336147d141e18aac4969171c6d4c-original.jpg",
        "avatar_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/16/b8336147d141e18aac4969171c6d4c-100.jpg",
        "class": "User",
        "first_name": "Asso",
        "id": "543276f788ee38259e396b4a",
        "last_name": "Libertic",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/claire-libertic/",
        "slug": "claire-libertic",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/claire-libertic/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-stations-service-en-loire-atlantique-via-osm/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8c2c9036278442190641b88f43c8d33c46dc7439"
          },
          "created_at": "2016-05-25T12:16:09.390000",
          "description": "Extraction des donn\u00e9es OSM via overpass (nodes et ways amenity=fuel)",
          "extras": {},
          "filesize": 23449,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3fd082e0-4c7f-4bda-a4fd-3773b83b848a",
          "last_modified": "2016-05-25T12:16:14.838000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3fd082e0-4c7f-4bda-a4fd-3773b83b848a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-05-25T12:16:09.390000",
          "title": "Liste des stations-service en Loire-Atlantique via OSM",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-stations-service-en-loire-atlantique-via-osm/20160525-121609/station_osm_44.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-stations-service-en-loire-atlantique-via-osm",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": [
          "fr:departement:44@1957-03-09"
        ]
      },
      "tags": [
        "essence",
        "loire-atlantique",
        "openstreetmap",
        "osm",
        "stations-service"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des stations-service en Loire-Atlantique via OSM",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-stations-service-en-loire-atlantique-via-osm/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-04-13T16:23:55.382000",
      "deleted": null,
      "description": "Jeu de donn\u00e9es issu d'une enqu\u00eate r\u00e9alis\u00e9e en 2015 sur les Infrastructures de donn\u00e9es g\u00e9ographiques (IDG) fran\u00e7aises dans le cadre du projet de recherche [GEOBS](http://www-iuem.univ-brest.fr/pops/projects/geobs?jump=welcome). Les IDG sont des plateformes web de partage des donn\u00e9es g\u00e9ographiques institutionnelles. Ce projet est coordonn\u00e9 par le CNRS (laboratoire PASSAGES \u00e0 Bordeaux et LETG \u00e0 Brest) en association avec les laboratoires PRODIG (Paris), LaBRI (Bordeaux) et MICA (Bordeaux). Il vise \u00e0 analyser la gouvernance, le contenu et les usages des IDG fran\u00e7aises. Les donn\u00e9es issues de ces recherches sont diffus\u00e9es au fil du projet et compl\u00e9t\u00e9es par des rapports, publications et visualisations disponibles en ligne. Ce jeu de donn\u00e9es a servi \u00e0 \u00e9tablir un premier rapport (http://www-iuem.univ-brest.fr/pops/attachments/962) compl\u00e9t\u00e9 par quelques visualisations interactives (http://www.geobs.cnrs.fr).",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2016-04-13T00:00:00",
      "id": "570e567bc751df5c0cac9326",
      "last_modified": "2016-04-14T22:00:41.468000",
      "last_update": "2016-04-14T10:05:39.295000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 66
      },
      "organization": {
        "acronym": "GEOBS",
        "class": "Organization",
        "id": "570c0914c751df7643ac9326",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/79/31438ce06f4ef28f7625c0049eaf6d-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/79/31438ce06f4ef28f7625c0049eaf6d-100.png",
        "name": "Projet de recherche GEOBS",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/umr-5319-passages/",
        "slug": "umr-5319-passages",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/umr-5319-passages/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/enquete-sur-les-infrastructures-de-donnees-geographiques-en-france-vers-un-premier-etat-des-lieux-2015/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6e2b1b2a253edbd96b0f0a72dfe24188b638fd55"
          },
          "created_at": "2016-04-13T16:25:02.552000",
          "description": "Inventaire des Infrastructures de donn\u00e9es g\u00e9ographiques d'\u00e9chelon national (16) et r\u00e9gional (29) recens\u00e9es dans le cadre du projet de recherche [GEOBS](https://www-iuem.univ-brest.fr/pops/projects/geobs).\n\nCet inventaire contient le nom de l'IDG, son \u00e9chelon (national/r\u00e9gional), son emprise g\u00e9ographique et les URL vers son site \u00e9ditorial, son g\u00e9ocatalogue et son g\u00e9oportail. Le recensement a \u00e9t\u00e9 effectu\u00e9 en d\u00e9cembre 2015.\n",
          "extras": {},
          "filesize": 9638,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "28d736bd-41b4-4327-b3af-d98dc786d188",
          "last_modified": "2016-04-13T16:25:22.865000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/28d736bd-41b4-4327-b3af-d98dc786d188",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 29
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-04-13T16:25:02.553000",
          "title": "Inventaire des infrastructures r\u00e9gionales et nationales de donn\u00e9es g\u00e9ographiques en 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/fonctionnalites-gouvernance-et-animation-des-infrastructures-de-donnees-geographiques-en-france-vers-un-premier-etat-des-lieux-2015/20160413-162502/Geobs_InventaireIDG2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "867a9154f94d3b63337bc00c005984253f62ddfe"
          },
          "created_at": "2016-04-14T10:05:39.295000",
          "description": "Inventaire des fonctionnalit\u00e9s propos\u00e9es par les sites web des infrastructures de donn\u00e9es g\u00e9ographiques nationales (16) et r\u00e9gionales (29) en France.\n\nListe \u00e9tablie \u00e0 partir d'une enqu\u00eate r\u00e9alis\u00e9e en 2015 par le projet de recherche GEOBS aupr\u00e8s des coordinateurs des IDG fran\u00e7aises.\n\nUne visualisation du traitement des donn\u00e9es sous la forme de graphes est disponible : \n[http://geobs.cnrs.fr/#pages/portfolio/idg_inventaire.html](http://geobs.cnrs.fr/#pages/portfolio/idg_inventaire.html)",
          "extras": {},
          "filesize": 7672,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "fa47a8e4-83f2-45e3-b1f9-bb78a2717c09",
          "last_modified": "2016-04-14T10:05:44.195000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fa47a8e4-83f2-45e3-b1f9-bb78a2717c09",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 15
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-04-14T10:05:39.295000",
          "title": "Fonctionnalit\u00e9s des sites web des IDG fran\u00e7aises en 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/enquete-sur-les-infrastructures-de-donnees-geographiques-en-france-vers-un-premier-etat-des-lieux-2015/20160414-100533/Geobs_FonctionsIDG2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6b32e578715f1d7c1fb08c3a3264d77d198558c2"
          },
          "created_at": "2016-04-13T16:42:27.929000",
          "description": "Inventaire des moissonnages des g\u00e9ocatalogues des infrastructures de donn\u00e9es g\u00e9ographiques nationales (16) et r\u00e9gionales (29) en France.\n\nListe des moissonneurs / moissonn\u00e9s \u00e9tablie \u00e0 partir d'une enqu\u00eate r\u00e9alis\u00e9e en 2015 par le projet de recherche GEOBS aupr\u00e8s des coordinateurs des IDG fran\u00e7aises.\n\nLe champs \"source\" identifie l'IDG qui moissonne. Le champs \"target\" identifie l'IDG qui est moissonn\u00e9e.\n\nUne visualisation du traitement des donn\u00e9es sous la forme de graphes est disponible : [http://www.geobs.cnrs.fr/#pages/portfolio/geobs_moisson2015.html](http://www.geobs.cnrs.fr/#pages/portfolio/geobs_moisson2015.html)",
          "extras": {},
          "filesize": 1485,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4ef51efe-e155-48f5-8f2c-e6fc852d1ffe",
          "last_modified": "2016-04-14T10:02:16.613000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4ef51efe-e155-48f5-8f2c-e6fc852d1ffe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 15
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-04-13T16:42:27.929000",
          "title": "Moissonnage des g\u00e9ocatalogues fran\u00e7ais en 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/enquete-sur-les-infrastructures-de-donnees-geographiques-en-france-vers-un-premier-etat-des-lieux-2015/20160413-164227/Geobs_MoissonnageIDG2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ef3475ed0117fded07826ee2e79814354ca1afd3"
          },
          "created_at": "2016-04-14T10:01:05.688000",
          "description": "Inventaire des actions d'animations (formation, coproduction, etc.) des groupes de travail (p\u00f4les m\u00e9tier) associ\u00e9s aux infrastructures de donn\u00e9es g\u00e9ographiques nationales (16) et r\u00e9gionales (29) en France.\n\nListe \u00e9tablie \u00e0 partir d'une enqu\u00eate r\u00e9alis\u00e9e en 2015 par le projet de recherche GEOBS aupr\u00e8s des coordinateurs des IDG fran\u00e7aises.\n\nLa 1\u00e8re partie de champs identifie les diff\u00e9rentes actions d'animation. La 2nde partie identifie les th\u00e9matiques des groupes de travail (p\u00f4les m\u00e9tiers) actifs dans chaque IDG.\n\nUne visualisation du traitement des donn\u00e9es sous la forme de graphes est disponible : \n[http://geobs.cnrs.fr/#pages/portfolio/Visu02_mtd.html](http://geobs.cnrs.fr/#pages/portfolio/Visu02_mtd.html) ",
          "extras": {},
          "filesize": 15976,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "141ead59-9f41-418a-8284-a0fd6341dd13",
          "last_modified": "2016-04-14T10:01:48.786000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/141ead59-9f41-418a-8284-a0fd6341dd13",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 14
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-04-14T10:01:05.688000",
          "title": "Actions d'animation des IDG r\u00e9gionales et nationales en France en 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/enquete-sur-les-infrastructures-de-donnees-geographiques-en-france-vers-un-premier-etat-des-lieux-2015/20160414-100104/Geobs_AnimationsIDG2015.csv"
        }
      ],
      "slug": "enquete-sur-les-infrastructures-de-donnees-geographiques-en-france-vers-un-premier-etat-des-lieux-2015",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:region",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "geocatalogue",
        "geomatique",
        "infrastructure-de-donnees-geogra",
        "inspire",
        "metadonnees",
        "moissonnage"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Enqu\u00eate sur les Infrastructures de Donn\u00e9es G\u00e9ographiques en France :  vers  un premier \u00e9tat des lieux (2015)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/enquete-sur-les-infrastructures-de-donnees-geographiques-en-france-vers-un-premier-etat-des-lieux-2015/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-25T11:39:50.746000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des pr\u00e9noms d\u00e9clar\u00e9s \u00e0 l'\u00e9tat-civil de la Ville d'Angers en 2014.\n\nANNAISS ann\u00e9e de naissance CODCOM Code Insee de la commune LBCOM nom de la commune SEXE sexe PRN pr\u00e9nom NBR occurrence du pr\u00e9nom \n\nLes pr\u00e9noms donn\u00e9s en-dessous d'une occurrence de quatre ont \u00e9t\u00e9 anonymis\u00e9s par \"xx\" pour les filles et \"xy\" pour les gar\u00e7ons. ",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2017-03-25T11:38:44",
      "id": "56f51576c751df3833c485cb",
      "last_modified": "2016-04-11T18:58:45.097000",
      "last_update": "2016-03-25T11:41:18.155000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 9
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "538346d6a3a72906c7ec5c36",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/58/da9908bc7c42f48a9ddd61e873fe91-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/58/da9908bc7c42f48a9ddd61e873fe91-100.png",
        "name": "Angers Loire M\u00e9tropole",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/angers-loire-metropole/",
        "slug": "angers-loire-metropole",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/angers-loire-metropole/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/prenoms-des-enfants-nes-a-angers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f5782c9b07e2dfd5053a324844acb6089d7b6a5a"
          },
          "created_at": "2016-03-25T11:41:18.155000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 67115,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0814fb67-111a-45ff-a0a4-bcfdd452c413",
          "last_modified": "2016-03-25T11:41:24.791000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0814fb67-111a-45ff-a0a4-bcfdd452c413",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 14
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-03-25T11:41:18.155000",
          "title": "Pr\u00e9noms des enfants n\u00e9s \u00e0 Angers en 2015",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/prenoms-des-enfants-nes-a-angers/20160325-114117/201_49007_prenoms2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b3bff29600e4e6b057ba82717fd2289198c34b0c"
          },
          "created_at": "2016-03-25T11:40:36.075000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 68231,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b379e781-055e-478e-90e8-05cced606632",
          "last_modified": "2016-03-25T11:41:01.305000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b379e781-055e-478e-90e8-05cced606632",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-03-25T11:40:36.075000",
          "title": "Pr\u00e9noms des enfants n\u00e9s \u00e0 Angers en 2014",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/prenoms-des-enfants-nes-a-angers/20160325-114036/201_49007_prenoms.csv"
        }
      ],
      "slug": "prenoms-des-enfants-nes-a-angers",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "angers",
        "bebes",
        "etat-civil",
        "naissances",
        "naissances-annuelles",
        "prenom",
        "prenoms"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Pr\u00e9noms des enfants n\u00e9s \u00e0 Angers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/prenoms-des-enfants-nes-a-angers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-09-03T14:48:04.536000",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre de mariages c\u00e9l\u00e9br\u00e9s chaque ann\u00e9e en mairie de Saint-Malo.\r\nSource : service de l'\u00e9tat civil de la Mairie.",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "a8c35760-36cf-41fe-a9eb-2e66638bf9fc",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T09:41:32.805000"
      },
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "5407f3f6a3a7292ef9c20a5f",
      "last_modified": "2016-02-21T09:37:23.562000",
      "last_update": "2014-09-04T07:09:10.895000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0.9774405216659608,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 12
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ba4599a3a729219b7beaca",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-100.png",
        "name": "Ville de Saint-Malo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-saint-malo/",
        "slug": "ville-de-saint-malo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-saint-malo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/nombre-annuel-de-mariages-a-saint-malo/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "36f8ca0d11fd1587afa48dd96cbec7c26836d95b"
          },
          "created_at": "2014-09-04T07:09:10.895000",
          "description": "Depuis 1993",
          "extras": {},
          "filesize": 236,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "05c96ddc-d04d-45a5-8346-840cda65b469",
          "last_modified": "2015-01-06T09:21:23.741000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/05c96ddc-d04d-45a5-8346-840cda65b469",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 20
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-09-04T07:09:10.895000",
          "title": "Nombre de mariages c\u00e9l\u00e9br\u00e9s annuellement \u00e0 Saint-Malo",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/nombre-annuel-de-mariages-a-saint-malo/community/20150106-092109/35288-STMALO-Mariages.csv"
        }
      ],
      "slug": "nombre-annuel-de-mariages-a-saint-malo",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:35288@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "etat-civil",
        "mariage"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "1993-01-01"
      },
      "title": "Nombre annuel de mariages \u00e0 Saint-Malo",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/nombre-annuel-de-mariages-a-saint-malo/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-07-10T13:21:25.630000",
      "deleted": null,
      "description": "S\u00e9rie chronologique des r\u00e9sultats d'analyse d'eaux de baignade sur les 13 plages de Saint-Malo, depuis 2010. ",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "8a76f750-f102-4ba0-b3d8-07c5b336e646",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T10:06:06.425000"
      },
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "53bfabf6a3a7293e19309efa",
      "last_modified": "2016-02-21T07:36:18.252000",
      "last_update": "2014-07-11T11:18:46.473000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0.88317567512533,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ba4599a3a729219b7beaca",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-100.png",
        "name": "Ville de Saint-Malo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-saint-malo/",
        "slug": "ville-de-saint-malo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-saint-malo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-d-analyse-des-eaux-de-baignade/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b4b7ff9fae490b4eb92d5cedf40ebf3eff73ac57"
          },
          "created_at": "2014-07-11T11:18:46.473000",
          "description": "La s\u00e9rie temporelle couvre tous les pr\u00e9l\u00e8vements effectu\u00e9s de 2010 \u00e0 2014 sur les 13 plages de Saint-Malo.\r\nLes analyses sont exprim\u00e9es en nombres d'Escherichia Coli et d'ent\u00e9rocoques par 100 ml.",
          "extras": {},
          "filesize": 9593,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "6515dd66-c36b-454a-ab9b-58cb3fb8096a",
          "last_modified": "2014-12-05T16:51:11.501000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6515dd66-c36b-454a-ab9b-58cb3fb8096a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-07-11T11:18:46.473000",
          "title": "S\u00e9rie chronologique des analyses d'eaux de baignade",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-d-analyse-des-eaux-de-baignade/community/20141205-165019/35288-STMALO-Prelevements_eaux_de_baignade.csv"
        }
      ],
      "slug": "resultats-d-analyse-des-eaux-de-baignade",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:35288@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "baignade",
        "eau",
        "environnement",
        "plage"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2010-01-01"
      },
      "title": "R\u00e9sultats d'analyse des eaux de baignade",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-d-analyse-des-eaux-de-baignade/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-07-07T15:42:30.417000",
      "deleted": null,
      "description": "Historique des classements d'eaux de baignade sur les 13 plages de Saint-Malo, depuis 1989.",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "ccbdfd14-b065-4f8e-9975-248484fa871e",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T10:01:55.568000"
      },
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": null,
      "id": "53bb26a9a3a72947192f0bc8",
      "last_modified": "2016-02-21T09:37:31.619000",
      "last_update": "2014-07-08T01:00:57.171000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0.9810719565488132,
        "cow_warnings": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 7
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ba4599a3a729219b7beaca",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/71/d80c263317463ca8050811b5b22be6-100.png",
        "name": "Ville de Saint-Malo",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-saint-malo/",
        "slug": "ville-de-saint-malo",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-saint-malo/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/qualite-des-eaux-de-baignade-sur-le-littoral-de-saint-malo/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c501fb5a39d43207b79d64ff7bfcf9ec27a731a0"
          },
          "created_at": "2014-07-08T01:00:57.171000",
          "description": "Classement des eaux de baignade pour les 13 plages de Saint-Malo.\r\nLes contr\u00f4les p\u00e9riodiques sont effectu\u00e9s par l'Agence R\u00e9gionale de Sant\u00e9 Bretagne (les points de contr\u00f4le sont fournis en coordonn\u00e9es Lambert II dans le fichier).\r\nA partir de 2013, le calcul du classement est effectu\u00e9 en application de la directive europ\u00e9enne 2006/7/CE.",
          "extras": {},
          "filesize": 1341,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "514140fc-9786-40f5-b44b-043a015de958",
          "last_modified": "2014-12-05T16:43:01.064000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/514140fc-9786-40f5-b44b-043a015de958",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 12
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2014-07-08T01:00:57.171000",
          "title": "Historiques des classements de baignade depuis 1989",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/qualite-des-eaux-de-baignade-sur-le-littoral-de-saint-malo/community/20141205-164248/35288-STMALO-Qualite_eaux_de_baignade.csv"
        }
      ],
      "slug": "qualite-des-eaux-de-baignade-sur-le-littoral-de-saint-malo",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:35288@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "baignade",
        "eau",
        "environnement",
        "plage"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "1989-01-01"
      },
      "title": "Qualit\u00e9 des eaux de baignade sur le littoral de Saint-Malo",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/qualite-des-eaux-de-baignade-sur-le-littoral-de-saint-malo/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-06-27T10:15:20.291000",
      "deleted": null,
      "description": "Tourisme ,h\u00e9bergement marchand et non marchand d\u00e9clar\u00e9 , patrimoine et sentiers  ",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "6854b599-c652-4716-b32b-2ef80dae3cb5",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T10:21:54.666000"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "53ae8f5fa3a729709f56d512",
      "last_modified": "2016-03-03T05:36:18.060000",
      "last_update": "2015-08-21T12:53:35.530000",
      "license": "cc-zero",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0.45420780386368864,
        "cow_warnings": 5,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 3,
        "views": 12
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ae7fc3a3a729709f56d4f4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/dda710d184465193b4a7a22594e626-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/dda710d184465193b4a7a22594e626-100.png",
        "name": "Mairie de Monacia d'Aull\u00e8ne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-monacia-d-aullene/",
        "slug": "mairie-de-monacia-d-aullene",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-monacia-d-aullene/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/tourisme-et-patrimoine/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "30500f5641b7c006600f44fc5d56e0811bfd0bf1"
          },
          "created_at": "2015-08-21T12:53:35.529000",
          "description": "Tarifs Taxe de sejour 2015 ",
          "extras": {},
          "filesize": 1569,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7f4bb1a7-8e16-4909-8a3d-37240b70c635",
          "last_modified": "2015-08-21T12:53:35.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7f4bb1a7-8e16-4909-8a3d-37240b70c635",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-08-21T12:53:35.530000",
          "title": "Tarifs Taxe de sejour 2015 ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/tourisme-et-patrimoine/20150821-125312/tarifs_TS_2015.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "23dfff21b797c88a3a8d7293bd4a68f21b43c549"
          },
          "created_at": "2015-07-09T10:01:16.819000",
          "description": "H\u00e9bergement marchand et non marchand sur le territoire de la commune .",
          "extras": {},
          "filesize": 158,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "32a13d34-4210-457d-a611-390a1c1e1364",
          "last_modified": "2015-07-09T10:01:16.819000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/32a13d34-4210-457d-a611-390a1c1e1364",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-07-09T10:01:16.819000",
          "title": "H\u00e9bergement ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/tourisme-et-patrimoine/20150709-100113/Hebergement.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-06-28T11:48:15.872000",
          "description": "Patrimoine \u00e0 l'int\u00e9rieur du village ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv, api",
          "id": "8a45093a-e0fc-4c60-bd49-562c9c18a813",
          "last_modified": "2014-06-27T10:19:47.698000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8a45093a-e0fc-4c60-bd49-562c9c18a813",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 7
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-06-28T11:48:15.872000",
          "title": "Patrimoine int\u00e9rieur du Village ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-06-27T12-19-46/patrimoine-village.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-06-28T11:48:15.872000",
          "description": "Patrimoine du sentier du patrimoine ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv, api",
          "id": "d6bec752-5963-4a83-8426-630d88053e6d",
          "last_modified": "2014-06-27T10:40:00.826000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d6bec752-5963-4a83-8426-630d88053e6d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 5
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-06-28T11:48:15.872000",
          "title": "Patrimoine du sentier du patrimoine ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-06-27T12-39-45/patrimoine-sentier-du-patrimoine.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-06-28T11:48:15.873000",
          "description": "Parcours du sentier du patrimoine ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "shp (wgs84)",
          "id": "da3039bf-1e49-4afa-a2db-9387ae68dd5c",
          "last_modified": "2014-06-27T14:06:05.904000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/da3039bf-1e49-4afa-a2db-9387ae68dd5c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-06-28T11:48:15.873000",
          "title": "Parcours sentier du patrimoine ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-06-27T16-06-04/sentier-sdp-monaccia.zip"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-07-07T10:05:46.484000",
          "description": "Anciens fours \u00e0 pain de Monacia d'Aull\u00e8ne ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv, api",
          "id": "45055561-c33a-4a8f-b18d-6aa6856c9940",
          "last_modified": "2014-07-01T14:58:32.302000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/45055561-c33a-4a8f-b18d-6aa6856c9940",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-07T10:05:46.484000",
          "title": "fours \u00e0 pains de Monacia ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-01T16-58-30/fours-a-pain-monacia.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-07-25T02:33:05.009000",
          "description": "Sentier de l'omu di cagna par giannuccio ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "KML",
          "id": "80204d1a-f50a-47db-ac7a-c4e1af45c7fc",
          "last_modified": "2014-07-23T18:36:13.195000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/80204d1a-f50a-47db-ac7a-c4e1af45c7fc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-25T02:33:05.009000",
          "title": "Sentier de l'omu di cagna par giannuccio ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-23T20-36-11/omu-di-cagna-gianuccio.kml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-07-25T02:33:05.009000",
          "description": "Pdipr et ancien sentier de transhumance ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "KML",
          "id": "0fb639e6-4ee8-44de-bee9-6a3f30ef70e8",
          "last_modified": "2014-07-24T09:25:44.273000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0fb639e6-4ee8-44de-bee9-6a3f30ef70e8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-25T02:33:05.009000",
          "title": "Pdipr et ancien sentier de transhumance ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-23T22-01-17/calque-pdipr.kml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-07-25T02:33:05.010000",
          "description": "sentier du patrimoine  : abris sous roche anciens moulins , four a pain ,maison du 18eme si\u00e8cle ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "KML",
          "id": "c0c94be6-361a-4e0e-9468-09c626f93c6e",
          "last_modified": "2014-07-24T09:25:44.273000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c0c94be6-361a-4e0e-9468-09c626f93c6e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-25T02:33:05.010000",
          "title": "sentier du patrimoine ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-23T22-22-44/sdp-monaccia.kml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-07-25T02:33:05.010000",
          "description": "Boucle de l'omu di cgna dur\u00e9e  5h ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "kml ",
          "id": "e5117e62-1416-424a-8f08-3a3cd2c5b7ab",
          "last_modified": "2014-07-24T09:25:44.273000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e5117e62-1416-424a-8f08-3a3cd2c5b7ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-25T02:33:05.010000",
          "title": "Boucle de l'omu di  Cagna",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-24T11-24-25/boucle-omu-di-cagna.kml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-07-25T02:33:05.010000",
          "description": "Sentier du littoral  de Monacia de Fornello  jusqu a mucchiu biancu",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "kml ",
          "id": "e49c5969-039a-4d3a-9fdc-7d68706ac2ae",
          "last_modified": "2014-07-24T09:25:44.273000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e49c5969-039a-4d3a-9fdc-7d68706ac2ae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-25T02:33:05.010000",
          "title": "Sentier du littoral ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-24T11-25-42/sentier-du-littoral.kml"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-09-12T07:36:59.959000",
          "description": "Boucle des fours \u00e0 pains  de Monacia d'Aull\u00e8ne ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "kml ",
          "id": "1bacdb81-5409-4c3b-a821-6ade346914c3",
          "last_modified": "2014-09-11T09:49:28.922000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1bacdb81-5409-4c3b-a821-6ade346914c3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-09-12T07:36:59.959000",
          "title": "Boucle des fours \u00e0 pains ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-09-11T11-49-27/boucle-des-fours-a-pains.kml"
        }
      ],
      "slug": "tourisme-et-patrimoine",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:commune:2A163@1976-01-01"
        ]
      },
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Tourisme  et Patrimoine",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/tourisme-et-patrimoine/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-06-27T10:08:43.711000",
      "deleted": null,
      "description": "Infrastructures r\u00e9seau (eau, \u00e9clairage public , assainissement ) ",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "c873d8fc-61cb-4bd3-9b0a-7a0f5a7c1766",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-16T09:19:18.819000"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "53ae8a20a3a729709f56d50a",
      "last_modified": "2015-10-30T23:40:47.709000",
      "last_update": "2015-07-31T14:54:28.174000",
      "license": "cc-zero",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 1.4064799140287998,
        "cow_warnings": 3,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 4
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "53ae7fc3a3a729709f56d4f4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/dda710d184465193b4a7a22594e626-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/dda710d184465193b4a7a22594e626-100.png",
        "name": "Mairie de Monacia d'Aull\u00e8ne",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-monacia-d-aullene/",
        "slug": "mairie-de-monacia-d-aullene",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-monacia-d-aullene/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/infrastructures-reseau/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "e5cd3c9915873dcd81f1ff5dbc0999e88eff662a"
          },
          "created_at": "2015-07-31T14:54:28.173000",
          "description": "armoires eclairage public",
          "extras": {},
          "filesize": 654,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3773db1a-e1bd-47e0-859a-b93603ef55b2",
          "last_modified": "2015-07-31T14:54:28.173000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3773db1a-e1bd-47e0-859a-b93603ef55b2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 1
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2015-07-31T14:54:28.174000",
          "title": "armoires eclairage public",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/infrastructures-reseau/20150731-145425/Localisation_ArmoiresEP.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "560283cd6e7f5bc602891fc63bdce9f2289564f2"
          },
          "created_at": "2015-06-24T10:11:43.752000",
          "description": "Donn\u00e9es \u00e9clairage public ",
          "extras": {},
          "filesize": 35840,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "b77800a5-fedc-408b-af17-29c7a186a740",
          "last_modified": "2015-06-24T10:54:14.327000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b77800a5-fedc-408b-af17-29c7a186a740",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 2
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2015-06-24T10:11:43.752000",
          "title": "Donn\u00e9es \u00e9clairage public ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/infrastructures-reseau/community/20150624-105412/Eclairage.xls"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "472ffde82cc34dbf31da04e56a01226a4aeee8d3"
          },
          "created_at": "2015-04-23T23:22:52.842000",
          "description": "point lumineux armoires et d\u00e9parts .",
          "extras": {},
          "filesize": 19152,
          "filetype": "file",
          "format": "kmz",
          "id": "f9a6790d-5f6c-443a-a4ea-c698aae9dc9b",
          "last_modified": "2015-04-23T23:22:52.842000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f9a6790d-5f6c-443a-a4ea-c698aae9dc9b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kmz",
          "published": "2015-04-23T23:22:52.843000",
          "title": "Eclairage public ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/infrastructures-reseau/20150423-232237/MONACIA_DAULLENE.kmz"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-06-28T11:25:52.016000",
          "description": "Stations d'\u00e9puration de la commmune",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "csv, api",
          "id": "288ca8a8-c721-491f-8282-27e51f22f8f2",
          "last_modified": "2014-06-27T10:11:50.971000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/288ca8a8-c721-491f-8282-27e51f22f8f2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 3
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-06-28T11:25:52.016000",
          "title": "stations d'\u00e9puration ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-06-27T12-11-49/station-epuration.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-07-07T09:43:33.893000",
          "description": "Adduction d'eau potable de Monacia d'aull\u00e8ne ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "geojson",
          "id": "2eaa7f17-e4d0-45ab-8dce-010ce510f583",
          "last_modified": "2014-07-01T15:32:39.685000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2eaa7f17-e4d0-45ab-8dce-010ce510f583",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-07-07T09:43:33.893000",
          "title": "Adduction d'eau potable Monacia ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/storage/f/2014-07-01T17-32-38/adduction-aep-monacia.geojson"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2014-10-06T11:12:27.818000",
          "description": "Reseau assainissement collectif Monacia ",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "file",
          "format": "kml",
          "id": "94084282-7213-4d68-96fc-6712251f083a",
          "last_modified": "2014-10-06T11:12:27.818000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/94084282-7213-4d68-96fc-6712251f083a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2014-10-06T11:12:27.818000",
          "title": "Reseau assainissement collectif Monacia ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/_uploads/resources/RESEAU_EU_MONACIA.kml"
        }
      ],
      "slug": "infrastructures-reseau",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:2A163@1976-01-01"
        ]
      },
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Infrastructures reseau ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/infrastructures-reseau/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2014-05-26T15:46:25.011000",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre de kilom\u00e8tres de conduite d'eau pos\u00e9e par ann\u00e9e (depuis 1950)\n\nANNEE DE POSE ann\u00e9e de pose, SOM somme des longueurs de conduite pos\u00e9es par an",
      "extras": {
        "datagouv_ckan_id": "7dfe128b-9ffe-48fd-a3b4-3c55d28da94c",
        "datagouv_ckan_last_sync": "2014-09-17T03:37:32.347000",
        "remote_url": "http://data.angers.fr/donnees/environnement-age-conduite-adduction-eau-potables/"
      },
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2016-03-25T00:00:00",
      "id": "5383c05ca3a729162bf4f024",
      "last_modified": "2016-03-25T11:24:08.095000",
      "last_update": "2016-03-25T11:24:05.584000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "cow_criticals": 0,
        "cow_errors": 0,
        "cow_score": 0.15032206692393021,
        "cow_warnings": 3,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 20
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "538346d6a3a72906c7ec5c36",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/58/da9908bc7c42f48a9ddd61e873fe91-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/58/da9908bc7c42f48a9ddd61e873fe91-100.png",
        "name": "Angers Loire M\u00e9tropole",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/angers-loire-metropole/",
        "slug": "angers-loire-metropole",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/angers-loire-metropole/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/age-des-conduites-du-reseau-d-eau-potable-alm/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "544bcf782d6ad01139153618f78d72da380f6c7f"
          },
          "created_at": "2016-03-25T11:24:05.584000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 990,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "5b1c780c-5bc6-4b2c-928d-b5b80c6a2ec4",
          "last_modified": "2016-03-25T11:24:08.095000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5b1c780c-5bc6-4b2c-928d-b5b80c6a2ec4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 4
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2016-03-25T11:24:05.584000",
          "title": "401_ALM_AGE_AEP.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/age-des-conduites-du-reseau-d-eau-potable-alm/20160325-112405/401_ALM_AGE_AEP.csv"
        }
      ],
      "slug": "age-des-conduites-du-reseau-d-eau-potable-alm",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:epci:244900015@1999-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "eau",
        "eau-assainissement",
        "eau-potable",
        "environnement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c2ge des conduites du r\u00e9seau d'eau potable",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/age-des-conduites-du-reseau-d-eau-potable-alm/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-29T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es retranscrit les r\u00e9sultats, bureau par bureau des seconds tours des \u00e9lections l\u00e9gislatives dans la circonscription de Bordeaux-centre pour les quatre scrutins  de 1997, 2002, 2004, 2007 fournis par le service des \u00e9lections de la mairie de Bordeaux.\n\nDans la premi\u00e8re colonne est indiqu\u00e9 le nom du bureau de vote, dans la deuxi\u00e8me le nombre d'inscrits, dans la troisi\u00e8me le pourcentage d'abstention, et dans les Deux derni\u00e8res colonnes les pourcentages des Deux candidats du second tour.",
      "extras": {
        "ckan:name": "resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415270",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-10-02T07:52:09.504559",
        "harvest:remote_id": "9aeb1bb1-74ef-4beb-8589-9f2d5ef4694c",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "53c6032b-9098-419e-b058-ff5c111752a1",
        "issued": "2013-03-05T14:55:45+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:05.731767+00:00",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415270"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59cf1b31a3a7291992b1ea37",
      "last_modified": "2017-10-02T07:52:09.506000",
      "last_update": "2017-10-02T07:52:09.503000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre-1/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:57.717000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "6920fda0-ad18-4b31-9fdb-2fe3dfa74885",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:57.717000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6920fda0-ad18-4b31-9fdb-2fe3dfa74885",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-09-30T06:18:57.717000",
          "title": "ann\u00e9e 2007 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415278/raw/Legislativesbordeauxpoints-2007.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:57.717000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "726ac058-5b5b-4bc5-841d-7d57646b0f4d",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:57.718000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/726ac058-5b5b-4bc5-841d-7d57646b0f4d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:57.717000",
          "title": "ann\u00e9e 1997 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415272/raw/Legislativesbordeauxpoints-1997.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:57.718000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "c264b096-dc7a-42e4-918c-167bde0ea423",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:57.718000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c264b096-dc7a-42e4-918c-167bde0ea423",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-09-30T06:18:57.718000",
          "title": "ann\u00e9e 2004 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415276/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:57.718000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "cdbdf671-0a0e-454c-aaa6-4ced4d0ad01b",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:57.719000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cdbdf671-0a0e-454c-aaa6-4ced4d0ad01b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-09-30T06:18:57.718000",
          "title": "R\u00e9sultats en pourcentage dans un fichier ods en UTF-8. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec LibreOffice ou Excel (2010). ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415280/raw/Legislativesbordeauxpoints.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-09-30T06:18:57.719000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "db92048d-7dd2-473d-b0ee-3b966b28b0d9",
          "last_modified": "2017-09-30T06:18:57.719000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/db92048d-7dd2-473d-b0ee-3b966b28b0d9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-30T06:18:57.719000",
          "title": "ann\u00e9e 2002 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415274/raw/Legislativesbordeauxpoints-2002.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:49.732000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ec730a97-0329-4df0-b3b8-e9d099d7846d",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:49.733000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ec730a97-0329-4df0-b3b8-e9d099d7846d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:49.732000",
          "title": "ann\u00e9e 1997 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415272/raw/Legislativesbordeauxpoints-1997.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:49.733000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "17750f9d-151d-44ee-a71a-14af7bc4d5d7",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:49.733000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/17750f9d-151d-44ee-a71a-14af7bc4d5d7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-01T06:08:49.733000",
          "title": "ann\u00e9e 2007 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415278/raw/Legislativesbordeauxpoints-2007.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:49.733000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "19d37cf8-476d-4fb0-b318-ecfeed7efc14",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:49.733000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/19d37cf8-476d-4fb0-b318-ecfeed7efc14",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-01T06:08:49.733000",
          "title": "ann\u00e9e 2004 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415276/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:49.734000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "fe8a3eed-b621-49ba-b2b2-c3c5753f0974",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:49.734000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fe8a3eed-b621-49ba-b2b2-c3c5753f0974",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-01T06:08:49.734000",
          "title": "ann\u00e9e 2002 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415274/raw/Legislativesbordeauxpoints-2002.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-01T06:08:49.734000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "03c2b077-0596-42de-9a3d-32df5c99a4ae",
          "last_modified": "2017-10-01T06:08:49.734000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/03c2b077-0596-42de-9a3d-32df5c99a4ae",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-01T06:08:49.734000",
          "title": "R\u00e9sultats en pourcentage dans un fichier ods en UTF-8. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec LibreOffice ou Excel (2010). ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415280/raw/Legislativesbordeauxpoints.ods"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:09.501000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "bafafe01-0a32-4aa1-8218-dd206751937d",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:09.501000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bafafe01-0a32-4aa1-8218-dd206751937d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-02T07:52:09.501000",
          "title": "ann\u00e9e 2007 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415278/raw/Legislativesbordeauxpoints-2007.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:09.502000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "bin",
          "id": "c4283d87-232b-46af-bc20-45828ff3eb42",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:09.502000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c4283d87-232b-46af-bc20-45828ff3eb42",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/octet-stream",
          "published": "2017-10-02T07:52:09.502000",
          "title": "ann\u00e9e 2004 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415276/raw/Legislativesbordeauxpoints-2004.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:09.502000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9995aa12-1659-4570-9d7e-6f1d92ffec12",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:09.502000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9995aa12-1659-4570-9d7e-6f1d92ffec12",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:09.502000",
          "title": "ann\u00e9e 2002 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415274/raw/Legislativesbordeauxpoints-2002.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:09.503000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b77fb6ef-d7c8-4ee7-8041-45f8f1430054",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:09.503000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b77fb6ef-d7c8-4ee7-8041-45f8f1430054",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-10-02T07:52:09.503000",
          "title": "ann\u00e9e 1997 : r\u00e9sultat en pourcentage dans un fichier csv en UTF-8 avec s\u00e9parateur virgule. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec un \u00e9diteur de texte (notepad, vim, textmate) ou avec LibreOffice ou Excel. Attention avec ce dernier aux options d'import car par",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415272/raw/Legislativesbordeauxpoints-1997.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-10-02T07:52:09.503000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "ods",
          "id": "54232033-da3d-4bf5-8ebd-eda8cc9f22aa",
          "last_modified": "2017-10-02T07:52:09.503000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/54232033-da3d-4bf5-8ebd-eda8cc9f22aa",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-10-02T07:52:09.503000",
          "title": "R\u00e9sultats en pourcentage dans un fichier ods en UTF-8. Vous pouvez ouvrir ce fichier avec LibreOffice ou Excel (2010). ",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/file/415280/raw/Legislativesbordeauxpoints.ods"
        }
      ],
      "slug": "resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre-1",
      "spatial": null,
      "tags": [],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats des \u00e9lections l\u00e9gislatives dans la circonscription de Bordeaux-centre",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-des-elections-legislatives-dans-la-circonscription-de-bordeaux-centre-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-21T10:42:46.902000",
      "deleted": null,
      "description": "Les Atelier Multiservices Informatiques (AMI) sont ouverts \u00e0 tous.\n\nIls sont n\u00e9s de la volont\u00e9 du Conseil d\u00e9partemental des Landes, de mettre \u00e0 disposition de la population des espaces d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l'apprentissage et la pratique des nouvelles technologies, et en particulier de l'Internet.",
      "extras": {},
      "frequency": "semiannual",
      "frequency_date": "2017-09-21T00:00:00",
      "id": "59c37b8688ee383cb3262e59",
      "last_modified": "2017-09-21T11:48:35.339000",
      "last_update": "2017-09-21T10:43:26",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "ALPI",
        "class": "Organization",
        "id": "59b2610dc751df4ea9075aea",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9a/7acefaecdd42e0811ee7adf204501a-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/9a/7acefaecdd42e0811ee7adf204501a-100.png",
        "name": "Agence landaise pour l'informatique",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/agence-landaise-pour-linformatique/",
        "slug": "agence-landaise-pour-linformatique",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/agence-landaise-pour-linformatique/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/atelier-multiservices-informatiques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c94351012d5f6a4f93c4909deec989f69cdb55b4"
          },
          "created_at": "2017-09-21T10:43:26.183000",
          "description": "Les Atelier Multiservices Informatiques (AMI) sont ouverts \u00e0 tous.\n\nIls sont n\u00e9s de la volont\u00e9 du Conseil d\u00e9partemental des Landes, de mettre \u00e0 disposition de la population des espaces d\u00e9di\u00e9s \u00e0 l'apprentissage et la pratique des nouvelles technologies, et en particulier de l'Internet.",
          "extras": {},
          "filesize": 9890,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f8779b79-e37b-40aa-8aed-da06aa5c1876",
          "last_modified": "2017-09-21T11:13:07.735000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f8779b79-e37b-40aa-8aed-da06aa5c1876",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-09-21T10:43:26",
          "title": "Atelier Multiservices Informatiques ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/atelier-multiservices-informatiques/20170921-111305/Amis09-2017_new.csv"
        }
      ],
      "slug": "atelier-multiservices-informatiques",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:departement",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "epn",
        "informatique",
        "initiative-locale",
        "internet-acces",
        "multimedia",
        "numerique",
        "public",
        "territoire",
        "vulgarisation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Atelier Multiservices Informatiques ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/atelier-multiservices-informatiques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-08-25T15:32:51.424000",
      "deleted": null,
      "description": "Jeu de donn\u00e9es d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la saisie des lieux de naissance pour les apprenants n\u00e9s en France.\n\nCe jeu de donn\u00e9es comprend les informations suivantes :\n- un identifiant technique\n- une plage de validit\u00e9\n- le code INSEE de la commune de naissance\n- le libell\u00e9 de la commune INSEE ou assimil\u00e9e valide pendant la plage de date\n- le libell\u00e9 de la commune INSEE ou assimil\u00e9e valide pendant la plage de date compl\u00e9t\u00e9 par le d\u00e9partement d'appartenance\n- un indicateur pr\u00e9cisant s'il s'agit d'un lieu de naissance ne correspondant pas \u00e0 une commune INSEE\n- l'identifiant de la commune assimil\u00e9e\n- la localisation g\u00e9ographique du lieu de naissance (d\u00e9partement et r\u00e9gion)\n- le code INSEE actuel d'une commune p\u00e9rim\u00e9e\n- le libell\u00e9 actuel d'une commune p\u00e9rim\u00e9e\n- un indicateur saisissable permettant de g\u00e9rer la phase de transition\n- la date du jeu de donn\u00e9es\n",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2018-08-25T15:32:31",
      "id": "59a02703c751df7cc89ca5a3",
      "last_modified": "2017-08-25T15:33:03.934000",
      "last_update": "2017-08-25T15:33:00.677000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MAA",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ca3a7292c64a77edf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de l'Alimentation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/",
        "slug": "ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/communes-de-naissance-du-si-de-lenseignement-agricole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "2c2980709a015ae962860ebcd7e541d6913188d8"
          },
          "created_at": "2017-08-25T15:33:00.677000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 5544842,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "ba33837d-3d64-492a-8f2a-cad310f0c279",
          "last_modified": "2017-08-25T15:33:03.934000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ba33837d-3d64-492a-8f2a-cad310f0c279",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-08-25T15:33:00.677000",
          "title": "commune_naissance_vu1_1_0.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/communes-de-naissance-du-si-de-lenseignement-agricole/20170825-153300/commune_naissance_vu1_1_0.csv"
        }
      ],
      "slug": "communes-de-naissance-du-si-de-lenseignement-agricole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enseignement-agricole",
        "referentiel"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Communes de naissance du SI de l'enseignement agricole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/communes-de-naissance-du-si-de-lenseignement-agricole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-20T16:10:05.681000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2017, par bureau de vote",
      "extras": {},
      "frequency": "continuous",
      "frequency_date": null,
      "id": "5970b9bdc751df3b7f78d33a",
      "last_modified": "2017-10-12T11:24:41.707000",
      "last_update": "2017-07-20T16:19:02",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "596ca1ecc751df20cc2b38df",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-100.jpg",
        "name": "Mairie de Bo\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-boe/",
        "slug": "mairie-de-boe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-boe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-du-1er-tour-des-elections-presidentielles-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3c9fe2ceca620e86857eed5a6eaf83fb5eeddf79"
          },
          "created_at": "2017-07-20T16:19:02.486000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 35046,
          "filetype": "file",
          "format": "json",
          "id": "9bd1bc96-5bd4-4d9e-8b46-bb6e0f0b7f26",
          "last_modified": "2017-10-12T11:24:41.707000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9bd1bc96-5bd4-4d9e-8b46-bb6e0f0b7f26",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-07-20T16:19:02",
          "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sientielles 2017 ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-1er-tour-des-elections-presidentielles-2017/20171012-112439/resultats-elections-presidentielles-tour1.json"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "747b3584095d8d031f106cc6ae65389c84070c75"
          },
          "created_at": "2017-07-20T16:18:40.209000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 15461,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0b8174bc-3f1c-4dfe-9b83-1901ff80b74e",
          "last_modified": "2017-07-20T16:18:46.586000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b8174bc-3f1c-4dfe-9b83-1901ff80b74e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T16:18:40.209000",
          "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sientielles 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-1er-tour-des-elections-presidentielles-2017/20170720-161840/resultats-elections-legislatives-tour1.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "533f751692f05b75097e98806d9900c81ab264c4"
          },
          "created_at": "2017-07-20T16:10:37.339000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 34816,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "4d08d7bb-68c0-46d3-8e53-cbbd6506c061",
          "last_modified": "2017-07-20T16:15:41.445000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4d08d7bb-68c0-46d3-8e53-cbbd6506c061",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-07-20T16:10:37.339000",
          "title": " R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-1er-tour-des-elections-presientielles-2017/20170720-161037/resultats-elections-presidentielles-tour1.xls"
        }
      ],
      "slug": "resultats-du-1er-tour-des-elections-presidentielles-2017",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:47031@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "1er-tour",
        "bureauxdevote",
        "election-presidentielle",
        "elections",
        "presidentielles",
        "resultats"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": " R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections pr\u00e9sidentielles 2017 ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-du-1er-tour-des-elections-presidentielles-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-20T14:18:00.168000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
      "extras": {},
      "frequency": "continuous",
      "frequency_date": null,
      "id": "59709f78c751df07a7397879",
      "last_modified": "2017-10-12T11:25:02.897000",
      "last_update": "2017-07-20T14:30:33.303000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "596ca1ecc751df20cc2b38df",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-100.jpg",
        "name": "Mairie de Bo\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-boe/",
        "slug": "mairie-de-boe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-boe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-du-2eme-tour-des-elections-legislatives-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "28db77520315a806c83118f4c7e60848262bdb27"
          },
          "created_at": "2017-07-20T14:30:33.303000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 23552,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "cbfc29ec-0ded-4773-bfad-4c78227acd58",
          "last_modified": "2017-07-20T14:30:36.590000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cbfc29ec-0ded-4773-bfad-4c78227acd58",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-07-20T14:30:33.303000",
          "title": "R\u00e9sultats du 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-2eme-tour-des-elections-legislatives-2017/20170720-143033/resultats-elections-legislatives-tour2.xls"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9f8637433e5c8815841a689e814b1a7622178805"
          },
          "created_at": "2017-07-20T14:30:14.214000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 6418,
          "filetype": "file",
          "format": "json",
          "id": "e64860bc-33b7-4ced-a656-0fc228746f22",
          "last_modified": "2017-10-12T11:25:02.897000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e64860bc-33b7-4ced-a656-0fc228746f22",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-07-20T14:30:14",
          "title": "R\u00e9sultats du 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-2eme-tour-des-elections-legislatives-2017/20171012-112501/resultats-elections-legislatives-tour2.json"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0065b9b84f53afe5fb4b8e353aeef12d920c2dbd"
          },
          "created_at": "2017-07-20T14:18:19.271000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 2780,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3fbecd83-08a8-4f72-8e0c-656663bc31c0",
          "last_modified": "2017-07-20T14:18:22.607000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3fbecd83-08a8-4f72-8e0c-656663bc31c0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T14:18:19.272000",
          "title": "R\u00e9sultats du 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-2eme-tour-des-elections-legislatives-2017/20170720-141819/resultats-elections-legislatives-tour2.csv"
        }
      ],
      "slug": "resultats-du-2eme-tour-des-elections-legislatives-2017",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:47031@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "2nd-tour",
        "bureauxdevote",
        "elections-legislatives",
        "legislatives",
        "resulat-election"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats du 2\u00e8me tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-du-2eme-tour-des-elections-legislatives-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-20T14:12:57.545000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
      "extras": {},
      "frequency": "continuous",
      "frequency_date": null,
      "id": "59709e49c751df0f0e8d3ca7",
      "last_modified": "2017-10-12T11:25:23.010000",
      "last_update": "2017-07-20T14:14:18.164000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "596ca1ecc751df20cc2b38df",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-100.jpg",
        "name": "Mairie de Bo\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-boe/",
        "slug": "mairie-de-boe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-boe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/resultats-du-1er-tour-des-elections-legislatives-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "acb15eab0ff3d22d47e31c72066ce68ea854ddf3"
          },
          "created_at": "2017-07-20T14:14:18.164000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 36864,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "90947cc3-4109-4b87-9347-17153f24e183",
          "last_modified": "2017-07-20T14:14:20.310000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90947cc3-4109-4b87-9347-17153f24e183",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-07-20T14:14:18.164000",
          "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-1er-tour-des-elections-legislatives-2017/20170720-141418/resultats-elections-legislatives-tour1.xls"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "61852dd162d013157503613799b1adf518111317"
          },
          "created_at": "2017-07-20T14:13:58.832000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 40604,
          "filetype": "file",
          "format": "json",
          "id": "031777ba-4ba1-481c-b569-081f1f46be35",
          "last_modified": "2017-10-12T11:25:23.010000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/031777ba-4ba1-481c-b569-081f1f46be35",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-07-20T14:13:58",
          "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-1er-tour-des-elections-legislatives-2017/20171012-112521/resultats-elections-legislatives-tour1.json"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "747b3584095d8d031f106cc6ae65389c84070c75"
          },
          "created_at": "2017-07-20T14:13:17.920000",
          "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s pour Bo\u00e9 pour le 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives de 2017, par bureau de vote",
          "extras": {},
          "filesize": 15461,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b8a3f4f9-4d29-4c70-bc27-78e233e73819",
          "last_modified": "2017-07-20T14:13:19.537000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b8a3f4f9-4d29-4c70-bc27-78e233e73819",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T14:13:17.920000",
          "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/resultats-du-1er-tour-des-elections-legislatives-2017/20170720-141317/resultats-elections-legislatives-tour1.csv"
        }
      ],
      "slug": "resultats-du-1er-tour-des-elections-legislatives-2017",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:47031@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "1er-tour",
        "bureauxdevote",
        "elections-legislatives",
        "legislatives",
        "resulat-election"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9sultats du 1er tour des \u00e9lections l\u00e9gislatives 2017 ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/resultats-du-1er-tour-des-elections-legislatives-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-20T09:39:28.187000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des \u00e9coles de la Ville de Bo\u00e9",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2018-07-20T10:39:56",
      "id": "59705e30c751df26d334169f",
      "last_modified": "2017-10-12T11:26:05.115000",
      "last_update": "2017-07-20T09:41:12.044000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "596ca1ecc751df20cc2b38df",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-100.jpg",
        "name": "Mairie de Bo\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-boe/",
        "slug": "mairie-de-boe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-boe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/ecoles-2/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9d9c58b73c1ca44b7364d80e43416badae35db54"
          },
          "created_at": "2017-07-20T09:41:12.044000",
          "description": "Liste des \u00e9coles de la Ville de Bo\u00e9",
          "extras": {},
          "filesize": 20480,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "2897b7b9-11f6-4115-9f8e-60c62e2f7344",
          "last_modified": "2017-07-20T09:41:13.827000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2897b7b9-11f6-4115-9f8e-60c62e2f7344",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-07-20T09:41:12.044000",
          "title": "\u00c9coles",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/ecoles-2/20170720-094112/ecoles.xls"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "2639e58d475266a6806867a9ce88f3d202419df4"
          },
          "created_at": "2017-07-20T09:40:51.010000",
          "description": "Liste des \u00e9coles de la Ville de Bo\u00e9",
          "extras": {},
          "filesize": 1063,
          "filetype": "file",
          "format": "json",
          "id": "26a20716-b0da-4299-ab45-2e90f4c02da3",
          "last_modified": "2017-10-12T11:26:05.115000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/26a20716-b0da-4299-ab45-2e90f4c02da3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-07-20T09:40:51",
          "title": "\u00c9coles",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/ecoles-2/20171012-112603/ecoles.json"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6f272e6c01e3b42194586738e4311ab51d18d1bf"
          },
          "created_at": "2017-07-20T09:39:46.723000",
          "description": "Liste des \u00e9coles de la Ville de Bo\u00e9",
          "extras": {},
          "filesize": 597,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "db5c3df8-2cc3-43a3-8a88-a2774941e91b",
          "last_modified": "2017-07-20T09:41:33.073000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/db5c3df8-2cc3-43a3-8a88-a2774941e91b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-20T09:39:46.723000",
          "title": "\u00c9coles",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/ecoles-de-la-ville-de-boe/20170720-093946/ecoles.csv"
        }
      ],
      "slug": "ecoles-2",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:47031@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "ecole-ecoleprimaire",
        "ecole-elementaire",
        "ecole-maternelle",
        "ecoles"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "\u00c9coles",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/ecoles-2/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-18T10:04:29.526000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des bureaux de vote par secteur de la Ville de Bo\u00e9",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2018-07-18T10:08:17",
      "id": "596dc10dc751df6cd6bac8f9",
      "last_modified": "2017-10-12T11:20:35.548000",
      "last_update": "2017-07-18T10:05:47",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "596ca1ecc751df20cc2b38df",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/a2/8616d48dc8442db455aa8865b88bf2-100.jpg",
        "name": "Mairie de Bo\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-boe/",
        "slug": "mairie-de-boe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-boe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bureaux-de-vote-9/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3c032677632a2ea018ed2462ab1ce4c54c0b0c0a"
          },
          "created_at": "2017-07-18T10:05:47.123000",
          "description": "Lise des bureaux de vote de la Ville de Bo\u00e9",
          "extras": {},
          "filesize": 1081,
          "filetype": "file",
          "format": "json",
          "id": "55c647a0-88b1-46cb-ac9d-2dbae503ca9c",
          "last_modified": "2017-10-12T11:20:35.548000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/55c647a0-88b1-46cb-ac9d-2dbae503ca9c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-07-18T10:05:47",
          "title": "Bureaux de vote",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bureaux-de-vote-9/20171012-112032/bureaux-vote.json"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1b2bb7b23502630711989d02c7f1457124c07a58"
          },
          "created_at": "2017-07-18T10:05:27.969000",
          "description": "Lise des bureaux de vote de la Ville de Bo\u00e9",
          "extras": {},
          "filesize": 558,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "5a49b88b-fd2c-4408-998f-171d7da06854",
          "last_modified": "2017-07-18T10:28:05.154000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5a49b88b-fd2c-4408-998f-171d7da06854",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-18T10:05:27.970000",
          "title": "Bureaux de vote",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bureaux-de-vote-9/20170718-100527/bureaux-vote.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ef707ad567c0a47402e4405c12996d291076e569"
          },
          "created_at": "2017-07-18T10:04:49.953000",
          "description": "Liste des bureaux de vote de la Ville de Bo\u00e9",
          "extras": {},
          "filesize": 20480,
          "filetype": "file",
          "format": "xls",
          "id": "2fa919b7-1206-4191-9a42-4fa47609a27a",
          "last_modified": "2017-07-18T10:28:18.063000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2fa919b7-1206-4191-9a42-4fa47609a27a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.ms-excel",
          "published": "2017-07-18T10:04:49.953000",
          "title": "Bureaux de vote",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bureaux-de-vote-9/20170718-102816/bureaux-vote.xls"
        }
      ],
      "slug": "bureaux-de-vote-9",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:47031@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "bureau-de-vote",
        "electeurs",
        "elections",
        "liste-electorale",
        "vote"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bureaux de vote ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bureaux-de-vote-9/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-06T11:18:26.880000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es de l\u2019ex\u00e9cution telles que publi\u00e9es dans les rapports annuels de performance annex\u00e9s au projet de loi de r\u00e8glement pour 2016 d\u00e9pos\u00e9e au Parlement en juin 2016 comprenant : \n- Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ; \n- Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ; \n- Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ; \n- Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF) ; \n- Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG), les comptes d\u2019affection sp\u00e9ciale (CAS) et les comptes de concours financiers (CCF).",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2017-06-18T00:00:00",
      "id": "595e006288ee3831bd5f689f",
      "last_modified": "2017-07-06T11:47:46.174000",
      "last_update": "2017-07-06T11:47:43.099000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ea3a7292c64a77f02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/68/0660a939e7495d94117e0d9845d6f1-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'\u00e9conomie et des finances",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/",
        "slug": "ministere-de-leconomie-et-des-finances",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-leconomie-et-des-finances/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "aee93c777c3b14f2207242ac7ac28c5bda41b533"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:47:43.099000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 96039,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "5b29b2cb-1692-49c0-9937-ed0e6aecc803",
          "last_modified": "2017-07-06T11:47:46.174000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5b29b2cb-1692-49c0-9937-ed0e6aecc803",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:47:43.099000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Mission en AE pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-114743/PLR2016-Exec-Msn_AE-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f09729541cec235c60957a77d27cf4b0c5e38158"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:46:40.281000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 10828,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "652895bc-6c6a-4342-afec-b2d411155ff9",
          "last_modified": "2017-07-06T11:46:40.281000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/652895bc-6c6a-4342-afec-b2d411155ff9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:46:40.281000",
          "title": "PLR2016-Exec-Msn_AE-CAS.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-114640/PLR2016-Exec-Msn_AE-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "2d3d9a2acbb15058dfa7da6ce41820873539b8d8"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:45:36.453000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 4995,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "368417ec-b54a-4ae5-a5bb-4def9161ba7c",
          "last_modified": "2017-07-06T11:45:36.454000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/368417ec-b54a-4ae5-a5bb-4def9161ba7c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:45:36.454000",
          "title": "PLR2016-Exec-Msn_AE-CCF.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-114536/PLR2016-Exec-Msn_AE-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "86cb9c8deda0b618bbebfd829330bd5ca8765145"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:44:20.492000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 4975,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "06f7991b-7413-4e80-a7a5-02e8fbbea093",
          "last_modified": "2017-07-06T11:44:20.492000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/06f7991b-7413-4e80-a7a5-02e8fbbea093",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:44:20.492000",
          "title": "PLR2016-Exec-Msn_CP-CCF.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-114420/PLR2016-Exec-Msn_CP-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "24349996955af379c141091126a7c859b248dbbd"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:42:50.881000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour les comptes d'affectations sp\u00e9ciales",
          "extras": {},
          "filesize": 10835,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "9f8b6037-f6a8-4991-9299-8aa7e7f72131",
          "last_modified": "2017-07-06T11:42:52.812000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9f8b6037-f6a8-4991-9299-8aa7e7f72131",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:42:50.881000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Mission en CP pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-114250/PLR2016-Exec-Msn_CP-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9dc00639a85773070d1657166e07a8810ee60ad6"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:41:30.051000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 96075,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "ea518fe9-c3fc-4f4e-862d-eefa5f998517",
          "last_modified": "2017-07-06T11:41:30.051000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ea518fe9-c3fc-4f4e-862d-eefa5f998517",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:41:30.051000",
          "title": "PLR2016-Exec-Msn_CP-BG.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-114130/PLR2016-Exec-Msn_CP-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d2cee377529ebfcc46a31de1ee3eaa9c941aa3e7"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:38:50.889000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral",
          "extras": {},
          "filesize": 100112,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "f2111911-1d5e-4791-8030-54bed52373dd",
          "last_modified": "2017-07-06T11:38:53.790000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f2111911-1d5e-4791-8030-54bed52373dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:38:50.889000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en CP pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-113850/PLR2016-Exec-Min_CP-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "18415c0e838e8ed4bbf8f3a6d30438e802f074af"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:37:35.531000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission, programme et titre en cr\u00e9dit de paiement (CP) pour les comptes d'affectations sp\u00e9ciales (CAS)",
          "extras": {},
          "filesize": 10624,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e2e64103-f2f5-4bb3-8ac1-2f67e9cc5392",
          "last_modified": "2017-07-06T11:37:41.110000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e2e64103-f2f5-4bb3-8ac1-2f67e9cc5392",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:37:35.531000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en CP pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-113735/PLR2016-Exec-Min_CP-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d9245e26214118dbe55605a6a6757db1da62393b"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:33:44.939000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 4688,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "2439bb03-ef52-4df9-bf38-07724327470e",
          "last_modified": "2017-07-06T11:33:44.939000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2439bb03-ef52-4df9-bf38-07724327470e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:33:44.939000",
          "title": "PLR2016-Exec-Min_CP-CCF.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-113344/PLR2016-Exec-Min_CP-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4143955c5bdaaa7a991fa51f23768d726efd9e10"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:29:28.526000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 100076,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "950ab898-ddb1-404d-839f-5144dea30181",
          "last_modified": "2017-07-06T11:29:39.072000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/950ab898-ddb1-404d-839f-5144dea30181",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:29:28.526000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en AE pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-112928/PLR2016-Exec-Min_AE-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "678f19ce93ebacee52d62ed9b7e420aaf5d5883f"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:27:07.395000",
          "description": "Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour les comptes d'affectations sp\u00e9ciales",
          "extras": {},
          "filesize": 10617,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "354f7397-7b2b-4a13-848b-bcb32823cecb",
          "last_modified": "2017-07-06T11:27:09.340000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/354f7397-7b2b-4a13-848b-bcb32823cecb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:27:07.395000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en AE pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-112707/PLR2016-Exec-Min_AE-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a4e13f885d600d4b99f8a99df64f927ac4b3c3b6"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:25:26.877000",
          "description": "Ex\u00e9cution par minist\u00e8re, programme et titre en autorisation d'engagement (AE) pour les comptes de concours financiers (CCF)",
          "extras": {},
          "filesize": 4708,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "dfcae4b4-90e5-4a7e-8921-84d9ff88fd56",
          "last_modified": "2017-07-06T11:28:35.717000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dfcae4b4-90e5-4a7e-8921-84d9ff88fd56",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:25:26.877000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Minist\u00e8re en AE pour les CCF",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-112526/PLR2016-Exec-Min_AE-CCF.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "b39a8cde767e8ff2b61dcc2d90b69014a5a61593"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:23:06.959000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour le budget g\u00e9n\u00e9ral (BG)",
          "extras": {},
          "filesize": 261613,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "46002efc-0b39-4244-a0f9-c4f9936614b7",
          "last_modified": "2017-07-06T11:23:08.863000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/46002efc-0b39-4244-a0f9-c4f9936614b7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:23:06.959000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Mission et cat\u00e9gorie pour le BG",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-112305/PLR2016-Exec-Msn_Cat-BG.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "28e9f3a36a1aa4ce92abe88e6c655f616838e2c2"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:22:09.151000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour les comptes d'affectations sp\u00e9ciales (CAS)",
          "extras": {},
          "filesize": 11297,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3a2fb809-c87d-42b5-94fc-5dae31fbb468",
          "last_modified": "2017-07-06T11:22:12.757000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3a2fb809-c87d-42b5-94fc-5dae31fbb468",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:22:09.151000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Mission et cat\u00e9gorie pour les CAS",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-112209/PLR2016-Exec-Msn_Cat-CAS.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0f33f6cc1648ca8c69e68e2703a36a1b3965e212"
          },
          "created_at": "2017-07-06T11:20:41.275000",
          "description": "Ex\u00e9cution par mission et cat\u00e9gorie en AE et CP pour les comptes de concours financiers (CCF)",
          "extras": {},
          "filesize": 3343,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "e7f8d302-4e89-40f3-9f90-5863dadb3637",
          "last_modified": "2017-07-06T11:20:44.413000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e7f8d302-4e89-40f3-9f90-5863dadb3637",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-07-06T11:20:41.275000",
          "title": "PLR 2016 - Ex\u00e9cution par Mission et cat\u00e9gorie pour les CCF",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/20170706-112041/PLR2016-Exec-Msn_Cat-CCF.csv"
        }
      ],
      "slug": "plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget",
        "etat",
        "finances-publiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": " PLR 2016 - projet de loi de r\u00e8glement pour l'ann\u00e9e 2016 - Donn\u00e9es de l\u2019ex\u00e9cution budg\u00e9taire",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/plr-2016-projet-de-loi-de-reglement-pour-lannee-2016-donnees-de-lexecution-budgetaire/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-30T19:02:29.200000",
      "deleted": null,
      "description": "Pr\u00e9sentation par ann\u00e9e scolaire des formations-certifications propos\u00e9es par les \u00e9tablissements depuis 2006/2007 jusqu'\u00e0 N+1.\n\nCe jeu de donn\u00e9es comprend les informations suivantes :\n- l\u2019ann\u00e9e scolaire\n- les informations de l\u2019\u00e9tablissement et de sa localisation g\u00e9ographique (commune, d\u00e9partement et r\u00e9gion)\n- les informations de la formation-certification (identifiants et libell\u00e9 d\u2019usage)\n- les informations de la fili\u00e8re (identifiants et libell\u00e9 d\u2019usage)\n- le commentaire de la formation propos\u00e9e\n- l'indicateur publiable de la formation propos\u00e9e : les formations avec cet indicateur \u00e0 faux ne sont pas visualisables sur les sites \u00ab grand public \u00bb\n- des indicateurs par rapport aux apprenants accueillis\n- des indicateurs permettant de distinguer les nouvelles formations propos\u00e9es\n- un ordre de tri ",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-06-30T00:00:00",
      "id": "59568425c751df021310eb7a",
      "last_modified": "2017-08-25T15:42:53.176000",
      "last_update": "2017-06-30T19:02:40.975000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MAA",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ca3a7292c64a77edf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de l'Alimentation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/",
        "slug": "ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/formations-et-certifications-du-si-de-lenseignement-agricole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "37f0f03506af1ace22f3d8450776bcac2be7d947"
          },
          "created_at": "2017-06-30T19:02:40.974000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 30082009,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "6c141ca6-a3b9-4e88-bec4-577870925db7",
          "last_modified": "2017-08-25T15:42:53.176000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6c141ca6-a3b9-4e88-bec4-577870925db7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-30T19:02:40.975000",
          "title": "formation_proposee_vu1_1_0.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/formations-et-certifications-du-si-de-lenseignement-agricole/20170825-154231/formation_proposee_vu1_1_0.csv"
        }
      ],
      "slug": "formations-et-certifications-du-si-de-lenseignement-agricole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enseignement-agricole",
        "referentiel"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Formations et certifications du SI de l'enseignement agricole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/formations-et-certifications-du-si-de-lenseignement-agricole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-30T17:52:24.196000",
      "deleted": null,
      "description": "Pr\u00e9sentation par ann\u00e9e scolaire des situations familiales \u00e0 partir de 2006/2007 et jusqu\u2019\u00e0 l\u2019ann\u00e9e scolaire N+2.\n\nCe jeu de donn\u00e9es comprend les informations suivantes :\n- l\u2019ann\u00e9e scolaire\n- les informations de la situation familiale",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-06-30T00:00:00",
      "id": "595673b8c751df740fbaa17f",
      "last_modified": "2017-06-30T17:58:03.039000",
      "last_update": "2017-06-30T17:53:39.914000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MAA",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ca3a7292c64a77edf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de l'Alimentation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/",
        "slug": "ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/situations-familiales-utilisees-dans-le-si-de-lenseignement-agricole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "68d5aa7532ca7acf937957021e7c84002039c07b"
          },
          "created_at": "2017-06-30T17:53:39.914000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 9144,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d5db948e-907d-43aa-b051-52f6f7e3a54b",
          "last_modified": "2017-06-30T17:53:41.519000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d5db948e-907d-43aa-b051-52f6f7e3a54b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-30T17:53:39.914000",
          "title": "situation_familiale_vu1_1_0.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/situations-familiales-utilisees-dans-le-si-de-lenseignement-agricole/20170630-175339/situation_familiale_vu1_1_0.csv"
        }
      ],
      "slug": "situations-familiales-utilisees-dans-le-si-de-lenseignement-agricole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enseignement-agricole",
        "referentiel"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Situations familiales utilis\u00e9es dans le SI de l'enseignement agricole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/situations-familiales-utilisees-dans-le-si-de-lenseignement-agricole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-30T15:55:34.193000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es comporte les langues vivantes qui sont enseign\u00e9es dans le cadre des formations de l'enseignement agricole.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-06-30T00:00:00",
      "id": "59565856c751df48ed1506e3",
      "last_modified": "2017-06-30T15:55:59.445000",
      "last_update": "2017-06-30T15:55:52.813000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "MAA",
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8ca3a7292c64a77edf",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e6/47661bd0b94c4eb5a95dc1ba348630-100.png",
        "name": "Minist\u00e8re de l'Agriculture et de l'Alimentation",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/",
        "slug": "ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-l-agriculture-de-l-agroalimentaire-et-de-la-foret/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/langues-vivantes-enseignees-au-sein-de-lenseignement-agricole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7eba15e8ed321390a88774aa4a8d192cefbb64be"
          },
          "created_at": "2017-06-30T15:55:52.813000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 549,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4c41249f-c31c-4153-8071-154c8ce90650",
          "last_modified": "2017-06-30T15:55:59.445000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4c41249f-c31c-4153-8071-154c8ce90650",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-30T15:55:52.813000",
          "title": "langue_vivante_ea_v1_0.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/langues-vivantes-enseignees-au-sein-de-lenseignement-agricole/20170630-155552/langue_vivante_ea_v1_0.csv"
        }
      ],
      "slug": "langues-vivantes-enseignees-au-sein-de-lenseignement-agricole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "enseignement-agricole",
        "referentiel"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Langues vivantes enseign\u00e9es au sein de l'enseignement agricole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/langues-vivantes-enseignees-au-sein-de-lenseignement-agricole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-28T11:07:43.219000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation et description des structures relatives \u00e0 l'emploi et \u00e0 la formation. La base est mise \u00e0 jour par la Ville de Castelnaudary",
      "extras": {},
      "frequency": "irregular",
      "frequency_date": null,
      "id": "595371dfc751df23fd87527c",
      "last_modified": "2017-06-28T11:09:14.910000",
      "last_update": "2017-06-28T11:09:13.255000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "58d2805b88ee3830ab40dd02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-original.gif",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-100.gif",
        "name": "Ville de Castelnaudary",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-castelnaudary/",
        "slug": "ville-de-castelnaudary",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-castelnaudary/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/emploi-formation/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c324fac8283ee29bd18b116af8fa1de527457575"
          },
          "created_at": "2017-06-28T11:09:13.255000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 7541,
          "filetype": "file",
          "format": "geojson",
          "id": "e94fa3a0-b242-4994-8ec6-64040e42a028",
          "last_modified": "2017-06-28T11:09:14.910000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e94fa3a0-b242-4994-8ec6-64040e42a028",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-28T11:09:13.255000",
          "title": "Emploi-Formation - Juin 2017 - geojson",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/emploi-formation/20170628-110913/Emploi-Formation.geojson"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "bf857f109c0b633a37bde72a3582facb30dea817"
          },
          "created_at": "2017-06-28T11:08:55.196000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 6052,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "44d9dc44-2876-4915-9919-4c1e94e7e30f",
          "last_modified": "2017-06-28T11:08:57.054000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/44d9dc44-2876-4915-9919-4c1e94e7e30f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-28T11:08:55.196000",
          "title": "Emploi-Formation - Juin 2017 - csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/emploi-formation/20170628-110855/Emploi-Formation.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "5814ef3be1c99253be3802086fadc4a1e2db44e1"
          },
          "created_at": "2017-06-28T11:08:12.199000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 7888,
          "filetype": "file",
          "format": "kmz",
          "id": "90c84062-4f3a-49f2-90df-ffa62f1d0f55",
          "last_modified": "2017-06-28T11:08:14.706000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90c84062-4f3a-49f2-90df-ffa62f1d0f55",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kmz",
          "published": "2017-06-28T11:08:12.199000",
          "title": "Emploi-Formation - Juin 2017 - kmz",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/emploi-formation/20170628-110812/Emploi-Formation.kmz"
        }
      ],
      "slug": "emploi-formation",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:11076@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "emploi",
        "formation"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Emploi - Formation",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/emploi-formation/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-28T09:17:29.271000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation et description des organisations caritatives. La base est mise \u00e0 jour par la Ville de Castelnaudary.",
      "extras": {},
      "frequency": "irregular",
      "frequency_date": null,
      "id": "5953580988ee3863b8705924",
      "last_modified": "2017-06-28T09:19:07.676000",
      "last_update": "2017-06-28T09:19:05.859000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "58d2805b88ee3830ab40dd02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-original.gif",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-100.gif",
        "name": "Ville de Castelnaudary",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-castelnaudary/",
        "slug": "ville-de-castelnaudary",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-castelnaudary/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/organisations-caritatives/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d47c979793aaca525d41955f4cf5c723df66d7b6"
          },
          "created_at": "2017-06-28T09:19:05.858000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 7001,
          "filetype": "file",
          "format": "geojson",
          "id": "a8f08445-5827-4c2c-b15d-38fd9296b09f",
          "last_modified": "2017-06-28T09:19:07.676000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a8f08445-5827-4c2c-b15d-38fd9296b09f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-06-28T09:19:05.859000",
          "title": "Organisations Caritatives - Juin 2017 - geojson",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/organisations-caritatives/20170628-091905/Organisations-caritatives.geojson"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ef895980fd775dd19ab654f6f71cd8ad79828463"
          },
          "created_at": "2017-06-28T09:18:45.427000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 5512,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "80e134b5-6050-4baf-8577-e46e695b9e98",
          "last_modified": "2017-06-28T09:18:47.411000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/80e134b5-6050-4baf-8577-e46e695b9e98",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-28T09:18:45.428000",
          "title": "Organisations Caritatives - Juin 2017 - csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/organisations-caritatives/20170628-091845/Organisations-caritatives.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "40d0ff79149c3488fe6c895146c0136f07956501"
          },
          "created_at": "2017-06-28T09:17:55.048000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 13921,
          "filetype": "file",
          "format": "kmz",
          "id": "d70ecf9b-67cf-4e90-925f-deaa9f64b9b4",
          "last_modified": "2017-06-28T09:17:57.874000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d70ecf9b-67cf-4e90-925f-deaa9f64b9b4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kmz",
          "published": "2017-06-28T09:17:55.049000",
          "title": "Organisations caritatives - Juin 2017 - kmz",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/organisations-caritatives/20170628-091755/Organisations-caritatives.kmz"
        }
      ],
      "slug": "organisations-caritatives",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:11076@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "caritatif"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Organisations Caritatives",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/organisations-caritatives/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-22T22:33:18.254000",
      "deleted": null,
      "description": "En r\u00e9ponse aux engagements pris lors du Sommet de la Terre de Rio de 1992, la France a fait de l\u2019information environnementale un axe prioritaire. Le minist\u00e8re de l\u2019environnement diffuse r\u00e9guli\u00e8rement des informations sur les enjeux li\u00e9s \u00e0 la transition \u00e9cologique, et en particulier sur l\u2019\u00e9tat des milieux et de la biodiversit\u00e9 et sur l\u2019exposition aux risques et nuisances. Ces informations portent notamment sur la contamination des milieux aquatiques, dont la pollution des eaux souterraines par les pesticides.\n\nDes informations sur la contamination des eaux souterraines par les pesticides sont r\u00e9guli\u00e8rement diffus\u00e9es.\nElles s\u2019appuient sur l\u2019exploitation des donn\u00e9es provenant du r\u00e9seau de surveillance des nappes souterraines\nqui comprend pr\u00e8s de 2 200 stations de mesures r\u00e9parties sur le territoire fran\u00e7ais (m\u00e9tropole et outremer).\n\nLe terme \u00ab pesticides \u00bb (d\u00e9nomm\u00e9s \u00e9galement \u00ab produits phytosanitaires \u00bb ou \u00ab produits phytopharmaceutiques\n\u00bb) est un terme g\u00e9n\u00e9rique qui rassemble notamment les insecticides, les fongicides et les herbicides. Ils\nsont majoritairement utilis\u00e9s en agriculture pour la protection des r\u00e9coltes mais \u00e9galement pour l\u2019entretien des\njardins (collectivit\u00e9s locales, particuliers) ou des infrastructures de transports. Les pesticides peuvent avoir des \nConcours Data-visualisation des donn\u00e9es Pesticides dans les eaux souterraines \u2013 R\u00e8glement \u2013 15 d\u00e9cembre 2016 3 / 14\neffets toxiques aigus et/ou chroniques tant sur les \u00e9cosyst\u00e8mes, notamment aquatiques, que sur l\u2019homme.\nPr\u00e8s de 600 pesticides diff\u00e9rents sont recherch\u00e9s dans les diff\u00e9rents \u00e9chantillons d\u2019eau pr\u00e9lev\u00e9s dans le cadre\ndu suivi de la qualit\u00e9 des eaux souterraines. Il en r\u00e9sulte un volume tr\u00e8s important de donn\u00e9es. Les substances\nsuivies dans les eaux souterraines sont les substances actives des produits commercialis\u00e9s, ou leurs r\u00e9sidus de\nd\u00e9gradation (m\u00e9tabolites).\n\nUne des sp\u00e9cificit\u00e9s du suivi des pesticides dans les eaux souterraines r\u00e9side dans le fait que le sous-sol est tr\u00e8s\nsouvent constitu\u00e9 d\u2019une superposition de nappes d\u2019eau souterraine plus ou moins ind\u00e9pendantes les unes des\nautres. Un des enjeux consiste \u00e0 avoir un aper\u00e7u de l\u2019\u00e9tat qualitatif de l\u2019ensemble de ces masses d\u2019eau dont\ncertaines sont mobilis\u00e9es pour la production d\u2019eau potable.\n\nLes ressources suivantes sont propos\u00e9es :\n- Caract\u00e9ristiques des stations de mesures\n- Caract\u00e9ristiques des diff\u00e9rents pesticides recherch\u00e9s : herbicides, insecticides, fongicides, mol\u00e9cules\nm\u00e8re, m\u00e9tabolites, date \u00e9ventuelle d\u2019interdiction d\u2019usage\n- Caract\u00e9ristiques des diff\u00e9rentes masses d\u2019eau souterraines suivies\n- R\u00e9sultats des exploitations des mesures effectu\u00e9es pour chaque station pour les mill\u00e9simes 2007 \u00e0\n2012 : nombre de mesures par an, pesticides recherch\u00e9s, concentrations moyenne annuelle, positionnement\npar rapport aux normes en vigueur, etc.\n- R\u00e9sultats des exploitations des mesures effectu\u00e9es pour chaque station pour les mill\u00e9simes 2007 \u00e0\n2012 : concentrations totales en pesticides et nombre de pesticides par stations",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2018-06-22T22:31:23",
      "id": "594c298ec751df76726294d9",
      "last_modified": "2017-06-28T22:45:25.963000",
      "last_update": "2017-06-22T22:45:39.063000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 1,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff8da3a7292c64a77eee",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e7/31d2ab370142c6b6a5611b55768dd6-original.jpeg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/e7/31d2ab370142c6b6a5611b55768dd6-100.jpeg",
        "name": "Minist\u00e8re de la Transition \u00e9cologique et solidaire",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ministere-de-la-transition-ecologique-et-solidaire/",
        "slug": "ministere-de-la-transition-ecologique-et-solidaire",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ministere-de-la-transition-ecologique-et-solidaire/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "df8fba3de066caaac17b8dfb99f0384011c6ef3b"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:35:01.819000",
          "description": "Format du fichier des stations de mesures",
          "extras": {},
          "filesize": 2573,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "461ebe61-212c-4363-a35c-15a47fa762dc",
          "last_modified": "2017-06-22T22:35:37.018000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/461ebe61-212c-4363-a35c-15a47fa762dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:35:01.820000",
          "title": "Descriptif des stations de mesures",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-223501/description_stations.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7f9c1a47d270ada20b3952c7b991f3258d84dd76"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:36:52.029000",
          "description": "Format du fichier",
          "extras": {},
          "filesize": 16199,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "a3186146-a94c-40c9-8300-35ab02a7aad9",
          "last_modified": "2017-06-22T22:37:19.164000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a3186146-a94c-40c9-8300-35ab02a7aad9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-06-22T22:36:52.029000",
          "title": "Descriptif des pesticides recherch\u00e9s",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-223651/description_pesticides.ods"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "6b684a912c6b49a48fc26badf91b9b6c826bbab4"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:45:39.062000",
          "description": "Format du fichier",
          "extras": {},
          "filesize": 13218,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "2e158516-cd2b-44e2-8d1e-62cc12540276",
          "last_modified": "2017-06-22T22:45:53.171000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2e158516-cd2b-44e2-8d1e-62cc12540276",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-06-22T22:45:39.063000",
          "title": "Descriptif des r\u00e9sultats des exploitations des mesures effectu\u00e9es par station ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224539/description_moy_tot_quantif_2007-2014.ods"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "aa69bce966e816dfd846782c2e3a33dde3dac311"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:43:21.287000",
          "description": "Format du fichier",
          "extras": {},
          "filesize": 16555,
          "filetype": "file",
          "format": "ods",
          "id": "248af0bc-ea77-4e37-b76b-cb61dec8a084",
          "last_modified": "2017-06-22T22:43:25.228000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/248af0bc-ea77-4e37-b76b-cb61dec8a084",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.oasis.opendocument.spreadsheet",
          "published": "2017-06-22T22:43:21.287000",
          "title": "Descriptif des r\u00e9sultats des exploitations des mesures effectu\u00e9es par station ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224320/Descriptif_fichiers_ma_qp_fm_ttres_pesteso_XX.ods"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "fd5aa2e11e9091215a98086f759dd82b2c5dc6cf"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:34:22.863000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1929639,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "b099b66f-a058-476f-a166-917bcbe83cf5",
          "last_modified": "2017-06-22T22:34:48.743000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b099b66f-a058-476f-a166-917bcbe83cf5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:34:22.864000",
          "title": "Caract\u00e9ristiques des stations de mesures ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-223422/stations.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "041bc5c44c69fc0d3746409363c8df595a1436e0"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:36:15.887000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 83244,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "33d8d2af-6e16-4480-b70e-89c57946f9dc",
          "last_modified": "2017-06-22T22:36:30.227000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/33d8d2af-6e16-4480-b70e-89c57946f9dc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:36:15.888000",
          "title": "Caract\u00e9ristiques des diff\u00e9rents pesticides recherch\u00e9s",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-223615/pesticides.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "35551d9cfac3486c4fdcc76076ca60c7e8aafffd"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:39:08.256000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 113361576,
          "filetype": "file",
          "format": "zip",
          "id": "2de5b85d-ba8b-4300-8d78-33939b7e51ff",
          "last_modified": "2017-06-22T22:39:11.237000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2de5b85d-ba8b-4300-8d78-33939b7e51ff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/zip",
          "published": "2017-06-22T22:39:08.256000",
          "title": "Caract\u00e9ristiques des diff\u00e9rentes masses d\u2019eau souterraines suivies",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-223856/Polygone_MasseDEauSouterraine_VEDL2013_FXX-shp.zip"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "67b02ef4dce7d179c0e4dc2155ec0f176451b99c"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:45:28.717000",
          "description": "Ces valeurs sont \u00e0 comparer \u00e0 la norme europ\u00e9enne 0.5 \u00b5g/l. ",
          "extras": {},
          "filesize": 125604,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "202e9d9b-34b3-4674-964f-2dc0d3dc438c",
          "last_modified": "2017-06-26T11:19:01.945000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/202e9d9b-34b3-4674-964f-2dc0d3dc438c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:45:28.717000",
          "title": "Moyennes des concentrations totales en pesticides quantifi\u00e9es - 2012",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224528/moy_tot_quantif_2012.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "7bf905eb9807e3dc83ef4cf36bf7b978ddd8ff04"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:44:58.682000",
          "description": "Ces valeurs sont \u00e0 comparer \u00e0 la norme europ\u00e9enne 0.5 \u00b5g/l. ",
          "extras": {},
          "filesize": 141697,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3a564eec-b17e-4b4d-b428-c9dba681a235",
          "last_modified": "2017-06-26T11:19:06.152000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3a564eec-b17e-4b4d-b428-c9dba681a235",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:44:58.683000",
          "title": "Moyennes des concentrations totales en pesticides quantifi\u00e9es - 2011",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224458/moy_tot_quantif_2011.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "caae2636d0757ab3bff1ea3025f0e7f3f735620e"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:44:48.414000",
          "description": "Ces valeurs sont \u00e0 comparer \u00e0 la norme europ\u00e9enne 0.5 \u00b5g/l. ",
          "extras": {},
          "filesize": 160680,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8c636c72-4b91-497c-9d16-0b6edf40315c",
          "last_modified": "2017-06-26T11:19:10.062000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8c636c72-4b91-497c-9d16-0b6edf40315c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:44:48.414000",
          "title": "Moyennes des concentrations totales en pesticides quantifi\u00e9es - 2010",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224448/moy_tot_quantif_2010.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c421bb744dbcb9ae445e4b49ea21659967ebdf92"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:44:34.863000",
          "description": "Ces valeurs sont \u00e0 comparer \u00e0 la norme europ\u00e9enne 0.5 \u00b5g/l. ",
          "extras": {},
          "filesize": 81296,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a8fbe26b-0c0e-4e29-b073-9c32a964cf4a",
          "last_modified": "2017-06-26T11:19:14.128000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a8fbe26b-0c0e-4e29-b073-9c32a964cf4a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:44:34.863000",
          "title": "Moyennes des concentrations totales en pesticides quantifi\u00e9es - 2009",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224434/moy_tot_quantif_2009.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "04d80351b06b70148e9d4b3387c455da21b4e615"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:44:19.903000",
          "description": "Ces valeurs sont \u00e0 comparer \u00e0 la norme europ\u00e9enne 0.5 \u00b5g/l. ",
          "extras": {},
          "filesize": 72185,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "41d76096-1cce-4c14-b826-a396fdc59abe",
          "last_modified": "2017-06-26T11:19:17.672000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/41d76096-1cce-4c14-b826-a396fdc59abe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:44:19.904000",
          "title": "Moyennes des concentrations totales en pesticides quantifi\u00e9es - 2008",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224419/moy_tot_quantif_2008.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ad060e04f578e7b298a7ec95a3a30730f068066c"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:43:59.890000",
          "description": "Ces valeurs sont \u00e0 comparer \u00e0 la norme europ\u00e9enne 0.5 \u00b5g/l. ",
          "extras": {},
          "filesize": 82960,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "ee2eaab0-2972-437a-9270-a8f6378768a7",
          "last_modified": "2017-06-26T11:19:21.446000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ee2eaab0-2972-437a-9270-a8f6378768a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:43:59.891000",
          "title": "Moyennes des concentrations totales en pesticides quantifi\u00e9es - 2007",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224359/moy_tot_quantif_2007.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0f72636e54f45ecaaa9d5a3893a1dc3c489f5b2c"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:42:53.217000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 13582686,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8c6c3a67-c474-4625-a250-70bb7792bde2",
          "last_modified": "2017-06-26T11:18:17.169000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8c6c3a67-c474-4625-a250-70bb7792bde2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:42:53.217000",
          "title": "Moyennes des analyses pour chaque pesticide et chaque station - 2012",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224252/ma_qp_fm_ttres_pesteso_2012.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "2284b10d786ee841714164c8374a229a86eda25f"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:42:20.431000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 10866457,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3606550a-2132-4407-b952-2fe814a09368",
          "last_modified": "2017-06-26T11:18:21.912000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3606550a-2132-4407-b952-2fe814a09368",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:42:20.431000",
          "title": "Moyennes des analyses pour chaque pesticide et chaque station - 2011",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224218/ma_qp_fm_ttres_pesteso_2011.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3a3d7b60492b0b53cee2ec4ad55e4956cb565968"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:42:04.022000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 10636612,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8da39446-67e3-42ae-bc59-35bf99ed1fa3",
          "last_modified": "2017-06-26T11:18:26.809000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8da39446-67e3-42ae-bc59-35bf99ed1fa3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:42:04.022000",
          "title": "Moyennes des analyses pour chaque pesticide et chaque station - 2010",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224203/ma_qp_fm_ttres_pesteso_2010.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "aa4ed033126485382c5924c986e1ab34b9790eb9"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:41:42.627000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 45008579,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "dea0b114-1f64-4d4e-91de-fb124e57571a",
          "last_modified": "2017-06-26T11:18:32.840000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dea0b114-1f64-4d4e-91de-fb124e57571a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:41:42.627000",
          "title": "Moyennes des analyses pour chaque pesticide et chaque station - 2009",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224138/ma_qp_fm_ttres_pesteso_2009.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "aec6b2b9841ee95c92ee020485074e84c12b3fe2"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:41:11.017000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 23162065,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3f5e6c34-afcb-4678-a9eb-9a68410a85a8",
          "last_modified": "2017-06-26T11:18:37.587000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3f5e6c34-afcb-4678-a9eb-9a68410a85a8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:41:11.017000",
          "title": "Moyennes des analyses pour chaque pesticide et chaque station - 2008",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224109/ma_qp_fm_ttres_pesteso_2008.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "09c5c786c201227c1df974971aeb05029a41b8e3"
          },
          "created_at": "2017-06-22T22:40:45.314000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 28646390,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4ff86f25-61b0-43e7-adf7-8a36e7142747",
          "last_modified": "2017-06-26T11:18:42.063000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4ff86f25-61b0-43e7-adf7-8a36e7142747",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-22T22:40:45.315000",
          "title": "Moyennes des analyses pour chaque pesticide et chaque station - 2007",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/20170622-224043/ma_qp_fm_ttres_pesteso_2007.csv"
        }
      ],
      "slug": "pesticides-dans-les-eaux-souterraines",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "poi",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "eaux-souterraines",
        "pesticides",
        "polluants",
        "pollution",
        "sdes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Pesticides dans les eaux souterraines",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/pesticides-dans-les-eaux-souterraines/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-21T15:50:31.350000",
      "deleted": null,
      "description": "Les donn\u00e9es mises \u00e0 disposition sont les sessions de charges des v\u00e9hicules \u00e9lectriques sur les bornes du r\u00e9seau Belib : localisation de la session, d\u00e9but/fin de la session, puissance consomm\u00e9e avec profil de charge, type de prise utilis\u00e9e, code postal habitation du propri\u00e9taire de la voiture\n\n**R\u00e9seau Belib, r\u00e9seau parisien de bornes de recharge pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques\n\n[site internet Belib]\n(http://belib.paris/cb/portal/#/)\n\n[station Belib Etienne Marcel]\n(https://www.google.fr/maps/place/Station+Belib'/@48.8651587,2.3436543,3a,75y,313.27h,95.56t/data=!3m6!1e1!3m4!1s2DQxG_dVhGH8HP1uz0IboQ!2e0!7i13312!8i6656!4m8!1m2!2m1!1sbelib!3m4!1s0x47e66e22dcb65f01:0xd18f6977434015db!8m2!3d48.8653518!4d2.3434778)\n\n\n[Station Belib Desnouettes]\n(https://www.google.fr/maps/place/station+Belib'/@48.8357772,2.2867687,3a,75y,101.13h,97.23t/data=!3m6!1e1!3m4!1sWGDhuh-zPQnfyNHHhyy-Qw!2e0!7i13312!8i6656!4m8!1m2!2m1!1sbelib!3m4!1s0x47e6706d64513441:0x8bad82839354f2fd!8m2!3d48.8355312!4d2.2871185)\n\n1 station Belib comprend 3 bornes de recharge\n\n1 des 3 bornes (n\u00b02) de recharge dispose d\u20191 prise et d\u00e9livre au max 3 kw AC\n\n2 des 3 bornes (n\u00b0 1 et 3) de recharge disposent chacune de 5 types diff\u00e9rents de prise (T3, T2, TE, chademo, combo) et chacune d\u00e9livre au max 22 kW AC ou DC\n\n1 station = 1 branchement au r\u00e9seau Enedis avec un abonnement d\u2019une puissance de 36 kW\n\n3 v\u00e9hicules peuvent se charger en m\u00eame temps, la station g\u00e8re la puissance max disponible de 36 kW\n\nEX . si 3 v\u00e9hicules se chargent en m\u00eame temps la puissance appel\u00e9e pourrait \u00eatre de 22 + 22 + 3 = 47 kW\nGestion de la borne : le premier v\u00e9hicule arriv\u00e9 peut appeler 22 kw, le second disposera de 10 kw, la borne d\u00e9livrant 3 kw les d\u00e9livre dans tous les cas de figure. Lorsque le 1er v\u00e9hicule s'en va le second peut appeler 22 kw\n\nC'est la voiture qui d\u00e9cide de la puissance appel\u00e9e, la borne \"met \u00e0 disposition\" un seuil max de 3 ou 22 kw selon la borne\n\nChaque voiture (chaque batterie) \u00e0 un profil de charge diff\u00e9rent ; plus la batterie est pleine, moins elle appelle de puissance. Les derniers kwh sont les plus long \u00e0 charger\n \n\n",
      "extras": {},
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "594a79a7c751df59112a805f",
      "last_modified": "2017-06-21T16:00:51.978000",
      "last_update": "2017-06-21T16:00:47.092000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 2,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": null,
      "owner": {
        "avatar": null,
        "avatar_thumbnail": null,
        "class": "User",
        "first_name": "thierry",
        "id": "594a7270c751df46d2e6f2ac",
        "last_name": "bourdas",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/users/thierry-bourdas/",
        "slug": "thierry-bourdas",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/users/thierry-bourdas/"
      },
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "af39f98924551ae75f6279d3f2703dd8564e73b4"
          },
          "created_at": "2017-06-21T16:00:47.092000",
          "description": "description du r\u00e9seau Belib",
          "extras": {},
          "filesize": 102400,
          "filetype": "file",
          "format": "doc",
          "id": "c7b12358-620d-4a8c-a869-1b47b1153f4e",
          "last_modified": "2017-06-21T16:00:51.978000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c7b12358-620d-4a8c-a869-1b47b1153f4e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/msword",
          "published": "2017-06-21T16:00:47.092000",
          "title": "description du r\u00e9seau Belib",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-160047/Reseau_Belib.doc"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a5e3ecc103bba1a248417cafbaf83192503f5a40"
          },
          "created_at": "2017-06-21T16:00:24.729000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 24849419,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "391d0d67-8bba-4d7b-865d-a26f847d6fc2",
          "last_modified": "2017-06-21T16:00:24.729000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/391d0d67-8bba-4d7b-865d-a26f847d6fc2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T16:00:24.730000",
          "title": "meterValues_per_chargeRecord_Mai.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-160022/meterValues_per_chargeRecord_Mai.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "1b84c9f342ed4093fc3b8c5d70106546a6413ca5"
          },
          "created_at": "2017-06-21T16:00:15.438000",
          "description": "localisation de la session, debut/fin de la session, puissance consomm\u00e9e, profil de charge de la session, type de prise utilis\u00e9\nmois de mai 2017",
          "extras": {},
          "filesize": 895823,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0f82a01c-b44f-4d51-bdfb-9be5e6d42627",
          "last_modified": "2017-06-21T16:00:19.697000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0f82a01c-b44f-4d51-bdfb-9be5e6d42627",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T16:00:15.438000",
          "title": "session de charges des bornes du r\u00e9seau Belib",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-160015/transactions-data-Mai.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "bbeb85b5044e982d288ca65719b84dc3cdf16a62"
          },
          "created_at": "2017-06-21T16:00:14.917000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 501343,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3dcf1e9f-98cd-4b96-9c96-2123df1dd155",
          "last_modified": "2017-06-21T16:00:14.917000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3dcf1e9f-98cd-4b96-9c96-2123df1dd155",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T16:00:14.917000",
          "title": "chargeRecords_Mai.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-160014/chargeRecords_Mai.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4f4ca47eb80b80d4d9059b1ac16cfbfcf5dbffb4"
          },
          "created_at": "2017-06-21T15:59:24.279000",
          "description": "localisation de la session, debut/fin de la session, puissance consomm\u00e9e, profil de charge de la session, type de prise utilis\u00e9\nmois d'avril 2017",
          "extras": {},
          "filesize": 26913515,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "08dc2820-d795-4bfc-8b7b-caa6e86b78ab",
          "last_modified": "2017-06-21T15:59:26.128000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/08dc2820-d795-4bfc-8b7b-caa6e86b78ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T15:59:24.279000",
          "title": "sessions de charge sur les bornes du r\u00e9seau Belib",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-155922/meterValues_per_chargeRecord_April.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d4900a1409ac60ca0bd1f5bb7dd24f1b93cde13e"
          },
          "created_at": "2017-06-21T15:59:16.324000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 904222,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "4cbb9f6c-11f6-4243-a40b-c773fb605e5d",
          "last_modified": "2017-06-21T15:59:16.324000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4cbb9f6c-11f6-4243-a40b-c773fb605e5d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T15:59:16.324000",
          "title": "transactions-data-April.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-155916/transactions-data-April.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "66d711c8962f5ba407680a2a19a350b2162d2914"
          },
          "created_at": "2017-06-21T15:59:16.185000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 504523,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c8de760a-b234-404b-8163-23f085751b48",
          "last_modified": "2017-06-21T15:59:16.185000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c8de760a-b234-404b-8163-23f085751b48",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T15:59:16.185000",
          "title": "chargeRecords_April.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-155916/chargeRecords_April.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ffbeaa6fbbce90c70dffc9fad6d30b334abe2d1c"
          },
          "created_at": "2017-06-21T15:56:44.946000",
          "description": "code postale du lieu d'habitation des clients du r\u00e9seau Belib\nmedias_comma_separated correspond au num\u00e9ro de badge RFID du client",
          "extras": {},
          "filesize": 94708,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "7bd44410-7412-4c56-850f-ccafcf405ecc",
          "last_modified": "2017-06-21T15:56:58.402000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7bd44410-7412-4c56-850f-ccafcf405ecc",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T15:56:44.946000",
          "title": "code postale du lieu d'habitation des clients du r\u00e9seau Belib",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-155644/postalCode_vs_badge.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "fd9a2e6bbbb6c9638da80b2f65a17e9a48ad7485"
          },
          "created_at": "2017-06-21T15:54:30.915000",
          "description": "adresse postale de chaque station Belib et ID correspondant",
          "extras": {},
          "filesize": 5763,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "125fffca-5416-4907-abc5-7fa29314e054",
          "last_modified": "2017-06-21T15:54:49.099000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/125fffca-5416-4907-abc5-7fa29314e054",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-06-21T15:54:30.916000",
          "title": "liste des adresses des stations Belib",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/20170621-155430/chargeAreas.csv"
        }
      ],
      "slug": "belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:75056@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2017-05-31",
        "start": "2017-04-01"
      },
      "title": "Belib r\u00e9seau parisien de bornes de recharges acc\u00e9l\u00e9r\u00e9es 22 kw AC-DC pour v\u00e9hicules \u00e9lectriques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/belib-reseau-parisien-de-bornes-de-recharges-accelerees-22-kw-ac-dc-pour-vehicules-electriques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-05-10T11:38:15.080000",
      "deleted": null,
      "description": "Budgets primitifs 2017 du CIAS de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "5912df8788ee382bc71ffd5c",
      "last_modified": "2017-05-10T11:38:59.235000",
      "last_update": "2017-05-10T11:38:57.679000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56b8a4ffc751df02a29f9deb",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/budgets-primitifs-2017-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "a240d31734aa4a1090fb5e264f7e888843c8cd47"
          },
          "created_at": "2017-05-10T11:38:57.679000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 329,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "93ec417e-6460-444f-a114-ecf4e6c36dc9",
          "last_modified": "2017-05-10T11:38:59.235000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/93ec417e-6460-444f-a114-ecf4e6c36dc9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-05-10T11:38:57.679000",
          "title": "BP_CIAS_SSIAD_2017_MACHINE.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/budgets-primitifs-2017-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/20170510-113857/BP_CIAS_SSIAD_2017_MACHINE.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8b72864dbd47d09e661bec3f8a81107c7adcee20"
          },
          "created_at": "2017-05-10T11:38:50.914000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 423,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "cffb3df5-a093-42eb-896b-85b418452e9e",
          "last_modified": "2017-05-10T11:38:52.809000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cffb3df5-a093-42eb-896b-85b418452e9e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-05-10T11:38:50.915000",
          "title": "BP_CIAS_FOYER_LOGEMENT_COQUILLOTE_2017_MACHINE.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/budgets-primitifs-2017-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/20170510-113850/BP_CIAS_FOYER_LOGEMENT_COQUILLOTE_2017_MACHINE.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "cdba405c643d37ba6534efed743ba6e689534f99"
          },
          "created_at": "2017-05-10T11:38:39.344000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 456,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "cd78a197-de71-4f21-9139-7638e0c417f1",
          "last_modified": "2017-05-10T11:38:43.822000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cd78a197-de71-4f21-9139-7638e0c417f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-05-10T11:38:39.344000",
          "title": "BP_CIAS_EHPAD_BLANPAIN_COUCHOT_2017_MACHINE.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/budgets-primitifs-2017-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/20170510-113839/BP_CIAS_EHPAD_BLANPAIN_COUCHOT_2017_MACHINE.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "4a1cd2d407c299f8659910c27d13ae33d24719e7"
          },
          "created_at": "2017-05-10T11:38:20.607000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 4598,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "c051b7ab-d0e9-45d0-9ff3-111233ff7e1a",
          "last_modified": "2017-05-10T11:38:26.699000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c051b7ab-d0e9-45d0-9ff3-111233ff7e1a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-05-10T11:38:20.607000",
          "title": "BP_CIAS_PRINCIPAL_2017_MACHINE.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/budgets-primitifs-2017-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/20170510-113820/BP_CIAS_PRINCIPAL_2017_MACHINE.csv"
        }
      ],
      "slug": "budgets-primitifs-2017-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:epci",
        "zones": [
          "fr:epci:200033025@2013-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-primitif"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Budgets primitifs 2017 du CIAS de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/budgets-primitifs-2017-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-31T15:06:16.074000",
      "deleted": null,
      "description": "Publication l\u00e9gale (article 133) des march\u00e9s de travaux pass\u00e9s par le CIAS de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse en 2016",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58de5448c751df5d99e3c269",
      "last_modified": "2017-04-21T18:09:06.534000",
      "last_update": "2017-04-21T18:09:05.149000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56b8a4ffc751df02a29f9deb",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "095074ae7ae8e18477e18bb959cf62ee8a4c9066"
          },
          "created_at": "2017-04-21T18:09:05.148000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 479,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "d6349a4e-243b-4198-aaa5-3a99143f697b",
          "last_modified": "2017-04-21T18:09:06.534000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d6349a4e-243b-4198-aaa5-3a99143f697b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-21T18:09:05.149000",
          "title": "Liste_marches_CIAS_2016_services.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170421-180904/Liste_marches_CIAS_2016_services.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "5f071029b713ca7a0273db6d2bc0a474d4b6c59b"
          },
          "created_at": "2017-04-21T18:08:50.951000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 824,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "2e3e08b9-5e38-446c-a2b1-8b346c73dd5b",
          "last_modified": "2017-04-21T18:08:55.400000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2e3e08b9-5e38-446c-a2b1-8b346c73dd5b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-21T18:08:50.951000",
          "title": "Liste_marches_CIAS_2016_fournitures.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170421-180850/Liste_marches_CIAS_2016_fournitures.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8beb6e331874b78a1b6a1fec69dcbadf669cfee5"
          },
          "created_at": "2017-03-31T15:06:23.013000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 12160,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "dd15617c-b5ac-4fb1-b175-1fb4aa701644",
          "last_modified": "2017-03-31T15:06:24.398000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dd15617c-b5ac-4fb1-b175-1fb4aa701644",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-03-31T15:06:23.014000",
          "title": "Liste_marches_CIAS_2016_fournitures.pdf",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170331-150622/Liste_marches_CIAS_2016_services.pdf"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ec4b0f501e7ab860f718f80c21abac6171dd1cb5"
          },
          "created_at": "2017-03-31T15:06:22.820000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 12578,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "7149e971-d0f2-4941-aa03-8902909d37a7",
          "last_modified": "2017-03-31T15:06:22.820000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7149e971-d0f2-4941-aa03-8902909d37a7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-03-31T15:06:22.820000",
          "title": "Liste_marches_CIAS_2016_fournitures.pdf",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170331-150622/Liste_marches_CIAS_2016_fournitures.pdf"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f7be17f3a3abe71370c6f6ff37c8e2de2a78cb9b"
          },
          "created_at": "2017-03-31T15:06:22.789000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 11548,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "ac93a15d-35ee-4c74-94ec-2d381b8b0383",
          "last_modified": "2017-03-31T15:06:22.789000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ac93a15d-35ee-4c74-94ec-2d381b8b0383",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-03-31T15:06:22.789000",
          "title": "Liste_marches_CIAS_2016_travaux.pdf",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170331-150622/Liste_marches_CIAS_2016_travaux.pdf"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:epci",
        "zones": [
          "fr:epci:200033025@2013-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "marches-conclus",
        "marches-publics"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des march\u00e9s du CIAS de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-marches-du-cias-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-31T15:04:46.983000",
      "deleted": null,
      "description": "Publication l\u00e9gale (article 133) des march\u00e9s de travaux pass\u00e9s par la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse en 2016",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": null,
      "id": "58de53efc751df5d99e3c268",
      "last_modified": "2017-04-21T18:09:44.088000",
      "last_update": "2017-04-21T18:09:42.731000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "56b8a4ffc751df02a29f9deb",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/50/57ae17a70e4c8e96dc74e50f80c748-100.jpg",
        "name": "Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/",
        "slug": "communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "df4c0c7c7d68414e30f0d49947b1421bc353445c"
          },
          "created_at": "2017-04-21T18:09:42.731000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1879,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "28ecb353-bf3d-44b0-b617-ae1da82ddb06",
          "last_modified": "2017-04-21T18:09:44.088000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/28ecb353-bf3d-44b0-b617-ae1da82ddb06",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-21T18:09:42.731000",
          "title": "Liste_marches_AGGLO_2016_travaux.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170421-180942/Liste_marches_AGGLO_2016_travaux.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "56e4918fe7ee4902a836fc83628607ce4cb17d22"
          },
          "created_at": "2017-04-21T18:09:35.908000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 4129,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "a66bcbad-66b1-4bb1-9f4e-6811bb514dcd",
          "last_modified": "2017-04-21T18:09:37.238000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a66bcbad-66b1-4bb1-9f4e-6811bb514dcd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-21T18:09:35.909000",
          "title": "Liste_marches_AGGLO_2016_services.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170421-180935/Liste_marches_AGGLO_2016_services.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "666a8dddd3eb13e63c012c3fd467da2848890f30"
          },
          "created_at": "2017-04-21T18:09:28.293000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1576,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "31140404-7d00-4f1f-8868-a5c83afe5ef8",
          "last_modified": "2017-04-21T18:09:29.673000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31140404-7d00-4f1f-8868-a5c83afe5ef8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-04-21T18:09:28.293000",
          "title": "Liste_marches_AGGLO_2016_fournitures.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170421-180928/Liste_marches_AGGLO_2016_fournitures.csv"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "97408d081bf2917d49b180b0adb0528f2a59c4be"
          },
          "created_at": "2017-03-31T15:04:57.145000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 15601,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "3fb01a07-1161-44b2-8839-33fdb305ac7e",
          "last_modified": "2017-03-31T15:04:58.218000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3fb01a07-1161-44b2-8839-33fdb305ac7e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-03-31T15:04:57.145000",
          "title": "Liste_marches_Agglo_2016_services.pdf",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170331-150457/Liste_marches_Agglo_2016_fournitures.pdf"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "755adb6207a21e42095e198c05e3a80efe236731"
          },
          "created_at": "2017-03-31T15:04:57.077000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 16093,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "6a0fa11c-277d-4aea-84a2-301e7f718ec1",
          "last_modified": "2017-03-31T15:04:57.077000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6a0fa11c-277d-4aea-84a2-301e7f718ec1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-03-31T15:04:57.077000",
          "title": "Liste_marches_Agglo_2016_travaux.pdf",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170331-150457/Liste_marches_Agglo_2016_travaux.pdf"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "8ffe17a0a8f169e524d479abb037086a88858472"
          },
          "created_at": "2017-03-31T15:04:56.189000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": 20999,
          "filetype": "file",
          "format": "pdf",
          "id": "94dcdf1e-05b8-4b47-9d6a-680f3a93b7e2",
          "last_modified": "2017-03-31T15:04:56.189000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/94dcdf1e-05b8-4b47-9d6a-680f3a93b7e2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/pdf",
          "published": "2017-03-31T15:04:56.189000",
          "title": "Liste_marches_Agglo_2016_services.pdf",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/20170331-150455/Liste_marches_Agglo_2016_services.pdf"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:epci",
        "zones": [
          "fr:epci:200033025@2013-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "marches-conclus",
        "marches-publics"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Liste des march\u00e9s de la Communaut\u00e9 d'Agglom\u00e9ration Bar-le-Duc Sud Meuse 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-marches-de-la-communaute-dagglomeration-bar-le-duc-sud-meuse-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-29T16:06:05.293000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es a \u00e9t\u00e9 constitu\u00e9 \u00e0 partir des donn\u00e9es recensant tous les march\u00e9s publics conclus en 2016 par la Ville de PONT-L'ABBE. \n\nLes informations publi\u00e9es sont : Ann\u00e9e de notification ; Num\u00e9ro du march\u00e9 ; Donneur d'ordre ; Nature du march\u00e9 ; Tranches ; Objet du march\u00e9 ; Lot ; Attributaire ; Code postal ; Commune ; Proc\u00e9dure ; Total HT ; Date de notification.tr",
      "extras": {},
      "frequency": "annual",
      "frequency_date": "2018-03-29T16:04:55",
      "id": "58dbbf4d88ee382f6514f41e",
      "last_modified": "2017-03-29T16:18:15.788000",
      "last_update": "2017-03-29T16:09:54.492000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "PLA",
        "class": "Organization",
        "id": "58da32bac751df47f26f37b1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/4d/13846702b746df9b3b4fc3aa381b4e-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/4d/13846702b746df9b3b4fc3aa381b4e-100.jpg",
        "name": "Ville de Pont-l'Abb\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-pont-labbe-1/",
        "slug": "ville-de-pont-labbe-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-pont-labbe-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/liste-des-marches-publics-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "f114134d917d120b90a6c64b9727ffdb39cd613f"
          },
          "created_at": "2017-03-29T16:09:54.492000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 22071,
          "filetype": "file",
          "format": "xlsx",
          "id": "370d09e7-8e05-4aeb-8358-1db25575065b",
          "last_modified": "2017-03-29T16:09:58.842000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/370d09e7-8e05-4aeb-8358-1db25575065b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.openxmlformats-officedocument.spreadsheetml.sheet",
          "published": "2017-03-29T16:09:54.492000",
          "title": "Liste des march\u00e9s publics 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-publics-2016/20170329-160954/Liste_marches_Ville_PLA_2016EXC.xlsx"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "9bbc876c9b20688692e9e1e38ffdb7c245bcfe7e"
          },
          "created_at": "2017-03-29T16:06:50.675000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 19252,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "00b321ab-b589-497b-b250-e900229a0046",
          "last_modified": "2017-03-29T16:07:07.058000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/00b321ab-b589-497b-b250-e900229a0046",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-29T16:06:50.675000",
          "title": "Liste des march\u00e9s publics 2016",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/liste-des-marches-publics-2016/20170329-160650/Liste_marches_Ville_PLA_2016CSV.csv"
        }
      ],
      "slug": "liste-des-marches-publics-2016",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:29220@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "bretagne",
        "commande-publique",
        "economie",
        "finistere",
        "fournitures",
        "marches-publics",
        "open-data",
        "opendata",
        "services",
        "travaux"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2016-12-31",
        "start": "2016-01-01"
      },
      "title": "Liste des march\u00e9s publics 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/liste-des-marches-publics-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-28T10:29:06.844000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des bornes de recharge fonctionnelles pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique dans le d\u00e9partement de l'Is\u00e8re",
      "extras": {},
      "frequency": "monthly",
      "frequency_date": "2017-04-28T10:29:04",
      "id": "58da1ed2c751df342f154fbb",
      "last_modified": "2017-06-17T14:21:15.335000",
      "last_update": "2017-03-28T10:29:43.438000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "SEDI",
        "class": "Organization",
        "id": "583e8cd988ee380d9ac65bb3",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/03/57434518ac48a5bba0953bdec90cea-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/03/57434518ac48a5bba0953bdec90cea-100.jpg",
        "name": "Syndicat des \u00c9nergies du D\u00e9partement de l'Is\u00e8re",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-energies-du-departement-de-lisere/",
        "slug": "syndicat-des-energies-du-departement-de-lisere",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-energies-du-departement-de-lisere/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/sedi-bornes-de-recharge-pour-vehicule-electrique-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "ac9bb4e2d9b851eecf3ff3b03604629ab88bbc4b"
          },
          "created_at": "2017-03-28T10:29:43.438000",
          "description": "Liste des bornes de recharge fonctionnelles pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique dans le d\u00e9partement de l'Is\u00e8re",
          "extras": {},
          "filesize": 7030,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "0b923692-81a1-405b-ae5e-aa83d9e1d390",
          "last_modified": "2017-03-28T10:29:46.248000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b923692-81a1-405b-ae5e-aa83d9e1d390",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-28T10:29:43.438000",
          "title": "SEDI - Bornes de recharge pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/sedi-bornes-de-recharge-pour-vehicule-electrique-1/20170328-102943/IRVE_SEDI_20170327.csv"
        }
      ],
      "slug": "sedi-bornes-de-recharge-pour-vehicule-electrique-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "irve"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "SEDI - Bornes de recharge pour v\u00e9hicule \u00e9lectrique",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/sedi-bornes-de-recharge-pour-vehicule-electrique-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-27T15:30:53.502000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des Bornes de stationnement. Sur les emplacements pr\u00e9vus le stationnement sera r\u00e9glement\u00e9 tous les jours sauf les samedis et dimanches et jours f\u00e9ri\u00e9s de 9 heures \u00e0 12 heures et de 14 heures \u00e0 18 heures 30. La dur\u00e9e maximale de stationnement sera de 2 heures fractionnables dans la m\u00eame journ\u00e9e et sur les 9 zones r\u00e9glement\u00e9es. La base est mise \u00e0 jour par la Ville de Castelnaudary.",
      "extras": {},
      "frequency": "irregular",
      "frequency_date": null,
      "id": "58d9140dc751df02bb7e3cd7",
      "last_modified": "2017-03-27T15:32:31.666000",
      "last_update": "2017-03-27T15:32:29.950000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "58d2805b88ee3830ab40dd02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-original.gif",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-100.gif",
        "name": "Ville de Castelnaudary",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-castelnaudary/",
        "slug": "ville-de-castelnaudary",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-castelnaudary/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/bornes-de-stationnement/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "80ce8f1b5cc77ef43f738c2ce02e473393e9d76e"
          },
          "created_at": "2017-03-27T15:31:20.485000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1776,
          "filetype": "file",
          "format": "geojson",
          "id": "0c714e3d-d755-450e-ba86-cc88cfa91f79",
          "last_modified": "2017-03-27T15:31:23.289000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0c714e3d-d755-450e-ba86-cc88cfa91f79",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-03-27T15:31:20.485000",
          "title": "Horodateurs - Mars 2017 - GeoJson",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bornes-de-stationnement/20170327-153120/Horodateurs.geojson"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0dc3b55b6572d6f9a4ff7874a888e5b619e33f19"
          },
          "created_at": "2017-03-27T15:32:29.950000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 1894,
          "filetype": "file",
          "format": "kmz",
          "id": "a38dad5b-c4cb-44fa-88bb-6b26487d4458",
          "last_modified": "2017-03-27T15:32:31.666000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a38dad5b-c4cb-44fa-88bb-6b26487d4458",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kmz",
          "published": "2017-03-27T15:32:29.950000",
          "title": "Horodateurs - Mars 2017 - KMZ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bornes-de-stationnement/20170327-153229/Horodateurs.kmz"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "c694b742c786b0cea25b67e580730b167708cd42"
          },
          "created_at": "2017-03-27T15:32:09.290000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 634,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3cb1cb21-984e-4f1c-811b-861750b844c3",
          "last_modified": "2017-03-27T15:32:10.895000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3cb1cb21-984e-4f1c-811b-861750b844c3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-27T15:32:09.290000",
          "title": "Horodateurs - Mars 2017 - CSV",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/bornes-de-stationnement/20170327-153209/Horodateurs.csv"
        }
      ],
      "slug": "bornes-de-stationnement",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:11076@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "borne",
        "horodateur",
        "stationnement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Bornes de stationnement",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/bornes-de-stationnement/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-27T13:37:35.160000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des emplacements de stationnement r\u00e9serv\u00e9s GIG-GIC. Cette base est mise \u00e0 jour par la Ville de Castelnaudary",
      "extras": {},
      "frequency": "irregular",
      "frequency_date": null,
      "id": "58d8f97f88ee384e1b58114e",
      "last_modified": "2017-04-11T10:27:02.769000",
      "last_update": "2017-03-27T13:39:15.812000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "58d2805b88ee3830ab40dd02",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-original.gif",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/f3/4ad03ff0734d5089a040af62a05251-100.gif",
        "name": "Ville de Castelnaudary",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-castelnaudary/",
        "slug": "ville-de-castelnaudary",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-castelnaudary/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/emplacement-reserves-gig-gic/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "3d0486eb3a1094ecaf55600efa147bdf81c0d4b7"
          },
          "created_at": "2017-03-27T13:37:57.346000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 9943,
          "filetype": "file",
          "format": "geojson",
          "id": "8d40739b-f233-4aec-ab3a-a87878bdd00a",
          "last_modified": "2017-03-27T13:38:51.262000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8d40739b-f233-4aec-ab3a-a87878bdd00a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-03-27T13:37:57.347000",
          "title": "Emplacements r\u00e9serv\u00e9s - Mars 2017 - GeoJson",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/emplacement-reserves-gig-gic/20170327-133757/Emplacements_reserves.geojson"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0571e3301aa476a7b42bfdf85deea3110b9502b2"
          },
          "created_at": "2017-03-27T13:39:15.812000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3055,
          "filetype": "file",
          "format": "kmz",
          "id": "d09a0054-fc24-4fba-a1e1-5864d6c9fdd5",
          "last_modified": "2017-03-27T13:39:18.317000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d09a0054-fc24-4fba-a1e1-5864d6c9fdd5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.google-earth.kmz",
          "published": "2017-03-27T13:39:15.812000",
          "title": "Emplacements r\u00e9serv\u00e9s - Mars 2017 - KMZ",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/emplacement-reserves-gig-gic/20170327-133915/Emplacements_reserves.kmz"
        },
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "d4392ea4fb5d672b0d351ed598ed861b7031b148"
          },
          "created_at": "2017-03-27T13:38:37.225000",
          "description": "",
          "extras": {},
          "filesize": 3917,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "8ed08b30-970b-4065-a67d-d36560f83023",
          "last_modified": "2017-03-27T13:38:39.175000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8ed08b30-970b-4065-a67d-d36560f83023",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-27T13:38:37.225000",
          "title": "Emplacements r\u00e9serv\u00e9s - Mars 2017 - CSV",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/emplacement-reserves-gig-gic/20170327-133837/Emplacements_reserves.csv"
        }
      ],
      "slug": "emplacement-reserves-gig-gic",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:11076@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "gig-gic",
        "handicap",
        "pmr",
        "stationnement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Emplacement r\u00e9serv\u00e9s GIG-GIC",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/emplacement-reserves-gig-gic/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T17:06:46.286000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur d\u00e9taille les op\u00e9rations pour les comptes des tiers, en d\u00e9penses et recettes, pour les sommes cumul\u00e9es au 1er janvier 2015 et les nouveaux cr\u00e9dits vot\u00e9s pour l'ann\u00e9e.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d54416c751df18540d42b5",
      "last_modified": "2017-03-24T17:06:58.523000",
      "last_update": "2017-03-24T17:06:56.449000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-detail-des-operations-pour-compte-des-tiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "0f58b3cc69c227ae3e3be38eed46982d0ea175a5"
          },
          "created_at": "2017-03-24T17:06:56.449000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur d\u00e9taille les op\u00e9rations pour les comptes des tiers, en d\u00e9penses et recettes, pour les sommes cumul\u00e9es au 1er janvier 2015 et les nouveaux cr\u00e9dits vot\u00e9s pour l'ann\u00e9e.",
          "extras": {},
          "filesize": 1734,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "14d2d8e0-fbcd-40f9-afc7-8ea396692468",
          "last_modified": "2017-03-24T17:06:58.523000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14d2d8e0-fbcd-40f9-afc7-8ea396692468",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T17:06:56.449000",
          "title": "Onglet_44_CA2015_detail_des_operations_pour_compte_des_tiers.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-detail-des-operations-pour-compte-des-tiers/20170324-170656/Onglet_44_CA2015_detail_des_operations_pour_compte_des_tiers.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-detail-des-operations-pour-compte-des-tiers",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015-d\u00e9tail des op\u00e9rations pour compte des tiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-detail-des-operations-pour-compte-des-tiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T17:02:35.320000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente les d\u00e9penses et recette de la section d'investissement 2015, de la Taxe d'enl\u00e8vement des ordures m\u00e9nag\u00e8res.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d5431bc751df163aa90fbb",
      "last_modified": "2017-03-24T17:02:48.703000",
      "last_update": "2017-03-24T17:02:44.026000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-etat-de-repartition-de-la-teom-2e-partie/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "af2e7aea22483adc7d443ede5ce6f50b1a04b51a"
          },
          "created_at": "2017-03-24T17:02:44.026000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente les d\u00e9penses et recette de la section d'investissement 2015, de la Taxe d'enl\u00e8vement des ordures m\u00e9nag\u00e8res.",
          "extras": {},
          "filesize": 1398,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "313f449d-3973-4121-9588-6892408714f5",
          "last_modified": "2017-03-24T17:02:48.703000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/313f449d-3973-4121-9588-6892408714f5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T17:02:44.026000",
          "title": "Onglet_43_CA2015_etat_de_repartition_de_la_TEOM.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-etat-de-repartition-de-la-teom-2e-partie/20170324-170244/Onglet_43_CA2015_etat_de_repartition_de_la_TEOM.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-etat-de-repartition-de-la-teom-2e-partie",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": []
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finances",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015-\u00e9tat de r\u00e9partition de la TEOM (2\u00e8 partie)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-etat-de-repartition-de-la-teom-2e-partie/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-24T16:54:32.494000",
      "deleted": null,
      "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente l'\u00e9quilibre des op\u00e9rations financi\u00e8res de l'exercice 2015 dans la section d\u00e9penses.",
      "extras": {},
      "frequency": "punctual",
      "frequency_date": "2017-03-24T00:00:00",
      "id": "58d54138c751df1207abe735",
      "last_modified": "2017-03-24T16:54:43.297000",
      "last_update": "2017-03-24T16:54:41.606000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54d89442c751df1245467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-02-09/c8e02b8db0004b17b0aa311404798324/logo_meudon_couleur_HD-100.jpg",
        "name": "Ville de Meudon",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ville-de-meudon/",
        "slug": "ville-de-meudon",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ville-de-meudon/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/compte-administratif-2015-equilibre-des-operations-financieres-depenses/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": {
            "type": "sha1",
            "value": "59f2a28d34950e97d297f88eed3d9bc59c3352e5"
          },
          "created_at": "2017-03-24T16:54:41.605000",
          "description": "Meudon ouvre ses comptes administratifs depuis 2012. Ce tableur pr\u00e9sente l'\u00e9quilibre des op\u00e9rations financi\u00e8res de l'exercice 2015 dans la section d\u00e9penses.",
          "extras": {},
          "filesize": 1550,
          "filetype": "file",
          "format": "csv",
          "id": "3d7542d5-f66b-47c9-85ae-ceeb348af5ef",
          "last_modified": "2017-03-24T16:54:43.297000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3d7542d5-f66b-47c9-85ae-ceeb348af5ef",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-03-24T16:54:41.606000",
          "title": "Onglet_40_CA2015_equilibre_des_operations_financieres-depenses.csv",
          "url": "https://www.data.gouv.fr/s/resources/compte-administratif-2015-equilibre-des-operations-financieres-depenses/20170324-165441/Onglet_40_CA2015_equilibre_des_operations_financieres-depenses.csv"
        }
      ],
      "slug": "compte-administratif-2015-equilibre-des-operations-financieres-depenses",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:92048@1968-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "budget-2015",
        "compte-administratif",
        "finance",
        "finances-locales",
        "finances-publiques",
        "meudon",
        "meudon-la-foret"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Compte administratif 2015-\u00e9quilibre des op\u00e9rations financi\u00e8res-d\u00e9penses",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/compte-administratif-2015-equilibre-des-operations-financieres-depenses/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=3&page_size=50&format=csv",
  "page": 2,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=1&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}