{
  "data": [
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T17:11:17.310000",
      "deleted": null,
      "description": "La Ville accompagne une exp\u00e9rimentation propos\u00e9e par Cisco place de la Nation qui vise \u00e0 mesurer les diff\u00e9rents usages li\u00e9s aux d\u00e9placements sur la place (v\u00e9hicules motoris\u00e9s, v\u00e9los, pi\u00e9tons) ainsi que les pollutions atmosph\u00e9riques et sonores.\n\nA compter de d\u00e9cembre 2015 et pendant une dur\u00e9e d\u2019un an, une cinquantaine de capteurs situ\u00e9s tout au long de la place mesureront et analyseront en temps r\u00e9el l'usage fait de la place.\n\nEn savoir plus ici: <https://frama.link/pariscapteurs>\n\nCes donn\u00e9es repr\u00e9sentent le nombre de tentatives de\u00a0connexions aux bornes wifi. Ces donn\u00e9es permettent de connaitre l'affluence sur la Place de la Nation \u00e0 un instant T.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:26.605648",
        "harvest:remote_id": "place-de-la-nation-wifi",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-wifi/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59590d15a3a7291dcf9c801c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:26.607000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:26.605000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/place-de-la-nation-wifi/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:26.604000",
          "description": "- *Metric*: metric[text]\n- *Value*: value[double]\n- *Value type*: value_type[text]\n- *Host*: host[text]\n- *Class*: class[text]\n- *Timestamp*: timestamp[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e52228cb-3923-4fbf-88ed-3b180137893e",
          "last_modified": "2016-07-21T10:31:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e52228cb-3923-4fbf-88ed-3b180137893e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:26.604000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-wifi/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:26.605000",
          "description": "- *Metric*: metric[text]\n- *Value*: value[double]\n- *Value type*: value_type[text]\n- *Host*: host[text]\n- *Class*: class[text]\n- *Timestamp*: timestamp[datetime]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "6c7d374b-bba9-46f1-8ed0-e941fd142c83",
          "last_modified": "2016-07-21T10:31:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6c7d374b-bba9-46f1-8ed0-e941fd142c83",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:26.605000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/place-de-la-nation-wifi/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "place-de-la-nation-wifi",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "capteurs",
        "equipements",
        "flux",
        "iot",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Place de la Nation - Wifi",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/place-de-la-nation-wifi/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T09:47:19.473000",
      "deleted": null,
      "description": "Listes des manifestations publiques organis\u00e9es sur la Ville de Poitiers",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:59.954341",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-manifestations-publiques-poitiers",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-manifestations-publiques-poitiers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef2d07a3a7293d49c4e17c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:59.961000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:59.953000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-manifestations-publiques-2016-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:59.953000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[int]\n- *MOIS*: mois[int]\n- *Date_manifestation*: date_manifestation[text]\n- *Nom_manifestation*: nom_manifestation[text]\n- *Lieux*: lieux[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d3f960b5-da49-4a16-9bfc-7fc5d50a2b33",
          "last_modified": "2017-02-02T11:36:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d3f960b5-da49-4a16-9bfc-7fc5d50a2b33",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:59.953000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-manifestations-publiques-poitiers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:59.953000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[int]\n- *MOIS*: mois[int]\n- *Date_manifestation*: date_manifestation[text]\n- *Nom_manifestation*: nom_manifestation[text]\n- *Lieux*: lieux[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a6ea065d-1b4a-47f0-9396-eb1bf7ca235d",
          "last_modified": "2017-02-02T11:36:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a6ea065d-1b4a-47f0-9396-eb1bf7ca235d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:59.953000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-manifestations-publiques-poitiers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-manifestations-publiques-2016-poitiers",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "citoyennete",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "manifestations"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Citoyennet\u00e9-Manifestations publiques- 2016-Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-manifestations-publiques-2016-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T09:44:41.333000",
      "deleted": null,
      "description": "Signalement Pictavie : le num\u00e9ro vert Pictavie prend en compte tous les signalements concernant les anomalies sur l'espace public de la ville de Poitiers : nids de poules, potelets couch\u00e9s ou disparus, \u00e9clairage en panne (il nous faut imp\u00e9rativement le n\u00b0 du lampadaire qui se trouve sur le m\u00e2t, de 3 \u00e0 6 chiffres), tags, haie envahissante, stationnement abusif ou g\u00eanant etc... Pour joindre Pictavie : t\u00e9l\u00e9phone 0800.88.11.39 (gratuit depuis un poste fixe) ; E-mail : pictavie@mairie-poitiers.fr. Aucun signalement anonyme ainsi que toute demande d'am\u00e9nagement sur la voirie ne sera pris en compte. Tous les signalements sont enregistr\u00e9s dans une application puis transmis dans les services correspondants. Un accus\u00e9 r\u00e9ception du courriel est transmis au signalant. Si besoin, une r\u00e9ponse est fournie au signalant.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:00.037132",
        "harvest:remote_id": "espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public-par-service",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public-par-service/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef2c69a3a7293d4ac4e17a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:00.040000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:00.036000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public-par-service/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:00.035000",
          "description": "- *service*: service[text]\n- *ann\u00e9e*: annee[int]\n- *mois*: mois[int]\n- *nombre*: nombre[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1b2d34fc-7c9a-483c-835e-77f94b743a42",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1b2d34fc-7c9a-483c-835e-77f94b743a42",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:00.035000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public-par-service/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:00.036000",
          "description": "- *service*: service[text]\n- *ann\u00e9e*: annee[int]\n- *mois*: mois[int]\n- *nombre*: nombre[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b6036325-7081-4b19-878e-4dd7b39b787c",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6036325-7081-4b19-878e-4dd7b39b787c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:00.036000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public-par-service/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public-par-service",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "assainissement",
        "balisette",
        "batiments",
        "bordure-de-trottoir",
        "borne",
        "chaussee-degradee",
        "eclairage",
        "equipements",
        "feu-tricolore",
        "fuite-eau",
        "lampadaire",
        "lice-en-bois",
        "logement",
        "nid-de-poule",
        "panneau",
        "pictavie",
        "plaque-de-rue",
        "potelets",
        "signalement",
        "stationnement-abusif",
        "trottoir-degrade",
        "urbanisme",
        "vehicule",
        "ventouse",
        "voiture"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Espace public-Signalement des anomalies sur l'espace public par service",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/espace-public-signalement-des-anomalies-sur-lespace-public-par-service/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-19T06:02:52.542000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s de l'\u00e9lection des L\u00e9gislatives - 1\u00e8re circonscription-2\u00e8me tour 18 Juin 2017 par bureau de vote\n\nUn bureau de vote appartient \u00e0 un lieu de vote, lui m\u00eame inscrit dans un canton qui appartient \u00e0 une circonscription.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:02.771618",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59474ceca3a72968e287b2f6",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:02.775000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:02.771000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:02.770000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d25447af-7815-42d4-a2ea-0d0d2c9342de",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d25447af-7815-42d4-a2ea-0d0d2c9342de",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:02.770000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:02.770000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "19038493-dac5-40c1-abe7-b380a777560b",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/19038493-dac5-40c1-abe7-b380a777560b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:02.770000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:02.770000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "15921738-969a-4a24-a37d-efe343a314e7",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/15921738-969a-4a24-a37d-efe343a314e7",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:13:02.770000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:02.770000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "5834ed5a-3098-469b-8ae2-1553f75abbc9",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5834ed5a-3098-469b-8ae2-1553f75abbc9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:13:02.771000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "citoyennete",
        "elections",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "vote"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Citoyennet\u00e9 - 2\u00e8me tour L\u00e9gislatives- 1\u00e8re circonscription Poitiers 2017 - r\u00e9sultats",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-2eme-tour-legislatives-1ere-circonscription-poitiers-2017-resultats/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T09:48:26.874000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es communales pr\u00e9sentant les s\u00e9ries historiques de l'INSEE c'est-\u00e0-dire les variables naissance et d\u00e9c\u00e8s\u00a0depuis 1968.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:58.671065",
        "harvest:remote_id": "demographie-recensement-de-la-population-series-historiques-naissances-deces",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-recensement-de-la-population-population-legales/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-series-historiques-naissances-deces/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef2d4aa3a7293d49c4e17e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:58.674000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:58.670000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/demographie-recensement-de-la-population-series-historiques-naissances-deces/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:58.670000",
          "description": "- *CODEGEO*: code_geographique[text]\n- *Libell\u00e9 g\u00e9ographique*: libelle_geographique[text]\n- *Naissances entre 2009 et 2014*: naissances_entre_2009_et_2014[double]\n- *Naissances entre 1999 et 2009*: naissances_entre_1999_et_2009[double]\n- *Naissances entre 1990 et 1999*: naissances_entre_1990_et_1999[double]\n- *Naissances entre 1982 et 1990*: naissances_entre_1982_et_1990[double]\n- *Naissances entre 1975 et 1982*: naissances_entre_1975_et_1982[double]\n- *Naissances entre 1968 et 1975*: naissances_entre_1968_et_1975[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 2009 et 2014*: deces_entre_2009_et_2014[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1999 et 2009*: deces_entre_1999_et_2009[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1990 et 1999*: deces_entre_1990_et_1999[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1982 et 1990*: deces_entre_1982_et_1990[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1975 et 1982*: deces_entre_1975_et_1982[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1968 et 1975*: deces_entre_1968_et_1975[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d5845828-aadd-4416-bca3-7af8cf495998",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d5845828-aadd-4416-bca3-7af8cf495998",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:58.670000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-series-historiques-naissances-deces/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:58.670000",
          "description": "- *CODEGEO*: code_geographique[text]\n- *Libell\u00e9 g\u00e9ographique*: libelle_geographique[text]\n- *Naissances entre 2009 et 2014*: naissances_entre_2009_et_2014[double]\n- *Naissances entre 1999 et 2009*: naissances_entre_1999_et_2009[double]\n- *Naissances entre 1990 et 1999*: naissances_entre_1990_et_1999[double]\n- *Naissances entre 1982 et 1990*: naissances_entre_1982_et_1990[double]\n- *Naissances entre 1975 et 1982*: naissances_entre_1975_et_1982[double]\n- *Naissances entre 1968 et 1975*: naissances_entre_1968_et_1975[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 2009 et 2014*: deces_entre_2009_et_2014[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1999 et 2009*: deces_entre_1999_et_2009[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1990 et 1999*: deces_entre_1990_et_1999[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1982 et 1990*: deces_entre_1982_et_1990[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1975 et 1982*: deces_entre_1975_et_1982[double]\n- *D\u00e9c\u00e8s entre 1968 et 1975*: deces_entre_1968_et_1975[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cbf99d57-c2ec-4cfd-b088-2caea9331970",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cbf99d57-c2ec-4cfd-b088-2caea9331970",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:58.670000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-series-historiques-naissances-deces/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "demographie-recensement-de-la-population-series-historiques-naissances-deces",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "deces",
        "demographie",
        "historique",
        "naissances",
        "population"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "D\u00e9mographie -Recensement de la Population\u00a0- S\u00e9ries historiques \u2013 Naissances Deces",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/demographie-recensement-de-la-population-series-historiques-naissances-deces/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-09-20T06:25:19.552000",
      "deleted": null,
      "description": "Secteurs d'anciennes carri\u00e8res souterraines mentionn\u00e9s dans le PLU de Paris et dans le PSMV du 7\u00e8me arrondissement.   \nPLU vot\u00e9 par le Conseil de Paris les 4, 5, 6 et 7 juillet 2016; PSMV du 7\u00e8me arrdt arr\u00eat\u00e9 le 9 ao\u00fbt 2016.   \nDocumentation compl\u00e8te : cf. PLU_PSMV_RISQUE_CARRIERES.PDF en pi\u00e8ce jointe.   \nDonn\u00e9es disponibles pour information et sans valeur r\u00e9glementaire. Pour acc\u00e9der au PLU officiel (en PDF), consulter [ www.pluenligne.fr](http://pluenligne.paris.fr/); pour acc\u00e9der au PSMV du 7\u00e8me arrondissement officiel (en PDF), consulter [www.paris.fr](http://www.paris.fr/services-et-infos-pratiques/urbanisme-et-architecture/les-regles-d-urbanisme-mode-d-emploi/secteurs-sauvegardes-psmv-2351)  \nPour acc\u00e9der aux autres donn\u00e9es du PLU disponibles sur l'Opendata, consulter [ cette page](https://opendata.paris.fr/explore/dataset/le-plan-local-durbanisme-plu/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.paris.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:12:30.615928",
        "harvest:remote_id": "plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines",
        "harvest:source_id": "5631ef2988ee3837ce531585",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59c1edafb595085623d64b28",
      "last_modified": "2017-11-27T05:12:30.619000",
      "last_update": "2017-11-27T05:12:30.614000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fff89a3a7292c64a77eb7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/b2/0e83ec3699415a87640e97c51cb006-100.png",
        "name": "Mairie de Paris",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/mairie-de-paris/",
        "slug": "mairie-de-paris",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/mairie-de-paris/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:30.613000",
          "description": "- *N_SQ_CAR*: n_sq_car[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "928c6c5f-3967-41ba-a3c1-772bd92f4cba",
          "last_modified": "2017-05-18T13:06:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/928c6c5f-3967-41ba-a3c1-772bd92f4cba",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:12:30.613000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:30.613000",
          "description": "- *N_SQ_CAR*: n_sq_car[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e9dcb319-887b-4156-b0a9-4fda54a9d34c",
          "last_modified": "2017-05-18T13:06:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9dcb319-887b-4156-b0a9-4fda54a9d34c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:12:30.613000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:30.614000",
          "description": "- *N_SQ_CAR*: n_sq_car[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "526dad8d-ffa5-442c-a844-881a6ee89192",
          "last_modified": "2017-05-18T13:06:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/526dad8d-ffa5-442c-a844-881a6ee89192",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:12:30.614000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:12:30.614000",
          "description": "- *N_SQ_CAR*: n_sq_car[int]\n- *SHAPE.AREA*: shape_area[double]\n- *SHAPE.LEN*: shape_len[double]\n- *geo_shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "eee7c115-1a25-4dc0-bfb2-3a2ea5579f36",
          "last_modified": "2017-05-18T13:06:42",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eee7c115-1a25-4dc0-bfb2-3a2ea5579f36",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:12:30.614000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.paris.fr/explore/dataset/plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "plu",
        "psmv",
        "urbanisme-et-logements"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "PLU - Secteurs d'anciennes carri\u00e8res souterraines",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/plu-secteurs-danciennes-carrieres-souterraines/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-07-03T15:29:31.371000",
      "deleted": null,
      "description": "Pr\u00e9noms les plus usuels pour les enfants n\u00e9s \u00e0 Poitiers depuis 1981\u00a0.Seuls sont indiqu\u00e9s les premiers pr\u00e9noms port\u00e9s par 5 enfants au moins",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:49.374818",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers-entre-2010-et-2014/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "55968e3bc751df26c5a453ba",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:49.379000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:49.373000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 1,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:49.373000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *PREMIER_PRENOM*: premier_prenom[text]\n- *NOMBRE*: nombre[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9bd2bf7a-e6de-49e0-bafc-e2a402ad8b9b",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:16",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9bd2bf7a-e6de-49e0-bafc-e2a402ad8b9b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:49.373000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:49.373000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *SEXE*: sexe[text]\n- *PREMIER_PRENOM*: premier_prenom[text]\n- *NOMBRE*: nombre[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "05c5bdce-89f8-4893-aac7-6ffd8a092d84",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:16",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/05c5bdce-89f8-4893-aac7-6ffd8a092d84",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:49.373000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:86194@1942-01-01",
          "fr:region:54@1970-01-09"
        ]
      },
      "tags": [
        "acte",
        "administration",
        "citoyennete",
        "declaration",
        "enfant",
        "etat-civil",
        "filiation",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "livret-de-famille",
        "mairie",
        "maternite",
        "mere",
        "naissance",
        "parents",
        "paternite",
        "prenom",
        "prenoms",
        "reconnaissance"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2010-01-01"
      },
      "title": "Citoyennet\u00e9- Pr\u00e9noms les plus usuels pour les enfants n\u00e9s \u00e0 Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-prenoms-les-plus-usuels-pour-les-enfants-nes-a-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-24T16:33:05.740000",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre d'\u00e9l\u00e8ves des \u00e9coles \u00e9l\u00e9mentaires de Poitiers\u00a0au 31 janvier de chaque ann\u00e9e. Source Ville de Poitiers -Education",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:51.183369",
        "harvest:remote_id": "education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "551183b1c751df294c882845",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:51.196000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:51.181000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:51.181000",
          "description": "- *Identifiant_\u00e9quipement*: identifiant_equipement[double]\n- *Ecoles El\u00e9mentaires*: ecoles_elementaires[text]\n- *ANNEE*: annee[text]\n- *EFFECTIF*: effectif[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a55d6899-f3f5-481d-90a1-27020ba85838",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a55d6899-f3f5-481d-90a1-27020ba85838",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:51.181000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:51.181000",
          "description": "- *Identifiant_\u00e9quipement*: identifiant_equipement[double]\n- *Ecoles El\u00e9mentaires*: ecoles_elementaires[text]\n- *ANNEE*: annee[text]\n- *EFFECTIF*: effectif[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "03ae6455-d154-48f8-bc78-78fce5162e76",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:18",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/03ae6455-d154-48f8-bc78-78fce5162e76",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:51.181000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires-poitiers",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:commune:86194@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "ecole",
        "education",
        "enseignement",
        "formation",
        "recherche",
        "scolaire"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-07-31",
        "start": "2014-09-01"
      },
      "title": "Education-Effectifs des \u00e9coles publiques \u00e9l\u00e9mentaires-Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/education-effectifs-des-ecoles-publiques-elementaires-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T09:47:28.053000",
      "deleted": null,
      "description": "Structure et distribution des revenus, in\u00e9galit\u00e9 des niveaux de vie\n\nIndicateurs d\u00e9taill\u00e9s sur les revenus d\u00e9clar\u00e9s (avant redistribution), sur les revenus disponibles (apr\u00e8s redistribution) et les niveaux de vie. indicateurs issues de la base Filosofi (Fichier Localis\u00e9 Social et Fiscal) : Exploitation des donn\u00e9es fiscales exhaustives issues de la DGFiP (d\u00e9clarations de revenus des personnes physiques, taxe d\u2019habitation et fichier d\u2019imposition des personnes physiques) et des donn\u00e9es exhaustives sur les prestations sociales en provenance de la caisse nationale des allocations familiales (Cnaf), de la caisse nationale de l'assurance vieillesse (Cnav) et de la caisse centrale de la mutualit\u00e9 sociale agricole (CCMSA).\n\nLe dispositif Fichier Localis\u00e9 Social et Fiscal (FiLoSoFi) remplace les dispositifs Revenus Fiscaux Localis\u00e9s (RFL) et Revenus Disponibles Localis\u00e9s (RDL).\n\nIndicateurs donn\u00e9es selon les Unit\u00e9s de consommation : Syst\u00e8me de pond\u00e9ration attribuant un coefficient \u00e0 chaque membre du m\u00e9nage et permettant de comparer les niveaux de vie de m\u00e9nages de tailles ou de compositions diff\u00e9rentes. Avec cette pond\u00e9ration, le nombre de personnes est ramen\u00e9 \u00e0 un nombre d'unit\u00e9s de consommation (UC).\n\nL'\u00e9chelle actuellement la plus utilis\u00e9e (dite de l'OCDE) retient la pond\u00e9ration suivante :\n\n\\- 1 UC pour le premier adulte du m\u00e9nage ;\n\n\\- 0,5 UC pour les autres personnes de 14 ans ou plus ;\n\n\\- 0,3 UC pour les enfants de moins de 14 ans.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:48.344922",
        "harvest:remote_id": "socialsante-distribution-des-revenus-grand-poitiers",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/social-sante-revenus-fiscaux-des-menages-grand-poitiers-2006/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/socialsante-distribution-des-revenus-grand-poitiers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef2d10a3a7293d49c4e17d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:48.352000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:48.344000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/social-sante-distribution-des-revenus-grand-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:48.343000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *Code g\u00e9ographique*: code_geographique[text]\n- *Libell\u00e9 g\u00e9ographique*: libelle_geographique[text]\n- *nombre de m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_menages_fiscaux[double]\n- *nombre de personnes dans les m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_personnes_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *nbre d'unit\u00e9s de consommation dans les m\u00e9nages fiscaux*: nbre_d_unites_de_consommation_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *Part des m\u00e9nages fiscaux impos\u00e9s*: part_des_menages_fiscaux_imposes[double]\n- *1er quartile*: 1er_quartile[double]\n- *m\u00e9diane*: mediane[double]\n- *3e quartile*: 3e_quartile[double]\n- *Ecart interquartile*: ecart_interquartile[double]\n- *1er d\u00e9cile*: 1er_decile[double]\n- *2e d\u00e9cile*: 2e_decile[double]\n- *3e d\u00e9cile*: 3e_decile[double]\n- *4e d\u00e9cile*: 4e_decile[double]\n- *6e d\u00e9cile*: 6e_decile[double]\n- *7e d\u00e9cile*: 7e_decile[double]\n- *8e d\u00e9cile*: 8e_decile[double]\n- *9e d\u00e9cille*: 9e_decille[double]\n- *rapport interd\u00e9cile D9/D1*: rapport_interdecile_d9_d1[double]\n- *S80/S20*: s80_s20[double]\n- *indice de Gini*: indice_de_gini[double]\n- *Part des salaires et traitements hors ch\u00f4mage*: part_des_salaires_et_traitements_hors_chomage[double]\n- *Part des indemnit\u00e9s ch\u00f4mage*: part_des_indemnites_chomage[double]\n- *Part des revenus d'activit\u00e9s non salari\u00e9es*: part_des_revenus_d_activites_non_salariees[double]\n- *Part des pensions, retraites et rentes*: part_des_pensions_retraites_et_rentes[double]\n- *Part des autres revenus*: part_des_autres_revenus[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "ae02f812-1be7-43eb-a9ee-6654c0674ffb",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ae02f812-1be7-43eb-a9ee-6654c0674ffb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:48.343000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/socialsante-distribution-des-revenus-grand-poitiers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:48.343000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *Code g\u00e9ographique*: code_geographique[text]\n- *Libell\u00e9 g\u00e9ographique*: libelle_geographique[text]\n- *nombre de m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_menages_fiscaux[double]\n- *nombre de personnes dans les m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_personnes_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *nbre d'unit\u00e9s de consommation dans les m\u00e9nages fiscaux*: nbre_d_unites_de_consommation_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *Part des m\u00e9nages fiscaux impos\u00e9s*: part_des_menages_fiscaux_imposes[double]\n- *1er quartile*: 1er_quartile[double]\n- *m\u00e9diane*: mediane[double]\n- *3e quartile*: 3e_quartile[double]\n- *Ecart interquartile*: ecart_interquartile[double]\n- *1er d\u00e9cile*: 1er_decile[double]\n- *2e d\u00e9cile*: 2e_decile[double]\n- *3e d\u00e9cile*: 3e_decile[double]\n- *4e d\u00e9cile*: 4e_decile[double]\n- *6e d\u00e9cile*: 6e_decile[double]\n- *7e d\u00e9cile*: 7e_decile[double]\n- *8e d\u00e9cile*: 8e_decile[double]\n- *9e d\u00e9cille*: 9e_decille[double]\n- *rapport interd\u00e9cile D9/D1*: rapport_interdecile_d9_d1[double]\n- *S80/S20*: s80_s20[double]\n- *indice de Gini*: indice_de_gini[double]\n- *Part des salaires et traitements hors ch\u00f4mage*: part_des_salaires_et_traitements_hors_chomage[double]\n- *Part des indemnit\u00e9s ch\u00f4mage*: part_des_indemnites_chomage[double]\n- *Part des revenus d'activit\u00e9s non salari\u00e9es*: part_des_revenus_d_activites_non_salariees[double]\n- *Part des pensions, retraites et rentes*: part_des_pensions_retraites_et_rentes[double]\n- *Part des autres revenus*: part_des_autres_revenus[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "04194ef3-3a1b-43e2-bd8f-1ca4c9fab7ab",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/04194ef3-3a1b-43e2-bd8f-1ca4c9fab7ab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:48.343000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/socialsante-distribution-des-revenus-grand-poitiers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:48.343000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *Code g\u00e9ographique*: code_geographique[text]\n- *Libell\u00e9 g\u00e9ographique*: libelle_geographique[text]\n- *nombre de m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_menages_fiscaux[double]\n- *nombre de personnes dans les m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_personnes_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *nbre d'unit\u00e9s de consommation dans les m\u00e9nages fiscaux*: nbre_d_unites_de_consommation_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *Part des m\u00e9nages fiscaux impos\u00e9s*: part_des_menages_fiscaux_imposes[double]\n- *1er quartile*: 1er_quartile[double]\n- *m\u00e9diane*: mediane[double]\n- *3e quartile*: 3e_quartile[double]\n- *Ecart interquartile*: ecart_interquartile[double]\n- *1er d\u00e9cile*: 1er_decile[double]\n- *2e d\u00e9cile*: 2e_decile[double]\n- *3e d\u00e9cile*: 3e_decile[double]\n- *4e d\u00e9cile*: 4e_decile[double]\n- *6e d\u00e9cile*: 6e_decile[double]\n- *7e d\u00e9cile*: 7e_decile[double]\n- *8e d\u00e9cile*: 8e_decile[double]\n- *9e d\u00e9cille*: 9e_decille[double]\n- *rapport interd\u00e9cile D9/D1*: rapport_interdecile_d9_d1[double]\n- *S80/S20*: s80_s20[double]\n- *indice de Gini*: indice_de_gini[double]\n- *Part des salaires et traitements hors ch\u00f4mage*: part_des_salaires_et_traitements_hors_chomage[double]\n- *Part des indemnit\u00e9s ch\u00f4mage*: part_des_indemnites_chomage[double]\n- *Part des revenus d'activit\u00e9s non salari\u00e9es*: part_des_revenus_d_activites_non_salariees[double]\n- *Part des pensions, retraites et rentes*: part_des_pensions_retraites_et_rentes[double]\n- *Part des autres revenus*: part_des_autres_revenus[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "df5caf64-1193-49ce-a39f-0d28c4b2e857",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df5caf64-1193-49ce-a39f-0d28c4b2e857",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:13:48.343000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/socialsante-distribution-des-revenus-grand-poitiers/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:48.343000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *Code g\u00e9ographique*: code_geographique[text]\n- *Libell\u00e9 g\u00e9ographique*: libelle_geographique[text]\n- *nombre de m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_menages_fiscaux[double]\n- *nombre de personnes dans les m\u00e9nages fiscaux*: nombre_de_personnes_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *nbre d'unit\u00e9s de consommation dans les m\u00e9nages fiscaux*: nbre_d_unites_de_consommation_dans_les_menages_fiscaux[double]\n- *Part des m\u00e9nages fiscaux impos\u00e9s*: part_des_menages_fiscaux_imposes[double]\n- *1er quartile*: 1er_quartile[double]\n- *m\u00e9diane*: mediane[double]\n- *3e quartile*: 3e_quartile[double]\n- *Ecart interquartile*: ecart_interquartile[double]\n- *1er d\u00e9cile*: 1er_decile[double]\n- *2e d\u00e9cile*: 2e_decile[double]\n- *3e d\u00e9cile*: 3e_decile[double]\n- *4e d\u00e9cile*: 4e_decile[double]\n- *6e d\u00e9cile*: 6e_decile[double]\n- *7e d\u00e9cile*: 7e_decile[double]\n- *8e d\u00e9cile*: 8e_decile[double]\n- *9e d\u00e9cille*: 9e_decille[double]\n- *rapport interd\u00e9cile D9/D1*: rapport_interdecile_d9_d1[double]\n- *S80/S20*: s80_s20[double]\n- *indice de Gini*: indice_de_gini[double]\n- *Part des salaires et traitements hors ch\u00f4mage*: part_des_salaires_et_traitements_hors_chomage[double]\n- *Part des indemnit\u00e9s ch\u00f4mage*: part_des_indemnites_chomage[double]\n- *Part des revenus d'activit\u00e9s non salari\u00e9es*: part_des_revenus_d_activites_non_salariees[double]\n- *Part des pensions, retraites et rentes*: part_des_pensions_retraites_et_rentes[double]\n- *Part des autres revenus*: part_des_autres_revenus[double]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "3338d88e-d236-4ecc-830c-b773f5cf25bb",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3338d88e-d236-4ecc-830c-b773f5cf25bb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:13:48.344000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/socialsante-distribution-des-revenus-grand-poitiers/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "social-sante-distribution-des-revenus-grand-poitiers",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "donnees-ouvertes",
        "revenus",
        "revenus-fiscaux-localises",
        "services",
        "social"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Social/Sant\u00e9 - Distribution des revenus - Grand Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/social-sante-distribution-des-revenus-grand-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-07-03T14:46:53.787000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste des adresses des meubl\u00e9s et des chambres d'h\u00f4tes d\u00e9clar\u00e9s \u00e0 la Mairie de Poitiers. Source : Mairie de Poitiers - f\u00e9d\u00e9ration Unie des Auberges de Jeunesse FUAJ",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:22.290510",
        "harvest:remote_id": "tourisme-les-meublesgites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers-",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/tourisme-les-meubles-gites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/tourisme-les-meublesgites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers-/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5596843dc751df073ca453ba",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:22.294000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:22.289000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/tourisme-les-meubles-gites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:22.289000",
          "description": "- *DESIGNATION*: designation[text]\n- *NUM_ADRESSE*: num_adresse[text]\n- *LIBELLE_DE_VOIE*: libelle_de_voie[text]\n- *Commune *: commune[text]\n- *Cat\u00e9gorie *: categorie[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "050505e9-892b-4b48-9e9b-504b59540109",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/050505e9-892b-4b48-9e9b-504b59540109",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:22.289000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/tourisme-les-meublesgites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers-/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:22.289000",
          "description": "- *DESIGNATION*: designation[text]\n- *NUM_ADRESSE*: num_adresse[text]\n- *LIBELLE_DE_VOIE*: libelle_de_voie[text]\n- *Commune *: commune[text]\n- *Cat\u00e9gorie *: categorie[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "a82dd426-126c-497b-8bbd-86ee2ee66bb3",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:31",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a82dd426-126c-497b-8bbd-86ee2ee66bb3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:22.289000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/tourisme-les-meublesgites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers-/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "tourisme-les-meubles-gites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "poi",
        "zones": [
          "fr:commune:86194@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "auberge-de-jeunesse",
        "chambres-hotes",
        "donnees-ouvertes",
        "gite",
        "hebergement",
        "meubles",
        "restauration",
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-12-31",
        "start": "2015-01-01"
      },
      "title": "Tourisme - Les meubl\u00e9s/g\u00eetes, chambres d'H\u00f4tes et auberge de jeunesse de Poitiers ",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/tourisme-les-meubles-gites-chambres-dhotes-et-auberge-de-jeunesse-de-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T10:50:12.699000",
      "deleted": null,
      "description": "**Subventions directes accord\u00e9es aux associations par la ville de Poitiers (VP) en 2015 et 2016**\n\nLes subventions **Programme** sont attribu\u00e9es dans le cadre d\u2019un dispositif financier auquel adh\u00e8re la collectivit\u00e9 pour la mise en \u0153uvre de politiques sp\u00e9cifiques (Contrat Enfance Jeunesse, Politique de la ville, CLAS, REAP, PEAC, etc.)\n\nLes subventions d\u2019 **Investissement** sont attribu\u00e9es dans le cadre d\u2019un achat \u00e0 titre exceptionnel (B\u00e2timents, Mat\u00e9riels, etc.)\n\nLes subventions **Affect\u00e9es** sont attribu\u00e9es \u00e0 titre exceptionnel ou de mani\u00e8re r\u00e9currente pour l\u2019organisation de projets sp\u00e9cifiques (manifestations, formations, etc.)\n\nLes **Appels \u00e0 projet** sont ouverts ponctuellement et font l'objet d'une information particuli\u00e8re.\n\n>  ** _ATTENTION :  \n> _** _Conform\u00e9ment \u00e0 l\u2019article 10 de la loi n\u00b0 2000-321 du 12 avril 2000 relative aux droits des citoyens dans leurs relations avec les administrations, ces proc\u00e9dures engagent obligatoirement la production par le b\u00e9n\u00e9ficiaire d\u2019un bilan qualitatif de l\u2019action r\u00e9alis\u00e9e int\u00e9grant un compte-rendu financier attestant de la conformit\u00e9 des d\u00e9penses effectu\u00e9es. Le compte rendu financier est d\u00e9pos\u00e9 aupr\u00e8s de l'autorit\u00e9 administrative qui a vers\u00e9 la subvention dans les six mois suivant la fin de l'exercice pour lequel elle a \u00e9t\u00e9 attribu\u00e9e._\n\nLes subventions de **Fonctionnement** sont des subventions d\u2019exploitation pour concourir au frais g\u00e9n\u00e9raux de fonctionnement de l\u2019association.\n\n **FSE PLIE : Fonds Social Europ\u00e9en \u2013 Plan pour l\u2019Insertion et l\u2019Emploi**\n\nLes entreprises peuvent b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un accompagnement au recrutement sur mesure dans le cadre du Plan Local pour l\u2019Insertion et l'Emploi (PLIE). Ce dispositif, cofinanc\u00e9 par le Fonds Social Europ\u00e9en, permet d\u2019organiser un accompagnement individualis\u00e9 de proximit\u00e9 des demandeurs d\u2019emploi. Le PLIE mobilise les partenaires et les entreprises afin de promouvoir l\u2019emploi durable. Il anime et coordonne la politique d\u2019emploi sur Grand Poitiers.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:30.307329",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-subventions-directes-attribuees-aux-associations-ville-de-poitiers",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-subventions-directes-attribuees-aux-associations-ville-de-poitiers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef3bc4a3a7294c24603eac",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:30.320000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:30.306000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-subventions-directes-attribuees-aux-associations-ville-de-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:30.305000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: tiers_beneficiaire[text]\n- *Code SIRET*: code_siret[text]\n- *Type de subvention*: type_de_subvention[text]\n- *Montant*: montant[double]\n- *Notification \u00e0 la commission Europ\u00e9enne*: notification_a_la_commission_europeenne[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c4a842de-81d8-4f31-b74f-155eed51ddff",
          "last_modified": "2017-03-28T14:37:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c4a842de-81d8-4f31-b74f-155eed51ddff",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:30.305000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-subventions-directes-attribuees-aux-associations-ville-de-poitiers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:30.306000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: tiers_beneficiaire[text]\n- *Code SIRET*: code_siret[text]\n- *Type de subvention*: type_de_subvention[text]\n- *Montant*: montant[double]\n- *Notification \u00e0 la commission Europ\u00e9enne*: notification_a_la_commission_europeenne[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0453585b-84c6-43fd-a523-908083d547d2",
          "last_modified": "2017-03-28T14:37:21",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0453585b-84c6-43fd-a523-908083d547d2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:30.306000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-subventions-directes-attribuees-aux-associations-ville-de-poitiers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-subventions-directes-attribuees-aux-associations-ville-de-poitiers",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "aides",
        "associations",
        "citoyennete",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "subventions"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Citoyennet\u00e9 - Subventions directes attribu\u00e9es aux associations - Ville de Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-subventions-directes-attribuees-aux-associations-ville-de-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-07T06:04:26.767000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s de l'\u00e9lection des L\u00e9gislatives - 2\u00e8me circonscription-1er tour 11 Juin 2017 par bureau de vote\n\nUn bureau de vote appartient \u00e0 un lieu de vote, lui m\u00eame inscrit dans un canton qui appartient \u00e0 une circonscription.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:37.579459",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-1er-tour-elections-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-1er-tour-elections-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "59377b4aa3a72968e2877326",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:37.582000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:37.578000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-1er-tour-legislatives-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:37.577000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n- *CANDIDAT_3*: candidat_3[text]\n- *NB_VOIX_3*: nb_voix_3[int]\n- *POURCENTAGE_3*: pourcentage_3[double]\n- *CANDIDAT_4*: candidat_4[text]\n- *NB_VOIX_4*: nb_voix_4[int]\n- *POURCENTAGE_4*: pourcentage_4[double]\n- *CANDIDAT_5*: candidat_5[text]\n- *NB_VOIX_5*: nb_voix_5[int]\n- *POURCENTAGE_5*: pourcentage_5[double]\n- *CANDIDAT_6*: candidat_6[text]\n- *NB_VOIX_6*: nb_voix_6[int]\n- *POURCENTAGE_6*: pourcentage_6[double]\n- *CANDIDAT_7*: candidat_7[text]\n- *NB_VOIX_7*: nb_voix_7[int]\n- *POURCENTAGE_7*: pourcentage_7[double]\n- *CANDIDAT_8*: candidat_8[text]\n- *NB_VOIX_8*: nb_voix_8[int]\n- *POURCENTAGE_8*: pourcentage_8[double]\n- *CANDIDAT_9*: candidat_9[text]\n- *NB_VOIX_9*: nb_voix_9[int]\n- *POURCENTAGE_9*: pourcentage_9[double]\n- *CANDIDAT_10*: candidat_10[text]\n- *NB_VOIX_10*: nb_voix_10[int]\n- *POURCENTAGE_10*: pourcentage_10[double]\n- *CANDIDAT_11*: candidat_11[text]\n- *NB_VOIX_11*: nb_voix_11[int]\n- *POURCENTAGE_11*: pourcentage_11[double]\n- *CANDIDAT_12*: candidat_12[text]\n- *NB_VOIX_12*: nb_voix_12[int]\n- *POURCENTAGE_12*: pourcentage_12[double]\n- *CANDIDAT_13*: candidat_13[text]\n- *NB_VOIX_13*: nb_voix_13[int]\n- *POURCENTAGE_13*: pourcentage_13[double]\n- *CANDIDAT_14*: candidat_14[text]\n- *NB_VOIX_14*: nb_voix_14[int]\n- *POURCENTAGE_14*: pourcentage_14[double]\n- *CANDIDAT_15*: candidat_15[text]\n- *NB_VOIX_15*: nb_voix_15[int]\n- *POURCENTAGE_15*: pourcentage_15[double]\n- *CANDIDAT_16*: candidat_16[text]\n- *NB_VOIX_16*: nb_voix_16[int]\n- *POURCENTAGE_16*: pourcentage_16[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bf1fb9ba-89ba-47b4-8059-8a5affa2e1c9",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bf1fb9ba-89ba-47b4-8059-8a5affa2e1c9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:37.577000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-1er-tour-elections-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:37.578000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n- *CANDIDAT_3*: candidat_3[text]\n- *NB_VOIX_3*: nb_voix_3[int]\n- *POURCENTAGE_3*: pourcentage_3[double]\n- *CANDIDAT_4*: candidat_4[text]\n- *NB_VOIX_4*: nb_voix_4[int]\n- *POURCENTAGE_4*: pourcentage_4[double]\n- *CANDIDAT_5*: candidat_5[text]\n- *NB_VOIX_5*: nb_voix_5[int]\n- *POURCENTAGE_5*: pourcentage_5[double]\n- *CANDIDAT_6*: candidat_6[text]\n- *NB_VOIX_6*: nb_voix_6[int]\n- *POURCENTAGE_6*: pourcentage_6[double]\n- *CANDIDAT_7*: candidat_7[text]\n- *NB_VOIX_7*: nb_voix_7[int]\n- *POURCENTAGE_7*: pourcentage_7[double]\n- *CANDIDAT_8*: candidat_8[text]\n- *NB_VOIX_8*: nb_voix_8[int]\n- *POURCENTAGE_8*: pourcentage_8[double]\n- *CANDIDAT_9*: candidat_9[text]\n- *NB_VOIX_9*: nb_voix_9[int]\n- *POURCENTAGE_9*: pourcentage_9[double]\n- *CANDIDAT_10*: candidat_10[text]\n- *NB_VOIX_10*: nb_voix_10[int]\n- *POURCENTAGE_10*: pourcentage_10[double]\n- *CANDIDAT_11*: candidat_11[text]\n- *NB_VOIX_11*: nb_voix_11[int]\n- *POURCENTAGE_11*: pourcentage_11[double]\n- *CANDIDAT_12*: candidat_12[text]\n- *NB_VOIX_12*: nb_voix_12[int]\n- *POURCENTAGE_12*: pourcentage_12[double]\n- *CANDIDAT_13*: candidat_13[text]\n- *NB_VOIX_13*: nb_voix_13[int]\n- *POURCENTAGE_13*: pourcentage_13[double]\n- *CANDIDAT_14*: candidat_14[text]\n- *NB_VOIX_14*: nb_voix_14[int]\n- *POURCENTAGE_14*: pourcentage_14[double]\n- *CANDIDAT_15*: candidat_15[text]\n- *NB_VOIX_15*: nb_voix_15[int]\n- *POURCENTAGE_15*: pourcentage_15[double]\n- *CANDIDAT_16*: candidat_16[text]\n- *NB_VOIX_16*: nb_voix_16[int]\n- *POURCENTAGE_16*: pourcentage_16[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0e190006-c5ee-4094-9abc-340730ebc739",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0e190006-c5ee-4094-9abc-340730ebc739",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:37.578000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-1er-tour-elections-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:37.578000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n- *CANDIDAT_3*: candidat_3[text]\n- *NB_VOIX_3*: nb_voix_3[int]\n- *POURCENTAGE_3*: pourcentage_3[double]\n- *CANDIDAT_4*: candidat_4[text]\n- *NB_VOIX_4*: nb_voix_4[int]\n- *POURCENTAGE_4*: pourcentage_4[double]\n- *CANDIDAT_5*: candidat_5[text]\n- *NB_VOIX_5*: nb_voix_5[int]\n- *POURCENTAGE_5*: pourcentage_5[double]\n- *CANDIDAT_6*: candidat_6[text]\n- *NB_VOIX_6*: nb_voix_6[int]\n- *POURCENTAGE_6*: pourcentage_6[double]\n- *CANDIDAT_7*: candidat_7[text]\n- *NB_VOIX_7*: nb_voix_7[int]\n- *POURCENTAGE_7*: pourcentage_7[double]\n- *CANDIDAT_8*: candidat_8[text]\n- *NB_VOIX_8*: nb_voix_8[int]\n- *POURCENTAGE_8*: pourcentage_8[double]\n- *CANDIDAT_9*: candidat_9[text]\n- *NB_VOIX_9*: nb_voix_9[int]\n- *POURCENTAGE_9*: pourcentage_9[double]\n- *CANDIDAT_10*: candidat_10[text]\n- *NB_VOIX_10*: nb_voix_10[int]\n- *POURCENTAGE_10*: pourcentage_10[double]\n- *CANDIDAT_11*: candidat_11[text]\n- *NB_VOIX_11*: nb_voix_11[int]\n- *POURCENTAGE_11*: pourcentage_11[double]\n- *CANDIDAT_12*: candidat_12[text]\n- *NB_VOIX_12*: nb_voix_12[int]\n- *POURCENTAGE_12*: pourcentage_12[double]\n- *CANDIDAT_13*: candidat_13[text]\n- *NB_VOIX_13*: nb_voix_13[int]\n- *POURCENTAGE_13*: pourcentage_13[double]\n- *CANDIDAT_14*: candidat_14[text]\n- *NB_VOIX_14*: nb_voix_14[int]\n- *POURCENTAGE_14*: pourcentage_14[double]\n- *CANDIDAT_15*: candidat_15[text]\n- *NB_VOIX_15*: nb_voix_15[int]\n- *POURCENTAGE_15*: pourcentage_15[double]\n- *CANDIDAT_16*: candidat_16[text]\n- *NB_VOIX_16*: nb_voix_16[int]\n- *POURCENTAGE_16*: pourcentage_16[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9210ce98-5034-4c8c-97ab-311541273cdb",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9210ce98-5034-4c8c-97ab-311541273cdb",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:13:37.578000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-1er-tour-elections-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:37.578000",
          "description": "- *CODE_ELECTION*: code_election[text]\n- *NOM_ELECTION*: nom_election[text]\n- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[int]\n- *DATE_ELECTION*: date_election[text]\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text]\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[text]\n- *NUM_CENTRE*: num_centre[text]\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text]\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d]\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text]\n- *NUMERO_CANTON*: numero_canton[int]\n- *NOM_CANTON*: nom_canton[text]\n- *NUMERO_CIRCONSCRIPTION*: numero_circonscription[int]\n- *NOM_CIRCONSCRIPTION*: nom_circonscription[text]\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[int]\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[int]\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[int]\n- *NB_NULS*: nb_nuls[int]\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[int]\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[int]\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double]\n- *VALID*: valid[text]\n- *CANDIDAT_1*: candidat_1[text]\n- *NB_VOIX_1*: nb_voix_1[int]\n- *POURCENTAGE_1*: pourcentage_1[double]\n- *CANDIDAT_2*: candidat_2[text]\n- *NB_VOIX_2*: nb_voix_2[int]\n- *POURCENTAGE_2*: pourcentage_2[double]\n- *CANDIDAT_3*: candidat_3[text]\n- *NB_VOIX_3*: nb_voix_3[int]\n- *POURCENTAGE_3*: pourcentage_3[double]\n- *CANDIDAT_4*: candidat_4[text]\n- *NB_VOIX_4*: nb_voix_4[int]\n- *POURCENTAGE_4*: pourcentage_4[double]\n- *CANDIDAT_5*: candidat_5[text]\n- *NB_VOIX_5*: nb_voix_5[int]\n- *POURCENTAGE_5*: pourcentage_5[double]\n- *CANDIDAT_6*: candidat_6[text]\n- *NB_VOIX_6*: nb_voix_6[int]\n- *POURCENTAGE_6*: pourcentage_6[double]\n- *CANDIDAT_7*: candidat_7[text]\n- *NB_VOIX_7*: nb_voix_7[int]\n- *POURCENTAGE_7*: pourcentage_7[double]\n- *CANDIDAT_8*: candidat_8[text]\n- *NB_VOIX_8*: nb_voix_8[int]\n- *POURCENTAGE_8*: pourcentage_8[double]\n- *CANDIDAT_9*: candidat_9[text]\n- *NB_VOIX_9*: nb_voix_9[int]\n- *POURCENTAGE_9*: pourcentage_9[double]\n- *CANDIDAT_10*: candidat_10[text]\n- *NB_VOIX_10*: nb_voix_10[int]\n- *POURCENTAGE_10*: pourcentage_10[double]\n- *CANDIDAT_11*: candidat_11[text]\n- *NB_VOIX_11*: nb_voix_11[int]\n- *POURCENTAGE_11*: pourcentage_11[double]\n- *CANDIDAT_12*: candidat_12[text]\n- *NB_VOIX_12*: nb_voix_12[int]\n- *POURCENTAGE_12*: pourcentage_12[double]\n- *CANDIDAT_13*: candidat_13[text]\n- *NB_VOIX_13*: nb_voix_13[int]\n- *POURCENTAGE_13*: pourcentage_13[double]\n- *CANDIDAT_14*: candidat_14[text]\n- *NB_VOIX_14*: nb_voix_14[int]\n- *POURCENTAGE_14*: pourcentage_14[double]\n- *CANDIDAT_15*: candidat_15[text]\n- *NB_VOIX_15*: nb_voix_15[int]\n- *POURCENTAGE_15*: pourcentage_15[double]\n- *CANDIDAT_16*: candidat_16[text]\n- *NB_VOIX_16*: nb_voix_16[int]\n- *POURCENTAGE_16*: pourcentage_16[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "51636ea2-d3cc-4cf1-b059-881009827a3e",
          "last_modified": "2017-05-05T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/51636ea2-d3cc-4cf1-b059-881009827a3e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:13:37.578000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-1er-tour-elections-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-1er-tour-legislatives-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "citoyennete",
        "elections",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "vote"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Citoyennet\u00e9 - 1er tour L\u00e9gislatives- 2\u00e8me circonscription Poitiers 2017 - r\u00e9sultats",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-1er-tour-legislatives-2eme-circonscription-poitiers-2017-resultats/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-24T16:37:12.518000",
      "deleted": null,
      "description": "Nombre moyen d'\u00e9l\u00e8ves fr\u00e9quentant la restauration scolaire des \u00e9coles de Poitiers\u00a0du 1er janvier au 31 mars hors mercredi.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:21.526089",
        "harvest:remote_id": "education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "551184a8c751df2e70882845",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:21.530000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:21.525000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 6
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:21.525000",
          "description": "- *Ecoles*: ecoles[text]\n- *ANNEE*: annee[text]\n- *Moyenne des \u00e9l\u00e9ves fr\u00e9quentant la restauration scolaire hors mercredi de janvier \u00e0 Mars*: moyenne_des_eleves_frequentant_la_restauration_scolaire_hors_mercredi_de_janvier_a_mars[int]\n- *Effectifs *: effectifs[double]\n- *Taux*: taux[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d9044649-cfb8-402f-b6e3-0a0c3ac3a594",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d9044649-cfb8-402f-b6e3-0a0c3ac3a594",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:21.525000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:21.525000",
          "description": "- *Ecoles*: ecoles[text]\n- *ANNEE*: annee[text]\n- *Moyenne des \u00e9l\u00e9ves fr\u00e9quentant la restauration scolaire hors mercredi de janvier \u00e0 Mars*: moyenne_des_eleves_frequentant_la_restauration_scolaire_hors_mercredi_de_janvier_a_mars[int]\n- *Effectifs *: effectifs[double]\n- *Taux*: taux[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2cc4df21-c505-476f-991e-2d797becbaa8",
          "last_modified": "2016-08-17T14:51:17",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2cc4df21-c505-476f-991e-2d797becbaa8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:21.525000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles-poitiers",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:commune:86194@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "cantine",
        "ecole",
        "education",
        "enseignement",
        "formation",
        "recherche",
        "restauration",
        "scolaire"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-07-31",
        "start": "2014-09-01"
      },
      "title": "Education-Taux de fr\u00e9quentation de la restauration scolaire des \u00e9coles-Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/education-taux-de-frequentation-de-la-restauration-scolaire-des-ecoles-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-08T06:00:54.169000",
      "deleted": null,
      "description": "R\u00e9sultats d\u00e9taill\u00e9s de l'\u00e9lection Pr\u00e9sidentielle 2\u00e8me tour 7 mai 2017 par bureau de vote\n\nUn bureau de vote appartient \u00e0 un lieu de vote, lui m\u00eame inscrit dans un canton qui appartient \u00e0 une circonscription.\n\nAttention:\n\nCe jeu de donn\u00e9es \"transpos\u00e9\" a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9e dans le but de r\u00e9aliser la dataviz \"R\u00e9sultats des \u00e9lections\". La structure de ce fichier est donc diff\u00e9rente que d'habitude, pour r\u00e9pondre aux besoins de la visualisation. Vous \u00eates libres de r\u00e9utiliser ce jeu de donn\u00e9es, mais les r\u00e9sultats \"complets\" dans le format habituel se trouvent ici :\n\n[R\u00e9sultats complets](https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats/)\n\n[](https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats/)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:07.419002",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5938cbf6a3a72968e287762b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:07.424000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:07.418000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:07.417000",
          "description": "- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[double] Num\u00e9ro tour d'\u00e9lection\n- *DATE_ELECTION*: date_election[date] Date de l'\u00e9lection\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text] Niveau de d\u00e9tail ( ville (vi), circonscription (ci), canton (ca), lieu de vote (li), bureau de vote (li)\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[double] Num\u00e9ro du lieu de vote\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text] Nom du lieu de vote\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text] Adresse du lieu de vote\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[double] Nombre d'inscrits\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[double] Nombre d'\u00e9margements\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[double] Nombre de bulletins de vote\n- *NB_NULS*: nb_nuls[double] Nombre de nuls\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[double] Nombre de blancs\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[double] Nombre d'exprim\u00e9s\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double] Taux de participation\n- *VALID*: valid[text] Champs de validit\u00e9 de l'information\n- *CANDIDAT*: candidat[text] Candidat\n- *NB_VOIX*: nb_voix[double] Nombre de voix\n- *POURCENTAGE*: pourcentage[double] Pourcentage de voix\n- *num_centre*: num_centre[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "86ef84b5-245a-4f4a-a361-d7234f9ee280",
          "last_modified": "2017-05-12T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/86ef84b5-245a-4f4a-a361-d7234f9ee280",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:07.417000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:07.417000",
          "description": "- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[double] Num\u00e9ro tour d'\u00e9lection\n- *DATE_ELECTION*: date_election[date] Date de l'\u00e9lection\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text] Niveau de d\u00e9tail ( ville (vi), circonscription (ci), canton (ca), lieu de vote (li), bureau de vote (li)\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[double] Num\u00e9ro du lieu de vote\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text] Nom du lieu de vote\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text] Adresse du lieu de vote\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[double] Nombre d'inscrits\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[double] Nombre d'\u00e9margements\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[double] Nombre de bulletins de vote\n- *NB_NULS*: nb_nuls[double] Nombre de nuls\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[double] Nombre de blancs\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[double] Nombre d'exprim\u00e9s\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double] Taux de participation\n- *VALID*: valid[text] Champs de validit\u00e9 de l'information\n- *CANDIDAT*: candidat[text] Candidat\n- *NB_VOIX*: nb_voix[double] Nombre de voix\n- *POURCENTAGE*: pourcentage[double] Pourcentage de voix\n- *num_centre*: num_centre[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "19d07e0d-4c4c-4e03-8e75-bea51f2085e2",
          "last_modified": "2017-05-12T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/19d07e0d-4c4c-4e03-8e75-bea51f2085e2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:07.417000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:07.417000",
          "description": "- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[double] Num\u00e9ro tour d'\u00e9lection\n- *DATE_ELECTION*: date_election[date] Date de l'\u00e9lection\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text] Niveau de d\u00e9tail ( ville (vi), circonscription (ci), canton (ca), lieu de vote (li), bureau de vote (li)\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[double] Num\u00e9ro du lieu de vote\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text] Nom du lieu de vote\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text] Adresse du lieu de vote\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[double] Nombre d'inscrits\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[double] Nombre d'\u00e9margements\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[double] Nombre de bulletins de vote\n- *NB_NULS*: nb_nuls[double] Nombre de nuls\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[double] Nombre de blancs\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[double] Nombre d'exprim\u00e9s\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double] Taux de participation\n- *VALID*: valid[text] Champs de validit\u00e9 de l'information\n- *CANDIDAT*: candidat[text] Candidat\n- *NB_VOIX*: nb_voix[double] Nombre de voix\n- *POURCENTAGE*: pourcentage[double] Pourcentage de voix\n- *num_centre*: num_centre[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e47f2870-64bc-4578-bec3-69be87a2d43f",
          "last_modified": "2017-05-12T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e47f2870-64bc-4578-bec3-69be87a2d43f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:13:07.417000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:07.418000",
          "description": "- *NUMERO_TOUR*: numero_tour[double] Num\u00e9ro tour d'\u00e9lection\n- *DATE_ELECTION*: date_election[date] Date de l'\u00e9lection\n- *NIVEAU_DETAIL*: niveau_detail[text] Niveau de d\u00e9tail ( ville (vi), circonscription (ci), canton (ca), lieu de vote (li), bureau de vote (li)\n- *NUMERO_LIEU*: numero_lieu[double] Num\u00e9ro du lieu de vote\n- *NOM_LIEU*: nom_lieu[text] Nom du lieu de vote\n- *GEO_POINT*: geo_point[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation\n- *ADRESSE_LIEU*: adresse_lieu[text] Adresse du lieu de vote\n- *NB_INSCRITS*: nb_inscrits[double] Nombre d'inscrits\n- *NB_EMARGEMENTS*: nb_emargements[double] Nombre d'\u00e9margements\n- *NB_BULLETINS*: nb_bulletins[double] Nombre de bulletins de vote\n- *NB_NULS*: nb_nuls[double] Nombre de nuls\n- *NB_BLANC*: nb_blanc[double] Nombre de blancs\n- *NB_EXPRIMES*: nb_exprimes[double] Nombre d'exprim\u00e9s\n- *POURCENTAGE_PARTICIPATION*: pourcentage_participation[double] Taux de participation\n- *VALID*: valid[text] Champs de validit\u00e9 de l'information\n- *CANDIDAT*: candidat[text] Candidat\n- *NB_VOIX*: nb_voix[double] Nombre de voix\n- *POURCENTAGE*: pourcentage[double] Pourcentage de voix\n- *num_centre*: num_centre[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "795055ef-2242-4e58-aa6e-27ea0ff7883f",
          "last_modified": "2017-05-12T11:23:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/795055ef-2242-4e58-aa6e-27ea0ff7883f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:13:07.418000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "citoyennete",
        "elections",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "vote"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Citoyennet\u00e9 - 2\u00e8me tour Pr\u00e9sidentielle- Poitiers 2017 - r\u00e9sultats-Datavisualisation",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-2eme-tour-presidentielle-poitiers-2017-resultats-datavisualisation/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-07-03T16:49:49.997000",
      "deleted": null,
      "description": "D\u00e9c\u00e8s \u00e0 Poitiers: Nombre de d\u00e9c\u00e8s , nombre de d\u00e9c\u00e8s transcriptions, nombre de d\u00e9c\u00e8s d'enfants sans vie, nombre de d\u00e9c\u00e8s domicili\u00e9s \u00e0 Poitiers, nombre de d\u00e9c\u00e8s domicili\u00e9s hors Poitiers, Nombre de d\u00e9c\u00e8s \u00e0 domicile, nombre de d\u00e9c\u00e8s \u00e0 l'hospital depuis 2014",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:31.808123",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-deces-a-poitiers",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-deces-a-poitiers/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-deces-a-poitiers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5596a10ec751df42f0a453b9",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:31.815000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:31.807000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 24
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-deces-a-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:31.807000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *MOIS*: mois[int]\n- *TYPE_DECES*: type_deces[text]\n- *NOMBRE*: nombre[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8bfec8f5-b10c-4c05-97d7-8b103fd6a94e",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:19",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8bfec8f5-b10c-4c05-97d7-8b103fd6a94e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:31.807000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-deces-a-poitiers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:31.807000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *MOIS*: mois[int]\n- *TYPE_DECES*: type_deces[text]\n- *NOMBRE*: nombre[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "56b1f40e-3dba-4dd9-9a8f-653d606fff3e",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:19",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56b1f40e-3dba-4dd9-9a8f-653d606fff3e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:31.807000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-deces-a-poitiers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-deces-a-poitiers",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:86194@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "acte",
        "acte-de-deces",
        "administration",
        "citoyennete",
        "commune",
        "deces",
        "deces-domicilies",
        "declaration",
        "defunt",
        "defuntes",
        "domicile",
        "enfants-sans-vie",
        "etat-civil",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "hopital",
        "mairie",
        "mentions",
        "transcription",
        "transcriptions"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2014-01-01"
      },
      "title": "Citoyennet\u00e9 - D\u00e9c\u00e8s \u00e0 Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-deces-a-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-23T11:25:18.090000",
      "deleted": null,
      "description": "Couche g\u00e9ographique d\u00e9crivant les gares de Train et de RER, stations de m\u00e9tro, de tramway, de val et de funiculaire ouvertes aux voyageurs en \u00cele-de-France.\n\n**G\u00e9n\u00e9alogie**\n\nDonn\u00e9e communiqu\u00e9e par les transporteurs et recal\u00e9e sur la photographie a\u00e9rienne de pr\u00e9cision m\u00e9trique, lorsque la gare n'est pas souterraine.\n\n********\n\n****\n\n**Qualit\u00e9**\n\nSi la gare est desservie par plusieurs lignes, un \u2018point moyen\u2019 a \u00e9t\u00e9 calcul\u00e9. Le point moyen est le barycentre des coordonn\u00e9es X et Y des gares et stations de la couche \u00ab Gares et stations du r\u00e9seau ferr\u00e9 d'\u00cele-de-France (par ligne) \u00bb. Il a \u00e9t\u00e9 ensuite \u00e9ventuellement projet\u00e9 sur la ligne ferr\u00e9 proche.\u00a0\n\nSeules les gares ouvertes aux voyageurs sont recens\u00e9es.\n\n* * *\n\n**Modifications r\u00e9centes**\n\n* * *\n\n**Modifications r\u00e9centes**\n\n_Juillet 2017_ \u00a0: Ajout des stations de la ligne de tramway T11\u00a0; Reprise de l'emplacement des stations des lignes de tramway T6 et T8 (am\u00e9lioration de la pr\u00e9cision)\u00a0; Ajout de la colonne IDREFLIGC, contenant l'identifiant commercial de la ligne.   \n_Octobre 2016_ \u00a0: Modifications de valeurs erron\u00e9es remont\u00e9es par les utilisateurs de l'opendata.   \n_Janvier 2016_ \u00a0: Prise en compte de la modification de l'offre sur la ligne U et la ligne L (desserte modifi\u00e9e \u00e0 Chaville Rive Droite, S\u00e8vres Ville d'Avray, Le Val d'or).   \n_Mai 2015_ \u00a0: Ajout du prolongement du T6 jusqu'\u00e0 Viroflay Rive Droite et correction de coquilles dans les noms de gare et codage de MODE.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.stif.info",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:18.753881",
        "harvest:remote_id": "emplacement-des-gares-idf-data-generalisee",
        "harvest:source_id": "569fec99c751df2484ade713",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/emplacement-des-gares-idf-data-generalisee/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56f26f0ea3a729648fbc2065",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:18.756000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:18.753000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "class": "Organization",
        "id": "568e5e9488ee38033aaf0bf4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-100.png",
        "name": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/",
        "slug": "syndicat-des-transports-dile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-donnee-generalisee/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:18.752000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[double]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[double] Identifiant unique de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *NOM_LONG*: nom_long[text] Nom complet de la gare, sans abr\u00e9viations, et en majuscules\n- *LABEL*: label[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau\n- *MODE_*: mode[text] Type(s) de mode desservant la gare.\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de m\u00e9tro.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare.\n- *PRINCIPAL*: principal[double] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9b16af99-db4c-477f-9bba-24faeb3807dd",
          "last_modified": "2016-05-13T09:29:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9b16af99-db4c-477f-9bba-24faeb3807dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:18.752000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/emplacement-des-gares-idf-data-generalisee/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:18.752000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[double]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[double] Identifiant unique de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *NOM_LONG*: nom_long[text] Nom complet de la gare, sans abr\u00e9viations, et en majuscules\n- *LABEL*: label[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau\n- *MODE_*: mode[text] Type(s) de mode desservant la gare.\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de m\u00e9tro.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare.\n- *PRINCIPAL*: principal[double] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "632168f6-d62c-4916-b1a9-49a49241ef82",
          "last_modified": "2016-05-13T09:29:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/632168f6-d62c-4916-b1a9-49a49241ef82",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:18.752000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/emplacement-des-gares-idf-data-generalisee/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:18.753000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[double]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[double] Identifiant unique de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *NOM_LONG*: nom_long[text] Nom complet de la gare, sans abr\u00e9viations, et en majuscules\n- *LABEL*: label[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau\n- *MODE_*: mode[text] Type(s) de mode desservant la gare.\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de m\u00e9tro.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare.\n- *PRINCIPAL*: principal[double] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "882293a8-1f70-4cfe-af33-054c1af56d91",
          "last_modified": "2016-05-13T09:29:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/882293a8-1f70-4cfe-af33-054c1af56d91",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:14:18.753000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/emplacement-des-gares-idf-data-generalisee/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:18.753000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *OBJECTID*: objectid[double]\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[double] Identifiant unique de la \"zone de lieu\" issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *NOM_LONG*: nom_long[text] Nom complet de la gare, sans abr\u00e9viations, et en majuscules\n- *LABEL*: label[text] Nom abr\u00e9g\u00e9 de la gare\n- *IDREFLIGA*: idrefliga[text] Identifiant unique de la ligne administrative issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *IDREFLIGC*: idrefligc[text] Identifiant unique de la ligne commerciale issu du r\u00e9f\u00e9rentiel CodifLigne\n- *RES_COM*: res_com[text] Nom commercial du r\u00e9seau\n- *MODE_*: mode[text] Type(s) de mode desservant la gare.\nValeurs: Metro / Navette / RER / Train / Tramway\n- *FER*: fer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAIN*: train[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *RER*: rer[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *METRO*: metro[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de m\u00e9tro.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TRAMWAY*: tramway[double] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne de tramway.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *NAVETTE*: navette[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *VAL*: val[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est desservi par une ligne dite navette (funiculaire ou val).\n1 [=oui] / 0 [=non]\n- *TERFER*: terfer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN ou RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAIN*: tertrain[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (TRAIN).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERRER*: terrer[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne ferr\u00e9e (RER).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERMETRO*: termetro[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de m\u00e9tro.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERTRAM*: tertram[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne de tramway.\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERNAVETTE*: ternavette[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant.\n- *TERVAL*: terval[text] Indique si l'objet d\u00e9crit est le terminus d'une ligne dite navette (funiculaire ou val).\nValeur: indice de la ligne le cas \u00e9ch\u00e9ant\n- *EXPLOITANT*: exploitant[text] Nom de l'exploitant de la gare.\n- *PRINCIPAL*: principal[double] Principales gares (pour \u00e9tiquetage notamment).\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *IDF*: idf[int] Indique si l'objet d\u00e9crit est en \u00cele-de-France.\nValeurs: 1 [=oui] / 0 [=non]\n- *X*: x[double] Coordonn\u00e9e en longitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n- *Y*: y[double] Coordonn\u00e9e en latitude de l'objet repr\u00e9sentant la gare (exprim\u00e9e en Lambert 1)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "bea877bc-d6b7-4d2c-9f29-c13a4dd68a00",
          "last_modified": "2016-05-13T09:29:13",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bea877bc-d6b7-4d2c-9f29-c13a4dd68a00",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:14:18.753000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/emplacement-des-gares-idf-data-generalisee/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-donnee-generalisee",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "donnees-geographiques",
        "metro",
        "reseau-ferre",
        "structure-du-reseau",
        "train",
        "tramway"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Gares et stations du r\u00e9seau ferr\u00e9 d'\u00cele-de-France (donn\u00e9e g\u00e9n\u00e9ralis\u00e9e)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/gares-et-stations-du-reseau-ferre-dile-de-france-donnee-generalisee/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T09:46:05.933000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es provient de la collecte des informations de fr\u00e9quentation des mus\u00e9es ouverts pendant l'\u00e9v\u00e8nement \"La nuit des mus\u00e9es\" de 2005 \u00e0 2016 sur l'agglom\u00e9ration de Poitiers par le service Culture-Patrimoine.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:55.833799",
        "harvest:remote_id": "culture-nuit-des-musees-frequentation",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/culture-nuit-des-musees-frequentation/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef2cbda3a7293d4ac4e17d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:55.836000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:55.833000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/culture-nuit-des-musees-frequentation/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:55.832000",
          "description": "- *MUSEE*: musee[text]\n- *ANNEE*: annee[text]\n- *VISITEURS*: visiteurs[int]\n- *empty*: empty[text]\n- *empty*: empty0[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "eb493ca8-f663-44e3-897d-ccf664038160",
          "last_modified": "2017-02-27T10:19:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/eb493ca8-f663-44e3-897d-ccf664038160",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:55.832000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/culture-nuit-des-musees-frequentation/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:55.833000",
          "description": "- *MUSEE*: musee[text]\n- *ANNEE*: annee[text]\n- *VISITEURS*: visiteurs[int]\n- *empty*: empty[text]\n- *empty*: empty0[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "35f772f5-ee37-43fb-944f-0614aeccf764",
          "last_modified": "2017-02-27T10:19:51",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/35f772f5-ee37-43fb-944f-0614aeccf764",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:55.833000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/culture-nuit-des-musees-frequentation/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "culture-nuit-des-musees-frequentation",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "culture",
        "musees",
        "nuit",
        "patrimoine"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Culture - Nuit des mus\u00e9es - Fr\u00e9quentation",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/culture-nuit-des-musees-frequentation/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T09:45:52.714000",
      "deleted": null,
      "description": "L\u2019ARCEP a men\u00e9, d\u00e9but 2014 en ce qui concerne les cartes de couverture 2G, d\u00e9but 2015 et 2016\u00a0en ce qui concerne les cartes de couverture 3G et 4G, des enqu\u00eates visant \u00e0 contr\u00f4ler la fiabilit\u00e9 des cartes de couverture 2G, 3G et 4G. Ces enqu\u00eates ont montr\u00e9 que les cartes de couverture des quatre op\u00e9rateurs pr\u00e9sentaient un bon niveau de fiabilit\u00e9, c\u2019est-\u00e0-dire que les services 2G, 3G ou 4G \u00e9taient quasiment toujours disponibles, \u00e0 l'ext\u00e9rieur des b\u00e2timents, quand les op\u00e9rateurs affichaient une couverture sur leurs cartes, hormis quelques rares incoh\u00e9rences ponctuelles. Sur la base de ces cartes, l'ARCEP a calcul\u00e9 les taux de couverture pr\u00e9sent\u00e9s. **(un taux de 1 correspond \u00e0 une couverture de 100%)**\n\nCes taux sont repr\u00e9sentatifs du service d\u00e9livr\u00e9 aux utilisateurs, et non du seul r\u00e9seau appartenant \u00e0 l'op\u00e9rateur concern\u00e9 : la couverture des op\u00e9rateurs est donc mesur\u00e9e en tenant compte des accords de mutualisation et d'itin\u00e9rance pass\u00e9s avec d'autres op\u00e9rateurs. Ils ne permettent ainsi pas de v\u00e9rifier les obligations de d\u00e9ploiement des op\u00e9rateurs, pour lesquelles l'ARCEP se base uniquement sur le r\u00e9seau d\u00e9ploy\u00e9 par chaque op\u00e9rateur avec ses propres fr\u00e9quences.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:56.680952",
        "harvest:remote_id": "reseau_mobile_couverture_vienne_07-2016_lo",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/reseau_mobile_couverture_vienne_07-2016_lo/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef2cb0a3a7293d4ac4e17b",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:56.684000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:56.680000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/reseaux-couverture-mobile-de-la-vienne-07-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:56.679000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Commune*: commune[text]\n- *CANTON*: canton[text]\n- *ARROND*: arrond[text]\n- *POP*: pop[double]\n- *CODEINSEE*: codeinsee[double]\n- *POP TOTALE*: pop_totale[double]\n- *F_Compos_2*: f_compos_2[text]\n- *F_Compos_3*: f_compos_3[text]\n- *surface (km\u00b2) *: surface_km2[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(avril 2016)*: 4g_bouygues_telecom_avril_2016[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(juillet 2015)*: 4g_bouygues_telecom_juillet_2015[double]\n- *4G Free Mobile\n (avril 2016)*: 4g_free_mobile_avril_2016[double]\n- *4G Free Mobile\n (juillet 2015)*: 4g_free_mobile_juillet_2015[double]\n- *4G Orange (avril 2016)*: 4g_orange_avril_2016[double]\n- *4G Orange (juillet 2015)*: 4g_orange_juillet_2015[double]\n- *4G SFR\n (avril 2016)*: 4g_sfr_avril_2016[double]\n- *4G SFR\n (juillet 2015)*: 4g_sfr_juillet_2015[double]\n- *3G Bouygues Telecom*: 3g_bouygues_telecom[double]\n- *3G Free Mobile*: 3g_free_mobile[double]\n- *3G Orange*: 3g_orange[double]\n- *3G SFR*: 3g_sfr[double]\n- *2G Bouygues Telecom*: 2g_bouygues_telecom[double]\n- *2G Free Mobile*: 2g_free_mobile[double]\n- *2G Orange*: 2g_orange[double]\n- *2G SFR*: 2g_sfr[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "4f398a2a-5cbb-4357-bdaa-508b79b191c2",
          "last_modified": "2016-08-16T08:49:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/4f398a2a-5cbb-4357-bdaa-508b79b191c2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:56.679000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/reseau_mobile_couverture_vienne_07-2016_lo/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:56.679000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Commune*: commune[text]\n- *CANTON*: canton[text]\n- *ARROND*: arrond[text]\n- *POP*: pop[double]\n- *CODEINSEE*: codeinsee[double]\n- *POP TOTALE*: pop_totale[double]\n- *F_Compos_2*: f_compos_2[text]\n- *F_Compos_3*: f_compos_3[text]\n- *surface (km\u00b2) *: surface_km2[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(avril 2016)*: 4g_bouygues_telecom_avril_2016[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(juillet 2015)*: 4g_bouygues_telecom_juillet_2015[double]\n- *4G Free Mobile\n (avril 2016)*: 4g_free_mobile_avril_2016[double]\n- *4G Free Mobile\n (juillet 2015)*: 4g_free_mobile_juillet_2015[double]\n- *4G Orange (avril 2016)*: 4g_orange_avril_2016[double]\n- *4G Orange (juillet 2015)*: 4g_orange_juillet_2015[double]\n- *4G SFR\n (avril 2016)*: 4g_sfr_avril_2016[double]\n- *4G SFR\n (juillet 2015)*: 4g_sfr_juillet_2015[double]\n- *3G Bouygues Telecom*: 3g_bouygues_telecom[double]\n- *3G Free Mobile*: 3g_free_mobile[double]\n- *3G Orange*: 3g_orange[double]\n- *3G SFR*: 3g_sfr[double]\n- *2G Bouygues Telecom*: 2g_bouygues_telecom[double]\n- *2G Free Mobile*: 2g_free_mobile[double]\n- *2G Orange*: 2g_orange[double]\n- *2G SFR*: 2g_sfr[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "aedbe297-8857-4bb9-bc4b-37c208428811",
          "last_modified": "2016-08-16T08:49:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aedbe297-8857-4bb9-bc4b-37c208428811",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:56.679000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/reseau_mobile_couverture_vienne_07-2016_lo/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:56.680000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Commune*: commune[text]\n- *CANTON*: canton[text]\n- *ARROND*: arrond[text]\n- *POP*: pop[double]\n- *CODEINSEE*: codeinsee[double]\n- *POP TOTALE*: pop_totale[double]\n- *F_Compos_2*: f_compos_2[text]\n- *F_Compos_3*: f_compos_3[text]\n- *surface (km\u00b2) *: surface_km2[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(avril 2016)*: 4g_bouygues_telecom_avril_2016[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(juillet 2015)*: 4g_bouygues_telecom_juillet_2015[double]\n- *4G Free Mobile\n (avril 2016)*: 4g_free_mobile_avril_2016[double]\n- *4G Free Mobile\n (juillet 2015)*: 4g_free_mobile_juillet_2015[double]\n- *4G Orange (avril 2016)*: 4g_orange_avril_2016[double]\n- *4G Orange (juillet 2015)*: 4g_orange_juillet_2015[double]\n- *4G SFR\n (avril 2016)*: 4g_sfr_avril_2016[double]\n- *4G SFR\n (juillet 2015)*: 4g_sfr_juillet_2015[double]\n- *3G Bouygues Telecom*: 3g_bouygues_telecom[double]\n- *3G Free Mobile*: 3g_free_mobile[double]\n- *3G Orange*: 3g_orange[double]\n- *3G SFR*: 3g_sfr[double]\n- *2G Bouygues Telecom*: 2g_bouygues_telecom[double]\n- *2G Free Mobile*: 2g_free_mobile[double]\n- *2G Orange*: 2g_orange[double]\n- *2G SFR*: 2g_sfr[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "93bcdea2-c41c-4e17-aaca-da9bad1fd892",
          "last_modified": "2016-08-16T08:49:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/93bcdea2-c41c-4e17-aaca-da9bad1fd892",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:13:56.680000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/reseau_mobile_couverture_vienne_07-2016_lo/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:56.680000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Commune*: commune[text]\n- *CANTON*: canton[text]\n- *ARROND*: arrond[text]\n- *POP*: pop[double]\n- *CODEINSEE*: codeinsee[double]\n- *POP TOTALE*: pop_totale[double]\n- *F_Compos_2*: f_compos_2[text]\n- *F_Compos_3*: f_compos_3[text]\n- *surface (km\u00b2) *: surface_km2[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(avril 2016)*: 4g_bouygues_telecom_avril_2016[double]\n- *4G Bouygues Telecom \n(juillet 2015)*: 4g_bouygues_telecom_juillet_2015[double]\n- *4G Free Mobile\n (avril 2016)*: 4g_free_mobile_avril_2016[double]\n- *4G Free Mobile\n (juillet 2015)*: 4g_free_mobile_juillet_2015[double]\n- *4G Orange (avril 2016)*: 4g_orange_avril_2016[double]\n- *4G Orange (juillet 2015)*: 4g_orange_juillet_2015[double]\n- *4G SFR\n (avril 2016)*: 4g_sfr_avril_2016[double]\n- *4G SFR\n (juillet 2015)*: 4g_sfr_juillet_2015[double]\n- *3G Bouygues Telecom*: 3g_bouygues_telecom[double]\n- *3G Free Mobile*: 3g_free_mobile[double]\n- *3G Orange*: 3g_orange[double]\n- *3G SFR*: 3g_sfr[double]\n- *2G Bouygues Telecom*: 2g_bouygues_telecom[double]\n- *2G Free Mobile*: 2g_free_mobile[double]\n- *2G Orange*: 2g_orange[double]\n- *2G SFR*: 2g_sfr[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "5ca9006e-53a3-4f57-97c0-b92211e2e518",
          "last_modified": "2016-08-16T08:49:39",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5ca9006e-53a3-4f57-97c0-b92211e2e518",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:13:56.680000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/reseau_mobile_couverture_vienne_07-2016_lo/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "reseaux-couverture-mobile-de-la-vienne-07-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "batiments",
        "equipements",
        "fournisseur-de-services-internet",
        "logement",
        "reseau-electronique-dinformation",
        "urbanisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9seaux - couverture mobile de la Vienne 07-2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/reseaux-couverture-mobile-de-la-vienne-07-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-07-03T11:39:49.920000",
      "deleted": null,
      "description": "\"Durant le d\u00e9lai l\u00e9gal de garde d'un animal en fourri\u00e8re , son prori\u00e9taire peut le r\u00e9cup\u00e9rer moyennant le r\u00e8glement des frais de garde. Malgr\u00e9 l'obligation d'identification , il s'av\u00e8re que de nombreux animaux ne sont pas identifi\u00e9s et donc sont confi\u00e9s en sortie de fourri\u00e8re \u00e0 une association de protection animale en vue de leur adoption.\"",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:53.181053",
        "harvest:remote_id": "environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "55965865c751df4fc7a453bc",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:53.184000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:53.180000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:53.179000",
          "description": "- *Annee*: annee[text]\n- *Type reprise*: type_reprise[text]\n- *Taux reprise*: taux_reprise[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "47e5cce8-8e8d-4729-b52e-95223a519c6c",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/47e5cce8-8e8d-4729-b52e-95223a519c6c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:53.180000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:53.180000",
          "description": "- *Annee*: annee[text]\n- *Type reprise*: type_reprise[text]\n- *Taux reprise*: taux_reprise[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "665688df-59e0-4c38-9197-153f4528fc31",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/665688df-59e0-4c38-9197-153f4528fc31",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:53.180000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "fr:commune",
        "zones": [
          "fr:commune:86194@1942-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "animaux",
        "animaux-errants",
        "chats",
        "chiens",
        "environnement",
        "fourriere-animale"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2014-12-31",
        "start": "2003-01-01"
      },
      "title": "Environnement- Taux de reprise des animaux en sortie de fourri\u00e8re",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/environnement-taux-de-reprise-des-animaux-en-sortie-de-fourriere/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-03-24T16:30:28.597000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es communales pr\u00e9sentant les populations l\u00e9gales c'est \u00e0 dire les populations municipales et les populations totales. Donn\u00e9es issues du recensement r\u00e9nov\u00e9 de la population de l'INSEE.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:13:53.084788",
        "harvest:remote_id": "demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp40",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-recensement-de-la-population-population-legales/",
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp40/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "55118314c751df2ce0882844",
      "last_modified": "2017-11-27T05:13:53.090000",
      "last_update": "2017-11-27T05:13:53.084000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp-40/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:53.083000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *CODEGEO*: codegeo[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Population municipale*: population_municipale[double]\n- *Population compt\u00e9e \u00e0 part*: population_comptee_a_part[double]\n- *Population_totale*: population_totale[double]\n- *coordcommune*: coordcommune[geo_point_2d]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "d67e4825-0c78-42c6-b812-dffd555ed5b9",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d67e4825-0c78-42c6-b812-dffd555ed5b9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:13:53.083000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp40/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:53.083000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *CODEGEO*: codegeo[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Population municipale*: population_municipale[double]\n- *Population compt\u00e9e \u00e0 part*: population_comptee_a_part[double]\n- *Population_totale*: population_totale[double]\n- *coordcommune*: coordcommune[geo_point_2d]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7b37560e-8b84-4933-b95e-aac23728673a",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7b37560e-8b84-4933-b95e-aac23728673a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:13:53.083000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp40/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:53.083000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *CODEGEO*: codegeo[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Population municipale*: population_municipale[double]\n- *Population compt\u00e9e \u00e0 part*: population_comptee_a_part[double]\n- *Population_totale*: population_totale[double]\n- *coordcommune*: coordcommune[geo_point_2d]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "56d861b7-1880-42e8-ace4-e8b69aa4cff1",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56d861b7-1880-42e8-ace4-e8b69aa4cff1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:13:53.083000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp40/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:13:53.084000",
          "description": "- *ANNEE*: annee[text]\n- *CODEGEO*: codegeo[text]\n- *Commune*: commune[text]\n- *Population municipale*: population_municipale[double]\n- *Population compt\u00e9e \u00e0 part*: population_comptee_a_part[double]\n- *Population_totale*: population_totale[double]\n- *coordcommune*: coordcommune[geo_point_2d]\n- *OBJECTID*: objectid[int]\n- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *surfacekm2*: surfacekm2[double]\n- *gml_id*: gml_id[text]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *codcom*: codcom[text]\n- *NOM_COMMUNE*: nom_commune[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "ed68ffa0-1b77-4504-b846-ca8d323e9b1e",
          "last_modified": "2016-08-17T14:50:34",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/ed68ffa0-1b77-4504-b846-ca8d323e9b1e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:13:53.084000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp40/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp-40",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "other",
        "zones": [
          "fr:epci:248600157@1999-01-01"
        ]
      },
      "tags": [
        "citoyennete",
        "demographie",
        "population",
        "populations",
        "populations-legales"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2012-12-31",
        "start": "2007-01-01"
      },
      "title": "D\u00e9mographie -Recensement de la Population\u00a0- Population l\u00e9gales GP 40",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/demographie-recensement-de-la-population-population-legales-gp-40/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-23T11:25:18.850000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente le nombre de validations des voyageurs par jour par arr\u00eat et par titre de transport sur le r\u00e9seau ferr\u00e9.\n\n* * *\n\n**Documentation**\n\nUne documentation relative aux donn\u00e9es de validation est disponible.\n\n**[Consulter la documentation sur les donn\u00e9es de validation](https://opendata.stif.info/api/datasets/1.0/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/attachments/donnees_de_validation_pdf/)**\n\n* * *\n\n**Les jeux des donn\u00e9es de validation  \n**\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (1er semestre 2017)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.stif.info",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:18.771498",
        "harvest:remote_id": "validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem",
        "harvest:source_id": "569fec99c751df2484ade713",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56f26f0eb595087c66b9b2fd",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:18.775000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:18.769000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "class": "Organization",
        "id": "568e5e9488ee38033aaf0bf4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-100.png",
        "name": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/",
        "slug": "syndicat-des-transports-dile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-semestre-2016-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:18.768000",
          "description": "- *JOUR*: jour[date] Jour d\u2019exploitation (de 04:00 \u00e0 03:59 le lendemain)\n\n- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[int] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[int] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_ARRET*: code_stif_arret[int] Code Stif de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *LIBELLE_ARRET*: libelle_arret[text] Libell\u00e9 de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *ID_REFA_LDA*: id_refa_lda[text] Identifiant arr\u00eat r\u00e9f\u00e9rentiel STIF\n\n- *CATEGORIE_TITRE*: categorie_titre[text] Titre de transport\n\n- *NB_VALD*: nb_vald[int] Nombre de validations  (en entr\u00e9e sur le r\u00e9seau)\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "1eb8311c-f01f-43af-8fb5-5657e126f787",
          "last_modified": "2017-02-09T16:48:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1eb8311c-f01f-43af-8fb5-5657e126f787",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:18.768000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:18.769000",
          "description": "- *JOUR*: jour[date] Jour d\u2019exploitation (de 04:00 \u00e0 03:59 le lendemain)\n\n- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[int] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[int] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_ARRET*: code_stif_arret[int] Code Stif de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *LIBELLE_ARRET*: libelle_arret[text] Libell\u00e9 de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *ID_REFA_LDA*: id_refa_lda[text] Identifiant arr\u00eat r\u00e9f\u00e9rentiel STIF\n\n- *CATEGORIE_TITRE*: categorie_titre[text] Titre de transport\n\n- *NB_VALD*: nb_vald[int] Nombre de validations  (en entr\u00e9e sur le r\u00e9seau)\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "12aac253-5798-4fc8-beed-043393b2f6b8",
          "last_modified": "2017-02-09T16:48:36",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12aac253-5798-4fc8-beed-043393b2f6b8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:18.769000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-semestre-2016-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "metro",
        "rer",
        "reseau-ferre",
        "titres-de-transport",
        "train",
        "usages",
        "validations-telebillettiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (2e semestre 2016)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-semestre-2016-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-23T11:25:19.008000",
      "deleted": null,
      "description": "Couche g\u00e9ographique d\u00e9crivant les trac\u00e9s des projets de transport en commun en \u00cele-de-France.\n\n**D\u00e9finition**\n\nUn projet de ligne de transport est l'am\u00e9lioration, le prolongement d'une ligne existante, ainsi que la cr\u00e9ation d'une nouvelle ligne de transport.   \n\n\nEn savoir plus sur les lignes en projet : [www.stif.org](http://www.stif.org/developpements-et-avenir.html)\n\n[](http://www.stif.org/developpements-et-avenir.html \"cliquer pour ouvrir le lien\")\n\n* * *\n\n**Qualit\u00e9**\n\nUne ligne d\u00e9crit le trac\u00e9 du projet.\n\nLa qualit\u00e9 des donn\u00e9es est fonction de l'\u00e9tat d'avancement du projet d'infrastructure. La pr\u00e9cision est donc variable d'un projet \u00e0 l'autre et la cartographie ne peut pas \u00e0 elle seule rendre compte de la situation pr\u00e9cise. Seuls les documents de r\u00e9f\u00e9rence sont juridiquement contraignants et opposables.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.stif.info",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:21.350258",
        "harvest:remote_id": "projets_lignes_idf",
        "harvest:source_id": "569fec99c751df2484ade713",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/projets_lignes_idf/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56f26f0fa3a729648fbc2068",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:21.355000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:21.349000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "class": "Organization",
        "id": "568e5e9488ee38033aaf0bf4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-100.png",
        "name": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/",
        "slug": "syndicat-des-transports-dile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/lignes-de-transport-en-projet-en-ile-de-france/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_PROJET*: id_projet[text] Identifiant du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *NOM_PROJET*: nom_projet[text] Nom du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *ID_TRONCON*: id_troncon[text] Identifiant du tron\u00e7on\n- *TRONCON*: troncon[text] Nom du tron\u00e7on\n- *ID_MODE*: id_mode[text] Identifiant du mode\n- *MODE*: mode[text] Mode de transport, selon nouvelle charte des modes\n- *SOUS_MODE*: sous_mode[text] Mode de transport, selon l'ancienne charte des modes\n- *INDICE*: indice[text] Indice de ligne\n- *PHASE*: phase[text] Phase du tron\u00e7on\n- *VARIANTE*: variante[text] Variante de tron\u00e7on\n- *CREATION*: creation[int] cr\u00e9ation d'une nouvelle ligne de transport\n- *PROLONG*: prolong[int] prolongement d'une ligne de transport existante\n- *AMELIOR*: amelior[int] op\u00e9ration d'am\u00e9lioration d'une ligne de transport existante\n- *STATUT*: statut[text] Statut de l'op\u00e9ration en cours\n3 = concertation pr\u00e9alable, d\u00e9bat public\n7 = phase AVP (conception g\u00e9n\u00e9rale)\n8 = phase PRO (conception d\u00e9taill\u00e9e)\n9 = phase travaux\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f6f85e2a-2b12-411c-beb4-cb5b5454b620",
          "last_modified": "2016-08-11T15:20:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f6f85e2a-2b12-411c-beb4-cb5b5454b620",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/projets_lignes_idf/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_PROJET*: id_projet[text] Identifiant du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *NOM_PROJET*: nom_projet[text] Nom du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *ID_TRONCON*: id_troncon[text] Identifiant du tron\u00e7on\n- *TRONCON*: troncon[text] Nom du tron\u00e7on\n- *ID_MODE*: id_mode[text] Identifiant du mode\n- *MODE*: mode[text] Mode de transport, selon nouvelle charte des modes\n- *SOUS_MODE*: sous_mode[text] Mode de transport, selon l'ancienne charte des modes\n- *INDICE*: indice[text] Indice de ligne\n- *PHASE*: phase[text] Phase du tron\u00e7on\n- *VARIANTE*: variante[text] Variante de tron\u00e7on\n- *CREATION*: creation[int] cr\u00e9ation d'une nouvelle ligne de transport\n- *PROLONG*: prolong[int] prolongement d'une ligne de transport existante\n- *AMELIOR*: amelior[int] op\u00e9ration d'am\u00e9lioration d'une ligne de transport existante\n- *STATUT*: statut[text] Statut de l'op\u00e9ration en cours\n3 = concertation pr\u00e9alable, d\u00e9bat public\n7 = phase AVP (conception g\u00e9n\u00e9rale)\n8 = phase PRO (conception d\u00e9taill\u00e9e)\n9 = phase travaux\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "53223651-bac3-4cc5-8cdf-022cbe9015f1",
          "last_modified": "2016-08-11T15:20:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/53223651-bac3-4cc5-8cdf-022cbe9015f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/projets_lignes_idf/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_PROJET*: id_projet[text] Identifiant du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *NOM_PROJET*: nom_projet[text] Nom du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *ID_TRONCON*: id_troncon[text] Identifiant du tron\u00e7on\n- *TRONCON*: troncon[text] Nom du tron\u00e7on\n- *ID_MODE*: id_mode[text] Identifiant du mode\n- *MODE*: mode[text] Mode de transport, selon nouvelle charte des modes\n- *SOUS_MODE*: sous_mode[text] Mode de transport, selon l'ancienne charte des modes\n- *INDICE*: indice[text] Indice de ligne\n- *PHASE*: phase[text] Phase du tron\u00e7on\n- *VARIANTE*: variante[text] Variante de tron\u00e7on\n- *CREATION*: creation[int] cr\u00e9ation d'une nouvelle ligne de transport\n- *PROLONG*: prolong[int] prolongement d'une ligne de transport existante\n- *AMELIOR*: amelior[int] op\u00e9ration d'am\u00e9lioration d'une ligne de transport existante\n- *STATUT*: statut[text] Statut de l'op\u00e9ration en cours\n3 = concertation pr\u00e9alable, d\u00e9bat public\n7 = phase AVP (conception g\u00e9n\u00e9rale)\n8 = phase PRO (conception d\u00e9taill\u00e9e)\n9 = phase travaux\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "dc9d7b38-f006-4158-96ae-4be4cc363056",
          "last_modified": "2016-08-11T15:20:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dc9d7b38-f006-4158-96ae-4be4cc363056",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/projets_lignes_idf/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "description": "- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID_PROJET*: id_projet[text] Identifiant du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *NOM_PROJET*: nom_projet[text] Nom du projet g\u00e9n\u00e9ral\n- *ID_TRONCON*: id_troncon[text] Identifiant du tron\u00e7on\n- *TRONCON*: troncon[text] Nom du tron\u00e7on\n- *ID_MODE*: id_mode[text] Identifiant du mode\n- *MODE*: mode[text] Mode de transport, selon nouvelle charte des modes\n- *SOUS_MODE*: sous_mode[text] Mode de transport, selon l'ancienne charte des modes\n- *INDICE*: indice[text] Indice de ligne\n- *PHASE*: phase[text] Phase du tron\u00e7on\n- *VARIANTE*: variante[text] Variante de tron\u00e7on\n- *CREATION*: creation[int] cr\u00e9ation d'une nouvelle ligne de transport\n- *PROLONG*: prolong[int] prolongement d'une ligne de transport existante\n- *AMELIOR*: amelior[int] op\u00e9ration d'am\u00e9lioration d'une ligne de transport existante\n- *STATUT*: statut[text] Statut de l'op\u00e9ration en cours\n3 = concertation pr\u00e9alable, d\u00e9bat public\n7 = phase AVP (conception g\u00e9n\u00e9rale)\n8 = phase PRO (conception d\u00e9taill\u00e9e)\n9 = phase travaux\n- *geo_point_2d*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "c6035435-c663-418f-8b00-631eb13a794b",
          "last_modified": "2016-08-11T15:20:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c6035435-c663-418f-8b00-631eb13a794b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:14:21.349000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/projets_lignes_idf/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "lignes-de-transport-en-projet-en-ile-de-france",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "donnees-geographiques",
        "lignes",
        "projets",
        "structure-du-reseau"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Lignes de transport en projet en Ile-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/lignes-de-transport-en-projet-en-ile-de-france/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-04-13T09:47:07.190000",
      "deleted": null,
      "description": "**Subventions indirectes accord\u00e9es aux associations par Grand Poitiers en 2014, 2015 et 2016**\n\nLes subventions indirectes repr\u00e9sentent la valorisation ou le b\u00e9n\u00e9fice des aides en nature offertes par la collectivit\u00e9 aux associations.\n\nLes subventions indirectes sont principalement la mise \u00e0 disposition :\n\n  * -de locaux, \n\n\n  * -d\u2019\u00e9quipements sportifs, \n\n\n  * -de mat\u00e9riels, \n\n\n  * -de personnel, \n\n\n  * -de panneaux d\u2019affichage, \n\n\n  * -d\u2019autres services\u2026",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:07.993729",
        "harvest:remote_id": "citoyennete-subventions-indirectes-attribuees-aux-associations-grand-poitiers",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-subventions-indirectes-attribuees-aux-associations-grand-poitiers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58ef2cfba3a7293d4ac4e183",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:07.997000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:07.992000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/citoyennete-subventions-indirectes-attribuees-aux-associations-grand-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:07.991000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: tiers_beneficiaire[text]\n- *Code SIRET*: code_siret[text]\n- *Montant*: montant[double]\n- *Notification \u00e0 la commission Europ\u00e9enne*: notification_a_la_commission_europeenne[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "88757553-4035-4a07-a539-ad5e28d22447",
          "last_modified": "2017-03-31T14:48:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/88757553-4035-4a07-a539-ad5e28d22447",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:07.991000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-subventions-indirectes-attribuees-aux-associations-grand-poitiers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:07.992000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[text]\n- *Tiers b\u00e9n\u00e9ficiaire*: tiers_beneficiaire[text]\n- *Code SIRET*: code_siret[text]\n- *Montant*: montant[double]\n- *Notification \u00e0 la commission Europ\u00e9enne*: notification_a_la_commission_europeenne[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "399dac7a-e89c-4438-84f5-c97dd4201b5b",
          "last_modified": "2017-03-31T14:48:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/399dac7a-e89c-4438-84f5-c97dd4201b5b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:07.992000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/citoyennete-subventions-indirectes-attribuees-aux-associations-grand-poitiers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "citoyennete-subventions-indirectes-attribuees-aux-associations-grand-poitiers",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "aides",
        "associations",
        "citoyennete",
        "finances-publiques",
        "gouvernement",
        "subventions"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Citoyennet\u00e9 - Subventions indirectes attribu\u00e9es aux associations - Grand Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/citoyennete-subventions-indirectes-attribuees-aux-associations-grand-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-23T11:25:18.778000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es propose en un seul fichier l'ensemble des objets du r\u00e9f\u00e9rentiel arr\u00eats d'\u00cele-de-France ainsi que l'arborescence des objets.\n\nLes diff\u00e9rents objets d\u00e9crits sont :\n\n  * les Zones d'embarquement (ZDE)\n  * les Zones de lieu (ZDL) auxquelles elles sont reli\u00e9es\n  * les Lieux d'arr\u00eat (LDA) auxquelles elles sont reli\u00e9es.\n\n\n\n* * *\n\n**Documentation**\n\nUne documentation relative aux r\u00e9f\u00e9rentiels de transport du STIF est disponible.\n\n**[>> Consulter la documentation sur les r\u00e9f\u00e9rentiels << ](http://opendata.stif.info/api/datasets/1.0/referentiel-arret-tc-idf/attachments/referentiels_doc_pdf/)**\n\n* * *\n\n**Les jeux de donn\u00e9es du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats**\n\n  * [Objets du R\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats de transport en commun en Ile-de-France](http://opendata.stif.info/explore/dataset/referentiel-arret-tc-idf/?tab=metas) (format csv)\n  * [Couche g\u00e9ographique d\u00e9crivant les Zones d'Embarquement\u00a0 (ZDE)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/zde-ref-idf/?tab=metas) (format shape)\n  * [Couche g\u00e9ographique d\u00e9crivant les Zones de Lieu\u00a0 (ZDL)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/zdl-ref-idf/?tab=metas) (format shape)\n  * [Couche g\u00e9ographique d\u00e9crivant les Lieux d'Arr\u00eat (LDA)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/lda-ref-idf/?tab=metas) (format shape)\n\n\n\n****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.stif.info",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:16.476415",
        "harvest:remote_id": "referentiel-arret-tc-idf",
        "harvest:source_id": "569fec99c751df2484ade713",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/referentiel-arret-tc-idf/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56f26f0ea3a7296490bc2064",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:16.480000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:16.474000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "class": "Organization",
        "id": "568e5e9488ee38033aaf0bf4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-100.png",
        "name": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/",
        "slug": "syndicat-des-transports-dile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/referentiel-des-arrets-de-transport-en-commun-en-ile-de-france/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:16.474000",
          "description": "- *ZDEr_ID_REF_A*: zder_id_ref_a[int] Identifiant r\u00e9f\u00e9rentiel de la Zone d'embarquement\n- *ZDEr_NOM*: zder_nom[text] Nom de la zone d'embarquement\n- *ZDEr_ID_TYPE_ARRET*: zder_id_type_arret[int] ID du type d'arr\u00eat\n- *ZDEr_LIBELLE_TYPE_ARRET*: zder_libelle_type_arret[text] Libell\u00e9 du type d'arr\u00eat\n- *ZDEr_X_Y*: zder_x_y[text] Coordonn\u00e9es en Lambert 93 (srnName 2154)\n- *ZDLr_ID_REF_A*: zdlr_id_ref_a[int]\n- *ZDLr_NOM*: zdlr_nom[text]\n- *ZDLr_ID_TYPE_ARRET*: zdlr_id_type_arret[int]\n- *ZDLr_LIBELLE_TYPE_ARRET*: zdlr_libelle_type_arret[text]\n- *LDA_ID_REF_A*: lda_id_ref_a[int]\n- *LDA_NOM*: lda_nom[text]\n- *LDA_ID_TYPE_ARRET*: lda_id_type_arret[int]\n- *LDA_LIBELLE_TYPE_ARRET*: lda_libelle_type_arret[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "a995399c-39ea-40c9-9e50-5c2083467f29",
          "last_modified": "2015-10-29T13:23:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a995399c-39ea-40c9-9e50-5c2083467f29",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:16.474000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/referentiel-arret-tc-idf/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:16.474000",
          "description": "- *ZDEr_ID_REF_A*: zder_id_ref_a[int] Identifiant r\u00e9f\u00e9rentiel de la Zone d'embarquement\n- *ZDEr_NOM*: zder_nom[text] Nom de la zone d'embarquement\n- *ZDEr_ID_TYPE_ARRET*: zder_id_type_arret[int] ID du type d'arr\u00eat\n- *ZDEr_LIBELLE_TYPE_ARRET*: zder_libelle_type_arret[text] Libell\u00e9 du type d'arr\u00eat\n- *ZDEr_X_Y*: zder_x_y[text] Coordonn\u00e9es en Lambert 93 (srnName 2154)\n- *ZDLr_ID_REF_A*: zdlr_id_ref_a[int]\n- *ZDLr_NOM*: zdlr_nom[text]\n- *ZDLr_ID_TYPE_ARRET*: zdlr_id_type_arret[int]\n- *ZDLr_LIBELLE_TYPE_ARRET*: zdlr_libelle_type_arret[text]\n- *LDA_ID_REF_A*: lda_id_ref_a[int]\n- *LDA_NOM*: lda_nom[text]\n- *LDA_ID_TYPE_ARRET*: lda_id_type_arret[int]\n- *LDA_LIBELLE_TYPE_ARRET*: lda_libelle_type_arret[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "731b4918-dccf-435b-8c59-4435b33c2356",
          "last_modified": "2015-10-29T13:23:33",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/731b4918-dccf-435b-8c59-4435b33c2356",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:16.474000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/referentiel-arret-tc-idf/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "referentiel-des-arrets-de-transport-en-commun-en-ile-de-france",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "arrets",
        "referentiel-arrets",
        "structure-du-reseau"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "R\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats de transport en commun en Ile-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/referentiel-des-arrets-de-transport-en-commun-en-ile-de-france/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-09T06:01:38.232000",
      "deleted": null,
      "description": "Donn\u00e9es transmises apr\u00e8s le vote du budget primitif (courant avril) d\u00e9coup\u00e9 par niveau de vote, soit le chapitre",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.grandpoitiers.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:06.000552",
        "harvest:remote_id": "finances-budget-primitif-2017-grand-poitiers",
        "harvest:source_id": "58ebf519c751df10f8b26706",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/finances-budget-primitif-2017-grand-poitiers/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "593a1da2a3a72968e1877d2c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:06.005000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:05.999000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "54da1f52c751df59f7467389",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2d/8ee06454214021a2592805c8faa799-100.png",
        "name": "Grand Poitiers Open Data",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/grand-poitiers-open-data/",
        "slug": "grand-poitiers-open-data",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/grand-poitiers-open-data/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/finances-budget-primitif-2017-grand-poitiers/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:05.999000",
          "description": "- *Exercice*: exercice[int]\n- *D\u00e9penses/Recettes*: depenses_recettes[text]\n- *BUDGET LIBELLE*: budget_libelle[text]\n- *Code Fonctionnel*: code_fonctionnel[text]\n- *Libell\u00e9 code fonctionnel*: libelle_code_fonctionnel[text]\n- *Ordre*: ordre[text]\n- *Chapitre*: chapitre[double]\n- *Libell\u00e9 Chapitre*: libelle_chapitre[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Montant B.P*: montant_b_p[double]\n- *Montant Report*: montant_report[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bbd7018c-044c-4b8a-a315-4b36d2ca3392",
          "last_modified": "2017-06-08T06:51:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bbd7018c-044c-4b8a-a315-4b36d2ca3392",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:05.999000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/finances-budget-primitif-2017-grand-poitiers/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:05.999000",
          "description": "- *Exercice*: exercice[int]\n- *D\u00e9penses/Recettes*: depenses_recettes[text]\n- *BUDGET LIBELLE*: budget_libelle[text]\n- *Code Fonctionnel*: code_fonctionnel[text]\n- *Libell\u00e9 code fonctionnel*: libelle_code_fonctionnel[text]\n- *Ordre*: ordre[text]\n- *Chapitre*: chapitre[double]\n- *Libell\u00e9 Chapitre*: libelle_chapitre[text]\n- *Section*: section[text]\n- *Montant B.P*: montant_b_p[double]\n- *Montant Report*: montant_report[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "65578d64-cd3c-461e-95f4-47e21b9bea53",
          "last_modified": "2017-06-08T06:51:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65578d64-cd3c-461e-95f4-47e21b9bea53",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:05.999000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.grandpoitiers.fr/explore/dataset/finances-budget-primitif-2017-grand-poitiers/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "finances-budget-primitif-2017-grand-poitiers",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "administration",
        "budget",
        "budget-primitif",
        "citoyennete",
        "finances",
        "finances-publiques",
        "gouvernement"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Finances - Budget Primitif 2017 Grand Poitiers",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/finances-budget-primitif-2017-grand-poitiers/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:15:50.354000",
      "deleted": null,
      "description": "Historique r\u00e9gional d\u00e9finitif de la r\u00e9alisation de l\u2019\u00e9quilibre mensuel production/consommation (GWh) en fonction de la consommation brute, du solde des \u00e9changes physiques avec l\u2019\u00e9tranger, des soutirages dus au pompage.\n\n __\n\n* * *\n\n**Monthly supply / demand balance (january\u00a02014 to december 2016)**\n\nFinal Regional monthly history of supply/demand balance (GWh) based on gross consumption, the balance of physical exchanges with foreign countries and offtakes due to pumping.\n\n **Keywords :** Electricity, Consumption, Generation, Pumping, Interconnection, Monthly overview",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:36.561803",
        "harvest:remote_id": "equilibre_territoire_mensuel_prod_conso_brute",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/equilibre_territoire_mensuel_prod_conso_brute/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57868556a3a7294a03b1b6fa",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:36.568000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:36.560000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/equilibre-regional-mensuel-production-consommation-brute-janvier-2014-a-decembre-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:36.559000",
          "description": "- *Date*: annee[date]\n- *insee_region*: insee_region[text]\n- *R\u00e9gion*: regions_nouvelles[text]\n- *Production totale (MWh)*: production_totale_mwh[double]\n- *Pompage (MWh)*: pompage_mwh[double]\n- *Solde des \u00e9changes physiques (MWh)*: solde_des_echanges_physiques_mwh[double]\n- *Consommation brute (MWh)*: consommation_brute_mwh[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "90965ae1-422c-47c9-a436-0c79ebbf744c",
          "last_modified": "2017-02-15T16:09:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/90965ae1-422c-47c9-a436-0c79ebbf744c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:36.559000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/equilibre_territoire_mensuel_prod_conso_brute/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:36.559000",
          "description": "- *Date*: annee[date]\n- *insee_region*: insee_region[text]\n- *R\u00e9gion*: regions_nouvelles[text]\n- *Production totale (MWh)*: production_totale_mwh[double]\n- *Pompage (MWh)*: pompage_mwh[double]\n- *Solde des \u00e9changes physiques (MWh)*: solde_des_echanges_physiques_mwh[double]\n- *Consommation brute (MWh)*: consommation_brute_mwh[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8d5f7831-6f27-4481-ac53-0ab56fcc38f1",
          "last_modified": "2017-02-15T16:09:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8d5f7831-6f27-4481-ac53-0ab56fcc38f1",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:36.559000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/equilibre_territoire_mensuel_prod_conso_brute/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:36.560000",
          "description": "- *Date*: annee[date]\n- *insee_region*: insee_region[text]\n- *R\u00e9gion*: regions_nouvelles[text]\n- *Production totale (MWh)*: production_totale_mwh[double]\n- *Pompage (MWh)*: pompage_mwh[double]\n- *Solde des \u00e9changes physiques (MWh)*: solde_des_echanges_physiques_mwh[double]\n- *Consommation brute (MWh)*: consommation_brute_mwh[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "33498618-1ff4-4ef3-ac34-03214f686996",
          "last_modified": "2017-02-15T16:09:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/33498618-1ff4-4ef3-ac34-03214f686996",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:14:36.560000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/equilibre_territoire_mensuel_prod_conso_brute/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:36.560000",
          "description": "- *Date*: annee[date]\n- *insee_region*: insee_region[text]\n- *R\u00e9gion*: regions_nouvelles[text]\n- *Production totale (MWh)*: production_totale_mwh[double]\n- *Pompage (MWh)*: pompage_mwh[double]\n- *Solde des \u00e9changes physiques (MWh)*: solde_des_echanges_physiques_mwh[double]\n- *Consommation brute (MWh)*: consommation_brute_mwh[double]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *Geo Point*: geo_point[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "cc609232-0fa6-4204-a37f-15e98d09f7f6",
          "last_modified": "2017-02-15T16:09:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cc609232-0fa6-4204-a37f-15e98d09f7f6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:14:36.560000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/equilibre_territoire_mensuel_prod_conso_brute/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "equilibre-regional-mensuel-production-consommation-brute-janvier-2014-a-decembre-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bilan-electrique",
        "consommation",
        "electricite",
        "interconnexion",
        "pompage",
        "production",
        "region",
        "territoire",
        "territoires-et-regions"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Equilibre r\u00e9gional mensuel production = consommation brute (janvier 2014 \u00e0 d\u00e9cembre 2016)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/equilibre-regional-mensuel-production-consommation-brute-janvier-2014-a-decembre-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-23T11:25:18.746000",
      "deleted": null,
      "description": "Couche g\u00e9ographique d\u00e9crivant les Parcs Relais d'\u00cele-de-France. \n\n**D\u00e9finition**\n\nUn Parc Relais est un parc de stationnement am\u00e9nag\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate d\u2019une gare ou d\u2019une station de m\u00e9tro, dont la vocation est de faciliter l\u2019acc\u00e8s des voyageurs au r\u00e9seau ferr\u00e9. ****Pour en savoir plus sur les Parcs Relais\u00a0:<http://www.stif.org/transports-aujourd-hui/gares-et-intermodalite/les-parcs-relais/article/les-parcs-relais.html>. \n\n**G\u00e9n\u00e9alogie**\n\nSaisie \u00e0 partir de la photo a\u00e9rienne et des bases STIF. \n\n**Qualit\u00e9**\n\nUn parc relais est mod\u00e9lis\u00e9 par un point. La localisation du point correspond approximativement au centro\u00efde de l'emprise du parc-relais.   \nUne gare peut \u00eatre concern\u00e9e par un ou plusieurs Parc Relais.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.stif.info",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:26.434065",
        "harvest:remote_id": "parcs-relais-idf",
        "harvest:source_id": "569fec99c751df2484ade713",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/parcs-relais-idf/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56f26f0ea3a729648fbc2067",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:26.435000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:26.433000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "class": "Organization",
        "id": "568e5e9488ee38033aaf0bf4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-100.png",
        "name": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/",
        "slug": "syndicat-des-transports-dile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/parcs-relais-en-ile-de-france/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:26.432000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *PR_IDE*: pr_ide[double] Identifiant du parc relais\n- *PR_NOM*: pr_nom[text] Nom du parc relais\n- *PR_NB_PLAC*: pr_nb_plac[int] Nombre de places du parc relais\n- *PR_TYPE_PK*: pr_type_pk[int] Type de structure du parc relais.\nValeurs: 1 \u00e0 5\n- *PR_LIB_TYP*: pr_lib_typ[text] Libell\u00e9 du type de struture du parc relais.\nValeurs: SOL; STRUCTURE (\u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (s/s + \u00e9l\u00e9vat); STRUCTURE (sol + \u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (sol + souterrain); STRUCTURE (souterrain)\n- *PR_ADR_NAT*: pr_adr_nat[text] Nature de la voie pour l'adresse du parc\n- *PR_ADR_NOM*: pr_adr_nom[text] Nom de la voie pour l'adresse du parc\n- *GAR_IDE*: gar_ide[double] Identifiant de la gare \u00e0 proximit\u00e9 (\u00e0 relier au champ CODEUNIQUE de la couche GARES)\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la zone de lieu issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GAR_NOM*: gar_nom[text] Nom de la gare \u00e0 proximit\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "7eb7909f-2cfb-40e2-bf4d-8bd212baa963",
          "last_modified": "2015-10-28T08:47:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7eb7909f-2cfb-40e2-bf4d-8bd212baa963",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:26.432000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/parcs-relais-idf/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:26.432000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *PR_IDE*: pr_ide[double] Identifiant du parc relais\n- *PR_NOM*: pr_nom[text] Nom du parc relais\n- *PR_NB_PLAC*: pr_nb_plac[int] Nombre de places du parc relais\n- *PR_TYPE_PK*: pr_type_pk[int] Type de structure du parc relais.\nValeurs: 1 \u00e0 5\n- *PR_LIB_TYP*: pr_lib_typ[text] Libell\u00e9 du type de struture du parc relais.\nValeurs: SOL; STRUCTURE (\u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (s/s + \u00e9l\u00e9vat); STRUCTURE (sol + \u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (sol + souterrain); STRUCTURE (souterrain)\n- *PR_ADR_NAT*: pr_adr_nat[text] Nature de la voie pour l'adresse du parc\n- *PR_ADR_NOM*: pr_adr_nom[text] Nom de la voie pour l'adresse du parc\n- *GAR_IDE*: gar_ide[double] Identifiant de la gare \u00e0 proximit\u00e9 (\u00e0 relier au champ CODEUNIQUE de la couche GARES)\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la zone de lieu issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GAR_NOM*: gar_nom[text] Nom de la gare \u00e0 proximit\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b2a74b5c-a82d-433d-b33e-fc28672d8bd8",
          "last_modified": "2015-10-28T08:47:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b2a74b5c-a82d-433d-b33e-fc28672d8bd8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:26.432000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/parcs-relais-idf/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:26.433000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *PR_IDE*: pr_ide[double] Identifiant du parc relais\n- *PR_NOM*: pr_nom[text] Nom du parc relais\n- *PR_NB_PLAC*: pr_nb_plac[int] Nombre de places du parc relais\n- *PR_TYPE_PK*: pr_type_pk[int] Type de structure du parc relais.\nValeurs: 1 \u00e0 5\n- *PR_LIB_TYP*: pr_lib_typ[text] Libell\u00e9 du type de struture du parc relais.\nValeurs: SOL; STRUCTURE (\u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (s/s + \u00e9l\u00e9vat); STRUCTURE (sol + \u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (sol + souterrain); STRUCTURE (souterrain)\n- *PR_ADR_NAT*: pr_adr_nat[text] Nature de la voie pour l'adresse du parc\n- *PR_ADR_NOM*: pr_adr_nom[text] Nom de la voie pour l'adresse du parc\n- *GAR_IDE*: gar_ide[double] Identifiant de la gare \u00e0 proximit\u00e9 (\u00e0 relier au champ CODEUNIQUE de la couche GARES)\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la zone de lieu issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GAR_NOM*: gar_nom[text] Nom de la gare \u00e0 proximit\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5aa6465f-5386-4ee3-b55b-a0a7c14c023e",
          "last_modified": "2015-10-28T08:47:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5aa6465f-5386-4ee3-b55b-a0a7c14c023e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:14:26.433000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/parcs-relais-idf/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:26.433000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *PR_IDE*: pr_ide[double] Identifiant du parc relais\n- *PR_NOM*: pr_nom[text] Nom du parc relais\n- *PR_NB_PLAC*: pr_nb_plac[int] Nombre de places du parc relais\n- *PR_TYPE_PK*: pr_type_pk[int] Type de structure du parc relais.\nValeurs: 1 \u00e0 5\n- *PR_LIB_TYP*: pr_lib_typ[text] Libell\u00e9 du type de struture du parc relais.\nValeurs: SOL; STRUCTURE (\u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (s/s + \u00e9l\u00e9vat); STRUCTURE (sol + \u00e9l\u00e9vation); STRUCTURE (sol + souterrain); STRUCTURE (souterrain)\n- *PR_ADR_NAT*: pr_adr_nat[text] Nature de la voie pour l'adresse du parc\n- *PR_ADR_NOM*: pr_adr_nom[text] Nom de la voie pour l'adresse du parc\n- *GAR_IDE*: gar_ide[double] Identifiant de la gare \u00e0 proximit\u00e9 (\u00e0 relier au champ CODEUNIQUE de la couche GARES)\n- *ID_REF_ZDL*: id_ref_zdl[int] Identifiant de la zone de lieu issu du r\u00e9f\u00e9rentiel des arr\u00eats du STIF\n- *GAR_NOM*: gar_nom[text] Nom de la gare \u00e0 proximit\u00e9\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "df96661f-d711-46a8-9962-c0a8c1aea5d3",
          "last_modified": "2015-10-28T08:47:58",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/df96661f-d711-46a8-9962-c0a8c1aea5d3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:14:26.433000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/parcs-relais-idf/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "parcs-relais-en-ile-de-france",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "donnees-geographiques",
        "infrastructure-intermodalite",
        "intermodalite",
        "stationnement",
        "voiture"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Parcs Relais en \u00cele-de-France",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/parcs-relais-en-ile-de-france/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-23T11:25:15.864000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente le nombre de validations des voyageurs par jour par arr\u00eat et par titre de transport sur le r\u00e9seau ferr\u00e9.\n\n* * *\n\n**Documentation**\n\nUne documentation relative aux donn\u00e9es de validation est disponible.\n\n**[Consulter la documentation sur les donn\u00e9es de validation](https://opendata.stif.info/api/datasets/1.0/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/attachments/donnees_de_validation_pdf/)**\n\n* * *\n\n**Les jeux des donn\u00e9es de validation  \n**\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (1er semestre 2017)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.stif.info",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:26.719193",
        "harvest:remote_id": "validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem",
        "harvest:source_id": "569fec99c751df2484ade713",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56f26f0bb595087c67b9b2fb",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:26.721000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:26.718000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "class": "Organization",
        "id": "568e5e9488ee38033aaf0bf4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-100.png",
        "name": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/",
        "slug": "syndicat-des-transports-dile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-semestre-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:26.718000",
          "description": "- *JOUR*: jour[date] Jour d\u2019exploitation (de 04:00 \u00e0 03:59 le lendemain)\n\n- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[text] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[text] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_ARRET*: code_stif_arret[text] Code Stif de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *LIBELLE_ARRET*: libelle_arret[text] Libell\u00e9 de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *ID_REFA_LDA*: id_refa_lda[int] Identifiant arr\u00eat r\u00e9f\u00e9rentiel STIF\n\n- *CATEGORIE_TITRE*: categorie_titre[text] Titre de transport\n\n- *NB_VALD*: nb_vald[text] Nombre de validations  (en entr\u00e9e sur le r\u00e9seau)\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e1d32d9e-2f3f-4b9d-9d7a-dc42762d4d83",
          "last_modified": "2017-08-17T08:52:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e1d32d9e-2f3f-4b9d-9d7a-dc42762d4d83",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:26.718000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:26.718000",
          "description": "- *JOUR*: jour[date] Jour d\u2019exploitation (de 04:00 \u00e0 03:59 le lendemain)\n\n- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[text] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[text] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_ARRET*: code_stif_arret[text] Code Stif de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *LIBELLE_ARRET*: libelle_arret[text] Libell\u00e9 de l\u2019arr\u00eat/station\n\n- *ID_REFA_LDA*: id_refa_lda[int] Identifiant arr\u00eat r\u00e9f\u00e9rentiel STIF\n\n- *CATEGORIE_TITRE*: categorie_titre[text] Titre de transport\n\n- *NB_VALD*: nb_vald[text] Nombre de validations  (en entr\u00e9e sur le r\u00e9seau)\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "3157e217-b5b4-4579-9458-b9eb9cac0825",
          "last_modified": "2017-08-17T08:52:15",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3157e217-b5b4-4579-9458-b9eb9cac0825",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:26.718000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-semestre-2017",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "metro",
        "rer",
        "reseau-ferre",
        "titres-de-transport",
        "train",
        "usages",
        "validations-telebillettiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (1er semestre 2017)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-semestre-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-18T12:30:48.575000",
      "deleted": null,
      "description": "Historique national annuel au 31 d\u00e9cembre des longueurs (km)\u00a0de circuits et files de pyl\u00f4nes en exploitation du r\u00e9seau de transport d\u2019\u00e9lectricit\u00e9, par niveau de tension (63 kV, 90 kV, 225 kV, 400 kV, ...) et par type de technologie (courant alternatif ou courant continu).\n\n* * *\n\n**National lengths of circuits and pylon lines of the electricity transport network (2011 to 2016)**\n\nNational and annual history at 31 December of lengths (km) of circuits and pylon lines in operation on the electricity transport network, by voltage level (63 kV, 90 kV, 225 kV, 400 kV, ...) and by type of technology (AC or DC).\n\n **Keywords :** Electricity, Circuit, Network, Pylon line, Annual electricity report\n\n__",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:33.842488",
        "harvest:remote_id": "longueurs_circuits_files_pylones",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.rte-france.com/fr/article/bilans-electriques-nationaux",
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/longueurs_circuits_files_pylones/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56ebe6e8a3a72907ffef49c3",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:33.847000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:33.841000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/longueurs-nationales-annuelles-de-circuits-et-files-de-pylones-du-reseau-de-transport-delectricite-2011-a-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:33.841000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\nYear\n- *File de pylone 400 kV (km)*: file_pylone_400kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 400 kV en km\nLength of 400 kV pylon lines in km\n- *File de pylone 225 kV (km)*: file_pylone_225kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 225 kV en km\nLength of 225kV pylon lines in km\n- *File de pylone 150 kV (km)*: file_pylone_150kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 150 kV en km\nLength of 150 kV pylon lines in km\n- *File de pylone 90 kV (km)*: file_pylone_90kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 90 kV en km\nLength of 90kV pylon lines in km\n- *File de pylone 63 kV (km)*: file_pylone_63kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 63 kV en km\nLength of 63kV pylon lines in km\n- *File de pylone 45 kV (km)*: file_pylone_45kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 45 kV en km\nLength of 45 kV pylon lines in km\n- *File de pylone total (km)*: file_pylone_total[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes tous niveaux de tension en km\nLength of pylon lines all voltage level in km\n- *Circ 400 kV (km)*: circ_400kv[double] Longueur de circuit 400 kV en km\nLength of 400 kV circuit in km\n- *Circ 225 kV (km)*: circ_225kv[double] Longueur de circuit 225 kV en km\nLength of 225 kV circuit in km\n- *Circ 150 kV (km)*: circ_150kv[double] Longueur de circuit 150 kV en km\nLength of 150 kV circuit in km\n- *Circ 90 kV (km)*: circ_90kv[double] Longueur de circuit 90 kV en km\nLength of 90 kV circuit in km\n- *Circ 63 kV (km)*: circ_63kv[double] Longueur de circuit 63 kV en km\nLength of 63 kV circuit in km\n- *Circ 45 kV (km)*: circ_45kv[double] Longueur de circuit 45 kV en km\nLength of 45 kV circuit in km\n- *Circ total alternatif (km)*: circ_total_alter[double] Longueur de circuit en courant alternatif tous niveaux de tension en km\nLength of AC current circuit at all voltage levels in km\n- *Circ 320 kV continu (km)*: circ_320kv_cont[double] Longueur de circuit en courant continu 320 kV en km\nLength of 320 kV DC current circuit in km\n- *Circ 270 kV continu (km)*: circ_270kv_cont[double] Longueur de circuit en courant continu 270 kV en km\nLength of 270kV DC current circuit in km\n- *Circ total continu (km)*: circ_total_cont[double] Longueur de circuit en courant continu tous niveaux de tension en km\nLength of DC current circuit at all voltage levels in km\n- *Circ aerien 400 kV (km)*: circ_aer_400kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 400 kV en km\nLength of 400 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 225 kV (km)*: circ_aer_225kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 225 kV en km\nLength of 225 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 150 kV (km)*: circ_aer_150kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 150 kV en km\nLength of 150 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 90 kV (km)*: circ_aer_90kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 90 kV en km\nLength of 90 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 63 kV (km)*: circ_aer_63kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 63 kV en km\nLength of 63 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 45 kV (km)*: circ_aer_45kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 45 kV en km\nLength of 45 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien total alternatif (km)*: circ_aer_total_alter[double] Longueur de circuit a\u00e9rien tous niveaux de tension en km\nLength of overhead circuit at all voltage levels in km\n- *Circ sout 400 kV (km)*: circ_sout_400kv[double] Longueur de circuit souterrain 400 kV en km\nLength of 400 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 225 kV (km)*: circ_sout_225kv[double] Longueur de circuit souterrain 225 kV en km\nLength of 225 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 150 kV (km)*: circ_sout_150kv[double] Longueur de circuit souterrain 150 kV en km\nLength of 150 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 90 kV (km)*: circ_sout_90kv[double] Longueur de circuit souterrain 90 kV en km\nLength of 90 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 63 kV (km)*: circ_sout_63kv[double] Longueur de circuit souterrain 63 kV en km\nLength of 630 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 45 kV (km)*: circ_sout_45kv[double] Longueur de circuit souterrain 45 kV en km\nLength of 45 kV underground circuit in km\n- *Circ sout total alternatif (km)*: circ_sout_total_alter[double] Longueur de circuit en courant alternatif souterrain tous niveaux de tension en km\nLength of underground AC current circuit at all voltage levels in km\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "bc118fca-9fa4-415f-bc24-bb4454ba81a0",
          "last_modified": "2017-02-15T16:42:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bc118fca-9fa4-415f-bc24-bb4454ba81a0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:33.841000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/longueurs_circuits_files_pylones/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:33.841000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\nYear\n- *File de pylone 400 kV (km)*: file_pylone_400kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 400 kV en km\nLength of 400 kV pylon lines in km\n- *File de pylone 225 kV (km)*: file_pylone_225kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 225 kV en km\nLength of 225kV pylon lines in km\n- *File de pylone 150 kV (km)*: file_pylone_150kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 150 kV en km\nLength of 150 kV pylon lines in km\n- *File de pylone 90 kV (km)*: file_pylone_90kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 90 kV en km\nLength of 90kV pylon lines in km\n- *File de pylone 63 kV (km)*: file_pylone_63kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 63 kV en km\nLength of 63kV pylon lines in km\n- *File de pylone 45 kV (km)*: file_pylone_45kv[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes 45 kV en km\nLength of 45 kV pylon lines in km\n- *File de pylone total (km)*: file_pylone_total[double] Longueur de file de pyl\u00f4nes tous niveaux de tension en km\nLength of pylon lines all voltage level in km\n- *Circ 400 kV (km)*: circ_400kv[double] Longueur de circuit 400 kV en km\nLength of 400 kV circuit in km\n- *Circ 225 kV (km)*: circ_225kv[double] Longueur de circuit 225 kV en km\nLength of 225 kV circuit in km\n- *Circ 150 kV (km)*: circ_150kv[double] Longueur de circuit 150 kV en km\nLength of 150 kV circuit in km\n- *Circ 90 kV (km)*: circ_90kv[double] Longueur de circuit 90 kV en km\nLength of 90 kV circuit in km\n- *Circ 63 kV (km)*: circ_63kv[double] Longueur de circuit 63 kV en km\nLength of 63 kV circuit in km\n- *Circ 45 kV (km)*: circ_45kv[double] Longueur de circuit 45 kV en km\nLength of 45 kV circuit in km\n- *Circ total alternatif (km)*: circ_total_alter[double] Longueur de circuit en courant alternatif tous niveaux de tension en km\nLength of AC current circuit at all voltage levels in km\n- *Circ 320 kV continu (km)*: circ_320kv_cont[double] Longueur de circuit en courant continu 320 kV en km\nLength of 320 kV DC current circuit in km\n- *Circ 270 kV continu (km)*: circ_270kv_cont[double] Longueur de circuit en courant continu 270 kV en km\nLength of 270kV DC current circuit in km\n- *Circ total continu (km)*: circ_total_cont[double] Longueur de circuit en courant continu tous niveaux de tension en km\nLength of DC current circuit at all voltage levels in km\n- *Circ aerien 400 kV (km)*: circ_aer_400kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 400 kV en km\nLength of 400 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 225 kV (km)*: circ_aer_225kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 225 kV en km\nLength of 225 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 150 kV (km)*: circ_aer_150kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 150 kV en km\nLength of 150 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 90 kV (km)*: circ_aer_90kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 90 kV en km\nLength of 90 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 63 kV (km)*: circ_aer_63kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 63 kV en km\nLength of 63 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien 45 kV (km)*: circ_aer_45kv[double] Longueur de circuit a\u00e9rien 45 kV en km\nLength of 45 kV overhead circuit in km\n- *Circ aerien total alternatif (km)*: circ_aer_total_alter[double] Longueur de circuit a\u00e9rien tous niveaux de tension en km\nLength of overhead circuit at all voltage levels in km\n- *Circ sout 400 kV (km)*: circ_sout_400kv[double] Longueur de circuit souterrain 400 kV en km\nLength of 400 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 225 kV (km)*: circ_sout_225kv[double] Longueur de circuit souterrain 225 kV en km\nLength of 225 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 150 kV (km)*: circ_sout_150kv[double] Longueur de circuit souterrain 150 kV en km\nLength of 150 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 90 kV (km)*: circ_sout_90kv[double] Longueur de circuit souterrain 90 kV en km\nLength of 90 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 63 kV (km)*: circ_sout_63kv[double] Longueur de circuit souterrain 63 kV en km\nLength of 630 kV underground circuit in km\n- *Circ sout 45 kV (km)*: circ_sout_45kv[double] Longueur de circuit souterrain 45 kV en km\nLength of 45 kV underground circuit in km\n- *Circ sout total alternatif (km)*: circ_sout_total_alter[double] Longueur de circuit en courant alternatif souterrain tous niveaux de tension en km\nLength of underground AC current circuit at all voltage levels in km\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "1a337f1f-e95d-40b1-8b0d-ae23b7832b58",
          "last_modified": "2017-02-15T16:42:10",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/1a337f1f-e95d-40b1-8b0d-ae23b7832b58",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:33.841000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/longueurs_circuits_files_pylones/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "longueurs-nationales-annuelles-de-circuits-et-files-de-pylones-du-reseau-de-transport-delectricite-2011-a-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bilan-electrique",
        "circuit",
        "electricite",
        "file-de-pylones",
        "reseau",
        "reseau-de-transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Longueurs nationales annuelles de circuits et files de pyl\u00f4nes du r\u00e9seau de transport d'\u00e9lectricit\u00e9 (2011 \u00e0 2016)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/longueurs-nationales-annuelles-de-circuits-et-files-de-pylones-du-reseau-de-transport-delectricite-2011-a-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-18T12:30:44.933000",
      "deleted": null,
      "description": "Evolution nationale annuelle des longueurs (km) de circuits en exploitation du r\u00e9seau de transport d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par niveau de tension (63 kV, 90 kV, 225 kV, 400 kV, ...) et par nature d\u2019\u00e9volution (nouvelle infrastructure, renouvellement, mise en souterrain, ferraill\u00e9e, autres modifications).\n\nLes natures d'\u00e9volution d'un tron\u00e7on sont :\n\n  * Nouveau : quand l\u2019installation du tron\u00e7on fait l\u2019objet d\u2019un nouveau trac\u00e9 (une nouvelle liaison par exemple)\n  * Renouvel\u00e9 : quand un tron\u00e7on a\u00e9rien est remplac\u00e9 par un tron\u00e7on a\u00e9rien ou quand un tron\u00e7on souterrain est remplac\u00e9 par un tron\u00e7on souterrain\n  * Mis en souterrain : quand un tron\u00e7on a\u00e9rien est remplac\u00e9 par un tron\u00e7on souterrain \n  * Ferraill\u00e9 : quand\u00a0le tron\u00e7on\u00a0a \u00e9t\u00e9 retir\u00e9 physiquement du r\u00e9seau \n  * Autres modifications : Ce sont toutes les variations de longueur non recens\u00e9es dans les tron\u00e7ons neufs et ferraill\u00e9s. Cela concerne principalement les tron\u00e7ons mis en r\u00e9serve (d\u00e9connect\u00e9s du r\u00e9seau mais toujours en place) mais aussi les corrections d\u2019erreur ou de longueur\n\n\n\n* * *\n\n**National changes in lengths of circuits of the electricity transport network (2011 to 2016)**\n\nAnnual changes of lengths (km) of circuits in operation on the electricity transport network, by voltage level (63 kV, 90 kV, 225 kV, 400 kV, ...) and by type of change (new infrastructure, renewal, underground laying, scrapped, other changes).\n\nTypes of changes to a section include :\n\n  * New : when installation of the section is a new route (a new link for example) \n  * Renewed : when an overhead section is replaced with an overhead section or when an underground section is replaced with an underground section \n  * Buried : when an overhead section is replaced with an underground section \n  * Scrapped : when the section is physically retired from the network \n  * Other changes : These are all the unrecorded length variations in new and scrapped sections. These are mainly sections placed in reserve (disconnected from the network but still in place), but also corrections of errors and length \n\n\n\n**Keywords :** Electricity, Circuit, Network, Annual electricty report\n\n__",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:30.303832",
        "harvest:remote_id": "evolution_longueurs_circuits",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.rte-france.com/fr/article/bilans-electriques-nationaux",
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/evolution_longueurs_circuits/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56ebe6e4a3a72907ffef49b8",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:30.307000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:30.302000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/evolutions-nationales-annuelles-des-longueurs-de-circuits-du-reseau-de-transport-delectricite-2011-a-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:30.302000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\nYear\n- *Nature \u00e9volution*: nature_evolution[text] Nature de l'\u00e9volution\nType of change\n- *Circ a\u00e9rien 400 kV (km)*: circ_aer_400kv[double] Circuit a\u00e9rien 400 kV en km\n400 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 400 kV (km)*: circ_sout_400kv[double] Circuit souterrain 400 kV en km\n400 kV underground circuit in km\n- *Circ total 400 kV (km)*: circ_tot_400kv[double] Circuit 400 kV en km\n400 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 225 kV (km)*: circ_aer_225kv[double] Circuit a\u00e9rien 225 kV en km\n225 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 225 kV (km)*: circ_sout_225kv[double] Circuit souterrain 225 kV en km\n225 kV underground circuit in km\n- *Circ total 225 kV (km)*: circ_tot_225kv[double] Circuit 225 kV en km\n225 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 150 kV (km)*: circ_aer_150kv[double] Circuit a\u00e9rien150 kV en km\n150 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 150 kV (km)*: circ_sout_150kv[double] Circuit souterrain 150 kV en km\n150 kV underground circuit in km\n- *Circ total 150 kV (km)*: circ_tot_150kv[double] Circuit 150 kV en km\n150 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 90 kV (km)*: circ_aer_90kv[double] Circuit a\u00e9rien 150 kV en km\n90 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 90 kV (km)*: circ_sout_90kv[double] Circuit souterrain 90 kV en km\n90 kV underground circuit in km\n- *Circ total 90 kV (km)*: circ_tot_90kv[double] Circuit 90 kV en km\n90 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 63 kV (km)*: circ_aer_63kv[double] Circuit a\u00e9rien 63 kV en km\n63 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 63 kV (km)*: circ_sout_63kv[double] Circuit souterrain 63 kV en km\n63 kV underground circuit in km\n- *Circ total 63 kV (km)*: circ_tot_63kv[double] Circuit 63 kV en km\n63 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 45 kV (km)*: circ_aer_45kv[double] Circuit a\u00e9rien 45 kV en km\n45 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 45 kV (km)*: circ_sout_45kv[double] Circuit souterrain 45 kV en km\n45 kV underground circuit in km\n- *Circ total 45 kV (km)*: circ_tot_45kv[double] Circuit 45 kV en km\n45 kV circuit total in km\n- *Circ aerien MT (km)*: circ_aer_mt[double] Circuit a\u00e9rien Moyenne Tension en km\nMedium Voltage overhead circuit in km\n- *Circ sout MT (km)*: circ_sout_mt[double] Circuit souterrain Moyenne Tension en km\nMedium Voltage underground circuit in km\n- *Circ total MT (km)*: circ_tot_mt[double] Circuit Moyenne Tension en km\nMedium Voltage total circuit in km\n- *Circ aerien total (km)*: circ_aer_tot[double] Circuit a\u00e9rien toutes tensions en km\nAll voltages overhead circuit in km\n- *Circ sout total (km)*: circ_sout_tot[double] Circuit souterrain toutes tensions en km\nAll voltages underground total circuit in km\n- *Circ total (km)*: circ_tot[double] Circuit toutes tensions en km\nAll voltages circuit in km\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "9be144ba-e60d-4be7-b447-d47f4beeda3d",
          "last_modified": "2017-02-15T16:40:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9be144ba-e60d-4be7-b447-d47f4beeda3d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:30.302000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/evolution_longueurs_circuits/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:30.302000",
          "description": "- *Ann\u00e9e*: annee[date] Ann\u00e9e\nYear\n- *Nature \u00e9volution*: nature_evolution[text] Nature de l'\u00e9volution\nType of change\n- *Circ a\u00e9rien 400 kV (km)*: circ_aer_400kv[double] Circuit a\u00e9rien 400 kV en km\n400 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 400 kV (km)*: circ_sout_400kv[double] Circuit souterrain 400 kV en km\n400 kV underground circuit in km\n- *Circ total 400 kV (km)*: circ_tot_400kv[double] Circuit 400 kV en km\n400 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 225 kV (km)*: circ_aer_225kv[double] Circuit a\u00e9rien 225 kV en km\n225 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 225 kV (km)*: circ_sout_225kv[double] Circuit souterrain 225 kV en km\n225 kV underground circuit in km\n- *Circ total 225 kV (km)*: circ_tot_225kv[double] Circuit 225 kV en km\n225 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 150 kV (km)*: circ_aer_150kv[double] Circuit a\u00e9rien150 kV en km\n150 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 150 kV (km)*: circ_sout_150kv[double] Circuit souterrain 150 kV en km\n150 kV underground circuit in km\n- *Circ total 150 kV (km)*: circ_tot_150kv[double] Circuit 150 kV en km\n150 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 90 kV (km)*: circ_aer_90kv[double] Circuit a\u00e9rien 150 kV en km\n90 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 90 kV (km)*: circ_sout_90kv[double] Circuit souterrain 90 kV en km\n90 kV underground circuit in km\n- *Circ total 90 kV (km)*: circ_tot_90kv[double] Circuit 90 kV en km\n90 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 63 kV (km)*: circ_aer_63kv[double] Circuit a\u00e9rien 63 kV en km\n63 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 63 kV (km)*: circ_sout_63kv[double] Circuit souterrain 63 kV en km\n63 kV underground circuit in km\n- *Circ total 63 kV (km)*: circ_tot_63kv[double] Circuit 63 kV en km\n63 kV circuit total in km\n- *Circ a\u00e9rien 45 kV (km)*: circ_aer_45kv[double] Circuit a\u00e9rien 45 kV en km\n45 kV overhead circuit in km\n- *Circ sout 45 kV (km)*: circ_sout_45kv[double] Circuit souterrain 45 kV en km\n45 kV underground circuit in km\n- *Circ total 45 kV (km)*: circ_tot_45kv[double] Circuit 45 kV en km\n45 kV circuit total in km\n- *Circ aerien MT (km)*: circ_aer_mt[double] Circuit a\u00e9rien Moyenne Tension en km\nMedium Voltage overhead circuit in km\n- *Circ sout MT (km)*: circ_sout_mt[double] Circuit souterrain Moyenne Tension en km\nMedium Voltage underground circuit in km\n- *Circ total MT (km)*: circ_tot_mt[double] Circuit Moyenne Tension en km\nMedium Voltage total circuit in km\n- *Circ aerien total (km)*: circ_aer_tot[double] Circuit a\u00e9rien toutes tensions en km\nAll voltages overhead circuit in km\n- *Circ sout total (km)*: circ_sout_tot[double] Circuit souterrain toutes tensions en km\nAll voltages underground total circuit in km\n- *Circ total (km)*: circ_tot[double] Circuit toutes tensions en km\nAll voltages circuit in km\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0bd684a8-3f9a-4382-b22a-cbe1308b6c40",
          "last_modified": "2017-02-15T16:40:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0bd684a8-3f9a-4382-b22a-cbe1308b6c40",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:30.302000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/evolution_longueurs_circuits/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "evolutions-nationales-annuelles-des-longueurs-de-circuits-du-reseau-de-transport-delectricite-2011-a-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bilan-electrique",
        "circuit",
        "electricite",
        "reseau",
        "reseau-de-transport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Evolutions nationales annuelles des longueurs de circuits du r\u00e9seau de transport d'\u00e9lectricit\u00e9 (2011 \u00e0 2016)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/evolutions-nationales-annuelles-des-longueurs-de-circuits-du-reseau-de-transport-delectricite-2011-a-2016/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-18T12:30:45.738000",
      "deleted": null,
      "description": "Puissance moyenne (MW) g\u00e9n\u00e9r\u00e9e par tranche de 30 minutes au p\u00e9rim\u00e8tre de la France continentale et agr\u00e9g\u00e9e par grande fili\u00e8re de production.\n\nLes donn\u00e9es des ann\u00e9es 2013\u00a0\u00e0 2016\u00a0 sont au statut d\u00e9finitif. Les donn\u00e9es 2017\u00a0sont au statut interm\u00e9diaire. La version d\u00e9finitive pour l'ann\u00e9e 2016\u00a0sera publi\u00e9e avant courant second semestre 2018.\n\n* * *\n\n**Graph of electricity generation by power source (january 2008 -\u00a0september 2017)**\n\nAverage power generation (MW) per 30-minute interval within continental France, aggregated by broad power source.\n\nData from 2013 and 2016 is final and validated. Data 2017 is in interim status. The final version will be published by end of S2 2018.\n\n **Keywords :** Electricity, Generation, Power source, Annual electricity report, Monthly overview\n\n__",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:33.129717",
        "harvest:remote_id": "cdc_prod_par_filiere",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.rte-france.com/fr/article/bilans-electriques-nationaux ; http://www.rte-france.com/fr/article/apercus-electriques-mensuels",
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/cdc_prod_par_filiere/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56ebe6e5a3a72907ffef49bb",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:33.133000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:33.128000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/courbe-de-charge-de-la-production-delectricite-par-filiere-janvier-2013-a-septembre-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:33.127000",
          "description": "- *Date - Heure*: date_heure[datetime]\n- *Date*: date[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Prod totale (MW)*: prod_total[int] Production thermique fossile + hydraulique + nucl\u00e9aire + solaire + \u00e9olien + bio\u00e9nergies\n- *Prod thermique fossile (MW)*: prod_thermique_fossile[int] Production fioul + charbon + gaz\n- *Prod fioul (MW)*: prod_fioul[int]\n- *Prod charbon (MW)*: prod_charbon[int]\n- *Prod gaz (MW)*: prod_gaz[int]\n- *Prod hydraulique (MW)*: prod_hydraulique[int]\n- *Prod nucleaire (MW)*: prod_nucleaire[int]\n- *Prod solaire (MW)*: prod_solaire[int]\n- *Prod eolien (MW)*: prod_eolien[int]\n- *Prod bioenergies (MW)*: prod_bioenergies[int]\n- *Qualite donnee*: qualite[text] Les donn\u00e9es des ann\u00e9es 2013 \u00e0 2015 sont au statut d\u00e9finitif. Les donn\u00e9es de l\u2019ann\u00e9e 2016 sont au statut interm\u00e9diaire. La version d\u00e9finitive sera publi\u00e9e avant la fin du premier semestre 2017.\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c5d765d4-14f9-4f86-a9cf-01d2313d96dd",
          "last_modified": "2017-11-07T18:02:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c5d765d4-14f9-4f86-a9cf-01d2313d96dd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:33.128000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/cdc_prod_par_filiere/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:33.128000",
          "description": "- *Date - Heure*: date_heure[datetime]\n- *Date*: date[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Prod totale (MW)*: prod_total[int] Production thermique fossile + hydraulique + nucl\u00e9aire + solaire + \u00e9olien + bio\u00e9nergies\n- *Prod thermique fossile (MW)*: prod_thermique_fossile[int] Production fioul + charbon + gaz\n- *Prod fioul (MW)*: prod_fioul[int]\n- *Prod charbon (MW)*: prod_charbon[int]\n- *Prod gaz (MW)*: prod_gaz[int]\n- *Prod hydraulique (MW)*: prod_hydraulique[int]\n- *Prod nucleaire (MW)*: prod_nucleaire[int]\n- *Prod solaire (MW)*: prod_solaire[int]\n- *Prod eolien (MW)*: prod_eolien[int]\n- *Prod bioenergies (MW)*: prod_bioenergies[int]\n- *Qualite donnee*: qualite[text] Les donn\u00e9es des ann\u00e9es 2013 \u00e0 2015 sont au statut d\u00e9finitif. Les donn\u00e9es de l\u2019ann\u00e9e 2016 sont au statut interm\u00e9diaire. La version d\u00e9finitive sera publi\u00e9e avant la fin du premier semestre 2017.\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "76466870-0d67-4cfd-ac73-73fd6bf8b705",
          "last_modified": "2017-11-07T18:02:08",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76466870-0d67-4cfd-ac73-73fd6bf8b705",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:33.128000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/cdc_prod_par_filiere/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "courbe-de-charge-de-la-production-delectricite-par-filiere-janvier-2013-a-septembre-2017",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "apercu-mensuel",
        "bilan-electrique",
        "electricite",
        "filiere",
        "production"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Courbe de charge de la production d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 par fili\u00e8re (janvier 2013 \u00e0 septembre 2017)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/courbe-de-charge-de-la-production-delectricite-par-filiere-janvier-2013-a-septembre-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-03-23T11:25:17.619000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente le nombre de validations des voyageurs par jour, par ligne et par titre de transport sur le r\u00e9seau de surface.\n\n* * *\n\n**Documentation**\n\nUne documentation relative aux donn\u00e9es de validation est disponible.\n\n**[Consulter la documentation sur les donn\u00e9es de validation](https://opendata.stif.info/api/datasets/1.0/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/attachments/donnees_de_validation_pdf/)**\n\n* * *\n\n**Les jeux des donn\u00e9es de validation  \n**\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (1er semestre 2017)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-1er-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (1er semestre 2017)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-1er-sem/?tab=metas)\n\n\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-ferre-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (2\u00e8me semestre 2016)](https://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/?tab=metas)\n  * [Validations sur le r\u00e9seau de surface : Profils horaires par jour type (2\u00e8me semestre 2016)](http://opendata.stif.info/explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-profils-horaires-par-jour-type-2e-sem/?tab=metas)\n\n\n\n****",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.stif.info",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:28.316123",
        "harvest:remote_id": "validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem",
        "harvest:source_id": "569fec99c751df2484ade713",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56f26f0db595087c67b9b2fd",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:28.318000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:28.314000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 1,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "class": "Organization",
        "id": "568e5e9488ee38033aaf0bf4",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/11/36458e54d84094a7fcca2053afb162-100.png",
        "name": "Syndicat des Transports d'Ile-de-France",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/",
        "slug": "syndicat-des-transports-dile-de-france",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/syndicat-des-transports-dile-de-france/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-semestre-2016-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:28.314000",
          "description": "- *JOUR*: jour[date] Jour d\u2019exploitation (de 04:00 \u00e0 03:59 le lendemain)\n\n- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[text] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[text] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_LIGNE*: code_stif_ligne[text] Code Stif de la ligne\n\n- *LIBELLE_LIGNE*: libelle_ligne[text] Libell\u00e9 de la ligne\n\n- *ID_GROUPOFLINES*: id_groupoflines[text] Identifiant STIF de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne administrative \n- *CATEGORIE_TITRE*: categorie_titre[text] Titre de transport\n\n- *NB_VALD*: nb_vald[text] Nombre de validations  (en entr\u00e9e sur le r\u00e9seau)\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e2f6df9f-0aac-4d00-a26a-022b504b5fc5",
          "last_modified": "2017-02-09T16:19:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e2f6df9f-0aac-4d00-a26a-022b504b5fc5",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:28.314000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:28.314000",
          "description": "- *JOUR*: jour[date] Jour d\u2019exploitation (de 04:00 \u00e0 03:59 le lendemain)\n\n- *CODE_STIF_TRNS*: code_stif_trns[text] Code Stif du transporteur\n\n- *CODE_STIF_RES*: code_stif_res[text] Code Stif du r\u00e9seau\n\n- *CODE_STIF_LIGNE*: code_stif_ligne[text] Code Stif de la ligne\n\n- *LIBELLE_LIGNE*: libelle_ligne[text] Libell\u00e9 de la ligne\n\n- *ID_GROUPOFLINES*: id_groupoflines[text] Identifiant STIF de r\u00e9f\u00e9rence de la ligne administrative \n- *CATEGORIE_TITRE*: categorie_titre[text] Titre de transport\n\n- *NB_VALD*: nb_vald[text] Nombre de validations  (en entr\u00e9e sur le r\u00e9seau)\n\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "57be9780-35ba-4a07-b9fc-bdb9509817cf",
          "last_modified": "2017-02-09T16:19:28",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/57be9780-35ba-4a07-b9fc-bdb9509817cf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:28.314000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://opendata.stif.info//explore/dataset/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-sem/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-semestre-2016-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "bus",
        "reseau-de-surface",
        "titres-de-transport",
        "tramway",
        "usages",
        "validations-telebillettiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Validations sur le r\u00e9seau de surface : Nombre de validations par jour (2e semestre 2016)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/validations-sur-le-reseau-de-surface-nombre-de-validations-par-jour-2e-semestre-2016-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-14T05:00:23.981000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce fichier pr\u00e9sente, au 19 juin 2017, pour la France M\u00e9tropolitaine, l'ensemble des lignes souterraines du r\u00e9seau public de transport d'\u00e9lectricit\u00e9 g\u00e9r\u00e9 par RTE.\n\nEn pi\u00e8ce jointe vous trouverez un fichier listant les lignes souterraines d\u00e9coup\u00e9es en tron\u00e7ons. Il s'agit d'un fichier au format SHAPE FILE \n\n(RGF 93 Lambert 93) utilisable dans un syst\u00e8me d'information g\u00e9ographique (SIG). \n\nPour permettre la visualisation sur cette plateforme, ce jeu de donn\u00e9es pr\u00e9sente les tron\u00e7ons d\u00e9coup\u00e9s en segments. \n\nCes donn\u00e9es sont compl\u00e9t\u00e9es par des coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques exprim\u00e9es en degr\u00e9s d\u00e9cimaux (DD). \n\n_\u00ab Ce jeu de donn\u00e9es est partag\u00e9 dans le cadre de la directive n\u00b0 2007/2/CE du Parlement europ\u00e9en et du Conseil du 14 mars 2007 dite \u00ab INSPIRE \u00bb \u00e9tablissant une infrastructure d'information g\u00e9ographique dans la Communaut\u00e9 europ\u00e9enne. La directive INSPIRE s\u2019applique aux donn\u00e9es g\u00e9ographiques num\u00e9riques d\u00e9tenues par des autorit\u00e9s publiques et impose de mettre \u00e0 disposition les donn\u00e9es conform\u00e9ment \u00e0 des sp\u00e9cifications techniques harmonis\u00e9es. \u00bb_\n\n_Pour tous renseignements compl\u00e9mentaires sur ce jeu de donn\u00e9es, \u00e9crivez\u00a0 \u00e0:[rte-inspire-infos@rte-france.com](mailto:rte-inspire-infos@rte-france.com)_\n\nLa publication de ce jeu de donn\u00e9es n'exon\u00e8re pas l'utilisateur de son obligation r\u00e9glementaire au titre du d\u00e9cret anti-endommagement (DT/DICT) en cas de travaux _._\n\n* * *\n\n**RTE underground lines**\n\nThis file pr\u00e9sents, at June 19th 2017, all underground lines of the public grid managed by RTE in mainland France.\n\nAttached you will find a file listing the underground lines divided into sections. The file is in SHAPE FILE format. \n\n(RGF 93 Lambert 93) which can be used in geographic information systems (SIG).\n\nTo enable it to be viewed on this platform, the dataset presents the sections divided into segments.\n\nThese data are supplemented with geographic coordinates expressed in decimal degrees (DD).\n\n _'This dataset is shared within the framework of Directive 2007/2/EC by the European Parliament and of the Council of 14 March 2007, known as' INSPIRE', establishing a geographical information infrastructure in the European Community. The INSPIRE Directive applies to digital geographical data held by public authorities and requires data to be made available in accordance with harmonized technical specifications. \u201c_\n\n _For additional information about this dataset please write to:_[ _rte-inspire-infos@rte-france.com_](mailto:rte-inspire-infos@rte-france.com)\n\nPublication of this dataset does not relieve the user of his regulatory obligations under the anti-damage decree (DT/DICT) in the event of works.\n\n __",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:39.762922",
        "harvest:remote_id": "lignes-souterraines",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/lignes-souterraines/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58c76ad7a3a7293affefcb19",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:39.765000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:39.762000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/lignes-souterraines-rte-au-19-juin-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:39.761000",
          "description": "- *Tension*: tension_max[text]\n- *Type d'ouvrage*: type_ouvrage[text]\n- *Etat*: etat[text] Indique si le segment est en exploitation ou non.\nLe terme \"accord administratif\" signifie que la ligne est en projet et dispose d'une autorisation administrative. Il peut s'agir, par exemple d'une D\u00e9claration d'Utilit\u00e9 Publique (DUP).\n- *Nombre de circuit*: nombre_de_circuits[int]\n- *Codification 1 de la ligne*: identification_1[text]\n- *Nom 1 de la ligne*: nom_ouvrage[text]\n- *Propri\u00e9taire 1 de la ligne*: proprietaire_1[text]\n- *Codification 2 de la ligne*: identification_2[text]\n- *Nom 2 de la ligne*: nom_ouvrage_2[text]\n- *Propri\u00e9taire 2 de la ligne*: proprietaire_2[text]\n- *Codification 3 de la ligne*: identification_3[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_3[text]\n- *Propri\u00e9taire 3 de la ligne*: proprietaire_3[text]\n- *Codification 4 de la ligne*: identification_4[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_4[text]\n- *Propri\u00e9taire 4 de la ligne*: proprietaire_4[text]\n- *Codification 5 de la ligne*: identification_5[text]\n- *Nom 5 de la ligne*: nom_ouvrage_5[text]\n- *Propri\u00e9taire 5 de la ligne*: proprietaire_5[text]\n- *Source des donn\u00e9es*: mode_acquisition[text] Indique qui fournit les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n- *Classe de pr\u00e9cision*: classe_de_precision[text] A: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation < \u00e0 40 cm\nB: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation entre 40 cm et 1,50 m\nC: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation > 1,50 m\n- *Longitude d\u00e9but (DD)*: e_start_dd[double] Longitude du point de d\u00e9part du segment en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude d\u00e9but (DD)*: n_start_dd[double] Latitude du point de d\u00e9part du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Longitude arriv\u00e9e (DD)*: e_end_dd[double] Longitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude arriv\u00e9e (DD)*: n_end_dd[double] Latitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *end*: end[geo_point_2d]\n- *start*: start[geo_point_2d]\n- *Debutexpression*: debutexpression[text]\n- *geoshape*: geoshape[geo_shape]\n- *filtre*: filtre[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "893fab23-7d18-416e-9417-e50d4e18e543",
          "last_modified": "2017-07-12T12:04:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/893fab23-7d18-416e-9417-e50d4e18e543",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:39.761000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/lignes-souterraines/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:39.761000",
          "description": "- *Tension*: tension_max[text]\n- *Type d'ouvrage*: type_ouvrage[text]\n- *Etat*: etat[text] Indique si le segment est en exploitation ou non.\nLe terme \"accord administratif\" signifie que la ligne est en projet et dispose d'une autorisation administrative. Il peut s'agir, par exemple d'une D\u00e9claration d'Utilit\u00e9 Publique (DUP).\n- *Nombre de circuit*: nombre_de_circuits[int]\n- *Codification 1 de la ligne*: identification_1[text]\n- *Nom 1 de la ligne*: nom_ouvrage[text]\n- *Propri\u00e9taire 1 de la ligne*: proprietaire_1[text]\n- *Codification 2 de la ligne*: identification_2[text]\n- *Nom 2 de la ligne*: nom_ouvrage_2[text]\n- *Propri\u00e9taire 2 de la ligne*: proprietaire_2[text]\n- *Codification 3 de la ligne*: identification_3[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_3[text]\n- *Propri\u00e9taire 3 de la ligne*: proprietaire_3[text]\n- *Codification 4 de la ligne*: identification_4[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_4[text]\n- *Propri\u00e9taire 4 de la ligne*: proprietaire_4[text]\n- *Codification 5 de la ligne*: identification_5[text]\n- *Nom 5 de la ligne*: nom_ouvrage_5[text]\n- *Propri\u00e9taire 5 de la ligne*: proprietaire_5[text]\n- *Source des donn\u00e9es*: mode_acquisition[text] Indique qui fournit les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n- *Classe de pr\u00e9cision*: classe_de_precision[text] A: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation < \u00e0 40 cm\nB: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation entre 40 cm et 1,50 m\nC: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation > 1,50 m\n- *Longitude d\u00e9but (DD)*: e_start_dd[double] Longitude du point de d\u00e9part du segment en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude d\u00e9but (DD)*: n_start_dd[double] Latitude du point de d\u00e9part du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Longitude arriv\u00e9e (DD)*: e_end_dd[double] Longitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude arriv\u00e9e (DD)*: n_end_dd[double] Latitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *end*: end[geo_point_2d]\n- *start*: start[geo_point_2d]\n- *Debutexpression*: debutexpression[text]\n- *geoshape*: geoshape[geo_shape]\n- *filtre*: filtre[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "f9afdda7-aec7-4e30-9d0a-cc3c01942aaf",
          "last_modified": "2017-07-12T12:04:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f9afdda7-aec7-4e30-9d0a-cc3c01942aaf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:39.761000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/lignes-souterraines/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:39.761000",
          "description": "- *Tension*: tension_max[text]\n- *Type d'ouvrage*: type_ouvrage[text]\n- *Etat*: etat[text] Indique si le segment est en exploitation ou non.\nLe terme \"accord administratif\" signifie que la ligne est en projet et dispose d'une autorisation administrative. Il peut s'agir, par exemple d'une D\u00e9claration d'Utilit\u00e9 Publique (DUP).\n- *Nombre de circuit*: nombre_de_circuits[int]\n- *Codification 1 de la ligne*: identification_1[text]\n- *Nom 1 de la ligne*: nom_ouvrage[text]\n- *Propri\u00e9taire 1 de la ligne*: proprietaire_1[text]\n- *Codification 2 de la ligne*: identification_2[text]\n- *Nom 2 de la ligne*: nom_ouvrage_2[text]\n- *Propri\u00e9taire 2 de la ligne*: proprietaire_2[text]\n- *Codification 3 de la ligne*: identification_3[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_3[text]\n- *Propri\u00e9taire 3 de la ligne*: proprietaire_3[text]\n- *Codification 4 de la ligne*: identification_4[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_4[text]\n- *Propri\u00e9taire 4 de la ligne*: proprietaire_4[text]\n- *Codification 5 de la ligne*: identification_5[text]\n- *Nom 5 de la ligne*: nom_ouvrage_5[text]\n- *Propri\u00e9taire 5 de la ligne*: proprietaire_5[text]\n- *Source des donn\u00e9es*: mode_acquisition[text] Indique qui fournit les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n- *Classe de pr\u00e9cision*: classe_de_precision[text] A: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation < \u00e0 40 cm\nB: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation entre 40 cm et 1,50 m\nC: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation > 1,50 m\n- *Longitude d\u00e9but (DD)*: e_start_dd[double] Longitude du point de d\u00e9part du segment en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude d\u00e9but (DD)*: n_start_dd[double] Latitude du point de d\u00e9part du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Longitude arriv\u00e9e (DD)*: e_end_dd[double] Longitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude arriv\u00e9e (DD)*: n_end_dd[double] Latitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *end*: end[geo_point_2d]\n- *start*: start[geo_point_2d]\n- *Debutexpression*: debutexpression[text]\n- *geoshape*: geoshape[geo_shape]\n- *filtre*: filtre[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "cb1cfaf2-aa0c-4f4c-888a-2f23fa8c3684",
          "last_modified": "2017-07-12T12:04:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/cb1cfaf2-aa0c-4f4c-888a-2f23fa8c3684",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:14:39.762000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/lignes-souterraines/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:39.762000",
          "description": "- *Tension*: tension_max[text]\n- *Type d'ouvrage*: type_ouvrage[text]\n- *Etat*: etat[text] Indique si le segment est en exploitation ou non.\nLe terme \"accord administratif\" signifie que la ligne est en projet et dispose d'une autorisation administrative. Il peut s'agir, par exemple d'une D\u00e9claration d'Utilit\u00e9 Publique (DUP).\n- *Nombre de circuit*: nombre_de_circuits[int]\n- *Codification 1 de la ligne*: identification_1[text]\n- *Nom 1 de la ligne*: nom_ouvrage[text]\n- *Propri\u00e9taire 1 de la ligne*: proprietaire_1[text]\n- *Codification 2 de la ligne*: identification_2[text]\n- *Nom 2 de la ligne*: nom_ouvrage_2[text]\n- *Propri\u00e9taire 2 de la ligne*: proprietaire_2[text]\n- *Codification 3 de la ligne*: identification_3[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_3[text]\n- *Propri\u00e9taire 3 de la ligne*: proprietaire_3[text]\n- *Codification 4 de la ligne*: identification_4[text]\n- *Nom 3 de la ligne*: nom_ouvrage_4[text]\n- *Propri\u00e9taire 4 de la ligne*: proprietaire_4[text]\n- *Codification 5 de la ligne*: identification_5[text]\n- *Nom 5 de la ligne*: nom_ouvrage_5[text]\n- *Propri\u00e9taire 5 de la ligne*: proprietaire_5[text]\n- *Source des donn\u00e9es*: mode_acquisition[text] Indique qui fournit les coordonn\u00e9es g\u00e9ographiques\n- *Classe de pr\u00e9cision*: classe_de_precision[text] A: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation < \u00e0 40 cm\nB: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation entre 40 cm et 1,50 m\nC: pr\u00e9cision de la g\u00e9olocalisation > 1,50 m\n- *Longitude d\u00e9but (DD)*: e_start_dd[double] Longitude du point de d\u00e9part du segment en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude d\u00e9but (DD)*: n_start_dd[double] Latitude du point de d\u00e9part du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Longitude arriv\u00e9e (DD)*: e_end_dd[double] Longitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *Latitude arriv\u00e9e (DD)*: n_end_dd[double] Latitude du point d'arriv\u00e9e du tron\u00e7on en degr\u00e9s d\u00e9cimaux\n- *end*: end[geo_point_2d]\n- *start*: start[geo_point_2d]\n- *Debutexpression*: debutexpression[text]\n- *geoshape*: geoshape[geo_shape]\n- *filtre*: filtre[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "21952396-a0ab-4343-bff0-8a0cdacdcabf",
          "last_modified": "2017-07-12T12:04:53",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/21952396-a0ab-4343-bff0-8a0cdacdcabf",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:14:39.762000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/lignes-souterraines/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "lignes-souterraines-rte-au-19-juin-2017",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "electricite",
        "inspire",
        "reseau",
        "reseau-de-transport",
        "sig"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Lignes souterraines RTE au 19 juin 2017",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/lignes-souterraines-rte-au-19-juin-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-06-09T06:02:03.303000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es, rafra\u00eechi une fois par jour, pr\u00e9sente les donn\u00e9es consolid\u00e9es (2017) et d\u00e9finitives (2012 \u00e0 2016)\u00a0issues de l'application \u00e9CO2mix. Elles sont \u00e9labor\u00e9es \u00e0 partir des comptages et compl\u00e9t\u00e9es par des forfaits. Les donn\u00e9es sont dites\u00a0consolid\u00e9es lorsqu'elles ont \u00e9t\u00e9 v\u00e9rifi\u00e9es et compl\u00e9t\u00e9es (livraison en milieu de M+1). Elles deviennent d\u00e9finitives lorsque\u00a0tous les partenaires ont\u00a0transmis et v\u00e9rifi\u00e9 l'ensemble de leurs comptages (livraison deuxi\u00e8me sem\u00e8stre A+1).\n\nVous y trouverez au pas quart d'heure:\n\n  * Les pr\u00e9visions de consommation \u00e9tablies la veille (J-1) et celles r\u00e9actualis\u00e9es le jour m\u00eame (J).\n\n\n\nVous y trouverez au pas demi-heure:\n\n  * La consommation r\u00e9alis\u00e9e.\n  * La production selon les diff\u00e9rentes\u00a0fili\u00e8res composant le mix \u00e9nerg\u00e9tique.\n  * La consommation des pompes dans les Stations de Transfert d'Energie par Pompage (STEP).\n  * Les \u00e9changes physiques aux fronti\u00e8res\n  * Une estimation des \u00e9missions de carbone g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par la production d'\u00e9lectricit\u00e9 en France\n  * Les \u00e9changes\u00a0commerciaux aux fronti\u00e8res.\n  * Le d\u00e9coupage\u00a0des fili\u00e8res\u00a0par technologie du mix de production (d\u00e9bute en 2013).\n\n\n\nSi vous souhaitez consulter les donn\u00e9es \"temps r\u00e9el\" apr\u00e8s la derni\u00e8re consolidation, vous pouvez suivre ce lien:\n\n<https://opendata.rte-france.com/explore/dataset/eco2mix_national_tr/>\n\nPour en savoir plus, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 consulter le site \u00e9CO2mix\u00a0\u00e0 cette adresse:\n\n<http://www.rte-france.com/fr/eco2mix/eco2mix>\n\n__",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:48.415684",
        "harvest:remote_id": "eco2mix_nationales_cons_def",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.rte-france.com/fr/eco2mix/eco2mix",
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/eco2mix_nationales_cons_def/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "593a1dbba3a72968e2877ce1",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:48.419000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:48.414000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/donnees-eco2mix-nationales-consolidees-et-definitives-2012-a-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:48.413000",
          "description": "- *Perimetre*: perimetre[text] Uniquement France pour ce jeu de donn\u00e9es.\n- *Nature*: nature[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Date et Heure*: date_heure[datetime]\n- *Consommation (MW)*: conso[int]\n- *Pr\u00e9vision J-1 (MW)*: prevision_j_1[int] Pr\u00e9vision, r\u00e9alis\u00e9e la veille pour le lendemain, de la consommation.\n- *Pr\u00e9vision J (MW)*: prevision_j[int] Pr\u00e9vision, r\u00e9alis\u00e9e le jour m\u00eame, de la consommation.\n- *Production Fioul (MW)*: fioul[int]\n- *Production Charbon (MW)*: charbon[int]\n- *Production Gaz (MW)*: gaz[int]\n- *Production Nucleaire (MW)*: nucleaire[int]\n- *Production Eolienne (MW)*: eolien[int]\n- *Production Solaire (MW)*: solaire[int]\n- *Production Hydraulique (MW)*: hydraulique[int]\n- *Pompage (MW)*: pompage[int] Puissance consomm\u00e9e par les pompes dans les Stations de Transfert d'Energie par Pompage (STEP)\n- *Production Bioenergies (MW)*: bioenergies[int]\n- *Ech. physiques (MW)*: ech_physiques[int] Solde des \u00e9changes physiques aux interconnexions avec les autres pays:\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Taux de Co2 (g/kWh)*: taux_de_co2[int] Estimation des \u00e9missions de carbone g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par la production d'\u00e9lectricit\u00e9 en France.\n- *Ech. comm. Angleterre (MW)*: ech_comm_angleterre[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et l'Angleterre.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Espagne (MW)*: ech_comm_espagne[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et l'Espagne.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Italie (MW)*: ech_comm_italie[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et l'Italie.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Suisse (MW)*: ech_comm_suisse[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et la Suisse.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Allemagne-Belgique (MW)*: ech_comm_allemagne_belgique[text] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et la zone Allemagne et Belgique.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Fioul TAC (MW)*: fioul_tac[int] Production des Turbines \u00e0 Combustion fonctionnant au fioul.\n- *Fioul Cogeneration (MW)*: fioul_cogen[int] Production des cog\u00e9n\u00e9rations fonctionnant au fioul\n- *Fioul Autres (MW)*: fioul_autres[int] Autres technologies fonctionnant au fioul\n- *Gaz TAC (MW)*: gaz_tac[int] Production des Turbines \u00e0 Combustion fonctionnant au gaz\n- *Gaz Cogeneration (MW)*: gaz_cogen[text] Production des cog\u00e9n\u00e9rations fonctionnant au gaz\n- *Gaz CCG (MW)*: gaz_ccg[int] Production des Cycles Combin\u00e9s Gaz\n- *Gaz Autres (MW)*: gaz_autres[int] Autres technologies fonctionnant au gaz\n- *Hydraulique Fil de l'eau + eclusee (MW)*: hydraulique_fil_de_l_eau_eclusee[int]\n- *Hydraulique Lacs (MW)*: hydraulique_lacs[int]\n- *Hydraulique STEP turbinage (MW)*: hydraulique_step_turbinage[int] Production hydraulique issue des Stations de Transfert d'Energie par Pompage.\n- *Bioenergies Dechets (MW)*: bioenergies_dechets[int] Production bio\u00e9nergies r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des d\u00e9chets\n- *Bioenergies Biomasse (MW)*: bioenergies_biomasse[int] Production bio\u00e9nergies r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir de la biomasse\n- *Bioenergies Biogaz (MW)*: bioenergies_biogaz[int] Production bio\u00e9nergies r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir du biogaz\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "c5b4b347-2aaa-4e04-aa3b-d008b2158dea",
          "last_modified": "2017-11-07T17:02:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c5b4b347-2aaa-4e04-aa3b-d008b2158dea",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:48.413000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/eco2mix_nationales_cons_def/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:48.414000",
          "description": "- *Perimetre*: perimetre[text] Uniquement France pour ce jeu de donn\u00e9es.\n- *Nature*: nature[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Heure*: heure[text]\n- *Date et Heure*: date_heure[datetime]\n- *Consommation (MW)*: conso[int]\n- *Pr\u00e9vision J-1 (MW)*: prevision_j_1[int] Pr\u00e9vision, r\u00e9alis\u00e9e la veille pour le lendemain, de la consommation.\n- *Pr\u00e9vision J (MW)*: prevision_j[int] Pr\u00e9vision, r\u00e9alis\u00e9e le jour m\u00eame, de la consommation.\n- *Production Fioul (MW)*: fioul[int]\n- *Production Charbon (MW)*: charbon[int]\n- *Production Gaz (MW)*: gaz[int]\n- *Production Nucleaire (MW)*: nucleaire[int]\n- *Production Eolienne (MW)*: eolien[int]\n- *Production Solaire (MW)*: solaire[int]\n- *Production Hydraulique (MW)*: hydraulique[int]\n- *Pompage (MW)*: pompage[int] Puissance consomm\u00e9e par les pompes dans les Stations de Transfert d'Energie par Pompage (STEP)\n- *Production Bioenergies (MW)*: bioenergies[int]\n- *Ech. physiques (MW)*: ech_physiques[int] Solde des \u00e9changes physiques aux interconnexions avec les autres pays:\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Taux de Co2 (g/kWh)*: taux_de_co2[int] Estimation des \u00e9missions de carbone g\u00e9n\u00e9r\u00e9es par la production d'\u00e9lectricit\u00e9 en France.\n- *Ech. comm. Angleterre (MW)*: ech_comm_angleterre[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et l'Angleterre.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Espagne (MW)*: ech_comm_espagne[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et l'Espagne.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Italie (MW)*: ech_comm_italie[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et l'Italie.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Suisse (MW)*: ech_comm_suisse[int] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et la Suisse.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Ech. comm. Allemagne-Belgique (MW)*: ech_comm_allemagne_belgique[text] Solde des \u00e9changes commerciaux entre la France et la zone Allemagne et Belgique.\nExportateur si n\u00e9gatif, importateur si positif.\n- *Fioul TAC (MW)*: fioul_tac[int] Production des Turbines \u00e0 Combustion fonctionnant au fioul.\n- *Fioul Cogeneration (MW)*: fioul_cogen[int] Production des cog\u00e9n\u00e9rations fonctionnant au fioul\n- *Fioul Autres (MW)*: fioul_autres[int] Autres technologies fonctionnant au fioul\n- *Gaz TAC (MW)*: gaz_tac[int] Production des Turbines \u00e0 Combustion fonctionnant au gaz\n- *Gaz Cogeneration (MW)*: gaz_cogen[text] Production des cog\u00e9n\u00e9rations fonctionnant au gaz\n- *Gaz CCG (MW)*: gaz_ccg[int] Production des Cycles Combin\u00e9s Gaz\n- *Gaz Autres (MW)*: gaz_autres[int] Autres technologies fonctionnant au gaz\n- *Hydraulique Fil de l'eau + eclusee (MW)*: hydraulique_fil_de_l_eau_eclusee[int]\n- *Hydraulique Lacs (MW)*: hydraulique_lacs[int]\n- *Hydraulique STEP turbinage (MW)*: hydraulique_step_turbinage[int] Production hydraulique issue des Stations de Transfert d'Energie par Pompage.\n- *Bioenergies Dechets (MW)*: bioenergies_dechets[int] Production bio\u00e9nergies r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir des d\u00e9chets\n- *Bioenergies Biomasse (MW)*: bioenergies_biomasse[int] Production bio\u00e9nergies r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir de la biomasse\n- *Bioenergies Biogaz (MW)*: bioenergies_biogaz[int] Production bio\u00e9nergies r\u00e9alis\u00e9e \u00e0 partir du biogaz\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e9d4587c-a1d2-449c-a4e5-26e27b01b773",
          "last_modified": "2017-11-07T17:02:29",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e9d4587c-a1d2-449c-a4e5-26e27b01b773",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:48.414000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/eco2mix_nationales_cons_def/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "donnees-eco2mix-nationales-consolidees-et-definitives-2012-a-2017",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "co2",
        "consommation",
        "eco2mix",
        "filiere",
        "interconnexion",
        "production"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Donn\u00e9es \u00e9CO2mix nationales consolid\u00e9es et d\u00e9finitives (2012 \u00e0 2017)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/donnees-eco2mix-nationales-consolidees-et-definitives-2012-a-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-07-02T20:10:36.049000",
      "deleted": null,
      "description": "Ce jeu de donn\u00e9es d\u00e9taille le trafic des entrants directs sur le r\u00e9seau ferr\u00e9 RATP en 2015.\n\nLes \u00ab entrants directs \u00bb sont exclusivement les voyageurs provenant de la voie publique ou du r\u00e9seau SNCF entrant sur le r\u00e9seau de transport RATP en validant un titre de transport valide.\n\nLes voyageurs en correspondance (y compris correspondances m\u00e9tro/RER) sur le r\u00e9seau RATP ne sont pas comptabilis\u00e9s.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.ratp.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:57.448467",
        "harvest:remote_id": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015",
        "harvest:source_id": "563d999b88ee3806af531575",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5959371ca3a7291dd09c8278",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:57.449000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:57.447000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa6a3a7292c64a780b7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/91/5b9234998a4a288198a725129b4b0b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/91/5b9234998a4a288198a725129b4b0b-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gie autonome des transports parisiens (RATP)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/regie-autonome-des-transports-parisiens-ratp/",
        "slug": "regie-autonome-des-transports-parisiens-ratp",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/regie-autonome-des-transports-parisiens-ratp/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:57.447000",
          "description": "- *Rang*: rang[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Station*: station[text]\n- *Trafic*: trafic[int]\n- *Correspondance_1*: correspondance_1[text]\n- *Correspondance_2*: correspondance_2[text]\n- *Correspondance_3*: correspondance_3[text]\n- *Correspondance_4*: correspondance_4[text]\n- *Correspondance_5*: correspondance_5[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement pour Paris*: arrondissement_pour_paris[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "0b225c56-62d2-4672-aad1-fb9af1d47a3e",
          "last_modified": "2016-04-05T07:55:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b225c56-62d2-4672-aad1-fb9af1d47a3e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:57.447000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:57.447000",
          "description": "- *Rang*: rang[int]\n- *R\u00e9seau*: reseau[text]\n- *Station*: station[text]\n- *Trafic*: trafic[int]\n- *Correspondance_1*: correspondance_1[text]\n- *Correspondance_2*: correspondance_2[text]\n- *Correspondance_3*: correspondance_3[text]\n- *Correspondance_4*: correspondance_4[text]\n- *Correspondance_5*: correspondance_5[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Arrondissement pour Paris*: arrondissement_pour_paris[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "aadde975-f64f-4785-9f2b-2a306ded317b",
          "last_modified": "2016-04-05T07:55:50",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/aadde975-f64f-4785-9f2b-2a306ded317b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:57.447000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "comptage",
        "deplacements",
        "frequentation",
        "trafic",
        "transports"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Trafic annuel entrant par station du r\u00e9seau ferr\u00e9 2015",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/trafic-annuel-entrant-par-station-du-reseau-ferre-2015-1/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-11-07T07:27:10.700000",
      "deleted": null,
      "description": "Ces donn\u00e9es sont publi\u00e9es par la Ville de Paris.\n\nElles sont disponibles \u00e0 l'URL <http://opendata.paris.fr/explore/dataset/sanisettesparis2011/?tab=metas>",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.ratp.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:57.291208",
        "harvest:remote_id": "sanisettesparis2011",
        "harvest:source_id": "563d999b88ee3806af531575",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://opendata.paris.fr/explore/dataset/sanisettesparis2011/download/?format=csv&timezone=Europe/Berlin",
        "ods:url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/sanisettesparis2011/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "563d99beb595084ae95aba7c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:57.295000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:57.286000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 3
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffa6a3a7292c64a780b7",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/91/5b9234998a4a288198a725129b4b0b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/91/5b9234998a4a288198a725129b4b0b-100.jpg",
        "name": "R\u00e9gie autonome des transports parisiens (RATP)",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/regie-autonome-des-transports-parisiens-ratp/",
        "slug": "regie-autonome-des-transports-parisiens-ratp",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/regie-autonome-des-transports-parisiens-ratp/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/sanisettes-ville-de-paris-donnees-geographiques/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:57.284000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *arrondissement*: arrondissement[text]\n- *identifiant*: identifiant[text]\n- *numero_voie*: numero_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *horaires_ouverture*: horaires_ouverture[text]\n- *gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *source*: source[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "27518ac3-9bd2-42e1-9d43-3ba850387b3d",
          "last_modified": "2015-06-24T10:11:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/27518ac3-9bd2-42e1-9d43-3ba850387b3d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:57.284000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/sanisettesparis2011/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:57.285000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *arrondissement*: arrondissement[text]\n- *identifiant*: identifiant[text]\n- *numero_voie*: numero_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *horaires_ouverture*: horaires_ouverture[text]\n- *gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *source*: source[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d5040cf8-5db1-4dcb-aa78-7d5a5e673829",
          "last_modified": "2015-06-24T10:11:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d5040cf8-5db1-4dcb-aa78-7d5a5e673829",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:57.285000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/sanisettesparis2011/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:57.285000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *arrondissement*: arrondissement[text]\n- *identifiant*: identifiant[text]\n- *numero_voie*: numero_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *horaires_ouverture*: horaires_ouverture[text]\n- *gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *source*: source[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "baad86a4-6ca7-4cb3-8acf-8b3b86355391",
          "last_modified": "2015-06-24T10:11:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/baad86a4-6ca7-4cb3-8acf-8b3b86355391",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:14:57.285000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/sanisettesparis2011/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:57.286000",
          "description": "- *geom_x_y*: geom_x_y[geo_point_2d]\n- *objectid*: objectid[int]\n- *arrondissement*: arrondissement[text]\n- *identifiant*: identifiant[text]\n- *numero_voie*: numero_voie[text]\n- *nom_voie*: nom_voie[text]\n- *x*: x[double]\n- *y*: y[double]\n- *horaires_ouverture*: horaires_ouverture[text]\n- *gestionnaire*: gestionnaire[text]\n- *source*: source[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "b686445e-2121-48d3-8730-dd1e47333ece",
          "last_modified": "2015-06-24T10:11:54",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b686445e-2121-48d3-8730-dd1e47333ece",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:14:57.286000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "http://data.ratp.fr/explore/dataset/sanisettesparis2011/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "sanisettes-ville-de-paris-donnees-geographiques",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "amenagement-du-territoire",
        "batiments",
        "equipements",
        "logement",
        "sanisettes",
        "toilettes-publiques",
        "urbanisme",
        "wc"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Sanisettes Ville de Paris - Donn\u00e9es g\u00e9ographiques",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/sanisettes-ville-de-paris-donnees-geographiques/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-05-03T06:01:34.671000",
      "deleted": null,
      "description": "Les r\u00e8gles du m\u00e9canisme de capacit\u00e9, dans leur version arr\u00eat\u00e9e le 29 novembre 2016, renforcent les dispositifs de transparence sur les \u00e9changes de garanties de capacit\u00e9. Ainsi, les nouvelles r\u00e8gles pr\u00e9voient que les prix, volumes et dates de prise d\u2019effet de toutes les transactions r\u00e9alis\u00e9es soient rendus publics; seule l\u2019identit\u00e9 des parties \u00e0 ces transactions demeure secr\u00e8te afin de prot\u00e9ger la confidentialit\u00e9 d\u2019informations commercialement sensibles.\n\nCes attributs des cessions de garanties de capacit\u00e9s, issus du registre des garanties de capacit\u00e9s tenu par RTE _(https://rega-rte.fr)_ , sont accessibles sur le site Open Data.\n\n _Les garanties de capacit\u00e9 correspondent \u00e0 une puissance unitaire normative de 0,1 MW/GC et_ _sont valables pour une ann\u00e9e de livraison donn\u00e9e (ann\u00e9e civile)._\n\n _Une cession de garanties de capacit\u00e9 (GC):_\n\n  * _se mat\u00e9rialise par un mouvement de garanties d\u2019un compte d\u00e9biteur (propri\u00e9taire de la capacit\u00e9) \u00e0 un compte cr\u00e9diteur (acheteur de la capacit\u00e9),_\n  *  _peut \u00eatre effective \u00e0 la date de saisie ou \u00e0 une date d\u2019\u00e9ch\u00e9ance ult\u00e9rieure (cessions dites \u00ab \u00e0 termes \u00bb),_\n  *  _peut s\u2019effectuer \u00e0 un prix d\u00e9fini entre les 2 parties (transaction de capacit\u00e9) ou, sous certaines conditions, sans prix (transfert de capacit\u00e9),_\n  *  _dans le cas d\u2019une transaction, le prix associ\u00e9 peut \u00eatre un prix fixe (en Euro par garantie de capacit\u00e9) ou un prix index\u00e9 (par exemple sur le r\u00e9sultat d\u2019ench\u00e8res \u00e0 venir)._\n\n\n\n __",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:40.133949",
        "harvest:remote_id": "registre_garantie_capacite",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://clients.rte-france.com/lang/fr/clients_traders_fournisseurs/services_clients/dispositif_mecapa.jsp",
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/registre_garantie_capacite/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5909561ea3a7296bcc3cf7f1",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:40.136000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:40.133000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/registre-des-garanties-de-capacite/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:40.133000",
          "description": "- *Date saisie*: date_saisie[date] Date de saisie d\u2019une cession dans le registre des garanties de capacit\u00e9.\n- *Type*: type[text] Type de la cession port\u00e9 : transfert, transaction, transfert \u00e0 terme, transaction \u00e0 terme. Un transfert est une cession sans prix associ\u00e9.\n- *Date \u00e9ch\u00e9ance*: date_echeance[date] Date de livraison effective pour les livraisons \u00e0 terme. Ce champ est uniquement renseign\u00e9 pour les contrats pr\u00e9voyant une livraison \u00e0 terme.\n- *Quantit\u00e9 (GC)*: quantite_gc[int] Nombre de garanties de capacit\u00e9 \u00e9chang\u00e9es (en nombre de garanties)\n- *PUGC (MW/GC)*: pugc[double] Puissance unitaire normative d\u2019une garantie de capacit\u00e9 (0,1 MW / GC)\n- *Quantit\u00e9 (MW)*: quantite[double] Volume en MW de garanties de capacit\u00e9 \u00e9chang\u00e9es.\nQuantit\u00e9 MW = PUGC x Quantit\u00e9_GC\n\n- *Prix unitaire (\u20ac/GC)*: prix_unitaire_eu_gc[double] Prix unitaire d\u00e9clar\u00e9 par la partie c\u00e9dante, lorsque le prix est fix\u00e9 et d\u00e9finitif lors de la saisie d\u2019une cession dans le registre des garanties de capacit\u00e9. La valeur est un prix unitaire, en \u20ac par garanties de capacit\u00e9. Lorsque le prix d\u00e9clar\u00e9 est index\u00e9 (valeur non d\u00e9finie au moment de la saisie), le champ Prix unitaire est laiss\u00e9 vide.\n- *Formule d'indexation*: formule_d_indexation[text] Prix de cession d\u00e9clar\u00e9 par une formule d\u2019indexation, lorsque le prix n\u2019est pas fix\u00e9 lors de la saisie d\u2019une cession dans le registre des garanties de capacit\u00e9. Lorsque le prix unitaire est connu, le champ Formule d\u2019indexation est laiss\u00e9 vide.\n- *Ann\u00e9e de livraison*: annee_de_livraison[date] Ann\u00e9e de livraison des garanties \u00e9chang\u00e9es.\n- *Type compte d\u00e9bit*: type_compte_debit[text] Type du compte d\u00e9biteur de la cession (EXP : exploitant, RPC : responsable de p\u00e9rim\u00e8tre de certification, ECH : \u00e9change ou ACO : acteur oblig\u00e9).\n- *Type compte cr\u00e9dit*: type_compte_credit[text] Type du compte cr\u00e9diteur de la cession (EXP : exploitant, RPC : responsable de p\u00e9rim\u00e8tre de certification, ECH : \u00e9change ou ACO : acteur oblig\u00e9).\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "34114004-926c-4028-8680-44e90f28f6ec",
          "last_modified": "2017-10-27T09:44:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/34114004-926c-4028-8680-44e90f28f6ec",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:40.133000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/registre_garantie_capacite/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:40.133000",
          "description": "- *Date saisie*: date_saisie[date] Date de saisie d\u2019une cession dans le registre des garanties de capacit\u00e9.\n- *Type*: type[text] Type de la cession port\u00e9 : transfert, transaction, transfert \u00e0 terme, transaction \u00e0 terme. Un transfert est une cession sans prix associ\u00e9.\n- *Date \u00e9ch\u00e9ance*: date_echeance[date] Date de livraison effective pour les livraisons \u00e0 terme. Ce champ est uniquement renseign\u00e9 pour les contrats pr\u00e9voyant une livraison \u00e0 terme.\n- *Quantit\u00e9 (GC)*: quantite_gc[int] Nombre de garanties de capacit\u00e9 \u00e9chang\u00e9es (en nombre de garanties)\n- *PUGC (MW/GC)*: pugc[double] Puissance unitaire normative d\u2019une garantie de capacit\u00e9 (0,1 MW / GC)\n- *Quantit\u00e9 (MW)*: quantite[double] Volume en MW de garanties de capacit\u00e9 \u00e9chang\u00e9es.\nQuantit\u00e9 MW = PUGC x Quantit\u00e9_GC\n\n- *Prix unitaire (\u20ac/GC)*: prix_unitaire_eu_gc[double] Prix unitaire d\u00e9clar\u00e9 par la partie c\u00e9dante, lorsque le prix est fix\u00e9 et d\u00e9finitif lors de la saisie d\u2019une cession dans le registre des garanties de capacit\u00e9. La valeur est un prix unitaire, en \u20ac par garanties de capacit\u00e9. Lorsque le prix d\u00e9clar\u00e9 est index\u00e9 (valeur non d\u00e9finie au moment de la saisie), le champ Prix unitaire est laiss\u00e9 vide.\n- *Formule d'indexation*: formule_d_indexation[text] Prix de cession d\u00e9clar\u00e9 par une formule d\u2019indexation, lorsque le prix n\u2019est pas fix\u00e9 lors de la saisie d\u2019une cession dans le registre des garanties de capacit\u00e9. Lorsque le prix unitaire est connu, le champ Formule d\u2019indexation est laiss\u00e9 vide.\n- *Ann\u00e9e de livraison*: annee_de_livraison[date] Ann\u00e9e de livraison des garanties \u00e9chang\u00e9es.\n- *Type compte d\u00e9bit*: type_compte_debit[text] Type du compte d\u00e9biteur de la cession (EXP : exploitant, RPC : responsable de p\u00e9rim\u00e8tre de certification, ECH : \u00e9change ou ACO : acteur oblig\u00e9).\n- *Type compte cr\u00e9dit*: type_compte_credit[text] Type du compte cr\u00e9diteur de la cession (EXP : exploitant, RPC : responsable de p\u00e9rim\u00e8tre de certification, ECH : \u00e9change ou ACO : acteur oblig\u00e9).\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "65e8422d-348e-4b83-9892-b791ee81a4cd",
          "last_modified": "2017-10-27T09:44:59",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/65e8422d-348e-4b83-9892-b791ee81a4cd",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:40.133000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/registre_garantie_capacite/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "registre-des-garanties-de-capacite",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "capacite",
        "cession",
        "garantie",
        "marches-et-europe"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Registre des garanties de capacit\u00e9",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/registre-des-garanties-de-capacite/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-07-13T20:15:43.598000",
      "deleted": null,
      "description": "Historique\u00a0journalier de la puissance maximale (GW) n\u00e9cessaire pour couvrir les pics de la consommation brute fran\u00e7aise.\n\nCet historique est compl\u00e9t\u00e9 par les valeurs des temp\u00e9ratures de r\u00e9f\u00e9rence et moyenne.\n\n* * *\n\n **Daily peak consumption peak (january 2012 to\u00a0september 2017)**\n\nDaily history of maximum power (GW) required to cover peaks in French consumption. \n\nThis history is supplemented with the reference and average temperature values.\n\n **Keywords :** Electricity, Peak, Temperature, Monthly overview\n\n ___  \n_",
      "extras": {
        "harvest:domain": "opendata.rte-france.com",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:14:46.093232",
        "harvest:remote_id": "pic_journalier_consommation_brute",
        "harvest:source_id": "56ebe63cc751df69fa170353",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "http://www.rte-france.com/fr/article/apercus-electriques-mensuels",
        "ods:url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/pic_journalier_consommation_brute/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5786854fa3a7294a03b1b6f1",
      "last_modified": "2017-11-27T05:14:46.095000",
      "last_update": "2017-11-27T05:14:46.092000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": "RTE",
        "class": "Organization",
        "id": "55f03e1088ee384bc1a46ec1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/2015-09-09/595e18df74fa490f93c7b2f52c28730e/sans-titre-100.png",
        "name": "R\u00e9seau de Transport d'Electricit\u00e9",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/reseau-de-transport-delectricite/",
        "slug": "reseau-de-transport-delectricite",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/reseau-de-transport-delectricite/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/pic-journalier-de-la-consommation-brute-delectricite-janvier-2012-a-septembre-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:46.091000",
          "description": "- *Jour*: jour[date]\n- *Pic de consommation journalier (MW)*: pic_de_consommation_journalier_mw[int] Consommation maximum (GW)\nMaximum consumption (GW)\n- *Temp moyenne (\u00b0C)*: t_moyenne[double] Temp\u00e9rature moyenne (\u00b0C)\nMean temperature (\u00b0C)\n- *Temp Ref (\u00b0C)*: t_ref[double] Temp\u00e9rature de r\u00e9f\u00e9rence (\u00b0C)\nReference temperature (\u00b0C)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "31d4c5a5-a8c2-44b9-8e1d-57d8fbb4d05b",
          "last_modified": "2017-10-24T16:21:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31d4c5a5-a8c2-44b9-8e1d-57d8fbb4d05b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:14:46.091000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/pic_journalier_consommation_brute/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:14:46.092000",
          "description": "- *Jour*: jour[date]\n- *Pic de consommation journalier (MW)*: pic_de_consommation_journalier_mw[int] Consommation maximum (GW)\nMaximum consumption (GW)\n- *Temp moyenne (\u00b0C)*: t_moyenne[double] Temp\u00e9rature moyenne (\u00b0C)\nMean temperature (\u00b0C)\n- *Temp Ref (\u00b0C)*: t_ref[double] Temp\u00e9rature de r\u00e9f\u00e9rence (\u00b0C)\nReference temperature (\u00b0C)\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "e8a57804-9c43-4351-9fdd-e01029f1044d",
          "last_modified": "2017-10-24T16:21:48",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e8a57804-9c43-4351-9fdd-e01029f1044d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:14:46.092000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://opendata.rte-france.com//explore/dataset/pic_journalier_consommation_brute/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "pic-journalier-de-la-consommation-brute-delectricite-janvier-2012-a-septembre-2017",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "apercu-mensuel",
        "consommation",
        "electricite",
        "pic",
        "temperature"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Pic journalier de la consommation brute d'\u00e9lectricit\u00e9 (janvier 2012 \u00e0 septembre 2017)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/pic-journalier-de-la-consommation-brute-delectricite-janvier-2012-a-septembre-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:45.828000",
      "deleted": null,
      "description": "Localisation des salles de conf\u00e9rences sur la commune de Toulouse",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:15:24.759681",
        "harvest:remote_id": "salles-de-conferences",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/salles-de-conferences/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2f9b595086d5569cb98",
      "last_modified": "2017-11-27T05:15:24.763000",
      "last_update": "2017-11-27T05:15:24.758000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/salles-de-conferences-toulouse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.757000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *EQ_NOM_EQUIPEMENT*: eq_nom_equipement[text]\n- *EQ_GESTIONNAIRE*: eq_gestionnaire[text]\n- *EQ_TELEPHONE*: eq_telephone[text]\n- *EQ_SITE_WEB*: eq_site_web[text]\n- *EQ_ACCES_METRO*: eq_acces_metro[text]\n- *EQ_ACCES_BUS*: eq_acces_bus[text]\n- *NUMERO*: numero[text]\n- *LIB_OFF*: lib_off[text]\n- *ID_SECTEUR_POSTAL*: id_secteur_postal[text]\n- *EQ_VILLE*: eq_ville[text]\n- *EQ_SECTEUR*: eq_secteur[text]\n- *EQ_QUARTIER*: eq_quartier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "b6beb4f6-b816-4818-93c1-ea4ffb45ea0e",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b6beb4f6-b816-4818-93c1-ea4ffb45ea0e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:15:24.757000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/salles-de-conferences/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.757000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *EQ_NOM_EQUIPEMENT*: eq_nom_equipement[text]\n- *EQ_GESTIONNAIRE*: eq_gestionnaire[text]\n- *EQ_TELEPHONE*: eq_telephone[text]\n- *EQ_SITE_WEB*: eq_site_web[text]\n- *EQ_ACCES_METRO*: eq_acces_metro[text]\n- *EQ_ACCES_BUS*: eq_acces_bus[text]\n- *NUMERO*: numero[text]\n- *LIB_OFF*: lib_off[text]\n- *ID_SECTEUR_POSTAL*: id_secteur_postal[text]\n- *EQ_VILLE*: eq_ville[text]\n- *EQ_SECTEUR*: eq_secteur[text]\n- *EQ_QUARTIER*: eq_quartier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "7b32368a-8303-4f80-b82f-4fc07400bed0",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7b32368a-8303-4f80-b82f-4fc07400bed0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:15:24.757000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/salles-de-conferences/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.758000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *EQ_NOM_EQUIPEMENT*: eq_nom_equipement[text]\n- *EQ_GESTIONNAIRE*: eq_gestionnaire[text]\n- *EQ_TELEPHONE*: eq_telephone[text]\n- *EQ_SITE_WEB*: eq_site_web[text]\n- *EQ_ACCES_METRO*: eq_acces_metro[text]\n- *EQ_ACCES_BUS*: eq_acces_bus[text]\n- *NUMERO*: numero[text]\n- *LIB_OFF*: lib_off[text]\n- *ID_SECTEUR_POSTAL*: id_secteur_postal[text]\n- *EQ_VILLE*: eq_ville[text]\n- *EQ_SECTEUR*: eq_secteur[text]\n- *EQ_QUARTIER*: eq_quartier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "303c4b25-1ef3-4a28-bd90-b121a0df8d50",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/303c4b25-1ef3-4a28-bd90-b121a0df8d50",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:15:24.758000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/salles-de-conferences/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.758000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *EQ_NOM_EQUIPEMENT*: eq_nom_equipement[text]\n- *EQ_GESTIONNAIRE*: eq_gestionnaire[text]\n- *EQ_TELEPHONE*: eq_telephone[text]\n- *EQ_SITE_WEB*: eq_site_web[text]\n- *EQ_ACCES_METRO*: eq_acces_metro[text]\n- *EQ_ACCES_BUS*: eq_acces_bus[text]\n- *NUMERO*: numero[text]\n- *LIB_OFF*: lib_off[text]\n- *ID_SECTEUR_POSTAL*: id_secteur_postal[text]\n- *EQ_VILLE*: eq_ville[text]\n- *EQ_SECTEUR*: eq_secteur[text]\n- *EQ_QUARTIER*: eq_quartier[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "fdba3598-7aa9-4945-911e-b0c0ab5d2ed3",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/fdba3598-7aa9-4945-911e-b0c0ab5d2ed3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:15:24.758000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/salles-de-conferences/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "salles-de-conferences-toulouse",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "colloque",
        "conference",
        "culture",
        "reunion",
        "salle"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Salles de conf\u00e9rences - Toulouse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/salles-de-conferences-toulouse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:07.622000",
      "deleted": null,
      "description": "Alignement d'arbres avec description des essences sur le territoire de la Ville de Toulouse",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:15:24.144588",
        "harvest:remote_id": "arbres-d-alignement",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/arbres-d-alignement/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2d3b595086d5569cb7c",
      "last_modified": "2017-11-27T05:15:24.149000",
      "last_update": "2017-11-27T05:15:24.142000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 2
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/arbres-dalignement-toulouse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.140000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[int]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *patrimoine*: patrimoine[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "f6925cc9-6a94-4c9e-adae-18d3887b42f3",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f6925cc9-6a94-4c9e-adae-18d3887b42f3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:15:24.140000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/arbres-d-alignement/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.141000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[int]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *patrimoine*: patrimoine[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "0b4ff76d-6695-43ef-b781-99238d42e56e",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/0b4ff76d-6695-43ef-b781-99238d42e56e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:15:24.141000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/arbres-d-alignement/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.141000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[int]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *patrimoine*: patrimoine[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "5637bfba-f7d2-42e0-a44d-e3c3a47e84d9",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/5637bfba-f7d2-42e0-a44d-e3c3a47e84d9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:15:24.141000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/arbres-d-alignement/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:24.142000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *ID*: id[int]\n- *adresse*: adresse[text]\n- *patrimoine*: patrimoine[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "3ecf78b2-0b44-4100-ab43-1c37b6cafaa3",
          "last_modified": "2015-02-13T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3ecf78b2-0b44-4100-ab43-1c37b6cafaa3",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:15:24.142000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/arbres-d-alignement/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "arbres-dalignement-toulouse",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "alignement",
        "arbre",
        "environnement",
        "espace",
        "jardin",
        "nature",
        "parc",
        "vert"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Arbres d'alignement - Toulouse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/arbres-dalignement-toulouse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2015-10-19T10:49:14.337000",
      "deleted": null,
      "description": "**RCS - Liste des entreprises radi\u00e9es en 2015**\n\n* * *\n\nListe des soci\u00e9t\u00e9s commerciales\u00a0radi\u00e9es du\u00a0registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s en 2015.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "datainfogreffe.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:15:09.756719",
        "harvest:remote_id": "entreprises-radiees-2015",
        "harvest:source_id": "5624ae7d88ee383db537dfca",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Radiations, Registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s",
        "ods:url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2015/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": "2016-10-19T12:24:51",
      "id": "5624ae8aa3a72922e5a9a7fd",
      "last_modified": "2017-11-27T05:15:09.758000",
      "last_update": "2017-11-27T05:15:09.756000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 4,
        "views": 57
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5620c13fc751df08e3cdbb48",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-100.jpg",
        "name": "Infogreffe ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/infogreffe/",
        "slug": "infogreffe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/infogreffe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/entreprises-radiees-en-2015/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:09.755000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[int]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code activit\u00e9 (APE)*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *jour*: jour[int]\n- *mois*: mois[int]\n- *annee*: annee[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date de radiation*: date[date]\n- *Fiche entreprise*: fiche_identite[text]\n- *Forme Juridique Code*: forme_juridique_code[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "e81d3786-aa7a-4404-a946-a87f49708c5b",
          "last_modified": "2015-12-15T06:10:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/e81d3786-aa7a-4404-a946-a87f49708c5b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:15:09.755000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:09.755000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[int]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code activit\u00e9 (APE)*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *jour*: jour[int]\n- *mois*: mois[int]\n- *annee*: annee[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date de radiation*: date[date]\n- *Fiche entreprise*: fiche_identite[text]\n- *Forme Juridique Code*: forme_juridique_code[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "56e4cdb1-2733-400f-935f-7069ae829a72",
          "last_modified": "2015-12-15T06:10:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/56e4cdb1-2733-400f-935f-7069ae829a72",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:15:09.755000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:09.755000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[int]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code activit\u00e9 (APE)*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *jour*: jour[int]\n- *mois*: mois[int]\n- *annee*: annee[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date de radiation*: date[date]\n- *Fiche entreprise*: fiche_identite[text]\n- *Forme Juridique Code*: forme_juridique_code[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "720eb9c2-9796-4cef-96f2-46b0f81d99af",
          "last_modified": "2015-12-15T06:10:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/720eb9c2-9796-4cef-96f2-46b0f81d99af",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:15:09.755000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2015/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:09.756000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[int]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code activit\u00e9 (APE)*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *jour*: jour[int]\n- *mois*: mois[int]\n- *annee*: annee[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date de radiation*: date[date]\n- *Fiche entreprise*: fiche_identite[text]\n- *Forme Juridique Code*: forme_juridique_code[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *G\u00e9olocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "18e3fbab-0e2b-4343-991f-c75658942e6b",
          "last_modified": "2015-12-15T06:10:24",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/18e3fbab-0e2b-4343-991f-c75658942e6b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:15:09.756000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2015/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "entreprises-radiees-en-2015",
      "spatial": {
        "geom": null,
        "granularity": "poi",
        "zones": [
          "country:fr"
        ]
      },
      "tags": [
        "entreprises",
        "radiations",
        "societes"
      ],
      "temporal_coverage": {
        "end": "2015-08-31",
        "start": "2015-01-01"
      },
      "title": "Entreprises radi\u00e9es en 2015",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/entreprises-radiees-en-2015/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:22.472000",
      "deleted": null,
      "description": "Les r\u00e9sultats sont pr\u00e9sent\u00e9s pour le deuxieme tour de scrutin, par bureaux de vote, circonscriptions et cantons et pour l'ensemble de Toulouse.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:23.342012",
        "harvest:remote_id": "elections-regionales-2010-2ieme-tour-ville-de-toulouse-resultats",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/elections-regionales-2010-2ieme-tour-ville-de-toulouse-resultats/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2e2a3a7294d39b88a75",
      "last_modified": "2017-11-27T05:16:24.052000",
      "last_update": "2017-11-27T05:16:23.340000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/elections-regionales-2010-2ieme-tour-ville-de-toulouse-resultats/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:23.340000",
          "description": "- *CIRC*: circ[int]\n- *CANTON*: canton[int]\n- *BUREAU*: bureau[text]\n- *INSCRITS*: inscrits[int]\n- *VOTANTS*: votants[int]\n- *%*: id[double]\n- *NULS*: nuls[int]\n- *%*: id0[double]\n- *EXPRIMES*: exprimes[int]\n- *%*: id1[double]\n- *ABSTENTIONS*: abstentions[int]\n- *%*: id2[double]\n- *Pour vous, une r\u00e9gion rassembl\u00e9e - PS*: pour_vous_une_region_rassemblee_ps[int]\n- *%*: id3[double]\n- *Brigitte Bar\u00e8ges Osons Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - UMP*: brigitte_bareges_osons_midi_pyrenees_ump[int]\n- *%*: id4[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "db88a5c7-0a51-4518-a658-ccdae7f02d8f",
          "last_modified": "2013-02-14T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/db88a5c7-0a51-4518-a658-ccdae7f02d8f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:16:23.340000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/elections-regionales-2010-2ieme-tour-ville-de-toulouse-resultats/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:23.340000",
          "description": "- *CIRC*: circ[int]\n- *CANTON*: canton[int]\n- *BUREAU*: bureau[text]\n- *INSCRITS*: inscrits[int]\n- *VOTANTS*: votants[int]\n- *%*: id[double]\n- *NULS*: nuls[int]\n- *%*: id0[double]\n- *EXPRIMES*: exprimes[int]\n- *%*: id1[double]\n- *ABSTENTIONS*: abstentions[int]\n- *%*: id2[double]\n- *Pour vous, une r\u00e9gion rassembl\u00e9e - PS*: pour_vous_une_region_rassemblee_ps[int]\n- *%*: id3[double]\n- *Brigitte Bar\u00e8ges Osons Midi-Pyr\u00e9n\u00e9es - UMP*: brigitte_bareges_osons_midi_pyrenees_ump[int]\n- *%*: id4[double]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "518c5308-1cc2-4a6c-96be-daf0fa5b7c68",
          "last_modified": "2013-02-14T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/518c5308-1cc2-4a6c-96be-daf0fa5b7c68",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:16:23.340000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/elections-regionales-2010-2ieme-tour-ville-de-toulouse-resultats/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "elections-regionales-2010-2ieme-tour-ville-de-toulouse-resultats",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "2010",
        "2ieme",
        "citoyennete",
        "deuxieme",
        "elections",
        "regionale",
        "tour"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Elections r\u00e9gionales 2010 - 2ieme tour - Ville de Toulouse (R\u00e9sultats)",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/elections-regionales-2010-2ieme-tour-ville-de-toulouse-resultats/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:16.123000",
      "deleted": null,
      "description": "Etat annuel des march\u00e9s notifi\u00e9s de plus de 20 000 \u20ac entre le 1er janvier et le 31 d\u00e9cembre 2012 par la ville de Toulouse et par ses mandataires EUROPOLIA et OPPIDEA agissant dans le cadre de convention de mandat pour le compte de la collectivit\u00e9. Les cat\u00e9gories (travaux, fournitures et services) et les seuils sont impos\u00e9s par l\u2019arr\u00eat\u00e9 du 21 juillet 2011 (NOR : EFIM1119976A).",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:14.699788",
        "harvest:remote_id": "marches-publics-2012-ville-de-toulouse",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-publics-2012-ville-de-toulouse/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2dcb595086d5569cb82",
      "last_modified": "2017-11-27T05:16:14.701000",
      "last_update": "2017-11-27T05:16:14.699000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/marches-publics-2012-toulouse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:14.698000",
          "description": "- *TRAVAUX - TRANCHE DE 20 000 EUROS A 89 999,99 EUROS*: travaux_tranche_de_20_000_euros_a_89_999_99_euros[text]\n- *empty*: empty[text]\n- *empty*: empty0[text]\n- *empty*: empty1[text]\n- *empty*: empty2[double]\n- *empty*: empty3[double]\n- *empty*: empty4[text]\n- *empty*: empty5[date]\n- *empty*: empty6[text]\n- *empty*: empty7[text]\n- *empty*: empty8[text]\n- *empty*: empty9[text]\n- *empty*: empty10[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8ea181ce-58dc-480c-8e33-b20e3f67146a",
          "last_modified": "2013-07-25T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8ea181ce-58dc-480c-8e33-b20e3f67146a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:16:14.698000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-publics-2012-ville-de-toulouse/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:14.699000",
          "description": "- *TRAVAUX - TRANCHE DE 20 000 EUROS A 89 999,99 EUROS*: travaux_tranche_de_20_000_euros_a_89_999_99_euros[text]\n- *empty*: empty[text]\n- *empty*: empty0[text]\n- *empty*: empty1[text]\n- *empty*: empty2[double]\n- *empty*: empty3[double]\n- *empty*: empty4[text]\n- *empty*: empty5[date]\n- *empty*: empty6[text]\n- *empty*: empty7[text]\n- *empty*: empty8[text]\n- *empty*: empty9[text]\n- *empty*: empty10[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "76907040-a11c-4aef-8a97-5087c83badb0",
          "last_modified": "2013-07-25T22:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/76907040-a11c-4aef-8a97-5087c83badb0",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:16:14.699000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marches-publics-2012-ville-de-toulouse/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "marches-publics-2012-toulouse",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "2012",
        "citoyennete",
        "marche",
        "public"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "March\u00e9s publics - 2012 - Toulouse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/marches-publics-2012-toulouse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-03T15:24:52.826000",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "harvest:domain": "datainfogreffe.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:16.656355",
        "harvest:remote_id": "entreprises-radiees-2017",
        "harvest:source_id": "5624ae7d88ee383db537dfca",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2017/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b97cb4a3a7295fa30a2b3d",
      "last_modified": "2017-11-27T05:16:16.658000",
      "last_update": "2017-11-27T05:16:16.655000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5620c13fc751df08e3cdbb48",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-100.jpg",
        "name": "Infogreffe ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/infogreffe/",
        "slug": "infogreffe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/infogreffe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/entreprises-radiees-en-2017/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:16.654000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code Greffe*: code_greffe[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date immatriculation*: date_immatriculation[date]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *CA*: ca[int]\n- *R\u00e9sultat*: resultat[int]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *Nom commercial*: nom_commercial[text]\n- *Date immatriculation origine*: date_immatriculation_origine[date]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Devise*: devise[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Date cloture 1er exercice*: date_cloture_1er_exercice[text]\n- *Date arret\u00e9 des comptes*: date_arrete_des_comptes[text]\n- *capital*: capital[int]\n- *Etat*: etat[text]\n- *etat_pub*: etat_pub[text]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "12a8d782-61a9-4d9b-85bd-f5d4879cd1fe",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/12a8d782-61a9-4d9b-85bd-f5d4879cd1fe",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:16:16.654000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2017/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:16.655000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code Greffe*: code_greffe[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date immatriculation*: date_immatriculation[date]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *CA*: ca[int]\n- *R\u00e9sultat*: resultat[int]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *Nom commercial*: nom_commercial[text]\n- *Date immatriculation origine*: date_immatriculation_origine[date]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Devise*: devise[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Date cloture 1er exercice*: date_cloture_1er_exercice[text]\n- *Date arret\u00e9 des comptes*: date_arrete_des_comptes[text]\n- *capital*: capital[int]\n- *Etat*: etat[text]\n- *etat_pub*: etat_pub[text]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "858ad5bb-b3c8-4694-959b-59b9e87a9c11",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/858ad5bb-b3c8-4694-959b-59b9e87a9c11",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:16:16.655000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2017/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:16.655000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code Greffe*: code_greffe[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date immatriculation*: date_immatriculation[date]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *CA*: ca[int]\n- *R\u00e9sultat*: resultat[int]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *Nom commercial*: nom_commercial[text]\n- *Date immatriculation origine*: date_immatriculation_origine[date]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Devise*: devise[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Date cloture 1er exercice*: date_cloture_1er_exercice[text]\n- *Date arret\u00e9 des comptes*: date_arrete_des_comptes[text]\n- *capital*: capital[int]\n- *Etat*: etat[text]\n- *etat_pub*: etat_pub[text]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "754f7d1f-a9fa-4cae-86aa-21f5ca6b956b",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/754f7d1f-a9fa-4cae-86aa-21f5ca6b956b",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:16:16.655000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2017/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:16.655000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Code Greffe*: code_greffe[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date immatriculation*: date_immatriculation[date]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *CA*: ca[int]\n- *R\u00e9sultat*: resultat[int]\n- *Effectif*: effectif[text]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *Nom commercial*: nom_commercial[text]\n- *Date immatriculation origine*: date_immatriculation_origine[date]\n- *Sigle*: sigle[text]\n- *Devise*: devise[text]\n- *Dur\u00e9e*: duree[text]\n- *Date cloture 1er exercice*: date_cloture_1er_exercice[text]\n- *Date arret\u00e9 des comptes*: date_arrete_des_comptes[text]\n- *capital*: capital[int]\n- *Etat*: etat[text]\n- *etat_pub*: etat_pub[text]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "7fd1416c-6d43-4276-83ec-262d842eb101",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/7fd1416c-6d43-4276-83ec-262d842eb101",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:16:16.655000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2017/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "entreprises-radiees-en-2017",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "entreprises",
        "radiations",
        "societes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Entreprises radi\u00e9es en 2017",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/entreprises-radiees-en-2017/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-03-03T15:24:56.212000",
      "deleted": null,
      "description": "**RCS -\u00a0Statistiques des immatriculations en 2015**\n\n* * *\n\nIl s'agit du nombre de formalit\u00e9s de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\u00a0et de soci\u00e9t\u00e9s commerciales enregistr\u00e9es au registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s en 2015",
      "extras": {
        "harvest:domain": "datainfogreffe.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:08.533350",
        "harvest:remote_id": "statistiques-immatriculations-2015",
        "harvest:source_id": "5624ae7d88ee383db537dfca",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Statistiques du Conseil National des Greffiers, Registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s",
        "ods:url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "58b97cb8a3a7295fa30a2b40",
      "last_modified": "2017-11-27T05:16:08.540000",
      "last_update": "2017-11-27T05:16:08.531000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5620c13fc751df08e3cdbb48",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-100.jpg",
        "name": "Infogreffe ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/infogreffe/",
        "slug": "infogreffe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/infogreffe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/statistiques-immatriculations-en-2015-1/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:08.530000",
          "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "3564b6a7-7a58-476c-b743-353a4e381f02",
          "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/3564b6a7-7a58-476c-b743-353a4e381f02",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:16:08.530000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:08.530000",
          "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "9cd66e2a-a60d-4396-9471-90b79b73e68c",
          "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/9cd66e2a-a60d-4396-9471-90b79b73e68c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:16:08.530000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:08.531000",
          "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "dccb54d3-e793-4e70-b062-3a42c3f4c209",
          "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/dccb54d3-e793-4e70-b062-3a42c3f4c209",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:16:08.531000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:08.531000",
          "description": "- *P\u00e9riode*: periode[date]\n- *R\u00e9gion*: region[text] Nom de la r\u00e9gion\n- *D\u00e9partement*: code_libelle_departement[text]\n- *Greffe*: greffe[text] Greffe du Tribunal de commerce\n- *Code d\u00e9partement*: code_departement[text] Code du d\u00e9partement\n- *Libell\u00e9 d\u00e9partement*: departement[text] Nom du d\u00e9partement\n- *Code r\u00e9gion*: code_region[int] Code de la r\u00e9gion\n- *Personnes Physiques*: personne_physique[int] Nombre de cr\u00e9ation d'entreprises individuelles (commer\u00e7ants)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur cr\u00e9ation*: societe_commerciales_sur_creation[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sans origine de fond (cr\u00e9ation)\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats*: societes_commerciales_sur_achats[int] Nombre cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur achats de fond\n- *Soci\u00e9t\u00e9s commerciales sur autres origines*: societes_commerciales_sur_autres_origines[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales avec origine de fond distinct de cr\u00e9ation ou achats\n- *Groupements d'Int\u00e9r\u00eat Economique*: groupement_d_interet_economique[int] Nombre de cr\u00e9ation de groupements d'int\u00e9r\u00eat \u00e9conomique\n- *Soci\u00e9t\u00e9s civiles*: societes_civiles[int] Nombre de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s civiles\n- *Total*: total[int] Nombre total de cr\u00e9ation de soci\u00e9t\u00e9s commerciales\n- *G\u00e9olocalisation*: coord_gps[geo_point_2d] G\u00e9olocalisation (Coordonn\u00e9es GPS)\n- *P\u00e9riode (mois)*: mois_annee[text]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int] Ann\u00e9e\n- *Mois*: mois[int] Mois\n- *datetmp*: datetmp[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "a0b81477-4988-4888-80ce-a77dc248dd0d",
          "last_modified": "2015-09-28T18:24:20",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/a0b81477-4988-4888-80ce-a77dc248dd0d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:16:08.531000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/statistiques-immatriculations-2015/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "statistiques-immatriculations-en-2015-1",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "greffes",
        "immatriculations",
        "statistiques"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Statistiques Immatriculations en 2015",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/statistiques-immatriculations-en-2015-1/"
    },
    {
      "badges": [
        {
          "kind": "openfield16"
        }
      ],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:00.214000",
      "deleted": null,
      "description": "Liste et caract\u00e9ristiques des \u00e9quipements sportifs de la Ville de Toulouse",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:18.399317",
        "harvest:remote_id": "installations-sportives-de-la-ville-de-toulouse",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/installations-sportives-de-la-ville-de-toulouse/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2ccb595086d5669cb73",
      "last_modified": "2017-11-27T05:16:18.402000",
      "last_update": "2017-11-27T05:16:18.398000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 1
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/installations-sportives-de-la-ville-de-toulouse/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:18.398000",
          "description": "- *Quartiers*: quartiers[double]\n- *Sites*: sites[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Activit\u00e9s (nombre)*: activites_nombre[text]\n- *Nature*: nature[text]\n- *L x l x h*: l_x_l_x_h[text]\n- *Eclairage*: eclairage[text]\n- *Arrosage*: arrosage[text]\n- *Vest joueurs (Arbitres)*: vest_joueurs_arbitres[text]\n- *Sanitaires*: sanitaires[text]\n- *Douches*: douches[text]\n- *Capacit\u00e9 s\u00e9curit\u00e9*: capacite_securite[text]\n- *Tribunes*: tribunes[text]\n- *Club House*: club_house[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Acces Hand*: acces_hand[text]\n- *Toilette Hand*: toilette_hand[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "20dbf36c-3eaa-4d4f-b0bc-d731b26e6f82",
          "last_modified": "2013-02-14T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/20dbf36c-3eaa-4d4f-b0bc-d731b26e6f82",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:16:18.398000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/installations-sportives-de-la-ville-de-toulouse/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:18.398000",
          "description": "- *Quartiers*: quartiers[double]\n- *Sites*: sites[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Type*: type[text]\n- *Activit\u00e9s (nombre)*: activites_nombre[text]\n- *Nature*: nature[text]\n- *L x l x h*: l_x_l_x_h[text]\n- *Eclairage*: eclairage[text]\n- *Arrosage*: arrosage[text]\n- *Vest joueurs (Arbitres)*: vest_joueurs_arbitres[text]\n- *Sanitaires*: sanitaires[text]\n- *Douches*: douches[text]\n- *Capacit\u00e9 s\u00e9curit\u00e9*: capacite_securite[text]\n- *Tribunes*: tribunes[text]\n- *Club House*: club_house[text]\n- *Cat\u00e9gorie*: categorie[text]\n- *Date*: date[text]\n- *Acces Hand*: acces_hand[text]\n- *Toilette Hand*: toilette_hand[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "27f4766e-a71b-4565-a99b-40c993a7ca25",
          "last_modified": "2013-02-14T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/27f4766e-a71b-4565-a99b-40c993a7ca25",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:16:18.398000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/installations-sportives-de-la-ville-de-toulouse/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "installations-sportives-de-la-ville-de-toulouse",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "equipement",
        "sport"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Installations sportives de la ville de Toulouse",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/installations-sportives-de-la-ville-de-toulouse/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-02-02T15:53:29.845000",
      "deleted": null,
      "description": "Etat des subventions vers\u00e9es \u00e0 des tiers par Toulouse M\u00e9tropole pour 2014.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:24.131727",
        "harvest:remote_id": "subventions-versees-a-des-tiers-2014-toulouse-metropole",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/subventions-versees-a-des-tiers-2014-toulouse-metropole/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2e9a3a7294d39b88a7a",
      "last_modified": "2017-11-27T05:16:24.135000",
      "last_update": "2017-11-27T05:16:24.130000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/subventions-versees-a-des-tiers-2014-toulouse-metropole/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:24.130000",
          "description": "- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Nature subventions*: nature_subventions[text]\n- *Montant 2014 *: montant_2014[double]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "509414bc-cb46-4175-9b0f-855d550ee956",
          "last_modified": "2016-04-22T07:29:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/509414bc-cb46-4175-9b0f-855d550ee956",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:16:24.130000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/subventions-versees-a-des-tiers-2014-toulouse-metropole/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:24.130000",
          "description": "- *B\u00e9n\u00e9ficiaire*: beneficiaire[text]\n- *Nature subventions*: nature_subventions[text]\n- *Montant 2014 *: montant_2014[double]\n- *Ann\u00e9e*: annee[int]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "d841363a-1fc2-4b44-8c56-f4043cf4ae45",
          "last_modified": "2016-04-22T07:29:40",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d841363a-1fc2-4b44-8c56-f4043cf4ae45",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:16:24.130000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/subventions-versees-a-des-tiers-2014-toulouse-metropole/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "subventions-versees-a-des-tiers-2014-toulouse-metropole",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "finance",
        "subvention"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Subventions vers\u00e9es \u00e0 des tiers - 2014 - Toulouse M\u00e9tropole",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/subventions-versees-a-des-tiers-2014-toulouse-metropole/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2016-04-09T18:35:26.318000",
      "deleted": null,
      "description": "",
      "extras": {
        "harvest:domain": "datainfogreffe.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:15:43.155616",
        "harvest:remote_id": "entreprises-radiees-2016",
        "harvest:source_id": "5624ae7d88ee383db537dfca",
        "ods:has_records": true,
        "ods:references": "Radiations, Registre du commerce et des soci\u00e9t\u00e9s",
        "ods:url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2016/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "57092f4ea3a72944fcc6ab3e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:15:43.159000",
      "last_update": "2017-11-27T05:15:43.155000",
      "license": "fr-lo",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 2,
        "views": 7
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5620c13fc751df08e3cdbb48",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/46/ccf8461acc41bfad4be5d5bc6a9767-100.jpg",
        "name": "Infogreffe ",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/infogreffe/",
        "slug": "infogreffe",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/infogreffe/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/entreprises-radiees-en-2016/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:43.154000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "8fc7c411-e2d6-4e63-8f46-ae0871813174",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8fc7c411-e2d6-4e63-8f46-ae0871813174",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:15:43.154000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2016/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:43.154000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "2b8a61a8-fb0d-430b-a216-c2ac35ac9ec8",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2b8a61a8-fb0d-430b-a216-c2ac35ac9ec8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:15:43.154000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2016/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:43.154000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "b7ffbce6-d4b9-4bbc-90ef-94eae13fdda8",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/b7ffbce6-d4b9-4bbc-90ef-94eae13fdda8",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:15:43.154000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2016/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:15:43.155000",
          "description": "- *D\u00e9nomination*: denomination[text]\n- *Siren*: siren[text]\n- *Nic*: nic[text]\n- *Forme Juridique*: forme_juridique[text]\n- *Code APE*: code_ape[text]\n- *Secteur d'activit\u00e9*: libelle_ape[text]\n- *Adresse*: adresse[text]\n- *Code postal*: code_postal[text]\n- *Ville*: ville[text]\n- *Num. dept.*: num_dept[text]\n- *D\u00e9partement*: departement[text]\n- *R\u00e9gion*: region[text]\n- *Greffe*: greffe[text]\n- *Date radiation*: date_radiation[date]\n- *Statut*: statut[text]\n- *Geolocalisation*: geolocalisation[geo_point_2d]\n- *Date de publication*: date_de_publication[date]\n- *fiche_identite*: fiche_identite[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "31012393-45c8-4375-8ac5-e625d1824f2c",
          "last_modified": "2016-08-02T10:27:09",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/31012393-45c8-4375-8ac5-e625d1824f2c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:15:43.155000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://datainfogreffe.fr//explore/dataset/entreprises-radiees-2016/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "entreprises-radiees-en-2016",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "entreprises",
        "radiations",
        "societes"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Entreprises radi\u00e9es en 2016",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/entreprises-radiees-en-2016/"
    },
    {
      "badges": [
        {
          "kind": "openfield16"
        }
      ],
      "created_at": "2016-02-02T15:52:54.741000",
      "deleted": null,
      "description": "Trac\u00e9 du marathon international Toulouse M\u00e9tropole, \u00e9dition 2013 (marathon classique, relais et handisport). Cet \u00e9v\u00e9nement est organis\u00e9 annuellement par la communaut\u00e9 urbaine Toulouse M\u00e9tropole.",
      "extras": {
        "harvest:domain": "data.toulouse-metropole.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:16:04.257976",
        "harvest:remote_id": "marathon-2013-parcours",
        "harvest:source_id": "564c3680c751df607daad370",
        "ods:has_records": true,
        "ods:url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marathon-2013-parcours/"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "56b0c2c6b595086d5669cb6e",
      "last_modified": "2017-11-27T05:16:04.261000",
      "last_update": "2017-11-27T05:16:04.257000",
      "license": "odc-odbl",
      "metrics": {
        "badges": 0,
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "534fffb3a3a7292c64a78129",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-original.jpg",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/c0/2606ddc0b241378babea024e259e5b-100.jpg",
        "name": "Toulouse m\u00e9trople",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/toulouse-metrople/",
        "slug": "toulouse-metrople",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/toulouse-metrople/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/marathon-2013-parcours/",
      "private": false,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:04.256000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *COD_ID*: cod_id[text]\n- *Longueur_m*: longueur_m[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "27ae33d8-3b9a-457d-a5b8-0e9f2b978838",
          "last_modified": "2014-03-12T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/27ae33d8-3b9a-457d-a5b8-0e9f2b978838",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-27T05:16:04.256000",
          "title": "Export au format CSV",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marathon-2013-parcours/download?format=csv&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:04.256000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *COD_ID*: cod_id[text]\n- *Longueur_m*: longueur_m[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "8cbf1605-b374-4b9c-88ad-20451f5b2057",
          "last_modified": "2014-03-12T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/8cbf1605-b374-4b9c-88ad-20451f5b2057",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/json",
          "published": "2017-11-27T05:16:04.256000",
          "title": "Export au format JSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marathon-2013-parcours/download?format=json&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:04.256000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *COD_ID*: cod_id[text]\n- *Longueur_m*: longueur_m[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "json",
          "id": "432c3640-3c40-4e6f-a376-b2419b076bab",
          "last_modified": "2014-03-12T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/432c3640-3c40-4e6f-a376-b2419b076bab",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "application/vnd.geo+json",
          "published": "2017-11-27T05:16:04.256000",
          "title": "Export au format GeoJSON",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marathon-2013-parcours/download?format=geojson&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-27T05:16:04.257000",
          "description": "- *Geo Point*: geo_point_2d[geo_point_2d]\n- *Geo Shape*: geo_shape[geo_shape]\n- *COD_ID*: cod_id[text]\n- *Longueur_m*: longueur_m[text]\n",
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "shp",
          "id": "6f3e4d5c-91d5-437a-8e12-229e0814287c",
          "last_modified": "2014-03-12T23:00:00",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6f3e4d5c-91d5-437a-8e12-229e0814287c",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-27T05:16:04.257000",
          "title": "Export au format Shapefile",
          "url": "https://data.toulouse-metropole.fr//explore/dataset/marathon-2013-parcours/download?format=shp&timezone=Europe/Berlin&use_labels_for_header=true"
        }
      ],
      "slug": "marathon-2013-parcours",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "2013",
        "marathon",
        "relais",
        "sport",
        "trace"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Marathon 2013 - Parcours",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/marathon-2013-parcours/"
    },
    {
      "badges": [],
      "created_at": "2017-11-15T00:00:00",
      "deleted": null,
      "description": "Consommation sous la forme d'un flux de syndication des objets de la base de donn\u00e9es du r\u00e9seau SIRTAQUI\n\nDocumentation : http://api-doc.tourinsoft.com/\n\nAdresse syndication en m\u00e9thode SOAP : http://aquitaine.tourinsoft.com/soft/RechercheDynamique/Syndication/controle/syndication2.asmx\n\nAdresse syndication en Odata : http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/ + cl\u00e9 de la syndication\n\nTracking : Pour que le R\u00e9seau SIRTAQUI puisse suivre la consultation de chaque offre tant en listing qu\u2019en page d\u00e9tail, un tracking google analytics est g\u00e9n\u00e9r\u00e9 automatiquement pour chaque offre dans les flux. Il faut juste int\u00e9grer le script comme un champ, avec le code contenu dans la balise <d:TIS_TRACKING_OFFRE>.\nLes scripts relatifs au listing et \u00e0 l'activation du tracking sont diffus\u00e9s directement sur une page de documentation en ligne. Pour y acc\u00e9der, il faut appeler l'URL de la syndication et ajouter \"/doc/webmarketing\". Ex : http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/cl\u00e9 de syndication/doc/webmarketing\n\nLes flux sont mis en cache automatiquement toutes les 24 h.",
      "extras": {
        "ckan:name": "catalogue-des-donnees-du-reseau-sirtaqui",
        "contact_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "contact_name": "CRTA",
        "contact_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414593",
        "frequency": "http://publications.europa.eu/resource/authority/frequency/WEEKLY",
        "guid": "https://datacat.datalocale.fr/415340",
        "harvest:domain": "www.datalocale.fr",
        "harvest:last_update": "2017-11-27T05:17:23.533686",
        "harvest:remote_id": "39016413-c071-4be1-b0b1-1aff75ad72cf",
        "harvest:source_id": "593e892e88ee383a004bbf90",
        "identifier": "5eb9f5c4-8955-4e81-be8d-04b3d99d0211",
        "issued": "2015-01-10T20:17:03+00:00",
        "modified": "2016-07-18T09:21:07.493160+00:00",
        "publisher_email": "mailto:sirtaqui@tourisme-aquitaine.fr",
        "publisher_name": "agence SIRTAQUI",
        "publisher_type": "\"Organisation \u00e0 but non lucratif\"",
        "publisher_uri": "https://datacat.datalocale.fr/414592",
        "remote_url": "http://www.sirtaqui-aquitaine.com",
        "theme": "[\"tourisme\"]",
        "uri": "https://datacat.datalocale.fr/415340"
      },
      "frequency": "unknown",
      "frequency_date": null,
      "id": "5a0d115db595082e619390ff",
      "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.538000",
      "last_update": "2017-11-16T05:17:33.079000",
      "license": "notspecified",
      "metrics": {
        "discussions": 0,
        "followers": 0,
        "issues": 0,
        "nb_hits": 0,
        "nb_uniq_visitors": 0,
        "nb_visits": 0,
        "reuses": 0,
        "views": 0
      },
      "organization": {
        "acronym": null,
        "class": "Organization",
        "id": "5420b971a3a7297b491991e1",
        "logo": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-original.png",
        "logo_thumbnail": "https://www.data.gouv.fr/s/avatars/31/cf4595fbd243ecb00c81cfd43cb2c4-100.png",
        "name": "Ressourcerie datalocale",
        "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/organizations/ressourcerie-datalocale-1/",
        "slug": "ressourcerie-datalocale-1",
        "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/organizations/ressourcerie-datalocale-1/"
      },
      "owner": null,
      "page": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/catalogue-des-donnees-du-reseau-sirtaqui-5/",
      "private": null,
      "resources": [
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.073000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "f5c32409-4789-41a7-9fa6-575d59386aca",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.531000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f5c32409-4789-41a7-9fa6-575d59386aca",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.073000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/4f780868-8769-4dca-874d-4d6025009f94/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.073000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "2ad77c48-3056-4d9f-b1b0-2e8e46ccf6f9",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.531000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/2ad77c48-3056-4d9f-b1b0-2e8e46ccf6f9",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.073000",
          "title": "Liste des aires naturelles de camping en Aquitaine",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/dabdd011-1d29-4555-a88b-ef6c4ad60e28/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.073000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "61ef1210-d9b8-48bc-8dba-1ca3871686e6",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/61ef1210-d9b8-48bc-8dba-1ca3871686e6",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:17:33.073000",
          "title": "description des champs disponibles pour l'interrogation",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415342/raw/acc.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.074000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "23579457-d94c-4b59-be17-d3cf165a5a82",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.531000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/23579457-d94c-4b59-be17-d3cf165a5a82",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:17:33.074000",
          "title": "description des champs disponibles pour l'interrogation",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415356/raw/hot.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.075000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "d57388e2-b642-4e45-9eb9-4e7e06631ed2",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/d57388e2-b642-4e45-9eb9-4e7e06631ed2",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.075000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/13d7f8ab-bd69-4815-b02c-d8134663b849/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.075000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "68ba5542-5bac-422d-a932-1eb6e2c3d75d",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/68ba5542-5bac-422d-a932-1eb6e2c3d75d",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.075000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/54f2a448-3778-438a-a11c-d9bfa21af9e2/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "f579af01-10e6-4512-af02-ea896a7a9b3e",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.532000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/f579af01-10e6-4512-af02-ea896a7a9b3e",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/fb60e9f2-8535-4c49-878b-2d3a0918d0ac/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "bfe03783-48d8-40ae-9d8e-55c3dd1941f4",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/bfe03783-48d8-40ae-9d8e-55c3dd1941f4",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/ce38a805-2c44-419c-9251-12b00779804f/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "883e67b7-bdca-4f85-b115-cdbbf1659287",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.531000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/883e67b7-bdca-4f85-b115-cdbbf1659287",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/105a7aea-e0db-4de5-ae64-78afae288d54/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "38b50171-501f-4b0b-bc48-6f4e3e4c3d52",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/38b50171-501f-4b0b-bc48-6f4e3e4c3d52",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.076000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/d6a4ab1d-73dd-426e-a19d-d607ac95b6c8/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.077000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "abd99972-6de1-4648-b5d4-9350edc91178",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.532000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/abd99972-6de1-4648-b5d4-9350edc91178",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:17:33.077000",
          "title": "description des champs disponibles pour l'interrogation",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415345/raw/hco.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.077000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "c9292523-4c81-4112-b284-1579ab799a52",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/c9292523-4c81-4112-b284-1579ab799a52",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.077000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/a92a6ce1-066c-40a2-a476-eb211410af85/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.077000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "381fcf02-3bbe-40a3-8923-b9e511a0304f",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.531000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/381fcf02-3bbe-40a3-8923-b9e511a0304f",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.077000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/eda0e9ba-cec4-48f5-bd24-985d1d614c23/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.078000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "14a0f996-66e4-4058-95a1-9042b95c7c78",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.530000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14a0f996-66e4-4058-95a1-9042b95c7c78",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.078000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/abc676e7-cb20-4dbc-9a8e-7e070765749e/Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.078000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "",
          "id": "14291563-959e-4456-a95d-0efd27d5e06a",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.532000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/14291563-959e-4456-a95d-0efd27d5e06a",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": null,
          "published": "2017-11-16T05:17:33.078000",
          "title": "Flux de consommation en json des donn\u00e9es du catalogue SIRTAQUI",
          "url": "http://wcf.tourinsoft.com/Syndication/aquitaine/c48b6b04-0b41-490a-b3a0-8ae538865d32//Objects?$format=json"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.078000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "85efebb9-2c89-48a1-94f7-7d72def40000",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.529000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/85efebb9-2c89-48a1-94f7-7d72def40000",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:17:33.078000",
          "title": "description des champs disponibles pour l'interrogation",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415352/raw/hlo.csv"
        },
        {
          "checksum": null,
          "created_at": "2017-11-16T05:17:33.079000",
          "description": null,
          "extras": {},
          "filesize": null,
          "filetype": "remote",
          "format": "csv",
          "id": "6ea2fb1b-ef20-4e28-9a56-f52ce117a327",
          "last_modified": "2017-11-27T05:17:23.531000",
          "latest": "https://www.data.gouv.fr/fr/datasets/r/6ea2fb1b-ef20-4e28-9a56-f52ce117a327",
          "metrics": {
            "nb_hits": 0,
            "nb_uniq_visitors": 0,
            "nb_visits": 0,
            "views": 0
          },
          "mime": "text/csv",
          "published": "2017-11-16T05:17:33.079000",
          "title": "description des champs disponibles pour l'interrogation",
          "url": "https://datacat.datalocale.fr/distribution/415361/raw/hpa.csv"
        }
      ],
      "slug": "catalogue-des-donnees-du-reseau-sirtaqui-5",
      "spatial": null,
      "tags": [
        "tourisme"
      ],
      "temporal_coverage": null,
      "title": "Catalogue des donn\u00e9es du r\u00e9seau Sirtaqui",
      "uri": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/catalogue-des-donnees-du-reseau-sirtaqui-5/"
    }
  ],
  "facets": {
    "format": [
      [
        "csv",
        5569,
        true
      ],
      [
        "json",
        2908,
        false
      ],
      [
        "shp",
        1515,
        false
      ],
      [
        "xml",
        344,
        false
      ],
      [
        "",
        284,
        false
      ],
      [
        "ods",
        228,
        false
      ],
      [
        "html",
        172,
        false
      ],
      [
        "xls",
        156,
        false
      ],
      [
        "geojson",
        153,
        false
      ],
      [
        "kmz",
        121,
        false
      ]
    ]
  },
  "next_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=15&page_size=50&format=csv",
  "page": 14,
  "page_size": 50,
  "previous_page": "https://www.data.gouv.fr/api/1/datasets/?page=13&page_size=50&format=csv",
  "total": 5569
}